Chương 185. Bí mật Chiến Ma Cổ Địa!

Collected & Fixed: OilFish89

Mười ngày sau.

Di tích cổ Bạch Thắng Sơn vẫn còn chưa thăm dò hết, rất ít khi xảy ra đại chiến.

Trong lúc Đinh Việt bị một cường giả Cửu Kiếm Sơn đánh lén, trực tiếp dùng một kiếm chém chết đối phương

Tính tới hiện tại, thì thu hoạch của Đinh Việt là nhiều nhất, không có ai có thể vượt qua hắn.

Một đám người, không hẹn mà cùng đi về phía trung tâm di tích cổ Bạch Thắng Sơn, loại bỏ cấm chế ngăn cản dọc đường.

Sở Huyền nhìn về một mảnh chiến trường bên trong Bạch Thắng Sơn, chân mày hơi nhíu lại, Bạch Thắng Sơn bị diệt, dường như không có liên quan tới Ma tộc.

Thực sự là không phải do Ma tộc xâm phạm, tiêu diệt Bạch Thắng Sơn.

Đến lúc này, cũng không tìm thấy bất kỳ một bộ hài cốt nào của Ma tộc.

Càng không có khí tức Ma tộc lưu lại sau đại chiến.

Suy đoán chỉ có một, chính là Bạch Thắng Sơn bị Nhân tộc tiêu diệt.

Dựa theo thời gian để suy tính, thời gian Bạch Thắng Sơn bị diệt, là giai đoạn đầu đại chiến Chiến Ma.

Là Đế Quốc Đại Tần ra tay, hay là thế lực khác?

Trước kia Bạch Thắng Sơn thuộc về trận doanh nào?

Đáng tiếc, Hắc Nguyệt Lâu cũng không có ghi chép nhiều thông tin về Bạch Thắng Sơn.

Cũng không có nhắc tới, Bạch Thắng Sơn thuộc về thế lực nào.

Dù sao thì thời gian cách đây cũng quá lâu, quá nhiều tin tức, đều biến mất trong dòng sông lịch sử.

Ngay cả đế quốc Đại Tần, đã từng thống nhất Nam Châu, cũng bị người khác xoá sạch thông tin, huống chi là Bạch Thắng Sơn.

Tốc độ ngưng luyện kim thân của Nam Vô Phật Đà, so với dự tính của hắn, thì nhanh hơn một chút.

Đã ngưng luyện xong Kim Thân.

"Bái kiến ngã phật!".

Nam Vô Phật Đà chắp tay trước ngực khẽ chào.

"Tốt".

Sở Huyền khẽ gật đầu, sau đó bảo hắn ngồi xuống.

"Ngươi nói một chút về sự tình Chiến Ma thời thượng cổ".

Trong lòng Sở Huyền hơi kích động, rốt cục sắp biết được thông tin bí mật của đại chiến Chiến Ma.

Bao gồm, có nội gián Nhân tộc hay không, dẫn Ma tộc xâm lấn Nam Châu.

"Dạ, ngã phật!".

Đối với Nam Vô Phật Đà, thân phận Ma tộc trước kia đã trở thành quá khứ, bây giờ hắn là phật, không phải ma.

"Lúc trước có cường giả Nhân tộc, nhập Ma vực tìm đến chúng ta...".

Hai mắt Sở Huyền nhíu lại, lúc trước Ma tộc xâm lấn Nam Châu, quả nhiên là trong Nhân tộc có kẻ phản bội.

Theo lời của Nam Vô Phật Đà, Sở Huyền đã có một chút lý giải đối với Ma tộc cùng Ma vực.

Ma tộc là một tên gọi chung, thật ra có rất nhiều nhánh, cũng có rất nhiều thế lực Ma tộc, có một bộ phận Ma tộc, vẫn tồn tại dưới hình thức bộ lạc.

Thế lực Ma tộc của Nam Vô Phật Đà, là một nhánh tương đối cường đại, hắn là đại trưởng lão của nhánh Ma tộc này, có tu vi Thiên Cảnh tầng tám.

Có một ngày, xuất hiện cường giả Nhân tộc tiến vào Ma vực, tìm được thế lực cao tầng của Ma tộc, yêu cầu bọn hắn trợ giúp, xâm lấn Nam Châu.

Sau khi chiếm cứ Nam Châu, có thể lấy chỗ này làm bàn đạp, mưu đồ toàn bộ Bắc Vực.

Dĩ nhiên là cao tầng Ma tộc đã động tâm.

Nhân tộc độc chiếm năm vực, tự nhiên là Ma tộc không cam lòng, vẫn luôn ý đồ mở rộng lãnh địa, bởi vì Nhân tộc rất mạnh mẽ, cho nên vẫn không tìm thấy cơ hội.

Bắc Vực, là một trong năm vực của Nhân tộc, thực lực cũng là yếu nhất.

Bởi vì Bắc Vực đã được Nhân tộc chiếm giữ rất lâu đời, có một ít trở ngại, cho nên Ma tộc không dễ gì xâm chiếm.

Nếu như có nội ứng, thì mọi chuyện sẽ dễ hơn nhiều.

Cho dù bốn vực còn lại của Nhân tộc có trợ giúp, giành lại Bắc Vực, thì cũng không thể nào chiếm lại toàn bộ Bắc Vực, chỉ cần Ma tộc có thể chiếm một hai châu, thì đã đạt được mục đích.

Đến lúc đó, có thể mở một con đường thông tới Ma vực, có Ma vực làm lá chắn, trừ phi Nhân tộc muốn bộc phát đại chiến toàn diện, nếu không chỉ có thể hình thành cục diện giằng co.

Cao tầng Ma tộc đã đáp ứng vị cường giả Nhân tộc kia, vạch ra âm mưu chiếm lấy Nam Châu.

Nam Vô Phật Đà chính là một trong những người dẫn đội xâm chiếm Nam Châu.

Sau khi những cường giả Ma tộc, xâm lấn Nam Châu, mới phát hiện, đây là một âm mưu to lớn.

Có cường giả Nhân tộc, muốn mượn tay Ma tộc, khiến cho đế quốc Đại Tần sụp đổ, gây nhiễu loạn Nhân tộc Bắc Vực, từ đó mưu đoạt đại khí vận.

"Sau này chúng ta mới phát hiện, đây là một âm mưu, nhằm vào Nhân tộc Bắc Vực, cũng nhằm vào Ma tộc".

Sở Huyền nhướng mày, "Âm mưu này nhằm vào Nhân tộc cùng Ma tộc, không lẽ có chủng tộc khác nhúng tay vào?".

"Cũng không phải, đây là âm mưu của một vị cường giả Nhân tộc".

Nam Vô Phật Đà lắc đầu nói.

Sở Huyền cũng không hiểu mô tê gì, nếu là âm mưu của cường giả Nhân tộc, tại sao lại nhắm vào hai phe Nhân tộc và Ma tộc?

"Ngã phật, bởi vì Bắc Vực không có Nhân Vương!".

Nam Vô Phật Đà bèn đáp.

Bắc Vực không xuất hiện Nhân Vương, Sở Huyền cũng biết.

Chuyện này có quan hệ cùng lịch sử Bắc Vực.

Vực đầu tiên mà Nhân tộc chiếm lấy, chính là Bắc Vực, bởi vì thuỷ chung không có một thế lực nào thống nhất, cho nên không có Nhân Vương.

Bốn vực còn lại, đều là cường giả Nhân tộc, trải qua sự cố gắng nhiều đời, trấn áp dị tộc, mới trở thành địa bàn Nhân tộc.

Hơn nữa, trong lịch sử, bốn vực còn lại đều từng thống nhất, nghe theo hiệu lệnh Nhân Vương.

Chương 186. Khí vận chí bảo, tranh giành Nhân Vương!

Collected & Fixed: OilFish89

Trong đầu Sở Huyền chợt loé lên một đáp án, hít sâu một hơi nói: "Ý của ngươi là, từng có cường giả Nhân tộc, muốn trở thành Nhân Vương đầu tiên của Bắc Vực?!".

"Đúng vậy!".

Nam Vô Phật Đà bèn gật đầu.

Không ngờ là muốn làm vị Nhân Vương đầu tiên của Bắc Vực?

Người đầu tiên mà Sở Huyền nghĩ tới, chính là Đế Tôn Đại Tần, Tần Doanh.

Hắn là người thống nhất Nam Châu.

Cho nên, dẫn Ma tộc xâm lấn, là vì ngăn cản Tần Doanh thống nhất Bắc Vực, trở thành vị Nhân Vương đầu tiên ở Bắc Vực?

"Dụ dỗ Ma tộc xâm lấn, là vì ngăn cản Tần Doanh trở thành Nhân Vương?".

Sở Huyền tò mò đoán bừa.

"Là tranh chấp vị trí Nhân Vương".

Nam Vô Phật Đà chắp tay trước ngực nói: "Ngã phật, Tần Doanh chỉ là một phe tranh giành Nhân Vương mà thôi".

Sở Huyền cũng không ngờ, bí mật Chiến Ma, vậy mà liên quan đến vị trí Nhân Vương ở Bắc Vực.

"Một phương khác là ai?".

"Một vị Nhân tộc Thần Cảnh".

Trong lòng Sở Huyền hơi kinh ngạc, vậy mà liên quan tới cường giả Thần Cảnh?

Có thể tranh phong cùng cường giả Thần Cảnh, không lẽ thời kì Tần Doanh toàn thịnh, là cường giả Thần Cảnh?

"Theo tin tức từ Ma tộc do thám được, trước kia tranh giành vị trí Nhân Vương...".

Nam Vô Phật Đà chậm rãi kể lại, những bí mật xâm lấn Nam Châu trước đó.

Nhân tộc có một vị cường giả Thần Cảnh, vì muốn tu vi tiến thêm một bước, nên vạch ra âm mưu xui khiến Ma tộc xâm lấn Nam Châu, gây ra cảnh sinh linh đồ thán tại Bắc Vực.

Mục đích sau cùng của hắn, là muốn chờ đợi tới lúc Nhân tộc Bắc Vực gặp phải nguy hiểm, hắn sẽ mạnh mẽ ra tay, ngăn cơn sóng dữ, leo lên vị trí Nhân Vương.

Dùng đại khí vận của Nhân Vương đời đầu, trực tiếp đột phá Thần Cảnh, bước vào cảnh giới tối cao.

Mà Tần Doanh, dã tâm cũng không dừng lại ở Nam Châu, mà hắn muốn thống nhất Bắc Vực, leo lên vị trí Nhân Vương.

Bất quá, con đường của Tần Doanh là chính thống, tụ họp vô số thế lực tông môn, thống nhất Bắc Vực, thành lập đế quốc đầu tiên thống nhất toàn bộ Bắc Vực.

Sau đó thuận lợi leo lên chức vị Nhân Vương đầu tiên ở Bắc Vực.

Kết quả, Tần Doanh phát hiện ra mưu đồ của vị cường giả Thần Cảnh kia, vì không muốn Nhân tộc lâm vào cảnh lầm than, dứt khoát ra tay bố cục.

Liên hợp một ít cường giả Bắc Vực, đánh lén cường giả Ma tộc xâm lấn, sau đó thống nhất khí vận Nam Châu, ngưng luyện thành một thanh khí vận chí bảo, theo đại chiến cũng bị vùi lấp trong không gian.

Không chỉ là Nam Châu, ngay cả Tây châu, Bắc Châu, Đông Châu cùng Trung Châu, đều có cường giả, cướp lấy tất cả khí vận của một châu, ngưng luyện thành khí vận chí bảo, phong bế trong không gian.

Trực tiếp phá hủy âm mưu của vị cường giả Thần Cảnh kia. Nhóm cường giả của Tần Doanh, khi đại chiến vừa bắt đầu, đã vẫn lạc, nhưng lại thành công đánh lén đại quân Ma tộc.

Chỉ có một ít cường giả Ma tộc, thành công xâm nhập Nam Châu, bạo phát đại chiến Chiến Ma.

Cuối cùng, Ma tộc có cường giả Thần Cảnh ra tay, vị Thần Cảnh của Nhân tộc cũng xuất thủ, bạo phát một trận đại chiến, khiến cho chiến trường bị hút vào không gian, bởi vì toàn bộ khí vận Nam Châu đều ngưng luyện thành chí bảo, phong ấn trong không gian.

Dẫn đến địa mạch Nam Châu sụp đổ, pháp tắc thiên địa không hoàn chỉnh, mới trở thành cằn cỗi như hiện nay.

Sở Huyền nuốt một ngụm nước bọt, hắn từng lừa gạt Đỗ Nguyên, nói là nước ở Nam Châu rất sâu.

Tuyệt đối không ngờ rằng, vậy mà lại trở thành sự thật.

Nước ở Nam Châu, thật sự rất sâu!

Liên quan đến cường giả Thần Cảnh.

Giờ phút này, Sở Huyền đã hiểu ra, vì sao đế quốc Đại Tần từng thống nhất Nam Châu, lại bị xoá đi trong lịch sử.

Rất ít người biết bí mật này.

Hơn nữa, những tin tức truyền lại, chỉ có vài câu ngắn gọn.

Đế Quốc Đại Càn, cho dù cố ý xoá đi tin tức về Đế Quốc Đại Tần, cũng không thể nào làm được sạch sẽ như thế.

Dù sao, thì Đế Quốc Đại Càn cũng chưa từng thống nhất Nam Châu.

Sở dĩ Đế Quốc Đại Tần bị xoá đi trong lịch sử, bởi vì Tần Doanh dùng toàn bộ khí vận Nam Châu, ngưng luyện thành khí vận chí bảo, phong bế trong không gian.

Cũng vì nguyên nhân này, mà sau đại chiến, pháp tắc thiên địa ở Nam Châu nổ tung, đại địa sụp đổ.

Âm mưu Chiến Ma Cổ Địa, liên luỵ quá lớn, cho dù là cường giả Thiên Cảnh, chỉ sợ cũng không thế khống chế đại cục.

Sở Huyền đã cảm nhận được một chút áp lực.

Phải mau chóng tăng thực lực lên, trước khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra, ít nhất phải có tu vi Thần Cảnh.

Nếu không, làm sao có thể điều khiển thế cục?

"Ở bên trong Chiến Ma Cổ Địa, có năm kiện khí vận chí bảo ở Bắc Vực, có lẽ những người này đều mưu đồ khí vận chí bảo?".

Sở Huyền đã hiểu đại khái, về bố cục Chiến Ma Cổ Địa.

Liên quan đến khí vận chí bảo Bắc Vực!

"Đúng vậy, ngã phật".

Nam Vô Phật Đà bèn nói: "Ai lấy được khí vận chí bảo của năm châu, là sẽ được khí vận Bắc Vực gia thân, có cơ hội, đoạt lấy chức vị Nhân Vương Bắc Vực".

"Ma tộc cũng có mưu tính?".

"Đúng vậy".

"Bọn chúng muốn gì?".

Đây vốn là bí mật của Ma tộc, bất quá đã không còn liên quan tới Nam Vô Phật Đà, bây giờ hắn là phật, không phải ma.

"Vị thần lão Ma tộc, đã vẫn lạc trong đại chiến, thần hồn đã chuyển thế, lúc cổ địa mở ra, sẽ tham gia tranh đoạt".

Trái tim của Sở Huyền giật thót, quả nhiên, làm sao mà Thần Cảnh có thể chết dễ như vậy, chẳng qua chỉ muốn sắp đặt bố cục lẫn nhau thôi.

Cho nên, vị Thần Cảnh Nhân tộc kia, cũng đã chuyển thế.

Chương 187. Ứng vận mà xuất hiện?

Collected & Fixed: OilFish89

Tần Doanh cũng chuyển thế, hắn chuyển thế vào Nhân Vương Lạc gia ở Đông Vực, muốn mượn uy thế Nhân Vương thế gia, quay về Nam Châu, tranh đoạt khí vận chí bảo.

Nói như vậy, vị Thần Cảnh Nhân tộc kia, tất nhiên là sau lưng cũng có chỗ dựa.

Thần lão Ma tộc, hay là vị nào?

Muốn mượn thế lực Nhân tộc, hay là thế lực Ma tộc?

Trong đầu Sở Huyền nhảy số, suy nghĩ rất nhiều đáp án, đồng thời tính toán tất cả thế lực lớn ở Nam Châu, phân chia ra từng bên.

Trước mắt hắn đã biết có ba thế lực tham gia, theo thứ tự là Tần Doanh, Thần Cảnh Nhân tộc, Thần lão Ma tộc.

Có những thế lực khác tham gia hay không, vẫn chưa đoán được.

Cửu Kiếm Sơn cùng Tần quốc, chắc chắn là bố cục của Tần Doanh.

Đế Quốc Đại Càn, là bố cục của vị Thần Cảnh Nhân tộc kia?

Tà Vương Đình thì sao?

Không lẽ là bố cục của thần lão Ma tộc?

"Thần lão Ma tộc, chuyển thế ở đâu?".

"Không biết".

Nam Vô Phật Đà lắc đầu nói.

Sở Huyền nghĩ kỹ lại, cường giả Thần Cảnh chuyển thế, sao lại, làm sao có thể tiết lộ cho kẻ khác.

Vũng nước đục ở Nam Châu này, quả là vừa sâu vừa phức tạp.

Ngẩng đầu nhìn bầu trời, dựa vào tốc độ khôi phục pháp tắc ở Nam Châu, tính toán thời gian, ước chừng khoảng bốn mươi năm nữa, Chiến Ma Cổ Địa sẽ mở ra.

Hiện tại Tần Doanh mới tu luyện tới Đế Cảnh, lúc Chiến Ma Cổ Địa mở ra, hắn không thể nào không phục tới đỉnh phong.

Cho nên, tranh đoạt khí vận chí bảo, có hạn chế tu vi.

"Nếu muốn tranh đoạt khí vận chí bảo, có bị hạn chế tu vi hay không?".

"Đúng vậy, ngã phật".

Nam Vô Phật Đà gật đầu nói: "Nếu mạnh hơn Đế Cảnh, không thể nào tham gia, người vượt qua Đế Cảnh, khí vận chí bảo sẽ không cách nào nhận chủ".

Sở Huyền đã hiểu, bất kỳ một người nào có đại khí vận, đều bắt đầu từ ít đến nhiều, khi tu vi đạt tới độ cao nhất định, đều dính tới khí vận.

Khí vận chí bảo không chịu nhận chủ, hoặc có thể nói rằng, tiềm lực của người này có hạn, cho nên khí vận chí bảo sẽ từ chối.

Có lẽ, đây cũng là hạn chế pháp tắc đại đạo.

"Đế Tôn Đại Tần, không hổ danh là bá chủ thống nhất Nam Châu...".

Nam Vô Phật Đà cũng tán thưởng một câu.

Chiến Ma Cổ Địa, kỳ thật chính là bố cục của Tần Doanh, hắn dùng khí vận chí bảo, phá huỷ âm mưu của vị Thần Cảnh Nhân tộc kia.

Dời tranh đoạt khí vận chí bảo, tranh đoạt Nhân Vương, kéo dài từ thượng cổ tới hiện tại.

Đã thế còn áp chế tu vi của mọi người, kéo xuống Đế Cảnh.

Mà Tần Doanh, trực tiếp chuyển thế đến Nhân Vương Lạc gia, trở thành Lạc gia Nhân Vương huyết mạch, mượn Nhân Vương Lạc gia chi uy, giết quay về Nam Châu, tranh đoạt Bắc Vực khí vận, cùng Nhân Vương vị.

Lạc gia có ủng hộ hay không?

Nhất định sẽ ủng hộ, dù sao Tần Doanh của hiện tại, cũng mang huyết mạch của Nhân Vương Lạc gia, kiếp trước đã không còn quan trọng.

Huống hồ, Tần Doanh còn có Nhân Vương Đạo Binh.

Tất nhiên Lạc gia sẽ ủng hộ Tần Doanh, tranh đoạt khí vận chí bảo ở Bắc Vực, tham dự tranh đấu Nhân Vương.

Một khi Tần Doanh chiến thắng, thì Lạc gia sẽ có thêm một vị Nhân Vương!

Nghĩ thông suốt điểm này, Sở Huyền không khỏi chắt lưỡi khen thầm, không hổ danh là Đế Tôn Đại Tần!

Vị Thần Cảnh Nhân tộc kia, tất nhiên sẽ hận chết Tần Doanh.

Sở Huyền đứng bên phe của Tần Doanh, dù sao thì hắn cũng đi con đường chính thống, để đoạt vị trí Nhân Vương.

Mà vị Thần Cảnh kia, vậy mà âm mưu thâm hiểm làm loạn Nhân tộc Bắc Vực, sau đó ra tay ngăn cản, mượn cơ hội này đoạt lấy vị trí Nhân Vương.

Lỡ như âm mưu này thất bại, Bắc Vực sẽ bị Ma tộc chiếm đóng không ít lãnh địa.

Bất luận có thành công hay không, Bắc Vực đều chịu cảnh trăm họ lầm than, Sở Huyền rất ghét thủ đoạn dơ dái này, nhất là người dùng thủ đoạn đoạt lấy vị trí Nhân Vương.

Hơn nữa, Sở Huyền cảm thấy, đối phương dùng loại thủ đoạn dơ dái này, tuyệt đối không thể nào trở thành Nhân Vương.

"Thực lực Tần Doanh ra sao?".

Sở Huyền lại hỏi.

Tần Doanh đã bố cục như vậy, dời tranh đoạt Nhân Vương, kéo dài tới đời tiếp theo, tất nhiên thực lực của hắn sẽ không bằng vị Thần Cảnh kia.

Nếu không, dùng bản tính Tần Doanh, sớm đã dùng tất cả thủ đoạn giết chết đối phương.

"Thiên Cảnh đỉnh phong, ngang ngửa với bán thần!".

Nam Vô Phật Đà chắp tay trước ngực nói.

Quả nhiên, người có thể thống nhất Nam Châu, làm sao có thể yếu được?

Thiên Cảnh đỉnh phong, ngang ngửa bán thần, nếu như không xuất hiện Thần Cảnh, Tần Doanh gần như là bất khả chiến bại.

Tuyệt đối đứng đầu ở Bắc Vực.

Bất luận là thực lực hay thủ đoạn, đều rất mạnh, người có thể thống nhất Nam Châu, tất nhiên phải có chỗ hơn người.

Hơn nữa, Tần Doanh có thể khiến phần đông cường giả, liên thủ cùng hắn mưu tính Thần Cảnh Nhân tộc, có thể thấy sức hút của hắn cũng rất mạnh.

Chiến Ma Cổ Địa, khí vận chí bảo, tranh đoạt Nhân Vương!

Sở Huyền đã hiểu ngọn ngành, vì sao tất cả thế lực lớn, đều muốn phong tỏa Nam Châu.

Không có Đế Cảnh tại Nam Châu.

Mà vị Lao Quy Thái Đế Cảnh này, bởi vì quá phế vật, cho nên mới có thể tiến vào Nam Châu.

Nam Châu cằn cỗi, là do đã mất đại khí vận, nếu như khí vận chí bảo Nam Châu quay trở về, tất nhiên Nam Châu sẽ bừng bừng sức sống, khôi phục lại bộ dạng trước kia.

Không chỉ mỗi Nam Châu, bốn châu còn lại đều mất đi một phần khí vận.

Đây có lẽ là nguyên nhân, khiến cho Bắc Vực yếu hơn bốn vực còn lại.

Khí vận, nhìn thì giống như mờ mịt hư vô, nhưng là một loại tồn tại rất thần bí và quan trọng.

Đinh Việt là khí vận chi tử Nam Châu, nếu như kết hợp với khí vận chí bảo Nam Châu, sẽ phát triển đến tình trạng nào?

Khí vận cũ và mới hợp nhất, Nam Châu sẽ quật khởi, Đinh Việt trở thành người mạnh nhất Nam Châu?

Vương Lạc, khí vận chi tử Bắc Châu.

Tiêu Lương, khí vận chi tử Tây châu.

Thế thì Trung Châu và Đông Châu thì sao?

Những khí vận chi tử này, có phải là do khí vận chí bảo tác động, ứng vận mệnh mà xuất hiện?

Chương 188. Đã đến lúc!

Collected & Fixed: OilFish89

Giờ phút này, Sở Huyền có loại cảm giác bước ra từ mây mù, nhìn thấy sự thật.

Đinh Việt, gánh chịu khí vận Nam Châu, có thể xem là khí vận chi tử.

Vương Lạc và Tiêu Lương cũng tương tự.

Hai châu còn lại, tất nhiên cũng có người như thế.

Bọn hắn, đều bởi vì ứng kiếp mà sinh ra, là do một loại pháp tắc thiên địa trong cõi u minh, mong muốn tìm lại khí vận đã mất đi.

Nói chung, nếu không có gì bất ngờ, tranh đoạt khí vận chí bảo, sẽ bắt đầu từ triển khai từ những khí vận chi tử này, thậm chí có khẳ năng rơi vào trong tay bọn họ.

Chẳng qua là, Chiến Ma Cổ Địa chính là một ván cờ rất lớn.

Nếu muốn giành được khí vận chí bảo, cũng không dễ dàng, cho dù là khí vận chi tử đi nữa.

Khí vận chí bảo Nam Châu, Sở Huyền cũng không tin, Tần Doanh không có lưu lại hậu chiêu.

Khí vận chí bảo của bốn châu còn lại cũng như thế.

Mà vị Thần Cảnh Nhân tộc kia, há lại không biết?

Thần lão Ma tộc há lại không biết?

Bọn hắn đều tham gia tranh đoạt, tất nhiên sẽ có nắm chắc.

Năm châu trong Bắc Vực, đã có khí vận chi tử của ba châu, liên quan tới Sở Huyền.

Nếu là có thể thu nhận khí vận chi tử của năm châu làm đệ tử?

Sở Huyền cảm thấy rất hứng thú.

Nếu như mình có thể bồi dưỡng ra một Nhân Vương đời đầu ở Bắc Vực, chuyện kinh thiên bực này, có thể kích hoạt hệ thống thưởng lớn?

Bố cục Chiến Ma Cổ Địa, phải khống chế ở trong tay.

Trong lòng Sở Huyền đã có quyết định, bất luận như thế nào, khí vận chí bảo của năm châu, cũng không thể rơi vào Thần Cảnh Nhân tộc hay thần lão Ma tộc.

Tranh đoạt Nhân Vương Bắc Vực, phải nằm dưới sự khống chế của mình.

Leo lên vị trí Nhân Vương Bắc Vực, phải là người một nhà.

Mà hắn là hắc thủ phía sau màn, sư tôn của Nhân Vương!

Hắn có cảm giác Chiến Ma Cổ Địa có sự nhúng tay của tám vực còn lại, có thể xuất hiện cường giả Thần Cảnh phía sau.

Phải mau chóng nâng cao thực lực, cũng may thời gian Chiến Ma Cổ Địa mở ra, còn khoảng bốn mươi năm, vẫn đủ để mình phát triển.

Sau khi biết được bí mật Chiến Ma Cổ Địa, Sở Huyền lại bảo Nam Vô Phật Đà đi tu luyện, ngưng luyện Phật Đà Kim Thân, khôi phục thực lực đỉnh phong.

Tư chất cùng thiên phú của hắn đã được tăng lên.

Cánh cửa Thần Cảnh, đã ở rất gần hắn.

Sở Huyền chọn lựa một ít phương pháp Phật Môn trong Tam Thế Phật Kinh, truyền cho Nam Vô Phật Đà.

Trợ giúp hắn mau chóng đột phá đến Thần Cảnh.

Cũng nên bồi dưỡng Tần Doanh một phen.

Cơ hội thắng của hắn, vẫn là rất lớn.

Có thể thu hắn làm đệ tử ký danh.

Tuy là hiện tại hắn rất trẻ, kì thực chính là một lão quái vật.

Không phải hắn đang tìm một bộ đại thuật luyện thể sao, vậy thì cho hắn một bộ.

Tranh đoạt Nhân Vương Bắc Vực.

Nếu như xét toàn diện, thì Đinh Việt cùng Vương Lạc không thích hợp vị trí Nhân Vương, bọn hắn cũng không có sức hút lớn đến vậy.

Cũng không có loại bá khí gánh vác một vực.

Duy chỉ có Tần Doanh, người có loại bá khí vừa có sức hút.

Dù sao, cũng từng là vị Đế Tôn thống nhất Nam Châu.

Lại có dục vọng thống nhất Bắc Vực.

Hiện tại thân xác của hắn là nữ nhân, cho dù ý thức của hắn là nam nhân, cũng không thể thay đổi sự thật hắn là nữ nhân.

Nhân Vương qua các thời kỳ Nhân tộc, hình như chưa từng xuất hiện nữ Nhân Vương?

Sở Huyền vừa tưởng tượng, đã thấy kích động, bản thân mình bồi dưỡng ra mộ vị nữ Nhân Vương đầu tiên, đó là sự kiện mang tính lịch sử?

Kích hoạt hệ thống ban thưởng, làm sao có thể thấp được?

Phát triển theo nhiều phương diện, chẳng qua Tần Doanh chỉ là một người trong đó.

Nhậm Trường Hà đã sắp đột phá Thần Cảnh.

Có thể theo kịp bố cục Chiến Ma Cổ Địa.

Đến lúc đó, lại để cho Nhậm Trường Hà đến một chuyến.

Mặc dù Tô Tiên Nhi đến từ Trung Châu, nhưng nàng cũng không phải là khí vận chi tử Trung Châu.

Sở Huyền đang suy nghĩ, có thể túm lấy toàn bộ khí vận chi tử hay không?

Đoán chừng là chuyện rất khó.

Đã lâu rồi hắn chưa liên hệ cùng Đỗ Nguyên, đây là lúc để hắn tới Nam Châu ẩn mình, chờ đợi thời cơ cùng bố cục.

Tức thì, hắn lấy ra Vạn Thiên Kính, liên hệ với Đỗ Nguyên.

"Tôn thượng!".

Đỗ Nguyên cung kính chào hỏi.

"Ngươi có thể đi tới Nam Châu, chờ cơ duyên, nhỡ kỹ không thể bại lộ".

"Dạ, thưa tôn thượng".

Sở Huyền lại căn dặn hắn vài chuyện.

Đồng thời truyền tống một cái Thông Tấn Phù cho hắn, sau khi đến Nam Châu, sẽ có người truyền tin cho hắn.

Chấm dứt liên thông cùng Đỗ Nguyên, thu ấn ký trở về, như thế thì Vạn Thiên Kính, đã dư ra một ấn ký.

Ấn ký định vị của Vạn Thiên Kính, chỉ có ba, đúng là quá ít.

Sở Huyền xem ra, chờ hắn đột phá tới Thiên Cảnh, sẽ truyền tống được sinh linh còn sống, nhất định ấn ký sẽ được gia tăng.

Là thời điểm, gặp mặt Tần Doanh.

Hắn đang suy nghĩ làm sao lừa gạt lão quái vật này.

Vị trí Nhân Vương Bắc Vực, không đáng giá, bố cục không thể quá nhỏ.

Có lẽ chằm chằm vào vị trí Đế Hoàng thống nhất Nhân tộc.

Vị trí Nhân Vương Bắc Vực, chỉ là một bước đầu mà thôi.

Về phần Tần Doanh có làm được hay không, không quan trọng, trước tiên cứ lừa gạt một phen.

Thất Thải Thần Quang đã kích hoạt.

Hám Thiên Thần Tướng xuất hiện, Vạn Pháp Đạo Y lượn lờ đại đạo chi vận.

Vừa nhìn đã biết là tồn tại vô thượng vượt xa Thần Cảnh.

Liên thông Vạn Thiên Kính.

Hình ảnh trong kính, cho thấy Tần Doanh đang ngồi trên vách núi, đôi mi thanh tú đã nhíu chặt, bộ dáng có chút ưu sầu.

Tần Doanh đã đột phá đã đến Đế Cảnh tầng bốn.

Tốc độ cũng không chậm.

Sở Huyền đoán được, chờ khi hắn đột phá đến Đế Cảnh đỉnh phong, sẽ áp chế cảnh giới.

Nếu vượt qua Đế Cảnh, sẽ bị loại trừ khỏi tranh đoạt khí vận chí bảo.

Chương 189. Lừa gạt Tần Doanh!

Collected & Fixed: OilFish89

Tần Doanh rất buồn rầu, rốt cuộc vẫn chưa tìm được một bộ đại thuật Luyện Thể.

Vì bộ công pháp này, thậm chí hắn còn lừa gạt Chúc Nguyên Bạch, khiến cho đối phương chết mê chết mệt, giúp hắn tìm đại thuật Luyện Thể.

Kết quả, tìm được một bộ, nhưng lại thiếu khuyết bá khí.

Thiên phú ở kiếp này, tuy là không kém, trong người lại có huyết mạch Nhân Vương, có thể tu luyện tuyệt học của Nhân Vương Lạc gia.

Nhưng thực lực so với kiếp trước vẫn kém một chút.

Hiện tại, chỉ cần tu luyện đại thuật luyện thể, thì thực lực của hắn sẽ vượt xa kiếp trước.

Chỉ có như thế, Tần Doanh mới có nắm chắc giành lấy thắng lợi.

Cho dù hắn đã lưu lại hậu chiêu trên khí vận chí bảo, nhưng mà thời gian đã trôi qua lâu như vậy, ai biết được có còn tác dụng hay không?

Người cùng hắn tranh phong, chính là cường giả Thần Cảnh.

Thủ đoạn lưu lại của cường giả Thần Cảnh, há có thể đơn giản?

Tần Doanh thở dài một hơi.

Cho dù hắn có mượn uy thế Nhân Vương Lạc gia, cũng không có nắm chắc mười phần, có thể thắng được trong trận tranh đoạt này.

Vị trí Nhân Vương Bắc Vực, cũng có không ít người thèm muốn.

Huống hồ, Lạc gia có toàn lực ủng hộ hắn hay không, phải trông vào thủ đoạn của hắn.

Tât cả, đều dựa vào thực lực cùng thủ đoạn để nói chuyện.

Mục tiêu thấp nhất của Tần Doanh, là đoạt lại khí vận chí bảo của Nam Châu.

Chỉ cần đối phương không tập hợp được khí vận chí bảo năm châu, thì sẽ không thể nào ngồi lên vị trí Nhân Vương.

Tần Doanh không cam tâm, Nhân Vương đời đầu của Bắc Vực, lại là kẻ phản bội Nhân tộc, là loại người cố tình tạo ra gió tanh mưa máu.

Lúc trước hắn liên thủ cùng cường giả Bắc Vực, chính là vì phá vỡ âm mưu của người này.

Tần Doanh cúi đầu nhìn lại thân thể của mình, lại thở dài một hơi.

Đời này, làm sao đối mặt với huynh đệ kiếp trước...?

Bỗng nhiên, hư không trước mặt xuất hiện một vòng gợn sóng dập dờn.

Tần Doanh liền đứng bật dậy, tay cầm đại kích.

Không lẽ lại có sát thủ?

Nơi này là lãnh địa của Lạc gia, kẻ nào dám to gan tới đây ám sát?

Có thể đột phá lớp phòng hộ Lạc gia, lẻn vào đến tận đây?

Gợn sóng dập dờn mở ra một khe nứt, xuất hiện một hình ảnh.

Đột nhiên nhìn thấy hình ảnh kia, Tần Doanh liền chấn kinh, trợn mắt há họng.

Sở Huyền nhìn thấy biểu cảm hiện giờ của Tần Doanh, khóe miệng không nhịn được mà vểnh lên.

Nghĩ tới người trước mặt là tuyệt đại giai nhân, nhưng lại là nam nhân, hắn liền có cảm giác quái dị.

Dù cho thần sắc hiện tại của Tần Doanh, rất xinh đẹp cùng mê người, hắn cũng không dám nhìn thẳng!

Một bóng người cao lớn che trời, đắm chìm trong ánh sáng bảy màu, trên người còn lượn lờ đại đạo. Đây là cường giả bực gì!

Trong lòng Tần Doanh khiếp sợ không thôi, cho dù là cường giả Thần Cảnh cũng không thể so sánh với vị thần bí trước mặt này.

"Lạc Doanh bái kiến tiền bối!".

Dù sao Tần Doanh cũng là lão quái vật, chỉ một lát đã bình tĩnh lại, cung kính hành lễ nói.

Nơi này là lãnh địa Lạc gia, người trước mắt này, không biết dùng loại thủ đoạn nào mà liên thông tới đây, thực lực không thể đo đếm được.

Không lẽ là vị Nhân Vương của Lạc gia?

Lúc hắn ở kiếp trước, Lạc Nhân Vương đã biến mất vô số năm, giống như những cường giả trong truyền thuyết, toàn bộ đều biến mất.

Nếu không phải Lạc Nhân Vương, thì là ai?

"Lạc Doanh?".

Sở Huyền khẽ cười một tiếng, nói: "Ngươi là Lạc Doanh hay Tần Doanh?".

Tần Doanh khẽ biến sắc, làm sao đối phương biết được thân phận kiếp trước của mình?

Hắn đã chuyển thế trùng sinh, cách kiếp trước không biết bao nhiêu năm tháng.

Trải qua thời gian dài như thế, hơn nữa còn dựa vào Nhân Vương Đạo Binh, theo lý thuyết thì không có ai có thể khám phá ra thân phận của hắn.

"Ngươi là ai?".

"Tiểu oa nhi, không cần căng thẳng, bất luận là ai, đứng trước mặt bản tôn cũng không thể che giấu được gì".

Sở Huyền cười khẽ một tiếng, rất có phong phạm của cao nhân.

"Gặp nhau tức là có duyên, có thể gặp được bản tôn, đã là đại cơ duyên của ngươi".

Tần Doanh hít sâu một hơi, đối phương có thể nhận ra lai lịch của mình, chứng tỏ Nhân Vương Đạo Binh không thể ngăn cản.

Có thể thấy được đối phương rất mạnh.

Tuyệt đối là tồn tại vượt qua Thần Cảnh.

"Xin hỏi tiền bối có phải là Lạc Nhân Vương?".

Tần Doanh càng nghĩ, càng thấy đối phương có khả năng là Lạc Nhân Vương, bởi vậy nên Nhân Vương Đạo Binh không thể ngăn cản đối phương dò xét.

Dù sao thì Nhân Vương Đạo Binh, là vật mà Lạc Nhân Vương lưu lại.

Nếu là Lạc Nhân Vương, vậy đúng là đại cơ duyên.

Trong lòng Tần Doanh hơi kích động, nếu như được sự tán thành của Lạc Nhân Vương, thì toàn bộ Lạc gia sẽ coi trọng mình hơn.

Đang định đứng lên, thì nghe thấy.

"Lạc Nhân Vương?".

Sở Huyền cười ha hả, nói: "Tên tiểu tử kia, ta đã thấy từ nhiều năm trước, là một tiểu gia hoả có thiên phú không tệ".

Tần Doanh liền giật thót, Lạc Nhân Vương trong miệng người này, chỉ là tiểu gia hỏa?

"Tiền bối ngươi là?".

"Bản tôn...".

Sở Huyền bày ra dáng vẻ đang nhớ lại trước kia, ngừng lại một chút, mới nói: "Không nhớ rõ đã bao nhiêu năm, rất nhiều người gọi ta bằng cái tên: Vạn cổ bất diệt vĩnh hằng bất hủ tuấn dật vô song đại uy đại đức vô thượng chí thánh chư thiên vạn giới đệ nhất đại đạo tôn'".

Có vẻ rất trâu bò!

Tần Doanh nghe thấy cũng ngây người.

Lại nhìn về bóng người cao lớn che trời, lượn lờ đại đạo, trong lòng không sinh ra nổi một tia nghi ngờ.

Hắn đã từng cảm ngộ đại đạo, cho nên nhận thức rất sâu sắc, bóng người cao lớn trên kia, dùng đại đạo bện thành y phục, là khủng bố bực nào.

Chương 190. Đệ Tử Ký Danh!

Collected & Fixed: OilFish89

Đây đúng là đại cơ duyên!

Trong lòng Tần Doanh đập loạn một hồi.

"Tần Doanh bái kiến Tuấn Dật Vô Song Đại Uy Đại Đức Vô Thượng Chí Thánh tiền bối!".

Tần Doanh quyết đoán nằm rạp ở dưới đất.

Sở Huyền rất hài lòng với biểu hiện của hắn, rất quyết đoán, trực tiếp nằm rạp dưới đất.

Sở Huyền mở miệng nói: "Bản tôn vừa thức dậy từ một giấc ngủ dài, ngươi có thể gặp được bản tôn, xem như cũng là người hữu duyên, ta sẽ phá lệ thu ngươi làm đệ tử ký danh, ngươi có bằng lòng hay không?".

Tần Doanh hơi sững sờ, đệ tử ký danh?

Bản thân mình có thiên phú không kém, lại có huyết mạch Nhân Vương, vậy mà chỉ đáng làm đệ tử ký danh?

"Ngươi cảm thấy mình bị xem thường hay sao?".

"Không dám!".

Tần Doanh cuống quít đáp.

"Tần Doanh, bái kiến sư tôn!".

Tần Doanh liền cung kính dập đầu ba cái.

Đệ tử ký danh thì đệ tử ký danh, tiền bối không thu mình làm đệ tử chính thức, tất nhiên là bởi vì thiên phú của mình chưa đủ.

Cho dù chỉ làm một đệ tử ký danh, cũng là đại cơ duyên.

Tần Doanh rất quyết đoán, nếu như gặp được kỳ ngộ, sẽ phải nhanh chóng bắt lấy, đệ tử ký danh cũng là có thể chuyển thành đệ tử chính thức.

Thuận lợi thu Tần Doanh làm đệ tử ký danh, thế là dưới trướng của mình lại có thêm một người tham dự Nhân Vương chi tranh.

Hơn nữa, Chiến Ma Cổ Địa là do chính tay Tần Doanh bố cục, hắn là người có khả năng chiến thắng cao nhất.

"Ngươi đã bái nhập làm môn hạ của ta, có yêu cầu gì hay không?".

Sở Huyền mở miệng hỏi.

Ngược lại hắn đang suy đoán, Tần Doanh có thể trực tiếp mở miệng, yêu cầu mình giúp hắn leo lên vị trí Nhân Vương, chơi chết thù địch của hắn.

"Sư tôn, đệ tử đang cần một bộ đại thuật luyện thể!".

Thứ mà Tần Doanh nghĩ tới đầu tiên chính là công pháp luyện thể.

"Không có yêu cầu gì khác sao?".

Sở Huyền nói ấp lửng một câu: "Ví dụ giúp ngươi bố cục".

Trong lòng Tần Doanh giật thót, sư tôn quá kinh khủng, ngay cả chuyện này mà cũng biết?

"Bẩm sư tôn, cả đời đệ tử chưa bao giờ nhờ cậy người khác, cùng cảnh giới sẽ không thua một ai, những gì thuộc về đệ tử, đệ tử sẽ tự tay đoạt lại, ngay cả thù cũng phải tự tay mình báo!".

Tần Doanh nói ra như chém đinh chặt sắt.

Không hổ danh là Đế Tôn Đại Tần, tự mình thống nhất Nam Châu.

Quả nhiên là quyết đoán hơn người.

"Ngươi có khí phách bậc này, vi sư rất vui mừng".

Sở Huyền bày ra bộ dáng thưởng thức đồ đệ, sau đó nói: "Nếu đã bái ta làm thầy, vi sư sẽ bảo vệ ngươi tranh trấp công bằng, sẽ không xuất hiện tình huống ỷ lớn hiếp nhỏ, thắng thua đều do ngươi".

Tần Doanh rất vui mừng.

"Đa tạ sư tôn!".

Nếu như so đấu công bằng, thì hắn cũng không sợ thua người khác.

Lần này tranh đoạt khí vận chí bảo, thứ duy nhất khiến hắn lo lắng, chính là vị Thần Cảnh Nhân tộc kia.

Nếu như người có thực lực mạnh hơn Đế Cảnh không được nhúng tay, như vậy thì Tần Doanh hắn có sợ chi?

Tất nhiên phải đoạt lại khí vận chí bảo!

Và giết thù địch!

"Đây là duyên của ngươi".

Sở Huyền thản nhiên nói.

"Ngươi muốn đại thuật luyện thể, trong tay bản tôn có rất nhiều, nhưng đều quá mạnh, ngươi chưa đủ thực lực để tu luyện, dù là Thần Cảnh trong miệng của các ngươi, muốn tu luyện cũng còn kém một chút, cho nên ngươi không thể tu luyện".

Lừa gạt người khác, đương nhiên là phải ba hoa xạo láo rồi.

Trong lòng Tần Doanh hơi chấn động, ngay cả Thần Cảnh cũng không thể tu luyện, đó là công pháp cường đại cỡ nào?

Sở Huyền do dự trong chốc lát, mới mở miệng nói: "Trong tay bản tôn có ba bộ tiểu thuật luyện thể, cũng không nhớ là sáng tạo từ lúc nào, có hơi phế một chút, bất quá rất thích hợp với cảnh giới hiện tại của ngươi".

Khoé miệng Tần Doanh run rẩy, tiểu thuật luyện thể rác rưởi, vừa khéo thích hợp cho mình tu luyện?

Tiểu thuật luyện thể trong miệng sư tôn, có lẽ rất trâu bò?

"Ba môn tiểu thuật luyện thể này, theo thứ tự là Tam Trượng Kim Thân Quyết, Bách Chiến Ma Thể, Long Chiến Bá Thể, ngươi tự lựa chọn đi".

Tam Trượng Kim Thân Quyết, là một công pháp luyện thể của Phật Môn, được ghi chép trên Tam Thế Kinh Phật.

Bách Chiến Ma Thể, là một bộ công pháp luyện thể mà hệ thống từng ban thưởng.

Long Chiến Bá Thể cũng tương tự.

Hai bộ trước Sở Huyền lấy ra chỉ cho đủ số, thứ hắn muốn truyền cho Tần Doanh, chính là Long Chiến Bá Thể.

Hắn cũng tin tưởng Tần Doanh sẽ chọn bộ công pháp này.

Dù sao, hắn một mực tìm kiếm luyện thể thuật bá khí.

Long Chiến Bá Thể, vừa thấy tên gọi đã biết bá khí.

Khi nào tu luyện tới cảnh giới đại thành, có thể kích phát ra long uy hung hãn, còn có thể ngưng tụ ra long giáp bảo vệ cơ thể, dù là thần binh cũng không thể tổn thương.

"Sư tôn, đệ tử chọn Long Chiến Bá Thể".

Đúng như hắn dự đoán, Tần Doanh không có chút do dự, lập tức chọn Long Chiến Bá Thể.

"Thuật này khi tu luyện tới đại thành, có thể kích phát long uy, ngưng tụ long giáp hộ thể, xem như bình thường thôi".

Sở Huyền vung tay lên, một quyển sách nhỏ đã bay tới trước mặt Tần Doanh.

Quyển sách nhỏ này đã được Sở Huyền dùng Thánh Sư Quang Hoàn khắc công pháp vào bên trong, khi mở ra, có thể trực tiếp lĩnh ngộ công pháp.

Về phần lĩnh ngộ nhiều hay ít, thì phải xem thiên phú của đối phương.

Chỉ có lần đầu tiên mở ra, mới có công hiệu này.

Đây cũng là năng lực mạnh nhất của Thánh Sư Quang Hoàn.

Chương 191. Đế hồn thức tỉnh!

Collected & Fixed: OilFish89

Tần Doanh rất kích động, nhận lấy quyển sách nhỏ, cung kính đáp: "Đa tạ sư tôn!".

"Tốt rồi".

Sở Huyền khẽ gật đầu, tiếp tục nói: "Đã là đệ tử của ta, thì nên biết một chuyện, Cửu Vực ở thế giới này chỉ là một góc của Chư Thiên Vạn Giới, kể cả Nhân Vương Bắc Vực, lại là thứ gì? Cho dù là vương của Cửu Vực, cũng không tính là gì".

"Ngươi chỉ nên nhớ một điều, siêng năng tu luyện, sớm ngày bước vào Chư Thiên Vạn Giới, Nhân Vương Bắc Vực cũng tốt, Vương của Cửu Vực cũng được, bất quá chỉ là những thứ vụn vặn trên con đường tu luyện".

"Chỉ có bước vào Chư Thiên Vạn Giới, mới xem như chính thức bước vào con đường cường giả".

Tần Doanh kinh ngạc, "Chư Thiên Vạn Giới?".

"Cố gắng tu luyện, không thể buông thả, nếu như ngày sau có thể tiến vào Chư Thiên Vạn Giới, vi sư sẽ phá lệ thu ngươi làm đệ tử chính thức".

Giọng nói uy nghiêm của Sở Huyền truyền lại, dần dần đi xa.

Lỗ hỗng cũng biến mất, vùng hư không trước mặt cũng đã khôi phục về bình thường.

Hiện tại trong lòng Tần Doanh rất khiếp sợ, Cửu Vực chỉ là một góc của Chư Thiên Vạn Giới?

Hắn có cảm giác, tựa hồ đã phát hiện một bí mật động trời.

Không lẽ nói, những cường giả Thần Cảnh đã mất tích kia, đều đã rời khỏi thế giới này, tiến vào Chư Thiên Vạn Giới?

Làm sao để tiến vào Chư Thiên Vạn Giới?

Là Hoang Cổ vực sao?

Nơi mà Tần Doanh nghĩ đầu tiên chính là Hoang Cổ vực, dù sao thì trong toàn bộ Cửu Vực, Hoang Cổ Vực là nơi thần bí nhất, rất rộng lớn, ẩn chứa vô số bí mật.

Thiên Cảnh cũng không thể tìm kiếm được gì.

Luôn có rất nhiều tin đồn, Thần Cảnh đều núp trong Hoang Cổ vực.

Hiện tại, hắn đã biết.

Thần Cảnh núp ở Hoang Cổ vực, là muốn tìm kiếm phương pháp tiến vào Chư Thiên Vạn Giới.

Tần Doanh rất kích động.

"Tần Doanh ta, nhất định phải tiến vào Chư Thiên Vạn Giới, trở thành đệ tử chính thức của sư tôn!".

"Chẳng những Tần Doanh ta muốn ngồi vào vị trí Nhân Vương Bắc Vực, ta còn muốn làm Nhân Vương đệ nhất Cửu Châu!".

"Chỉ có như thế, mới có tư cách trở thành đệ tử chính thức của sư tôn!".

Giờ khắc này, nhiệt huyết của Tần Doanh sôi trào, hùng tâm muốn thống nhất Nam Châu trước kia đã trở lại!

Sau một lúc, hắn mới bình tĩnh lại.

Lại nhìn về phía sách nhỏ trong tay.

"Hy vọng là công pháp rác rưởi trong miệng sư tôn, có thể phù hợp với yêu cầu của mình".

Hiện tại hắn có chút hối hận, có lẽ lúc nãy nên xin sư tôn công pháp mạnh hơn.

Sư tôn cường đại như vậy, tùy tiện ném ra một bộ công pháp, cũng mạnh hơn công pháp Lạc gia mấy lần.

Đúng là tính sai!

Vừa mở quyển sách ra, những chữ viết bên trong liền sáng lên, giống như được sống lại, không ngừng chui vào trong đầu của hắn.

Trong đầu đã xuất hiện nội dung công pháp, hơn nữa lập tức tiến vào trạng thái lĩnh ngộ.

Không biết đã qua bao lâu, Tần Doanh tỉnh lại từ trạng thái lĩnh ngộ, hắn đã hiểu rõ Long Chiến Bá Thể.

Nhìn về quyển sách nhỏ, lại rung động thêm lần nữa.

Sư tôn quá mạnh mẽ, trực tiếp giúp mình tiến vào trạng thái lĩnh ngộ.

Cất kỹ sách nhỏ, Tần Doanh bắt đầu kích động, Long Chiến Bá Thể, so với dự đoán của hắn còn mạnh hơn nhiều.

Một khi tu luyện có thành tựu, uy lực so với Bá Thể kiếp trước của hắn còn lớn hơn.

Long Chiến Bá Thể, lúc tu luyện tới cảnh giới đại thành, ngay cả thần binh cũng không thể tổn thương!

Hơn nữa, lúc thi triển Long Chiến Bá Thể, chẳng những có uy thế bá khí, còn có thêm một cỗ long uy rất hung ác.

Vô cùng bá đạo.

Lúc này Tần Doanh mới bắt đầu tu luyện Long Chiến Bá Thể.

Về phần bộ thân thể nữ tử mịn màng trắng nón này, có thể tu luyện thành nữ cơ bắp hay không, hắn cũng chả thèm quan tâm.

Chỉ cần trở nên mạnh mẽ là được rồi.

Cơ bắp đầy người thì thế nào?

Đứng ở trên vách núi, Tần Doanh cúi đầu nhìn xuống, chỉ thấy được bộ ngực đầy đặn của mình, còn không thể nhìn thấy mũi chân, trong lòng chỉ biết khóc thầm.

Tại sao lại chuyển thế thành nữ nhân chứ?

Quá bất hạnh!

"Sai lầm!".

Đột nhiên Tần Doanh thở dài một hơi.

Vừa rồi mình đã quên thỉnh giáo sư tôn, xem có phương pháp nào chuyển đổi thân thể nữ nhân thành nam nhân hay không, nhất định phải an toàn và không bị thiên đạo bài xích.

Quay về làm mãnh nam như trước.

Tần Doanh hơi chán nản, mình chỉ nhớ đại thuật luyện thể, tại sao lại không nghĩ tới phương pháp hoán chuyển thành nam nhân chứ?

Thật bất cẩn!

Lần sau nếu gặp lại sư tôn, nhất định phải hỏi sư tôn một phen.

Sở Huyền duỗi lưng một cái, vừa nhận Tần Doanh làm đệ tử, truyền cho hắn Long Chiến Bá Thể, lại mở rộng tầm mắt của hắn, tâm tình cả người rất sung sướng.

Nhân Vương phải là đệ tử dưới trướng của mình, ai cũng đừng hòng tranh đoạt.

Phải nhanh chóng đề thăng tu vi lên, mới có thể khống chế được toàn cục.

Tô Tiên Nhi đã sắp đột phá Đế Cảnh.

Kế tiếp, chính là Đinh Việt, sau đó là Vương Lạc.

Mà đối với Sở Bình Phàm, Sở Huyền cũng rất mong chờ.

Lại nhìn thoáng qua Sở Vân, thấy nàng vẫn đang tại tu luyện tổ địa Sở gia, hắn liền để nàng tiến vào tiểu thế giới, rất nhanh sẽ đạt tới Chân Cảnh.

Sở gia, cũng nên có một vị Đế Cảnh toạ trấn.

Sở Bình Phàm vẫn ôm ấp đao gỗ, vẫn ở giai đoạn dưỡng đao, ngẫu nhiên sẽ cầm đao vung múa loạn xà ngầu.

Đó là đao pháp trong Thiên Cực Đao Kinh.

Đột nhiên, Thông Tấn Phù truyền đến một tin tức.

Là do Bảo Hồng Diễm truyền đến, Bạch Thắng Sơn đã bộc phát đại chiến.

Rất nhiều cường giả đã té xuống.

Có Đế hồn thời thượng cổ thức tỉnh!

Chương 192. Tiểu nhân hèn hạ!

Collected & Fixed: OilFish89

Đế hồn thượng cổ thức tỉnh?

Là tàn hồn của cường giả Bạch Thắng Sơn, hay là tàn hồn của những kẻ tiến công?

Sở Huyền vội vàng móc Khuy Thiên Kính ra, nhìn trộm tình huống ở Bạch Thắng Sơn.

Hắn cũng không lo lắng Đinh Việt gặp nguy hiểm.

Đế hồn thức tỉnh thì làm sao?

Chẳng qua chỉ là một tàn hồn mà thôi, huống hồ còn trải qua không biết bao nhiêu năm, sớm đã suy yếu.

May ra có thể hại những Chân Cảnh bình thường, thậm chí là bán Đế, nhưng mà muốn hại Đinh Việt thì không có cửa.

Không nói đến Đinh Việt đã tu luyện bí thuật thần hồn, chỉ cần nhắc tới thần kiếm trong cơ thể hắn, một khi kích thích nó, đủ để chém nát tàn hồn.

Bạch Thắng Sơn đang bộc phát đại chiến rất kịch liệt.

Hơn nữa còn rất hiếm thấy, có vài vị bán đế cùng liên thủ.

Bên trên một chỗ phế tích, có một bóng người có vẻ hư ảo, đang trôi lơ lửng ở giữa không trung.

Mỗi một đòn đánh ra đều rất mạnh mẽ.

Bên trong chiến trường, đã có mấy bộ thi thể cường giả Chân Cảnh.

"Huyết Luyện Phệ Hồn!".

Tà Vương quát to một tiếng, đưa tay trảo về trước, máu tươi trên mặt đất bắt đầu chuyển động, khiến cho cả người hắn như chìm trong màn sương máu.

Sương máu cuồn cuộn, hóa thành từng sợi xiềng xích, lao thẳng về phía tàn hồn.

"Nhanh cầm chân hắn, để bản vương bắt hắn luyện hồn!".

Lão giả Cửu Kiếm Sơn, Liễu Bình Phong cùng lão giả râu đỏ, mỹ phụ Phiêu Hoa Các, thần sắc trên mặt mọi người đều đen như đáy nồi.

Bọn họ công kích liên tục, nhưng lại không biết vô tình hay cố ý, khiến cho xiềng xích huyết vụ của Tà Vương, không thể nào trói chặt được tàn hồn này.

Đây chính là thần hồn Đế Cảnh, nhưng mà lại là tàn hồn, hơn nữa đã bị suy yếu.

Nếu như Tà Vương thành công luyện hoá, thì tu vi của hắn sẽ càng tinh tiến, càng tiếp cận với Đế Cảnh hơn.

Thực lực của Tà Vương sẽ mạnh hơn bọn hắn.

Bất luận là Liễu Bình Phong hay là ba người còn lại, cũng không muốn nhìn thấy Tà Vương bắt được lợi ích.

"Xưa nay Tà Vương ta luôn quang minh chính đại, mấy người các ngươi đúng là tiểu nhân hèn hạ, thù địch trước mắt lại không muốn đồng tâm hiệp lực, ngược lại còn đề phòng ta, đúng là bụng dạ tiểu nhân, phì phì!".

Tà Vương chửi té tát vào mặt mấy người còn lại.

Còn bà nó!

Người hung ác tàn nhẫn nhất ở đây, chính là ngươi đó, còn bày đặt giả vờ chính nghĩa?

Trong lòng mấy người Liễu Bình Phong thầm chửi.

Ở khu vực bên ngoài đại chiến, Đinh Việt đang đứng nhìn, cũng không có ý tứ ra tay, mà là cảnh giác nhìn xung quanh.

Hàn Ánh Mộng đứng cách hắn cũng không xa.

Những người khác đều run sợ, bên trong di tích cổ, lại có đế hồn thượng cổ thức tỉnh, trong khoảng thời gian ngắn, cũng không có người nào dám tiếp tục thăm dò.

"Chết cho ta!".

Đế hồn gầm to một tiếng, ánh sáng chói mắt, bạo phát ra một đòn tấn công sắc bén, chỉ trong chớp mắt đã lao tới Tà Vương.

"Không tốt!".

Tà Vương liền biến sắc.

Đối phương thiêu đốt một phần thần hồn lực, thi triển ra công kích thần hồn.

Xưa nay rất khó phòng ngự công kích đến từ thần hồn, Tà Vương cũng không dám khinh thường, đưa tay trảo về trước một cái, hút một bộ thi thể võ giả Chân Cảnh lại sát người.

Sau đó thi thể nổ tung, hóa thành sương máu.

Bùm!

Sương máu cuồn cuộn, giống như nước được đun sôi, hóa thành một huyết hà phòng ngự, ngăn cản ở trước người.

Đồng thời thân hình của Tà Vương cũng nhanh chóng lui về phía sau.

Xuy xuy!

Công kích thần hồn, đánh lên trên dòng sông máu, phát ra âm thanh xì xèo, giống như một khối sắt nung đỏ được thả vào trong nước.

Sương máu liền sôi trào, mắt thường cũng có thể thấy nó đang bốc hơi, tan rã.

Trong nháy mắt, công kích thần hồn đã phá vỡ phòng ngự lớp sương máu.

Bất quá, do bị sương máu phân tán lực lượng, cho nên đã yếu đi nhiều, không thể gây nguy hiểm cho Tà Vương.

"Đều chết cho ta!".

Đế hồn đã triệt để nổi giận, liều mạng đánh cược một lần.

Lực lượng thần hồn phát ra ánh sáng chói mắt, trong chớp mắt đã phân rã, hoá thành bốn tia sáng, phân biệt bay tới bốn người Liễu Bình Phong.

"Nguy hiểm!".

Sắc mặt bốn người đại biến, điên cuồng lui về phía sau.

Lão giả Cửu Kiếm Sơn, đưa kiếm ngang ngực, liên tục ngưng tụ Kiếm Thế, ý đồ ngăn cản công kích thần hồn.

Đây chính là thần hồn Đế Cảnh, thậm chí còn mạnh hơn Đế Cảnh.

Cho dù hiện tại tu vi đã rớt xuống, thần hồn suy yếu, nhưng dựa vào lực lượng thần hồn kia, cũng không phải là thứ mà những kẻ bán Đế như bọn hắn có thể chống lại.

Cũng vì lý do này, nên đối phương chỉ dựa vào thần hồn, đã có thể đấu ngang ngửa năm vị cường giả bán Đế.

Thủ đoạn của Tà Vương thì cao tay hơn một chút, thi triển ma công, trực tiếp thiêu đốt huyết nhục võ giả, cản trở công kích thần hồn.

Bốn người còn lại, có thủ đoạn hơi yếu một chút.

Lão giả râu đỏ thì móc ra một viên đan dược nuốt vào, đây là chuẩn bị chữa trị thần hồn.

Liễu Bình Phong thì xoè quạt giấy ra, hóa thành một lá chắn phòng ngự, ở trên đó tràn ngập linh lực, lực lượng nguỵ vực cũng đã thi triển tới cực hạn.

Còn Mỹ phụ Phiêu Hoa Các, xung quanh thân thể hoá thành vô số cánh hoa, mỗi một cánh hoa đều đỏ như sắt nung, bên trong truyền ra khí tức nóng bỏng.

Thời khắc này, có thể nói là năm vị bán Đế đã thi triển ra mọi thủ đoạn.

Chương 193. Trảm sát Đế hồn!

Collected & Fixed: OilFish89

Trong đó, ngược lại Tà Vương lại là người thoải mái nhất.

Vừa phòng ngự vừa lui về phía sau, nhưng mà bởi vì vậy, mà vòng vây của năm người đã bị phá.

Bốn đạo công kích thần hồn, vừa lao ra khỏi vòng vây, vốn là sắp tấn công bốn người, bỗng nhiên dung hợp lại, thân thể thần hồn lại được ngưng tụ.

Bốn người Liễu Bình Phong liền biến sắc, phát hiện bản thân bị lừa, không ngờ đối phương lại dùng bí thuật, tách thần hồn ra, bày ra biểu hiện lừa gạt muốn ôm nhau cùng chết.

Nhưng sau khi bức lui bọn hắn, lại ngưng tụ thành thân thể.

Một khi đế hồn này thoát ra bên ngoài, đối với bọn họ cũng không phải chuyện tốt.

Hiện tại Nam Châu không đế, vị kia ở Hắc Nguyệt Lâu có thể không tính, đối phương không nhúng tay vào chuyện ở Nam Châu.

Nhưng nếu để Đế hồn này thoát ra ngoài, bất luận là đoạt xá thân thể cường giả, hay là tìm kiếm đan dược khôi phục thần hồn, đều có ý nghĩa, Nam Châu sắp xuất hiện một vị Đế Cảnh.

Bọn hắn cũng đã quen với việc bản thân là tồn tại đỉnh phong ở Nam Châu, làm sao có thể bỏ mặc, để xuất hiện một vị Đế Cảnh còn mạnh hơn bọn hắn?

Hơn nữa, thời cơ chưa tới, những cường giả ở bên ngoài Nam Châu cũng không dám tiến vào, bọn hắn vẫn còn có thể làm đại nhân vật.

Nhưng nếu để Đế hồn chạy thoát, thì hậu hoạ rất khó lường.

Sau khi Đế hồn ngưng tụ, hóa thành một luồng sáng, cũng không phải muốn chạy trốn, mà là trực tiếp lao về phía Đinh Việt.

"Nhục thể của ngươi, thuộc về ta!".

Đúng là có ý đồ đoạt xá Đinh Việt.

Sắc mặt mấy người Liễu Bình Phong đại biến, một khi đối phương đoạt xá được thân thể Đinh Việt, không chừng sẽ lập tức khôi phục thực lực Đế Cảnh.

Tất cả mọi người ở đây đều phải chết!

Nhưng mà, mọi chuyện đã quá trễ.

Hai mắt Đinh Việt lạnh lùng nhìn Đế hồn vọt tới, hắn cũng không có ý định né tránh.

Chỉ là một tia tàn hồn suy yếu, cũng muốn đoạt xá thân thể của ta?

"Chạy mau...!".

Hàn Ánh Mộng lo lắng hét to.

Thân hình nàng khẽ động, đã lao đến, phất tay một cái, liền xuất hiện trăm đoá hoa rực rỡ, trực tiếp bao phủ Đinh Việt, ý định trợ giúp Đinh Việt ngăn cản Đế hồn.

"Nữ nhân, đừng có nhiều chuyện!".

Đinh Việt cho Hàn Ánh Mộng một ánh mắt khó chịu.

Oanh!

Đế hồn đã xông vào cơ thể Đinh Việt.

"Đã xong!".

Trên mặt Hàn Ánh Mộng lộ vẻ tuyệt vọng.

Giờ phút này, trong thần hồn Đinh Việt, là từng ngọn kiếm sơn khổng lồ, tản ra Kiếm Ý mãnh liệt.

Những kiếm sơn này, vẫn bao bọc, bảo hộ ý chí tinh thần của hắn.

Đế hồn vừa xông vào, đã lọt vào thiên la địa võng của kiếm sơn, mỗi một ngọn kiếm sơn rất chắc chắn.

Hơn nữa tản mát ra Kiếm Ý mãnh liệt.

"Làm sao có thể?".

Đế hồn hoảng sợ, ý chí tinh thần của người này, tại sao lại quái dị như thế?

Dưới suy nghĩ của Đế hồn, cho dù trạng thái của hắn đang suy yếu, nhưng muốn đoạt xá ý chí tinh thần của một người, là chuyện dễ dàng.

Thân thể người này rất mạnh mẽ, hơn nữa cũng chưa tới bán Đế, vẫn chưa ngưng luyện thần hồn, muốn đoạt xá cũng rất dễ dàng.

Nhưng mà ai ngờ, hắn vừa chui vào, như lọt vào thiên la địa võng của kiếm sơn, dưới uy áp Kiếm Ý mạnh mẽ, khiến cho thần hồn của hắn như muốn tan tành.

Lại kể tới Đinh Việt, hắn vừa thấy Đế hồn lao về phía mình, đã đoán được đối phương muốn đoạt xá, lúc này mới thôi động kiếm sơn bày ra trận thế, lực lượng từ bốn phương tám hướng ùa tới, ý định muốn nghiền nát Đế hồn này.

Đây chính là Đế hồn, sau khi luyện hoá, tất nhiên ý chí tinh thần sẽ tăng vọt, đợi khi nào đột phá Đế Cảnh, ngưng luyện thần hồn, sẽ càng mạnh mẽ.

Đinh Việt đang vận chuyển Bách Đoán Luyện Thần Thuật, đồng thời thi triển Bất Động Như Sơn công, mong muốn nghiền nát thần hồn đối phương, để luyện hóa triệt để.

Nếu là võ giả Chân Cảnh bình thường, thì không thể nào luyện hóa được thần hồn, đừng nói là thần hồn vẫn còn ý thức.

Nhưng Đinh Việt tu luyện Bất Động Như Sơn công cùng Bách Đoán Luyện Thần Thuật, lại có thể làm được điều này, đầu tiên là nghiền nát, sau đó lại luyện hoá.

Đế hồn rất hoảng sợ. Ầm ầm!

Hắn công kích điên cuồng, từng ngọn kiếm sơn bị bể nát, nhưng lại có nhiều ngọn kiếm sơn nhanh chóng lấp đầy.

Giống như là vô cùng vô tận.

Trốn!

Phải trốn!

Trong lòng Đế hồn đã run rẩy, hắn nghĩ nát óc cũng không hiểu, vì sao ý chí tinh thần của một võ giả Chân Cảnh, lại kinh khủng tới bực này.

Rốt cục, sau khi tổn thất hai phần ba lực lượng thần hồn, hắn đã trốn thoát.

Nhưng vào lúc này, lại nghe tiếng cười lạnh của Đinh Việt: "Bây giờ mới nghĩ chạy trốn? Ngươi thoát được sao?".

Xung quanh thân thể Đinh Việt xuất hiện vô số kiếm sơn, xếp chồng lên nhau tầng tầng lớp lớp, đồng thời kiếm trong tay liền chém về trước.

Còn tản ra một cỗ Kiếm Ý như có như không.

Trảm Hồn Kiếm!

Từ lúc Đế hồn chui vào trong thân thể Đinh Việt, đến lúc chạy thục mạng ra ngoài, bất quá chỉ trong nháy mắt.

Đám người Hàn Ánh Mộng liền kinh hãi phát hiện, đế hồn lại xuất hiện, hơn nữa bộ dáng rất thảm hại.

Nhưng mà ở sau hắn, lại có rất nhiều hư ảnh ngọn núi lớn.

Chuyện kinh khủng hơn chính là, mỗi một hư ảnh ngọn núi này, đều tản ra Kiếm Ý mãnh liệt.

Giống như một cối xay, vây chặt Đế hồn vào trong, không ngừng nghiền ép.

"Chuyện này?!".

Tất cả mọi người đều trợn mắt há họng, trước thủ đoạn của Đinh Việt, rốt cuộc đây là bí thuật gì, không khỏi quá bá đạo đi.

Vậy mà dùng tu vi Chân Cảnh, nghiền ép Đế hồn.

Chương 194. Thiếu chủ Bạch Thắng Sơn!

Collected & Fixed: OilFish89

Roẹt!

Xuất hiện một đạo kiếm quang, trực tiếp chém Đế hồn thành hai nửa, hơn nữa dưới áp lực mãnh liệt của Kiếm Ý, không ngừng tan tành.

Trảm hồn kiếm!

Đây là kiếm đạo dùng để trảm hồn.

Kiếm đạo bực này, chắc chắn là rất mạnh mẽ.

Thần sắc Lão giả Cửu Kiếm Sơn trở nên âm trầm, chỉ dựa vào một kiếm này, Đinh Việt đã vượt xa lão.

Đế hồn gặp trọng thương, dưới sức ép vô tận từ kiếm sơn, lập tức nghiền nát Đế hồn.

Sau đó kiếm sơn hút lấy toàn bộ lực lượng thần hồn bị nghiền nát.

Hai mắt Đinh Việt hơi híp lại, cả người có loại cảm giác lâng lâng.

Thần hồn chi lực rất nhiều, suýt nữa làm hắn nghẹn chết.

Sau đó Đinh Việt khinh thường liếc nhìn lão giả Cửu Kiếm Sơn, cười lạnh nói: "Muốn động thủ sao...? Đến đây đi!".

Rất kiêu ngạo, rất cuồng vọng.

Lão giả Cửu Kiếm Sơn có hơi động tâm, dường như hiện tại Đinh Việt đã xảy ra vấn đề, tựa hồ hấp thu quá nhiều thần hồn, khiến cho ý chí tinh thần tăng vọt.

Xuất hiện tình huống không thể khống chế.

Ánh mắt hắn nhìn về phía lão giả râu đỏ, lại nhìn Liễu Bình Phong, sau đó cũng ngó về Tà Vương cùng mỹ phụ Phiêu Hoa Các.

"Ngươi trừng mắt nhìn ta làm quái gì, bản vương khinh thường lấy mạnh hiếp yếu, đừng có mơ bản vương giúp ngươi!".

Tà Vương cho hắn một ánh mắt khinh thường.

Cũng không dừng lại, trực tiếp rời khỏi đây.

Mỹ phụ Phiêu Hoa Các hơi do dự, không nói gì, cũng quay người rời đi.

"Không động thủ, thì ta đi đây".

Đinh Việt cười lạnh lùng, xoay người rời đi.

Ba người Liễu Bình Phong đưa mắt nhìn nhau, cuối cùng cũng bỏ qua ý định này.

Đế hồn gây loạn, đã kết thúc như vậy.

Sở Huyền không khỏi thở dài, Đinh Việt không hổ danh là khí vận chi tử Nam Châu, chuyến đi này thu hoạch quá lớn.

Luyện hoá được Đế hồn, ý chí tinh thần trở nên sung mãn, gần như đạt tới Chân Cảnh cực hạn.

Khoảng cách đột phá Đế Cảnh, chỉ gần như trang giấy mỏng.

Một khi đột phá Đế Cảnh, thần hồn của hắn sẽ càng mạnh hơn nữa.

Sở Huyền đang muốn cất Khuy Thiên Kính, bỗng nhiên phát hiện, ở một chỗ khá sâu trong Bạch Thắng Sơn, xuất hiện một cỗ khí tức.

Cỗ khí tức này đã tiếp cận Đế Cảnh.

Bạch Thắng Sơn có người sống?

Làm sao có thể.

Nơi đây đã bị vùi lấp trong không gian biết bao nhiêu năm, cho dù là Đế Cảnh, thọ nguyên cũng phải tiêu hao hết rồi.

Không lẽ, có người sử dụng thủ đoạn đặc biệt, hoặc chí bảo nào đó, ngủ say cho đến hiện tại?

Trừ những suy đoán này, không còn khả năng nào khác.

Truyền nhân Bạch Thắng Sơn?

Oanh!

Bỗng nhiên, truyền đến một tiếng nổ vang trời, hấp dẫn lực chú ý của mọi người.

Một người phun máu bay ra ngoài như diều đứt giây.

"Ở trong di tích này còn có người!".

Người này chính là Tà Vương, sắc mặt đại biến, điên cuồng quát to.

Bỗng nhiên có một bóng người cao lớn, từ trong phế tích bay lên trời.

Người này có mái tóc trắng, khuôn mặt cương nghị, nhìn bộ dáng chỉ chừng hơn hai mươi tuổi.

Thân khoác áo bào màu trắng, trên ngực có thêu một ngọn núi lớn, khí thế vô cùng mạnh mẽ, hầu như ngang ngửa với Đế Cảnh tầng một.

Mấy vị tà soái tà tướng, cuống quít ra tay, đỡ được Tà Vương đang rơi xuống.

Thanh niên tóc trắng đi tới từng bước một, đột nhiên dùng tay đánh ra một quyền.

Bành!

Phía xa có một vị cường giả Chân Cảnh, đang đào móc một kiện Bảo khí trong phế tích.

Bỗng nhiên bị một quyền này đập chết!

Vừa thấy cảnh này, sắc mặt của tất cả mọi người đều đại biến.

Tất cả đều tập trung lại một chỗ.

"Trả lại toàn bộ mọi thứ!".

Thanh niên tóc trắng lạnh lùng thốt ra một câu.

"Các hạ là người phương nào?".

Liễu Bình Phong tụ tập tất cả cường giả Đế Quốc Đại Càn lại một chỗ, thần sắc trịnh trọng hỏi một câu.

"Thiếu tông chủ Bạch Thắng Sơn, Bạch Thiếu Không!".

Làm sao có thể chứ!

Bạch Thắng Sơn đã bị hủy diệt không biết bao nhiêu năm, đừng nói là không phải Đế Cảnh, cho dù là Đế Cảnh cũng không thể sống đến hiện tại.

Thọ nguyên của Đế Cảnh cũng không phải vô hạn.

"Nói láo, các hạ là người lén lút vào đây?".

Liễu Bình Phong cười lạnh một tiếng.

Hắn không tin tưởng chút nào, chuyện đối phương là thiếu chủ Bạch Thắng Sơn, nhất định là một gã tán tu cường đại lén lút đi vào.

Ý đồ giả mạo truyền nhân Bạch Thắng Sơn.

Chẳng qua là từ lúc nào, Nam Châu lại xuất hiện một gã tán tu mạnh như vậy?

"Hừ!".

Bạch Thiếu Không hừ lạnh một tiếng, trực tiếp ra tay, đánh ra một quyền bay tới Liễu Bình Phong.

Oanh! Oanh! Oanh!

Ba quyền, chỉ có ba quyền, đã đánh cho Liễu Bình Phong phun máu bay ngược ra sau.

"Mọi người nhanh chóng liên thủ, nếu không sẽ bị hắn đánh chết!".

Thần sắc trên mặt Liễu Bình Phong tái nhợt, hét to.

Quá mạnh mẽ!

Người này còn mạnh hơn so với Tần Khả Vận.

Mỹ phụ Phiêu Hoa Các cùng lão giả râu đỏ, đều biến sắc, không chút do dự đang chuẩn bị liên thủ.

Nhưng mà lão giả Cửu Kiếm Sơn, lại cau mày, vẫn chưa tỏ thái độ.

"Xem như ngươi lợi hại, sau này còn gặp lại!".

Ngay lúc lão giả râu đỏ chuẩn bị liên thủ cùng mỹ phụ Phiêu Hoa Các, lại không ngờ tới, Tà Vương trực tiếp bỏ chạy.

"Tà Vương!".

Lão giả râu đỏ giận tới mức méo mặt.

"Liên thủ? Ai cũng có tâm tư, liên thủ con khỉ khô, bản vương đã trọng thương, ta sợ các ngươi thừa dịp hạ độc thủ!".

Tà Vương quát lạnh một tiếng, quyết đoán dẫn người bỏ chạy.

Dù sao thì chuyến này tới di tích cổ, hắn đã thu hoạch khá nhiều.

Về phần Bạch Thiếu Không, có trở thành mối hoạ hay không, hiện tại hắn cũng không quan tâm.

Tà Vương Đình cũng không phải dễ dàng bị diệt như vậy.

Chương 195. Võ ý gia thân!

Collected & Fixed: OilFish89

Nói có lý!

Mỹ phụ Phiêu Hoa Các cũng dẫn theo đám người Phiêu Hoa Các, chuẩn bị rút lui.

"Muốn đi? Trả lại đồ vật của Bạch Thắng Sơn!".

Bạch Thiếu Không hừ lạnh một tiếng, lại đưa tay đánh ra một quyền.

"Đậu moá, chạy cũng không cho?".

Tà Vương ném ra một hạt châu đỏ như máu, chỉ thoáng chốc đã bốc lên một tầng sương máu, ngưng tụ ra một nắm đấm đỏ ngầu, trực tiếp đón đỡ.

Oanh!

Bạch Thiếu Không thấy một quyền của mình đã bị chặn, đang định ra tay lần nữa.

"Các hạ, nên biết dừng tay đúng lúc, ngươi vẫn cho rằng, Bạch Thắng Sơn vẫn còn tồn tại sao?".

Lão giả Cửu Kiếm Sơn chợt mở miệng nói.

Bạch Thiếu Không hơi ngưng lại.

Mặc dù Bạch Thiếu Không đã dừng tay, nhưng là thân hình khẽ động, dùng tốc độ cực nhanh di chuyển tới lối vào Bạch Thắng Sơn.

Chặn lại Tà Vương cùng đám người Liễu Bình Phong.

"Lưu lại phần lớn đồ vật lấy từ Bạch Thắng Sơn, nếu không, chết!".

Khí thế mạnh mẽ trên người Bạch Thiếu Không tràn ra ngoài, triển khai vực chi lực, trực tiếp trấn áp nguỵ vực của Tà Vương cùng Liễu Bình Phong.

Sắc mặt của Tà Vương cùng Liễu Bình Phong đều biến đổi, vị thiếu chủ Bạch Thắng Sơn này, tựa hồ vẫn chưa đạt tới Đế Cảnh, nhưng mà đã tiếp cận ngang ngửa với Đế Cảnh.

Nằm trong một loại cảnh giới khá cổ quái.

"Ngươi đúng là thiếu chủ Bạch Thắng Sơn?".

Sắc mặt Tà Vương hơi âm trầm, hỏi một câu.

"Nếu ngươi không tin, thì tiếp một chiêu Bạch Thắng Thần Quyền của ta!".

Bạch Thiếu Không lại nâng nắm tay lên, dùng linh lực dưới một trạng thái huyền diệu, ngưng tụ trên nắm tay.

Một quyền này vừa ngưng tụ, Tà Vương đã cảm giác được nguy hiểm mãnh liệt.

Cho dù hắn có đỡ được quyền này, cũng sẽ bị trọng thương.

Hắn liền ném ra một kiện Đế binh tìm được trong Bạch Thắng Sơn, rồi nói: "Chuyến này, ta lấy được hai kiện đế binh, lưu cho ngươi một kiện, nếu như còn chưa vừa lòng, Tà Vương Đình sẽ chống đối tới cùng!".

Giờ khắc này, Tà Vương cũng lộ ra khí phách Vương giả.

Bạch Thiếu Không cũng không nói gì, thu lấy Đế binh, ánh mắt nhìn về phía Liễu Bình Phong.

Sắc mặt Liễu Bình Phong đen như xì dầu, ném ra mười mấy món Bảo khí, cùng với một món Đế binh bị tổn hại, cộng thêm một ít bảo vật khác.

"Ta chỉ tìm được một kiện Đế binh, không có khả năng trả lại!".

Bạch Thiếu Không vẫn im lặng.

Sau đó đám người Phiêu Hoa Các, Thiên Đỉnh Sơn, đều để lại phần lớn thu hoạch, những thế lực khác, ngay cả bán Đế cũng không có, trực tiếp bị Bạch Thiếu Không cướp đoạt trắng tay.

Ai dám cả gan phản kháng, trực tiếp bị giết.

Tần Trường Phương vẫn đi thong thả nên đến chậm, bên cạnh hắn là đại trưởng lão Cửu Kiếm Sơn.

Ánh mắt của Tà Vương cùng Liễu Bình Phong lộ ra một tia châm chọc.

Tần quốc không có cường giả bán Đế.

Chắc chắn sẽ bị cướp sạch.

Không lẽ Cửu Kiếm Sơn dám ra mặt?

"Tần quốc Tần Trường Phương, được lệnh của đế chủ Tần quốc, thay mặt ân cần thăm hỏi Bạch thiếu chủ, mời Bạch thiếu chủ đến Tần quốc một chuyến".

Đám người Tà Vương liền biến sắc.

Có ý gì chứ?

Không lẽ Nữ Đế Đại Tần, biết rõ sự tồn tại của Bạch Thiếu Không?

"Đế chủ Tần quốc?".

Bạch Thiếu Không hơi nhíu mày.

"Đúng vậy".

Tần Trường Phương cung kính đáp.

Bạch Thiếu Không nhẹ gật đầu, không nói gì thêm, một đoàn người Tần Trường Phương, cũng phối hợp đứng sang một bên.

Sắc mặt đám người Tà Vương hơi âm trầm, vậy mà Bạch Thiếu Không lại không chấn lột đám người Tần quốc, nói rõ đối phương cho Nữ Đế Tần quốc thể diện.

Mấy người Tà Vương cùng Liễu Bình Phong đã biết không ít bí mật, lộ ra bộ dáng đang suy tư.

Đinh Việt là người cuối cùng bước ra.

Hắn nhìn qua đám người đang xếp hàng ở lối vào, sau đó chuẩn bị ra ngoài.

Chuyến này hắn thu hoạch tương đối khá, cần phải mau chóng trở về.

"Đứng lại!".

Bạch Thiếu Không liền quát lạnh.

Vậy mà kẻ này lại không biết điều!

"Có chuyện gì?".

Đinh Việt nghiên đầu nhìn về phía Bạch Thiếu Không.

"Lưu lại tất cả thu hoạch của ngươi trong Bạch Thắng Sơn, nếu không chết!".

Bạch Thiếu Không rất tức giận.

Đinh Việt cho hắn một ánh mắt, tràn đầy vẻ khinh thường.

"Chỉ bằng vào ngươi?".

Đinh Việt khinh thường, tiếp tục đi về phía trước.

"Chết cho ta!".

Bạch Thiếu Không đấm ra một quyền.

Leng keng!

Đinh Việt đâm tới trước một nhát, kiếm quang liền bắn ra.

Oanh!

Hắn lại không ngờ, kiếm quang bị chấn nát, quyền của đối phương đã lao tới trước mặt.

Xoạt! Xoạt! Xoạt!

Thần sắc Đinh Việt liền ngưng trọng, hắn cảm nhận được uy hiếp mãnh liệt.

Chém ra ba kiếm liên tục!

Sau khi ngăn được một quyền này, thân hình đã thối lui về ngàn trượng.

Bạch Thiếu Không bước tới từng bước một, khí thế trên người ngày càng dâng cao, dần dần tạo ra một bóng người chiến ý mãnh liệt, bao phủ Bạch Thiếu Không.

"Võ ý gia thân!".

Nguyên một đám cường giả bán Đế, đều lộ ra sắc mặt ngưng trọng.

Giờ phút này, bóng người cao lớn ba trượng đã bao trùm Bạch Thiếu Không, giống như che chở hắn ở bên trong.

Hai nắm tay đã toả ra chấn động võ ý mãnh liệt.

Tất cả mọi người ở đây đều chắc chắn, thực lực Bạch Thiếu Không bày ra lúc này, đã không yếu hơn Đế Cảnh tầng một.

Hai mắt Hàn Ánh Mộng nhìn về phía Đinh Việt, có chút khác thường, tựa hồ đang lo lắng.

Sở Huyền nhìn trộm qua Khuy Thiên Kính, nhìn thấy thực lực Bạch Thiếu Không đang bày ra, hai mắt sáng lấp lánh, dường như nhìn thấu toàn bộ Bạch Thiếu Không.

"Có chút thú vị, lúc trước Bạch Thắng Sơn bị hủy diệt, đã lưu lại hết nội tình cho hắn...".

"Chậc chậc, xem bộ dáng chắc là người của Tần Doanh, chắc là một trong những hậu thủ của hắn?".

"Xem trạng thái này, thực lực cũng không chênh lệch so với Lao Quy Thái".

Chương 196. Ngươi nhất định phải chết!

Collected & Fixed: OilFish89

Võ ý gia thân, là một loại ý chí võ đạo thuần túy, câu thông với pháp tắc, một loại lực lượng đặc biệt giống như Vực.

Nếu như dung hợp với Vực chi lực, thực lực sẽ tăng lên gấp bội.

Đáng tiếc, võ ý gia thân của Bạch Thiếu Không, cũng không phải do hắn tự lĩnh ngộ, mà là do nội tình của Bạch Thắng Sơn, gia trì trên người của hắn.

Thời gian hắn ngủ say đã quá lâu, luôn ở trạng thái dung hợp võ ý gia thân, hiện tại xem như đã thành công.

Nếu không có gì bất ngờ, hắn thuộc phe Tần Doanh, là người ứng tuyển tranh đoạt khí vận chí bảo.

Sở Huyền cũng không lo lắng Đinh Việt gặp nguy hiểm, cho dù thực lực Bạch Thiếu Không có mạnh hơn nữa, thì Đinh Việt cũng có thể chống đỡ.

Vẫn chưa sử dụng lực lượng thần kiếm trong cơ thể đâu.

Huống hồ, thân là đệ tử Sở Huyền, hắn đã sớm học xong phương pháp chạy trốn, nếu đánh không lại thì chạy, cũng không có vấn đề gì.

Dù sao Bạch Thiếu Không cũng không phải là Đế Cảnh chính thức, cho dù hắn có là Đế Cảnh tầng một, dùng nội tình của Đinh Việt, chỉ cần trả một cái giá đắt, vẫn có thể chạy thoát.

Từ lúc Đinh Việt tu luyện đến nay, thực lực tăng quá nhanh, thiếu khuyết một tí ma luyện, vừa vặn có thể mượn Bạch Thiếu Không mài dũa tâm tính của hắn.

Bên trong Bạch Thắng Sơn.

Lúc này, ánh mắt của mọi người đều nhìn về Đinh Việt.

Từ khi Đinh Việt một đường xuất hiện, đã đoạt hết danh tiếng, dưới sự vây công của bán Đế, mạnh mẽ chém chết một người.

Hơn nữa còn chém cả đế hồn.

Trước khi Bạch Thiếu Không lộ diện, không hề nghi ngờ, hắn là người mạnh nhất.

Liễu Bình Phong cùng lão giả Cửu Kiếm Sơn, liếc nhìn nhau, trong lòng đã có tính toán, một khi có cơ hội, nhất định sẽ ra tay trừ khử tai hoạ ngầm Đinh Việt này.

Ánh mắt Đinh Việt ngưng trọng, đây là lần đầu hắn cảm nhận được áp lực.

Bạch Thiếu Không rất mạnh.

Còn mạnh hơn so với hắn, nhưng Đinh Việt lại không sợ chút nào, vừa vặn có thể mượn người này ma luyện mình một chút.

Chân chính kiểm tra kiếm đạo của mình, thậm chí có thể đột phá bình chướng trong chiến đấu.

Oanh!

Bạch Thiếu Không đánh ra một quyền, quyền này giống như sóng biển dâng trào, chiến ý mãnh liệt cũng nghiền ép lao tới.

Trên người Đinh Việt cũng xuất ra Kiếm Ý, sự cường đại của Khung Thiên Kiếm Thể, giờ khắc này đã bộc phát toàn bộ.

Hóa thành Kiếm Ý trường hà chuyển động, kết hợp với kiếm quang, đón lấy một quyền của đối phương.

Một kiếm lại một kiếm!

Ánh mắt Đinh Việt rất cứng rắn, liên tục chém ra một kiếm lại một kiếm.

Kiếm Ý mãnh liệt, đang không ngừng ngưng tụ, dường như muốn hoá thành một thanh trường kiếm thật sự.

"Kiếm Ý Hoá Hình? Khó trách ngươi dám cuồng vọng!".

Trong mắt Bạch Thiếu Không lộ ra vẻ hung ác, mỗi một bước đều đánh ra một quyền, liên tục không dứt.

Quyền này vừa đỡ được, quyền sau đã tới, kiếm quang của Đinh Việt không ngừng bị đánh tan, hắn lui về sau liên tục.

Thông thường phải chém ra ba tới bốn kiếm, mới có thể ngăn cản được một quyền của Bạch Thiếu Không.

Mà từ lúc Bạch Thiếu Không không ngừng xuất quyền, Đinh Việt cảm nhận được áp lực mãnh liệt, thậm chí hai tay đã run rẩy.

Kiếm Ý mãnh liệt, cũng bị rung động, dường như lúc nào cũng có thể bể nát.

Rốt cuộc thì tu vi của hắn cũng kém đối phương.

Một đám cường giả, quan sát trận chiến này, sắc mặt mọi người đều lộ vẻ ngưng trọng.

Nhất là cường giả bán Đế ở đây, tâm tình lại càng thêm phức tạp.

Bọn hắn đã là bán Đế, chỉ cần pháp tắc thiên địa Nam Châu được khôi phục, có thể thuận lợi đột phá đến Đế Cảnh.

Hầu như có thể xem là cực hạn dưới Đế Cảnh, nhưng mà khi đối mặt với Bạch Thiếu Không cùng Đinh Việt, thực lực lại kém quá xa.

Bạch Thiếu Không thì đã tới cực hạn dưới Đế Cảnh, hầu như có thể ngang ngửa với Đế Cảnh tầng một.

Nhưng mà Đinh Việt, chỉ mới là Chân Cảnh tầng chín.

Có lẽ còn chưa tu luyện tới cực hạn.

Nhưng thực lực đã vượt xa bọn hắn.

Đây là do chênh lệch về thiên phú sao?

Bạch Thiếu Không liên tục xuất quyền, vẫn thong thả ung dung, tựa hồ vẫn chưa dùng hết sức.

Trái lại Đinh Việt đang lui về sau, Kiếm Ý mãnh liệt, đã có dấu hiệu sắp bể.

Thắng bại đã định.

Ầm ầm!

Dưới cơn mưa quyền đầu, bỗng nhiên Kiếm Ý trường hà của Đinh Việt tan tành, quyền đầu đã không còn bị ngăn cản, trực tiếp đánh lên người Đinh Việt.

Phốc!

Đinh Việt phun máu bay như diều đứt dây.

"Ngươi có thể tiếp hai mươi quyền của ta, đủ để kiêu ngạo!".

Bạch Thiếu Không lạnh lùng nói ra một câu.

Hắn cũng không có ý định dừng tay, lại đánh ra một quyền.

Quyền này vừa ra, đã truyền tới âm thanh như sấm rền, có thể thấy được không trung xuất hiện từng vòng gợn sóng.

Quyền đầu đã hoá hình, giống như một ngọn núi lớn, nghiền ép về phía Đinh Việt.

Hai tay Đinh Việt nắm chặt kiếm, mai tóc bay tán loạn, giờ khắc này, khí thế toàn thân đã đạt đến trạng thái đỉnh phong.

Trên thân kiếm đã ngưng tụ Kiếm Ý.

"Chỉ là một phế vật kéo dài hơi tàn từ thượng cổ, Đinh Việt ta rất khinh bỉ".

"Ta là người có thể đồ Thần, làm sao có thể thua ngươi!".

Trong mắt Bạch Thiếu Không đã lộ ra sát ý, hắn hận nhất là kẻ nào dám nói hắn là người kéo dài hơi tàn để sống sót!

"Ngươi nhất định phải chết!".

Bạch Thiếu Không tràn ngập sát cơ, một bước tiến lên, đưa tay trảo về hư không, bắt một quyền kia trở lại.

Ngay sau đó, lại xuất ra một quyền.

"Bạch Thắng Thần Quyền!".

Chương 197. Cảm tạ phế vật thượng cổ!

Collected & Fixed: OilFish89

Lấy Bạch Thiếu Không làm trung tâm, linh khí xung quanh trăm mét, lập tức bị rút cạn, mơ hồ lộ ra pháp tắc, dung nhập vào bên trong linh khí.

Pháp tắc dung nhập linh khí, linh khí ngưng tụ thành quyền, thần hồn chi lực cũng ngưng tụ trên một quyền này

Đây là một quyền cực hạn, dùng tu vi chưa tới Đế Cảnh, ngưng tụ pháp tắc, ngưng tụ ý chí cường đại.

Con ngươi của lão giả Cửu Kiếm Sơn co rút lại, hắn cảm nhận được từ một quyền này, nguy cơ sinh tử mãnh liệt.

Hắn có dự cảm, cho dù hắn có cố hết sức, chỉ sợ cũng không thể đỡ nổi một quyền này.

Quá mạnh mẽ!

Một quyền này, đã đủ so sánh với một kích toàn lực của Đế Cảnh tầng một đi?

Bạch Thiếu Không vẫn chưa đột phá Đế Cảnh...

Một khi hắn đột phá tới Đế Cảnh, thực lực còn mạnh mẽ đến mức nào?

Dùng tu vi Đế Cảnh tầng một, chiến với Đế Cảnh tầng hai, thậm chí là tầng ba?

Đây là lực lượng của thiên kiêu thượng cổ sao?

Nhớ năm đó, mình cũng là một nhân vật thiên kiêu tuyệt đỉnh, vậy mà giờ khắc này, so với Bạch Thiếu Không không khác gì phế vật.

"Đây chính là Bạch Thắng Thần Quyền trong truyền thuyết?".

Lão giả râu đỏ tự lẩm bẩm một câu.

Bạch Thắng Sơn, lúc trước cũng là một tông môn rất nổi tiếng.

Tổ sư khai sơn Bạch Thắng, chính là cường giả uy chấn bát phương trong lịch sử Nam Châu, nghe đồn đã là tồn tại đột phá đến Thần Cảnh.

"Đinh Việt sắp chết rồi?".

Hàn Ánh Mộng thì thào một câu.

Chỉ là nhìn từ xa, một quyền này của Bạch Thiếu Không, đã khiến cho nàng khó thở.

Làm sao Đinh Việt có thể ngăn cản?

Sở Huyền nhìn thấy một quyền này của Bạch Thiếu Không, có chút bá đạo, không hổ danh là tuyệt học Bạch Thắng Sơn, đã đạt tới đẳng cấp thần pháp.

Dưới tình huống bình thường, đúng là Đinh Việt không thể ngăn cản.

Bất quá Đinh Việt đang chìm vào một trạng thái huyền diệu, dưới áp lực của một quyền này, có cơ hội đột phá bình chướng, nâng cao cảnh giới kiếm đạo lần nữa.

Thiên phú Thiên Tâm Kiếm Mạch, có cảm ngộ rất mạnh đối với kiếm đạo.

Chỉ có lúc cận kề sinh tử, Đinh Việt mới có cơ hội đột phá gông xiềng.

Hiện tại, cơ hội đã tới.

Đinh Việt cảm nhận được nguy cơ sinh tử, thần kiếm trong cơ thể đã rung động, muốn phá thể hộ chủ.

Hắn cố gắp áp chế thần kiếm, dưới nguy cơ sinh tử, kiếm trong tay Đinh Việt cũng run rẩy, Kiếm Ý đang từng bước tăng lên.

Cho tới nay, vách ngăn đột phá cảnh giới của hắn đã rất mỏng, như một tấm giấy, giờ phút này đã có dấu hiệu bị xé rách.

Trong lòng đã không còn sợ chết, đã không còn sợ hãi.

Chỉ có kiếm!

Trong mảnh thiên địa này, chỉ còn kiếm trong tay

Giờ khắc này, thiên phú Thiên Tâm Kiếm Mạch của Đinh Việt đã phát huy toàn bộ.

Dưới áp lực sinh tử, trong chốc lát đã đột phá tầng ngăn cách.

Cảm ngộ Thông Thiên Kiếm Quyết đã nâng cao một bước.

"Chỉ cần một kiếm, có thể thông thiên!".

Truyền đến giọng nói nỉ non.

Phảng phất mang theo một loại ý chí bất khuất, từ trước đến nay chưa từng có.

Kiếm quang đột nhiên nở rộ.

Dường như trong thiên địa, chỉ còn một kiếm này.

Một kiếm vô song.

"Nhất Kiếm Thông Thiên!".

Thử!

Kiếm quang chỉ vừa loé lên, một quyền uy mãnh vô song, đã bị chém làm hai, quyền đầu đã tan tành.

Oanh!

Kiếm quang kia cũng tiêu tán.

Tất cả mọi người đều nghẹn họng nhìn trân trối, Đinh Việt đang dùng kiếm chống trên mặt đất.

Giờ phút này, tựa hồ hắn rất suy yếu, linh lực đã cạn khô, thậm chí còn bị trọng thương.

Nhưng mà, hắn đã ngăn được một quyền kinh khủng kia.

Bạch Thiếu Không hơi ngạc nhiên nhìn nắm tay của mình, chỗ đó có lưu một vết máu.

Chẳng qua chỉ là một vết thương nhỏ.

Nếu như là võ giả cùng cấp, hắn còn có thể tiếp nhận, nhưng kẻ dùng một kiếm phá được Bạch Thắng Thần Quyền, còn khiến hắn bị thương, chẳng qua chỉ là võ giả Chân Cảnh tầng chín.

Còn chưa đạt tới Đế Cảnh.

"Ngươi, đáng chết!".

Ánh mắt Bạch Thiếu Không khi nhìn về phía Đinh Việt, vừa tức giận vừa ghen tỵ.

Không thể giữ kẻ này lại!

Nếu không, để hắn trưởng thành, sẽ là đại địch.

Bạch Thiếu Không đã chấp nhận một sự thật, một khi hai người ở cùng cảnh giới, chắc chắn kẻ bại sẽ là hắn!

Nhưng trên người hắn lại được Bạch Thắng Sơn bỏ rất nhiều công sức, dung hợp võ ý gia thân, mới có được thực lực mạnh mẽ như thế.

Còn đối phương thì sao?

Xem hắn bao nhiêu tuổi...?

Quá yêu nghiệt!

Ở thời đại này, hắn không thể chấp nhận được chuyện như vậy?

Có thể trở thành Thiếu chủ Bạch Thắng Sơn, rốt cuộc trở thành hy vọng cuối cùng của Bạch Thắng Sơn, kế thừa toàn bộ nội tình Bạch Thắng Sơn.

Cường giả Bạch Thắng Sơn, đã trả một giá lớn là thiêu đốt thần hồn, ngưng tụ cảm ngộ cùng võ ý của bản thân, truyền lại cho hắn.

Trước kia, tự nhiên thiên phú của hắn là tồn tại tuyệt đỉnh.

Giờ phút này, vừa thức tỉnh trở về, đã bị người khác dùng thiên phú đè bẹp.

Dù có thế nào, thì Bạch Thiếu Không cũng không thể chấp nhận.

Nhất là, Đinh Việt luôn tỏ vẻ xem thường hắn, coi hắn là một kẻ kéo dài hơi tàn, đã khiến tâm lý của hắn trở nên vặn vẹo.

Đinh Việt đột ngột đưng bật dậy, cười ha hả.

Từ lúc hắn đứng lên, bảo kiếm trong tay đã xuất hiện vết nứt.

Bảo khí tiếp cận Đế binh, vậy mà không thể nào chịu đựng một kiếm vừa rồi của Đinh Việt.

"Rốt cuộc ta đã vượt qua cửa thứ hai Vô thượng kiếm đạo".

Đinh Việt rất hưng phấn, không nhìn thấy ánh mắt toé lửa của Bạch Thiếu Không.

Thậm chí hắn còn chắp tay cảm tạ: "Vị phế vật thượng cổ này, đa tạ ngươi giúp đỡ Đinh Việt ta sớm đột phá cửa thứ hai vô thượng kiếm đạo".

"Lần này ngươi dám ra tay với ta, sẽ không thèm so đo với ngươi!".

Bạch Thiếu Không gần như tức điên.

Gương mặt vốn là lãnh khốc, đã phẫn nộ tới mức vặn vẹo.

Chương 198. Người sau lưng của hắn là ai?

Collected & Fixed: OilFish89

"Tên khốn kiếp này, còn dám mơ tưởng rời khỏi Bạch Thắng Sơn sao?".

Bạch Thiếu Không giận dữ quát lạnh.

Đinh Việt cũng không sợ hãi, sau khi nuốt đan dược, thực lực của hắn đã khôi phục được bốn thành.

Thở dài một hơi, đan dược của Vương Lạc thật sự rất tốt.

Mặc dù hắn đánh không lại Bạch Thiếu Không.

Nhưng nếu muốn đào tẩu thì rất dễ dàng.

Trong lòng Sở Huyền thầm than, thằng ôn Đinh Việt này, không hổ danh là khí vận chi tử Nam Châu.

Nhìn kìa, ngay cả thánh nữ Phiêu Hoa Các, ánh mắt khi nhìn Đinh Việt, cũng đã động tình.

Chuyến này hắn đi tới Bạch Thắng Sơn, thu hoạch rất khá, nếu không phải trước kia mình lừa gạt hắn, lúc này đã ôm theo mỹ nhân trở về.

Không ai hiểu rõ đệ tử hơn sư phụ, Sở Huyền vừa nhìn là đã biết, Đinh Việt muốn đào tẩu.

Bạch Thiếu Không đánh ra một quyền còn mạnh hơn trước.

Ngay sau đó, tại chỗ Đinh Việt đứng chỉ lưu lại tàn ảnh, người đã biến mất không thấy tung tích.

Oanh!

Hư ảnh kia ăn trọn một quyền, trên mặt đất liền xuất hiện cái hố to.

Giọng nói của Đinh Việt, đã truyền lại từ lối vào di tích cổ.

"Không chơi với ngươi nữa, ta phải trở về".

Bạch Thiếu Không sắp điên rồi.

"Ngăn hắn lại cho ta! " Hắn gầm thét.

Thân hình Lão giả Cửu Kiếm Sơn cùng Liễu Bình Phong đã động, đang định ngăn cản Đinh Việt chạy ra ngoài.

Nhưng mà Đinh Việt quyết tâm chạy trốn, cũng không chạy về phía bọn họ.

Mà hắn lướt về một đoàn người, nhanh chóng chạy ra khỏi Bạch Thắng Sơn.

Mới vừa ra khỏi cửa, sắc mặt Liễu Bình Phong cùng Tà Vương liền đại biến, cả hai đều đứng chung một chỗ, cảnh giác nhìn về trước mặt.

Có một người đang đứng đợi trên một ngọn núi gần lối vào, uy nghiêm, bá đạo, vừa không nhuốm bụi trần!

Nữ Đế Đại Tần, Tần Khả Vận!

"Khả Vận, ngăn cản người kia!".

Hồng Phi vừa nhìn thấy Tần Khả Vận, lập tức mở miệng nói.

Bất luận ra sao, Bạch Thiếu Không là người của Tần Quốc, hơn nữa có thân phận rất quan trọng.

Tự nhiên là hắn phải giúp Bạch Thiếu Không.

Hơn nữa, hắn đã đắc tội Đinh Việt, nếu như để Đinh Việt trưởng thành, chỉ sợ sẽ thành mối hoạ đối với Tần quốc.

Tần Khả Vận vừa nhấc tay ngọc, từng sợi ánh sáng thon gọn đã phóng ra, muốn phong tỏa bốn phương.

Nhưng mà, khi nàng vừa thấy Đinh Việt, lập tức biến sắc, trực tiếp dừng tay.

Không thể ngăn cản!

Nàng đã từng thấy Đinh Việt trong tiểu viện của Sở Huyền.

Biết rõ vị này, là một đại nhân vật không thể đắc tôi.

Hiện nay, nàng không đắc tội nổi.

Chỉ sợ toàn bộ Nam Châu, cũng không ai dám đắc tội.

Đinh Việt hơi ngạc nhiên khi nhìn thấy Tần Khả Vận, hắn chỉ cảm thấy nữ nhân này có chút quen mắt?

Nếu như không ngăn cản mình, xem như nàng biết điều.

Thân hình hắn nhoáng lên, đã cách xa vài dặm, sau đó lại biến mất.

"Khả Vận, con làm gì thế?".

Hồng Phi lộ vẻ nghi ngờ, vì sao Tần Khả Vận không ngăn cản Đinh Việt?

"Ngươi chính là Nữ Đế Tần quốc? Vì sao không cản hắn?".

Trên mặt Bạch Thiếu Không lộ vẻ tức giận.

"Bạch thiếu chủ, ngươi chỉ vừa thức tỉnh, có một số chuyện không biết".

Tần Khả Vận bình tĩnh nói.

Sau đó mới nhỏ nhẹ truyền âm: "Bạch thiếu chủ, người ở sau lưng hắn, không đắc tội được".

Tâm tình Bạch Thiếu Không hơi bình tĩnh lại, nhíu mày truyền âm qua: "Người sau lưng của hắn là ai?".

"Bạch thiếu chủ, không biết vẫn tốt hơn".

Tần Khả Vận lắc đầu, không muốn nhiều lời.

Tà Vương cùng Liễu Bình Phong, bởi vì sợ Tần Khả Vận ra tay, nên không có dừng lại, trực tiếp rời khỏi.

Rõ ràng Bạch Thiếu Không có quan hệ với Tần quốc.

Hai người đã ý thức được, nếu như Tần quốc có Bạch Thiếu Không tọa trấn, thì đã chính thức trở thành một trong Tam Quốc Tam Tông của Nam Châu.

Xem như Bạch Thắng Sơn đã hạ màn.

Người có thu hoạch lớn nhất, chắc chắn là Đinh Việt.

Tiếp theo là Tần quốc.

Bạch Thiếu Không đã trở thành cường giả Tần quốc.

Sở Huyền có linh cảm, thời gian Chiến Ma Cổ Địa càng gần, một ít sắp xếp của vài thế lực lớn sẽ xuất hiện lần lượt.

Đinh Việt đã quay lại tiểu viện.

"Sư tôn, đệ tử đã trở về".

"Tốt lắm, tranh thủ cảm ngộ đi".

Sở Huyền khẽ gật đầu.

Sau đó, hắn giới thiệu Sở Bình Phàm.

Phất tay, bảo hắn giao ra tất cả thu hoạch từ Bạch Thắng Sơn cho Tô Tiên Nhi xử lý.

Về phần những linh dược kia, đương nhiên sẽ giao tất cả cho Vương Lạc.

Đinh Việt cũng không tiến vào tiểu thế giới, mà bế quan trong khôn gian càn khôn, tích lũy nội tình, chuẩn bị đột phá Đế Cảnh.

Sau sự kiện Bạch Thắng Sơn, Nam Châu lại trở nên an tĩnh, tất cả những thế lực lớn đều kiềm chế lẫn nhau.

Các loại thế lực lớn nhu Cửu Kiếm Sơn, Đế Quốc Đại Càn nháo nhào mua tin tức từ Hắc Nguyệt Lâu, ý đồ dò xét sư thừa của Đinh Việt.

Nhưng Hắc Nguyệt Lâu không biết gì.

Khiến cho tất cả thế lực lớn, đều lo lắng.

Một ít cường giả biết rõ bí mật Chiến Ma Cổ Địa, đều ý thức được, Đinh Việt là một quân cờ, do thế lực khác bố trí.

Mỗi ngày Sở Huyền đều sử dụng Vạn Thiên Kính liên thông khắp nơi, tìm kiếm mục tiêu.

Nhưng phần lớn thời gian đều đặt trên phương diện tu luyện.

Phải tăng tu vi lên, trước khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra.

Cũng đã lâu chưa liên hệ với Nhậm Trường Hà.

Sở Huyền bỏ một ít thời gian, thuận tiện giải đáp thắc mắc của hắn về Âm Dương Hợp Thần Chương.

Nhậm Trường Hà đã thành công sinh tử nghịch chuyển, đã rất gần với Thần Cảnh.

Chương 199. Tô Tiên Nhi đột phá Đế Cảnh!

Collected & Fixed: OilFish89

Ba tháng sau.

Sở Huyền biết được tin tức Đỗ Nguyên đi vào Nam Châu.

Lại nhờ Hắc Nguyệt Lâu, sắp xếp cho hắn một chỗ bí ẩn, để hắn an tâm tu luyện, chờ đợi cơ duyên là được.

Di tích cổ ở Nam Châu cũng không ít.

Sở Huyền có suy đoán, theo thời gian pháp tắc thiên địa ở Nam Châu dần khôi phục, từng tông môn đã biến mất trong đại chiến, hay là một vài bảo địa, sẽ dần xuất hiện.

Cơ duyên trong miệng hắn cũng không phải lừa gạt suông.

Trong không gian càn khôn, tràn ngập đạo vận, lực lượng pháp tắc dần được dẫn dắt.

Tô Tiên Nhi đang trong quá trình đột phá.

Sở Huyền chỉ nhìn thoáng qua, cũng không chú ý nhiều.

Dùng tư chất Tô Tiên Nhi, cùng với công pháp tu luyện, cộng thêm các loại tài nguyên, đột phá Đế Cảnh rất dễ dàng.

Hơn nữa, Vực được nàng tạo thành, có sự dẫn dắt của pháp tắc đại đạo, vượt qua toàn bộ pháp tắc thiên địa Nam Châu.

Nói chung, chỉ khi nào đột phá Thiên Cảnh, mới có thể tiếp xúc tới pháp tắc đại đạo.

Đế Cảnh thì không thể nào chạm tới.

Không gian càn khôn rất đặc thù, cộng với Sở Huyền đã dùng Thần Hồn Ký Đạo Pháp, dẫn dắt đạo vận vào trong, tạo thành một lời dẫn, mới có thể giúp cho Tô Tiên Nhi vượt qua pháp tắc thiên địa, sớm tiếp xúc với con đường đại đạo.

Cũng nhờ nó để đột phá Đế Cảnh.

Sau khi nàng đột phá, thực lực sẽ mạnh hơn so với Đế Cảnh bình thường.

Dùng tu vi Đế Cảnh tầng một, đánh bại Đế Cảnh tầng ba, cũng rất dễ dàng.

Hơn nữa, Vực chi lực của nàng, cũng có thể áp chế vực chi lực của Đế Cảnh bình thường.

Trên đời này, có rất nhiều thiên kiêu tuyệt đỉnh, cũng không ít người có đại cơ duyên, có thể dùng đại đạo để đột phá Đế Cảnh, tất nhiên Tô Tiên Nhi cũng không phải là người đầu tiên.

Đinh Việt, Vương Lạc đều ở trong không gian càn khôn, quan sát Tô Tiên Nhi đột phá, sẽ có trợ giúp cùng cảm ngộ, khi sau này bọn họ đột phá Đế Cảnh.

Sở Bình Phàm vẫn ôm đao gỗ, đứng một bên quan sát.

Ba ngày sau, rốt cuộc Tô Tiên Nhi đã thành công đột phá Đế Cảnh, đang bắt đầu củng cố cảnh giới.

Phần thưởng từ hệ thống cũng đã tới.

"Thị nữ của ký chủ, dưới sự dạy bảo tận tâm, bỏ qua hạn chế pháp tắc ở Nam Châu, rất nhanh chóng đột phá Đế Cảnh, trở thành thiên tài dưới trăm tuổi đột phá Đế Cảnh, ban thưởng trăm năm tu vi".

Hắn liền nhận lấy phần thưởng.

Trăm năm tu vi truyền vào, thực lực Sở Huyền tăng lên nhanh chóng.

Cuối cùng, đã đột phá Tôn Cảnh tầng chín.

Khoảng cách tới Thiên Cảnh, đã cận kề.

Bất quá, Thiên Cảnh là một cánh cổng lớn, phải cần tích lũy rất nhiều năm.

Cho dù hệ thống có ban thưởng trăm năm tu vi, cũng không đủ đột phá tới Thiên Cảnh.

Sở Huyền đang nhẩm tính, Đinh Việt đột phá Đế Cảnh, Vương Lạc đột phá Đế Cảnh, phần thưởng tu vi cũng không giúp hắn đột phá tới Thiên Cảnh.

Kế tiếp, chỉ có thể trông đợi vào Sở Bình Phàm.

Khi nó dưỡng đao thành công, tu vi tăng tới bao nhiêu.

Thì hệ thống sẽ ban thưởng bấy nhiêu năm tu vi.

Có thể nhanh chóng đột phá Thiên Cảnh hay không, phải xem sau khi Sở Bình Phàm dưỡng đao thành công, tu vi tăng tới cảnh giới gì.

Sở Huyền rất mong chờ.

Rất có thể trước kỳ hạn mười năm, đột phá tới Thiên Cảnh.

Trong tiểu thế giới, Sở Vân đang tu luyện, đã đột phá đến Chân Cảnh tầng ba.

Khi nào Sở Vân đột phá Chân Cảnh tầng chín, Sở Huyền sẽ bắt nàng rời khỏi tiểu thế giới.

Đợi tích lũy đủ nội tình, sẽ giúp nàng đột phá đến Đế Cảnh.

Sau khi Tô Tiên Nhi củng cố tu vi Đế Cảnh, trong lòng rất hăng hái, bắt đầu trở nên siêng năng.

Quét dọn tiểu viện một lần, sau đó lại bố trí phong cảnh một chút.

Lại khôi phục lại công việc hằng ngày.

Mỗi ngày đều đọc tin tức cho Sở Huyền.

Nhiều nhất, vẫn là chuyện dò xét sư thừa của Đinh Việt.

Cùng với tin tức xuất hiện một vài di tích cổ ở Nam Châu.

Nói tổng quát, so với Nam Châu lúc trước, đã thiếu đi phần tranh đấu giữa các thế lực.

Trước đây Tà Vương Đình liên tục xung đột cùng Đế Quốc Đại Càn, bởi vì Đế Quốc Đại Tần quật khởi, hai bên đã đình chiến.

Tà tu ở khắp nơi, đều đã ẩn núp không ít.

Nhất là sau khi Tà Vương Đình phổ biến luật mới, trong lúc tà tu chiến đấu, không còn xuất hiện tình huống ỷ mạnh hiếp yếu, đã dần được thay đổi.

Cũng xuất hiện một vài thiên kiêu quật khởi từ tầng lớp thấp.

Một tháng sau.

Sở Vân đã đột phá đến Chân Cảnh tầng chín.

Sở Huyền đưa nàng ra khỏi tiểu thế giới.

Vừa rời khỏi tiểu thế giới, Sở Vân đã chạy tới đây, kể cho Sở Huyền rằng bản thân bước vào một bí cảnh thần bí.

Ở bên trong tu luyện vài chục năm, thế mà ở bên ngoài chỉ hơn mười ngày.

Tu vi đã đột phá Chân Cảnh tầng chín.

Nàng ở lại vài ngày chơi đùa cùng Sở Bình Phàm trong sân, sau đó để lại một núi đan dược cho Sở Bình Phàm.

Trong quá trình này, nàng còn nghi ngờ vì sao Sở Bình Phàm vẫn luôn ôm đao gỗ không rời tay?

Bất quá nhìn thấy Sở Bình Phàm rất thích, cho nên cũng không ngăn cấm.

Đột phá đến Chân Cảnh tầng chín, Sở Vân đã trở thành cường giả mạnh nhất Sở gia, thực lực đã không kém, nên quyết định ra ngoài rèn luyện.

Nhất là nàng nghe thấy có di tích cổ xuất thế.

Nàng muốn tìm một vài thiên tài địa bảo, để luyện ra đan dược nâng cao tư chất Sở Bình Phàm.

Chương 200. Thổ lộ lời trong lòng cũng sai ư?

Collected & Fixed: OilFish89

Sau khi rời khỏi lãnh địa Sở gia, Sở Vân quay đầu nhìn về phương hướng tiểu viện, trong lòng nghĩ thầm: "Thập tam ca, dường như rất lợi hại".

Nàng đã đột phá Chân Cảnh tầng chín, vậy mà vẫn không nhìn thấu thực lực của Sở Huyền.

Sau khi Sở Vân rời đi, đầu tiên chính là tiến về Hắc Nguyệt Lâu, mua sắm tin tức về di tích cổ.

Hoặc là nơi nào có bán thiên tài địa bảo nâng cao tư chất.

Thân là một Luyện Đan Sư, hơn nữa còn là một Luyện Đan Sư có thực lực mạnh mẽ, tự nhiên sẽ không thiếu tiền.

Nhất là sau khi lừa gạt toàn bộ tài sản của tiểu Tà Vương.

Cho nên hiện tại, thứ nàng không thiếu đó là tiền.

Tần quốc, Tử Nguyệt quận, trong một toà thành nào đó.

Dưới một đình nghỉ mát trong đại viện, tiểu Tà Vương mặc áo trắng, lưng đeo ngọc bội, phong độ nhẹ nhàng, bộ dạng rất giống một công tử tuấn tú.

Đã không còn tà khí cùng hung ác của trước kia.

Uông Quái đứng ở bên ngoài đình nghỉ mát, nhìn thấy bộ dạng công tử chính đạo của tiểu Tà Vương, trong lòng hắn rất suy sụp.

Thậm chí tiểu Tà Vương còn yêu cầu hắn, thay đổi một bộ quần áo chỉnh chu, ăn mặc ngay thẳng, không cần lộ ra khí chất tà tu.

Hết thảy mọi chuyện, đều vì theo đuổi Sở Vân.

Hắn cũng không biết, rốt cuộc là đầu óc của tiểu Tà Vương xảy ra vấn đề gì, tại sao lại chết mê chết mệt cô nương kia.

"Tiêu rồi, toàn bộ Vương đình đều tiêu rồi".

Uông Quái đối với tương lai Tà Vương Đình, đã tràn đầy tuyệt vọng.

Lão Tà Vương té giếng, vậy mà ủng hộ Tà Vương ban hành luật mới, hoàn toàn không còn chút bản sắc tà tu gì cả.

Tà Vương thì khỏi phải nói, thần trí không được bình thường.

Hiện tại Tà Vương Đình, đã công bằng chính trực hơn xa Đế Quốc Đại Càn.

Không còn chút gì là bộ dáng tà tu.

Hắn vốn gửi hi vọng vào tiểu Tà Vương, tương lai có thể thay đổi Tà Vương Đình.

Dù sao, tiểu Tà Vương còn muốn biến thái, tàn khốc hơn bất kỳ vị tà tu nào trước đây.

Kết quả thì sao?

Chỉ có ra ngoài một lần, gặp gỡ một cô nương, đột nhiên trồng cây si.

Lần trước, hắn dâng toàn bộ gia sản cho cô nương kia, còn cảm thấy rất vui mừng.

Đã vậy còn vì cô nương này, mà học đòi cả tà quy chính, làm người chính trực.

Tà Vương đời này cùng Tà Vương đời sau, đầu óc đều không bình thường, làm sao mà Vương đình còn hy vọng đây?

Tâm trạng Uông Quái rất sa sút.

Giờ phút này, trong đình nghỉ mát, tiểu Tà Vương đang nói chuyện cùng một gã, nổi danh là cao thủ hái hoa ở Tử Nguyệt Quận, thỉnh giáo một ít chuyện lấy lòng nữ nhân.

"Tà huynh, hiện tại không còn thịnh hành chuyện gọi nữ nhân là bảo bối, quá tục tĩu, quá mắc ói".

"Vậy thì kêu là cái gì?".

"Gọi là bảo, có hiểu không? Đừng thấy chỉ chênh lệch một chữ, nhưng ngữ cảnh lại khác nhau hoàn toàn".

Trên mặt tiểu Tà Vương lộ vẻ đã hiểu.

Lại hỏi: "Thai huynh, phải nói những chuyện gì mới lấy lòng được nữ nhân...?".

"Huynh đã hỏi đúng chuyên gia rồi đó".

Thai huynh liền tỏ ra hăng hái, nói: "Có nhìn thấy cá trong nước không?".

"Thấy được, nhưng mà có liên quan gì?".

Tiểu Tà Vương rất nghi hoặc.

"Như thế nào lại không liên quan? Huynh phải dùng tất cả những gì huynh thấy, huynh nghĩ, để diễn tả tâm ý chân thành của mình đối với nàng".

Thai huynh tiếp tục nói: "Huynh nghe thử xem, Bảo, ta thích cá, giống như cá chiên cần mỡ, ta sẽ yêu nàng đến khi nàng không còn thở nữa!".

Hai mắt tiểu Tà Vương liền sáng ngời, dường như đã hiểu ra điều gì.

Phảng phất như nhìn thấy một thế giới khác.

"Thai huynh đúng là thầy tốt bạn hiền, ta đã hiểu".

Ý chí của tiểu Tà Vương liền sục sôi, hận không thể trực tiếp nhìn thấy Sở Vân, nói lên vô số lời âu yếm.

Ngay lúc này, Uông Quái bất đắc dĩ truyền âm qua: "Điện hạ, Sở cô nương đã xuất hiện ở Tử Nguyệt quận".

"Thai huynh, xin cáo từ, ngày sau lại thăm hỏi".

Tiểu Tà Vương không thể chờ đợi được nữa, thần trí sớm đã bay tới trên người Sở Vân.

Sở Vân đang tìm kiếm linh dược.

Thì thấy một người đang gấp gáp chạy tới.

Nàng hơi nhíu mày, là tiểu Tà Vương?

Phía xa đã truyền tới giọng nói của tiểu Tà Vương, trước sau như một, giọng nói chan chứa tình cảm.

"Bảo, vừa rồi ta có té một cái, vì sao lại té ngã? Bởi vì muốn ngủ cùng nàng!".

Sở Vân liền tức điên.

Tên vô lại tiểu Tà Vương này, đây là muốn chết sao?

"Ngươi đi chết đi!".

Vừa phất tay đã vung một chưởng.

Dùng thực lực Chân Cảnh tầng chín của nàng, tiểu Tà Vương không thể ngăn cản.

Thời khắc mấu chốt, Uông Quái liền xuất hiện, ngăn ở trước người tiểu Tà Vương.

Phốc!

Dù cho gần đây Uông Quái chỉ mới đột phá Chân Cảnh tầng tám, nhưng dưới một chưởng của Sở Vân, thân hình đã bay ngược ra sau, trên miệng phun ra một ngụm máu tươi.

Còn đè lên người tiểu Tà Vương, bay ra hơn mười mấy trượng.

"Điện hạ chạy mau!".

Trong lòng Uông Quái rất hoảng sợ, từ lúc nào mà thực lực Sở cô nương lại trở nên mạnh như thế?

Hay là trước kia che giấu thực lực?

Hắn vừa bò dậy, đã nhắc tiểu Tà Vương bỏ trốn.

Nhưng tiểu Tà Vương vẫn chưa từ bỏ ý định, hắn đang suy nghĩ cẩn thận, vì sao câu nói đầu tiên đã chọc giận Sở Vân?

Thổ lộ lời trong lòng cũng sai ư?

"Bảo, ta...".

Uông quái đã triệt để suy sụp, cuống quít bịt miệng tiểu Tà Vương, nhanh chóng bỏ chạy.

Chương 201. Khí vận chi tử Ma Vực!

Collected & Fixed: OilFish89

Trước kia tiểu Tà Vương ngươi hành hạ mỹ nữ rất chuyên nghiệp, còn phân thây người ta thành mấy khúc cho cá ăn, bây giờ thì học đòi người ta tán tỉnh mỹ nữ?

Vừa mở miệng đã bị người ta đánh cho xối xả...!

"Đúng là đồ thần kinh!".

Sở Vân cũng không có đuổi giết tiểu Tà Vương.

Nhớ tới tin đồn về Tà Vương bị thần kinh, nàng cảm thấy tiểu Tà Vương có lẽ đã bị di truyền.

Nghe đồn hắn là một kẻ cực kỳ tàn nhẫn, có sở thích xé xác mỹ nữ cho cá ăn, làm sao lại trồng cây si với mình.

Nhất định là thần trí không được bình thường, mới trở nên như vậy.

Sở Vân không thèm để ý tới tiểu Tà Vương, tiếp tục tìm kiếm linh dược, nếu như còn dám làm phiền mình, đánh hắn thành cái bánh tét.

Nể mặt những tài nguyên lúc trước hắn tặng cho mình, sẽ không đánh chết hắn.

Mà chia thành ba lượt đánh tới chết!

Sở Huyền đọc qua tin tức về Sở Vân mà Hắc Nguyệt Lâu truyền tới, sắc mặt có chút cổ quái.

Tiểu Tà Vương thật sự hoá thân thành một gã liếm cẩu?

Cũng không biết, hắn học từ đâu ra mấy lời tán tỉnh vớ vẩn.

Bị Sở Vân đánh một lần, hắn vẫn chưa biết sợ là gì.

Ngược lại còn cố gắng tu luyện, lại quay về Vương Đình dẫn theo một gã Tà tướng Chân Cảnh tầng chín đến bảo hộ, tiếp tục bám theo Sở Vân nói mấy lời ong bướm.

Vì để tiếp tục bám theo Sở Vân, hắn đành cố gắng tu luyện.

Không thể không nói, thiên phú tiểu Tà Vương, thật sự không kém, rất nhanh đã đột phá đã đến Chân Cảnh tầng năm.

Điều kỳ quái nhất là, có một lần hắn bị Sở Vân truy sát vài trăm dặm.

Nhưng hắn vẫn không nhụt chí, thậm chí hái lượm không ít linh dược, đi lấy lòng Sở Vân, tránh tiếp tục bị nàng đuổi giết.

Sở Huyền Lắc đầu, không để ý đến tiểu Tà Vương nữa.

Hắn lấy Vạn Thiên Kính ra, truyền linh lực vào.

Trong kính lại xuất hiện hình ảnh, liên thông đến một khu rừng cây cối um tùm.

Sở Huyền tỏ vẻ chán nản, đang muốn cất Vạn Thiên Kính, thì đột nhiên phát hiện, dưới một gốc cổ thụ, có một người đang ngồi.

Toàn thân rỉ ra chất lỏng màu đen, đó là ma huyết!

Lại quan sát người này, tuổi tác không lớn lắm, nhưng đã có tu vi Chân Cảnh tầng ba, trên người tràn ngập một luồng ma khí đậm đặc.

Tuy là vẻ ngoài của người này không khác gì Nhân tộc, nhưng nếu là nhìn kỹ, có thể phát hiện ra, đối phương không phải là Nhân tộc.

Ma tộc?

Sở Huyền nhớ tới tin tức về Ma tộc, trong Ma tộc, có một nhánh có vẻ ngoài rất giống Nhân tộc, hơn nữa còn có thiên phú rất mạnh, địa vị trong Ma tộc rất tôn quý, chính là Thiên Ma tộc!

Trong Ma tộc, phàm là cường giả Thần Cảnh, đều có xuất từ Thiên Ma tộc.

Cho tới bây giờ, cường giả có thể đột phá đến Thần Cảnh, chỉ có Thiên Ma tộc từ Ma vực, bởi vậy Thiên Ma tộc chính là bá chủ tại Ma vực.

Từ Thượng cổ, từng có Thiên Ma tộc ẩn núp trong Nhân tộc, đã tạo thành tổn thất không nhỏ cho Nhân tộc.

Đây là Thiên Ma tộc?

Không lẽ, lần này Vạn Thiên Kính đã liên thông đã đến Ma vực?

Người thanh niên Thiên Ma tộc này, rõ ràng đã trải qua một trận chiến, trên người dính không ít máu Máu của Thiên Ma tộc, cũng không giống Nhân tộc, là loại máu có màu nâu đen, cho nên có thể suy đoán máu đang dính ở trên người không phải của hắn.

"Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật".

Sở Huyền thấy thú vị, lúc này bắt đầu thi triển Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật.

"Ma Loạn Thiên, xuất thân từ Thiên Ma tộc, bởi vì có huyết mạch Nhân tộc, cho nên bị Thiên Ma tộc khinh bỉ, chịu đủ loại nhục nhã, cuối cùng không nhịn nổi, mưu phản Thiên Ma tộc, sau đó lang thang ở Ma vực...".

"Trong cơ thể hắn ẩn núp huyết mạch cổ ma, đang ở giai đoạn thức tỉnh, nguyên nhân là do huyết mạch cổ ma đang thức tỉnh, được khí vận của đất trời ở Ma vực chú ý...".

Thần sắc Sở Huyền lộ ra vẻ cổ quái, tiểu tử Ma Loạn Thiên này, không phải là khí vận chi tử của Ma Vực chứ?

Tuy nhiên, Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật, không có khẳng định hắn là khí vận chi tử Ma vực, nhưng lại nói, huyết mạch cổ ma của hắn đang thức tỉnh, cho nên được khí vận của đất trời ở Ma vực chú ý.

Đây không phải là khí vận chi tử, thì là cái gì?

Khí vận chi tử Ma vực, không thể bỏ qua, phải thu làm đệ tử mới được.

Ma tộc là một chủng tộc rất cường đại, đã từng có một thời gian ngắn chèn ép Nhân tộc, cho dù hiện tại không còn huy hoàng như trước, nhưng vẫn được xem là một trong những chủng tộc mạnh nhất ở Cửu Vực.

Đừng thấy Ma tộc chỉ chiếm được một vực, thế nhưng Ma vực có diện tích rất lớn, hầu như tương đương với ba vực của Nhân tộc cộng lại.

Ma Loạn Thiên, nếu có huyết mạch Nhân tộc, thì có lẽ phụ thân của hắn đã từng cưới một nữ tử Nhân tộc?

Hoặc là, phụ thân của hắn từng cưỡng bức một nữ tử Nhân tộc, sau đó sinh ra hắn.

Bởi vậy, hắn mới bị tất cả Thiên Ma tộc khinh bỉ, dưới sự tức giận mà mưu phản Thiên Ma tộc.

Bất luận dưới loại tình huống nào, thì Ma Loạn Thiên cũng không có thiện cảm đối với Thiên Ma tộc hoặc là Ma tộc.

Đương nhiên, nếu như hắn chạy đến Nhân tộc, cũng bị người khác phỉ nhổ.

Khí vận chi tử Ma vực..., lại còn thức tỉnh huyết mạch cổ ma, thiên phú rất cao, vậy thì trọng trách độ hoá Ma tộc sẽ giao cho hắn vậy.

Đầu tiên là Sở Huyền sẽ truyền phật pháp cho Ma Loạn Thiên.

Phật pháp truyền khắp Ma vực, hóa ma thành phật, là hành động vĩ đại cỡ nào chứ...?

Chương 202. Lừa gạt thiên kiêu Ma tộc!

Collected & Fixed: OilFish89

Giờ phút này, Ma Loạn Thiên đang khoanh chân ngồi dưới gốc cây, hắn móc ra một cái bình lớn, bên trong là ma huyết đã được tinh luyện.

Chỉ thấy Ma Loạn Thiên đưa hai tay vào trong cái vò, khẽ quát một tiếng: "Ma phệ!".

Có một lực hút, liền hấp thu tất cả ma huyết trong bình, vốn là khí tức của Ma Loạn Thiên đang suy yếu, bắt đầu khôi phục lại.

Thậm chí khí tức còn mạnh hơn trước.

Ma huyết bên trong bình, cũng đã mất hết năng lượng, tản mát ra mùi vị tanh tưởi.

Ma Loạn Thiên đứng bật dậy, hai mắt lộ ra tia lạnh lẽo, nói lẩm bẩm: "Thiên Ma tộc, ta nhất định sẽ quay lại, ta muốn các ngươi sáng mắt ra, ai mới thực sự là ma, ta sẽ tu luyện ma công mạnh nhất thế gian này".

Sở Huyền cảm thấy, bản thân mình nên ra tay uốn nắn tính cách Ma Loạn Thiên một chút, mở rộng tầm mắt của hắn, phải cho hắn biết, Ma tộc tu phật pháp, mới thật sự là con đường đầy triển vọng.

Tu vi có mạnh tới đâu, cũng chỉ là Thiên Ma tộc, làm thế nào mà dẫm nát Thiên Ma tộc ở dưới chân?

Hóa ma thành phật là được rồi đi.

Độ hoá toàn bộ Thiên Ma tộc, trở thành Phật tộc, Ma Loạn Thiên ngươi sẽ trở thành lão đại của Phật tộc.

Đây mới là con đường đúng đắn ngươi nên đi.

Sở Huyền gọi ra Hám Thiên Thần Tướng, ngồi trên Nhị Thập Tứ Phẩm Đạo Liên, thân mặc Vạn Pháp Đạo Y, vì lừa dối Ma Loạn Thiên, Sở Huyền cố ý lộ ra Phật Quang.

Giờ phút này, dáng vẻ của hắn rất trang nghiêm.

"A Di Đà Phật!".

Ma Loạn Thiên đang muốn rời khỏi, bỗng nhiên nghe một giọng nói trang nghiêm, đánh thẳng vào tâm thần của hắn, từ lúc giọng nói này xuất hiện, tâm tư đang xao động của Ma Loạn Thiên đã trở nên an tĩnh lại.

Hắn ngẩng đầu lên, trong lòng giật thót.

Đó là tồn tại mạnh mẽ cỡ nào?

Ngay cả Thần lão Thiên Ma tộc, cũng không đáng xách dép?

Tuy là hắn chưa có gặp thần lão Ma tộc, nhưng hắn cũng biết đại khái, Thần lão không thể bá đạo đến bực này.

"Người trẻ tuổi, con đường Ma tộc rất tăm tối, bản tôn thấy ngươi có tuệ căn, nếu nguyện ý tu luyện phật pháp thì một bước lên mây, ngươi có đồng ý quy y cửa Phật?".

"Phật?".

Ma Loạn Thiên khẽ giật mình, lục lọi hết tin tức, cũng chưa từng nghe qua thế lực này bao giờ.

Có muốn bái sư hay không?

Vị tiền bối này, nhìn qua rất mạnh mẽ, nếu như mình từ chối, có tức giận giết mình hay không?

Ma Loạn Thiên rất do dự.

Phật là gì, hắn chưa bao giờ thấy cái tên này, cho dù vị tiền bối này rất cường đại, nhưng mà một thế lực hoặc chủng tộc không ai biết tới, nếu như có lợi hại hơn nữa thì làm sao?

Tất nhiên giới hạn sẽ không cao.

Nghĩ đến truyền thừa cổ ma của mình, trong lòng hắn nảy sinh do dự.

Cổ ma, đó là tồn tại mạnh mẽ đến cỡ nào?

Trong truyền thuyết, cổ ma đã từng chèn ép Nhân tộc.

Vị tiền bối này, cho dù có mạnh mẽ, nhưng cũng không bằng cổ ma?

Tương lai của mình, phải trở thành tồn tại giống như Cổ ma, thống nhất Thiên Ma tộc.

"Xin tiền bối tha thứ, Ma Loạn Thiên là Ma tộc, một lòng tu luyện truyền thừa Ma tộc, cũng không muốn tu luyện công pháp khác!".

Ma Loạn Thiên cắn răng nói.

Sở Huyền hơi nhíu mày, có chút bất ngờ, mình đã bày ra bộ dáng trâu bò như vậy, mà tiểu tử này lại không muốn bái sư?

Đây là cố tình muốn đi con đường chông gai sao?

"Người trẻ tuổi, gặp nhau tức là hữu duyên, bản tôn thấy ngươi có tuệ căn, mới phá lệ thu ngươi làm đệ tử".

"Con đường Ma tộc không có tương lai, người trẻ tuổi, không nên làm khó bản thân".

Sở Huyền cũng không tức giận, lừa gạt người khác, hắn rất là chuyên nghiệp.

Sở dĩ Ma Loạn Thiên không bái sư, là vì hắn cảm thấy Phật Môn là thế lực vô danh.

Cộng thêm, hắn có truyền thừa cổ ma, tự cảm thấy bản thân đã đủ.

"Chín vực, bất quá chỉ là một góc nhỏ của Chư Thiên Vạn Giới, ngươi chỉ ở một chỗ, làm sao biết thế giới này to lớn đến dường nào? Ma tộc cổ ma, đặt ở Chư Thiên Vạn Giới, cũng chỉ được xem là một thế lực tầm trung mà thôi, làm sao có thể so sánh cùng bản tôn?".

"Phật pháp mới là con đường đúng đắn, mới là con đường phát huy tốt thiên phú của ngươi, chớ lựa chọn sai lầm, sau này cho dù hối hận cũng đã trễ".

Trong lòng Ma Loạn Thiên chấn động, Chư Thiên Vạn Giới?

Bất quá Cổ ma chỉ là một thế lực tầm trung ở Chư Thiên Vạn Giới,?

Hắn đã có chút động tâm, không lẽ Phật trong miệng tiền bối lại mạnh như thế?

"Xin hỏi tiền bối, Chư Thiên Vạn Giới là nơi nào?".

"Đó là một nơi rộng lớn chứa ngàn vạn thế giới, cường giả như mây, Thần Cảnh trong Cửu Vực, bất quá chỉ xem như đủ thực lực tiến vào Chư Thiên Vạn Giới mà thôi".

"Người trẻ tuổi, gia nhập Phật Môn mới là con đường đúng đắn của ngươi, Chư Thiên Vạn Giới, mới là hành trình mà ngươi nên quan tâm, Ma vực hay Thiên Ma tộc, chỉ là hòn đá kê chân mà thôi".

"Phật pháp vô biên, phải biết khoan dung độ lượng, ngươi hận Thiên Ma tộc, cho dù tu vi của ngươi có mạnh đến đâu cũng chỉ là ma, còn nếu ngươi gia nhập Phật môn? Có thể độ ma thành phật, ngươi sẽ trở thành người khai sáng Phật tộc khắp Cửu vực, mà không phải chỉ là một thiên kiêu nhỏ bé ở Ma tộc".

Sở Huyền khẽ mỉm cười, từng bước dẫn dụ Ma Loạn Thiên, tẩy não toàn bộ tư duy của hắn.

Đối với người có dã tâm bừng bừng như Ma Loạn Thiên, giữa tổ sư khai phái và hậu bối thiên kiêu, tự nhiên bên nào nặng, bên nào nhẹ hắn phải tự biết.

Trong lòng Ma Loạn Thiên đã loạn cào cào, hắn nhanh chóng suy nghĩ thiệt hơn.

Chương 203. Thu Đồ!

Collected & Fixed: OilFish89

Rất có đạo lý, cho dù mình có mạnh hơn nữa, cũng chỉ là một gã hậu bối Ma tộc, nhiều nhất cũng là thiên kiêu tuyệt đỉnh Ma tộc.

Nhưng, nếu mình trở thành người khai sáng một tộc thì sao?

"Tiền bối, ngươi nói phật pháp vô biên, nó có uy lực ra sao?".

Ma Loạn Thiên đang muốn kiểm tra, uy lực phật pháp cùng với lực lượng cổ ma, cái nào mạnh hơn.

Nếu như phật pháp mạnh mẽ, cũng không cần phải do dự, lập tức bái sư gia nhập Phật Môn.

Sở Huyền liền phất tay một cái, một tia phật lực đã bắn tới.

Tia phật lực này, chỉ có uy lực của Chân Cảnh tầng hai.

Phật pháp, vốn có tác dụng khắc chế rất mạnh đối với ma lực, cho dù là Chân Cảnh tầng hai, cũng đủ để khắc chế lực lượng cổ ma trên người Ma Loạn Thiên.

Nhìn thấy Ma Loạn Thiên, không có chút gì lo lắng.

Sở Huyền cũng chỉ biết thở dài, Ma Loạn Thiên không có lập tức bái sư, có thể nhận ra được, hắn có lòng tin tuyệt đối với truyền thừa cổ ma.

Hơn nữa còn có tính cảnh giác rất mạnh.

"Đây chỉ là một tia phật lực rất nhỏ, yếu hơn ma lực ngươi, nhưng có thể dễ dàng thắng ma lực của ngươi".

Ma Loạn Thiên hơi căng thẳng, phát hiện tia lực lượng mênh mông kia, chỉ có uy lực Chân Cảnh tầng hai, lúc này mới thở dài một hơi.

Ma lực toàn thân toả ra cuồn cuộn, trực tiếp đánh về trước một quyền.

Ầm!

Nhưng mà chuyện bất ngờ đã xảy ra, ma lực của Ma Loạn Thiên đánh thẳng về tia phật lực kia, chỉ phát ra tiếng xèo xèo, thế mà ma lực của hắn lại không ngừng tan rã.

Hoàn toàn bị áp chế.

Dường như gặp phải khắc tinh.

Ma Loạn Thiên rất khiếp sợ, hắn nhìn ra được, một tia phật lực này, chẳng qua chỉ có lực lượng Chân Cảnh tầng hai bình thường mà thôi.

Bên trong cũng không ẩn chứa lực lượng đặc biệt.

Mà cỗ ma lực của hắn, cũng không phải là ma lực bình thường, thậm chí còn mạnh hơn so với thiên ma lực.

Nhưng mà lại bị một tia phật lực kia, vượt cấp áp chế.

Nếu đổi là ma lực bình thường, chỉ sợ không thể nào chống đỡ.

Phật pháp quá cường đại.

Bạch! Bạch!

Ma Loạn Thiên cũng là người quyết đoán, liền quỳ xuống bái sư.

"Đệ tử Ma Loạn Thiên, xin bái kiến sư tôn!".

Đông! Đông! Đông!

"A Di Đà Phật, thiện tai thiện tai!".

Sở Huyền niệm một câu phật hiệu.

"Ngươi đã gia nhập Phật Môn, phải biết giới luật, giải thoát ba ngàn phiền não!".

"Dạ, sư tôn!".

Ma Loạn Thiên cung kính quỳ trên đất.

Sở Huyền nhẹ phất tay, một đạo lực lượng truyền qua, xoay quanh trên đầu Ma Loạn Thiên, mái tóc đã bị gọt sạch sẽ, chỉ còn một cái đầu bóng loáng.

Về phần những quy tắc khác của Phật Môn, Sở Huyền sẽ không truyền, cứ để cho Ma Loạn Thiên tự lĩnh ngộ.

Hắn ở thế giới này sáng tạo ra Phật Môn, cũng sẽ không bắt chước những quy tắc kia.

Bất quá, trong phật kinh cũng có một ít, tất cả đều giao cho Ma Loạn Thiên và Nam Vô Phật Đà đi tự động lĩnh ngộ.

Ma Loạn Thiên đã bái sư, Sở Huyền quyết định truyền cho hắn Hiện Tại Như Lai Kinh trong Tam Thế Phật Kinh.

Bộ kinh phật này bao gồm rất nhiều thần thông Phật Môn, chính là chủ tu như lai.

Hắn cũng không truyền hết một lần cho Ma Loạn Thiên, hiện tại hắn đang tu công pháp cổ ma, khi nào tu luyện phật pháp, phải chuyển hoá ma lực thành phật lực.

Vấn đề không khó, chẳng qua là cần hao tốn không ít thời gian.

Hơn nữa, tu vi của Ma Loạn Thiên sẽ bị rớt vài cảnh giới.

"Vi sư sẽ bắt đầu truyền phật pháp cho ngươi".

Sở Huyền mở miệng, truyền Đại Nhật Như Lai Kinh, Bất Diệt Kim Thân cho Ma Loạn Thiên.

Nếu là hòa thượng, làm sao lại thiếu các loại tăng y, thiền trượng?

Tạm thời Sở Huyền luyện chế ra tăng y, thiền trượng còn có một tộ vàng, truyền cho Ma Loạn Thiên.

"Ngươi mới gia nhập Phật Môn, tu vi còn thấp, đây là tăng y nhập môn, thiền trượng, tộ vàng".

Ma Loạn Thiên vội vàng tiếp nhận tăng y, thiền trượng cùng tộ vàng.

Vừa chạm vào hắn đã chấn động, không ngờ lại là cấp bậc thiên binh!

Còn có rất nhiều công năng vượt xa Thiên binh bình thường.

Mà đây chỉ là những vật phẩm đạt tiêu chuẩn nhập môn mà thôi.

Sở Huyền rất hài lòng với phản ứng của Ma Loạn Thiên.

Đây là lần đầu hắn tự mình ra tay luyện khí, coi như cũng tạm ổn, luyện chế được Thiên binh, hơn nữa còn dựa theo tưởng tượng của mình, gia trì thêm nhiều tác dụng.

Ví dụ như liễm tức, tự sám hối…

Sau khi truyền công pháp cho Ma Loạn Thiên, Sở Huyền cũng chưa yên tâm, dù sao thì Ma Loạn Thiên là người có dã tâm rất lớn.

Tuy là đã bái sư, nhưng vẫn chưa chính thức quy y Phật Môn, cũng không có một chút giác ngộ làm hoà thượng.

Chỉ tu luyện công pháp Phật Môn mà thôi.

Chuyện này thì không thể được.

Thứ Sở Huyền cần chính là một vị phật chân chính.

Ngay lập tức, Sở Huyền liền niệm kinh độ hoá Ma Loạn Thiên, giúp hắn chân chính gia nhập Phật Môn.

Vì khai sáng Phật tộc, cho nên mình phải dụng tâm một chút.

Chỉ có thể dùng thân phận Phật tổ của mình, độ hóa tiểu ma đầu Ma Loạn Thiên này.

Theo tiếng tụng kinh, xuất hiện vô số phù văn huyền ảo, truyền qua Vạn Thiên Kính, bao phủ Ma Loạn Thiên.

Dần dần, Ma Loạn Thiên khoanh chân ngồi dưới đất, hai tay chắp trước ngực, hai mắt nhắm nghiền, trong miệng cũng bắt đầu tụng niệm, trên người đã toả ra Phật Quang.

Ma lực trên người hắn, cũng bắt đầu bị độ hóa, chuyển hóa thành phật lực.

Chương 204. Bí Cảnh Thí Luyện!

Collected & Fixed: OilFish89

Đợi khi nào tất cả ma lực trên người Ma Loạn Thiên, đều độ hóa thành phật lực, tu vi của hắn sẽ rơi xuống còn Chân Cảnh tầng một.

Bất quá thực lực của hắn không giảm, ngược lại còn tăng lên.

Nhất là lúc đối phó với Ma tộc, thực lực của hắn sẽ tăng lên gấp bội.

"Cảm tạ ngã phật!".

Ma Loạn Thiên chắp tay nằm rạp ở dưới đất.

Hắn đã chân chính trở thành một vị phật tử thành kính.

"Ngươi đứng lên đi".

Sở Huyền khẽ thở dài, rốt cuộc đã thành công tẩy não Ma Loạn Thiên, à không, là độ hóa mới đúng.

Chẳng qua là nhìn lại bộ dáng của Ma Loạn Thiên, mặc dù có khí chất hòa thượng, nhưng là không biết tại sao, hắn lại cảm thấy gã đệ tử này vẫn có chút ma tính?

Hắn tự nhủ trong lòng, không lẽ vừa rồi, trong lúc độ hoá hắn đã xảy ra vấn đề?

Chỉ mong là sẽ không xảy ra chuyện gì.

Có thể thuận lợi bố trí một quân cờ tại Ma vực, tốt nhất là có thể kéo được một đám gia nhập Phật Môn.

"Ký chủ có tâm nguyện vĩ đại, độ ma thành phật, đã hoàn thành bước đầu khai sáng Phật tộc, ban thưởng Phật điển".

Đột nhiên lại kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Sở Huyền hơi giật mình, chuyện này mà cũng được ban thưởng á?

Hắn liền nhận lấy Phật Điển.

Đợi đến khi lĩnh ngộ toàn bộ phật điển, Sở Huyền mới thán phục, hiện tại xem như mình đã xứng với danh hiệu Phật Tổ

Phật Điển bao hàm tất cả kinh văn phật gia, thần thông Phật Pháp, Đại Thừa Kinh, Tiểu Thừa Kinh..., tất cả đều đầy đủ hết.

Còn có một ít kinh văn cùng phật pháp, mà Sở Huyền không hiểu và chưa bao giờ nghe qua.

Hắn lựa chọn mấy bộ, chủ yếu dùng để giúp người hướng thiện, truyền bá đức tin, kinh văn giáo hóa tín đồ, dùng thủ đoạn Thánh Sư Quang Hoàn, ghi chép lên trên sách nhỏ.

Đem kinh văn truyền cho Ma Loạn Thiên, lại để cho gia hoả này, lợi dụng thủ đoạn và sức mạnh trên kinh văn, truyền bá phật pháp tại Ma vực, độ hóa tín đồ.

Ánh mắt Ma Loạn Thiên rất thành kính và nóng bỏng khi nhận lấy kinh phật, nằm rạp đưới đất tiếp tục bái lạy.

"Ký chủ thu một khí vận chi tử Ma tộc, độ hóa thành phật, ban thưởng Bí Cảnh cơ duyên và Bí Cảnh thí luyện".

Lại có nhắc nhở phần thưởng.

Hơn nữa, Sở Huyền lại chú ý, hệ thống nhắc nhở hắn là thu một khí vận chi tử Ma tộc, có nghĩa là Ma tộc không chỉ có một khí vận chi tử?

Nghĩ lại cũng đúng, Ma tộc khổng lồ như thế, tất nhiên phải có nhiều khí vận chi tử.

Khích lệ Ma Loạn Thiên một phen, sau đó đánh ấn ký của Vạn Thiên Kính vào cơ thể hắn, Sở Huyền liền khép lại Vạn Thiên Kính.

Hắn đang nóng lòng xem xét phần thưởng.

Đầu tiên là Bí Cảnh cơ duyên, đây là thứ mà Sở Huyền rất quen thuộc.

Lại thêm một Bí Cảnh cơ duyên, Sở Huyền quyết định, bố trí Bí Cảnh cơ duyên này.

Bố trí ở đâu, trong lòng của hắn đã có chủ ý.

Nhận lấy Bí Cảnh thí luyện.

Đây là loại Bí Cảnh mới, dựa theo tên gọi, đã có thể đoán được sơ bộ, tác dụng của Bí Cảnh này.

Thí luyện!

Hắn liền đọc qua tin tức về Bí Cảnh thí luyện.

"Bí Cảnh thí luyện, có thể tự sao chép ra bản thân, tự mình khiêu chiến, tìm kiếm khuyết điểm bản thân, chiến thắng chính mình, chân chính đột phá cực hạn".

"Bên trong Bí Cảnh thí luyện, có đủ loại hiểm cảnh, đủ loại cường giả các cảnh giới, các loại công pháp tu luyện giả, hoặc là thí luyện bị nhiều người vây giết, hoặc là thí luyện đơn độc chiến đấu...".

Sở Huyền xem xét công năng Bí Cảnh thí luyện, không khỏi thở dài, không hổ danh là bảo vật của hệ thống, chỉ có thể nói là trâu bò.

Trước mắt thứ hắn thiếu nhất là thí luyện, hiện tại đã có Bí Cảnh thí luyện, hắn có thể thoải mái thí luyện, không cần lo lắng bản thân bị thiếu kinh nghiệm chiến đấu.

Cũng có thể giúp cho mấy người Đinh Việt, có thể đi vào trong Bí Cảnh thí luyện, nâng cao khả năng chiến đấu.

Bí Cảnh thí luyện còn có đủ loại bố trí hiểm cảnh, cùng với đủ loại cường giả, cảnh giới nào cũng có, có thể tiến hành thí luyện 1 vs 1, cũng có thể tiến hành một đánh với nhiều người.

Trên cơ bản, thì bên trong Bí Cảnh có thể phục chế đủ loại hiểm cảnh cùng tình huống éo le mà bên ngoài thế giới thực gặp phải.

Thậm chí, còn có thể dựa vào mong muốn của người thí luyện, mô phỏng ra cảnh tưởng thí luyện tương ứng.

Điểm quan trọng nhất là, người thí luyện sẽ không bị chết hoặc là bị thương.

Bất quá, nếu bị thương trong Bí Cảnh, sẽ giống với hiện thực, ảnh hưởng tới thực lực, không khác gì.

Nếu tử vong trong bí cảnh thí luyện, sẽ trực tiếp thoát khỏi Bí Cảnh.

Trừ năng lực này, Bí Cảnh thí luyện, còn có thể mời người khác vào trong tiến hành tỷ thí, có thể chân chính quyết đấu sinh tử, so đấu cùng nhau xem ai mạnh hơn, ai là người sống sót cuối cùng.

Sở Huyền nhận lấy Bí Cảnh thí luyện từ hệ thống.

Đây là một ngọc châu có kích thước bằng một nắm tay, cầm ở trên tay, đưa mắt nhìn sơ qua, phảng phất thấy được ở bên trong ngọc châu, có đủ loại thí luyện cảnh.

Đây là Bí Cảnh thí luyện vẫn ở dưới trạng thái phong ấn, chưa mở ra.

Sở Huyền nghĩ một hồi, quyết định bố trí Bí Cảnh thí luyện trong Tiểu Thế Giới.

Không gian càn khôn cũng có hạn, cũng không thích hợp bố trí Bí Cảnh thí luyện, chỉ có tiểu thế giới là thích hợp nhất.

Sau khi bố trí ổn thoả.

Sở Huyền đã không nhịn được, liền tiến hành thí luyện, kiểm tra thực lực của mình, cùng với gia tăng kinh nghiệm chiến đấu.

Chương 205. Khiêu Chiến Cực Hạn!

Collected & Fixed: OilFish89

Thân thể của hắn vẫn ngồi trong tiểu viện, nhưng ý thức đã tiến vào Bí Cảnh thí luyện.

Cũng không lựa chọn dùng nhục thân tiến vào.

Hắn lựa chọn thí luyện 1 vs 1.

Tôn Cảnh cửu trọng bình thường, bị hắn đập phát chết luôn.

Từng bước gia tăng đến Tôn Cảnh cửu trọng có thực lực, đến cuối cùng, hắn lựa chọn Tôn Cảnh đỉnh phong mạnh nhất.

Chiến đấu cũng không có kéo dài, ước chừng một phút, Sở Huyền đã đánh chết đối thủ.

"Không ngờ thực lực của mình, lại vô địch cùng cảnh giới, ngay cả Tôn Cảnh mạnh nhất trong Cửu Vực, cũng không chống đỡ nổi một phút".

Sở Huyền lập tức có cảm giác thành tựu.

Sau một khắc hắn lựa chọn đối thủ thí luyện, là Thiên Cảnh tầng một.

Chẳng qua chỉ là Thiên Cảnh tầng một bình thường, Sở Huyền đang muốn kiểm nghiệm, hắn có thể chiến đấu vượt một đại cảnh giới, đánh bại võ giả Thiên Cảnh tầng một hay không.

Nên biết rằng, chênh lệch giữa Tôn Cảnh và Thiên Cảnh, không khác gì con lạch trời.

Nếu so với Chân Cảnh cùng Đế Cảnh, còn lớn hơn rất nhiều.

Bắt đầu giao thủ.

Sở Huyền đã tung ra mọi át chủ bài, đủ loại bí thuật, thần thông.

Sau khi giằng co khoảng một giờ, cuối cùng Sở Huyền thi triển Thì Quang Huyễn Ảnh, mới khiến đối thủ bị trọng thương.

Nhưng phải trả một cái giá đắt, hắn bị đánh chết.

Chênh lệch với Thiên Cảnh đúng là quá lớn, hắn là Tôn Cảnh mạnh nhất từ trước tới nay, mà cũng không thể vượt cấp khiêu chiến với cường giả Thiên Cảnh.

Kế tiếp, Sở Huyền lựa chọn khiêu chiến với bản thân được phục chế.

Hắn muốn đột phá cực hạn, tìm kiếm khuyết điểm của bản thân, cùng với chỗ thiếu hụt trong chiến đấu.

Khi giao thủ với cường giả Thiên Cảnh, Sở Huyền phát hiện tuy hắn có đủ loại thần thông, nhưng mà có một vài lúc, hắn không thể thi triển một cách mượt mà.

Nói chung là vẫn chưa phát huy thế mạnh của bản thân tới mức cực hạn.

Hắn cảm thấy, nếu như mình có thể đột phá được cực hạn, sẽ có cơ hội chiến thắng cường giả Thiên Cảnh tầng một.

Ba ngày tiếp theo, Sở Huyền vẫn ở lỳ trong Bí Cảnh thí luyện.

Mỗi một lần chiến đấu, đều phát hiện ra chỗ thiếu hụt của bản thân, lần chiến đấu tiếp theo lại càng hoàn thiện hơn.

Nhưng mà, thực lực bản phục chế của hắn, cũng tăng dần theo hắn, đã như thế, nếu muốn chiến thắng chính mình, thì có thể tưởng tượng khó thế nào.

Sau mười ngày.

Rốt cuộc Sở Huyền đã thành công, trong một lần chiến đấu, hắn đã phát huy ra thực lực mạnh nhất, đánh một kích trí mạng, giết chết đối thủ.

Trong giây phút Sở Huyền đột phát được cực hạn của bản thân, tâm cảnh của hắn như được khai sáng.

Thực lực đã bước vào một cảnh giới mới.

Sau khi chiến thắng bản thân, Sở Huyền lại bắt đầu khiêu chiến cường giả Thiên Cảnh tầng một.

Cuối cùng, sau khi chiến đấu gần nửa giờ, Sở Huyền bộc phát cực hạn, đánh chết cường giả Thiên Cảnh kia.

Nhưng hắn cũng bị trọng thương gần chết.

"Hẳn là mình đã phá vỡ kỷ lục, là tồn tại Tôn Cảnh đầu tiên vượt cấp đánh chết Thiên Cảnh".

Sở Huyền rất kích động.

Đối với thực lực của mình, đã có nhận thức mới.

Sau khi nhận thức được sự mạnh mẽ của Thiên Cảnh, trong lòng Sở Huyền cũng cảm thấy mình rất may mắn, bởi vì lúc trước thần hồn Ma Đà, gặp phải trọng thương mới rớt xuống Thiên Cảnh.

Nếu không, làm sao hắn có thể thuận lợi trấn áp?

Cũng bởi vì cảnh giới thần hồn của Ma Đà bị hạ thấp, hơn nữa trải qua thời gian rất dài, lực lượng thần hồn cũng tương đối suy yếu.

Mới dễ dàng bị Phong Thiên Cấm Pháp trấn áp.

Kế tiếp, Sở Huyền ở trong Bí Cảnh, tiến hành đủ loại thí luyện, gia tăng kinh nghiệm trải qua các loại hiểm cảnh, tập kích, và sáng tạo ra nhiều phương pháp ứng đối.

Gia tăng kinh nghiệm chiến đấu.

Dù sao, tính cho tới hiện tại, Sở Huyền cũng chưa chân chính giao đấu cùng người khác.

Cho nên kinh nghiệm chiến đấu của hắn ít đến thảm thương.

Một tháng sau.

Sở Huyền đã có thành tựu, hắn đã xông qua phần lớn các loại hiểm cảnh.

Cũng không phải nói khoác, kinh nghiệm chiến đấu của hắn, tuyệt đối đã đạt tới cực hạn.

"Ký chủ không rời khỏi nhà, vượt qua đủ loại hiểm cảnh trong thí luyện, tích lũy kinh nghiệm chiến đấu phong phú, ban thưởng Vạn Chiến Cảm Ngộ".

Vậy mà lại kích hoạt phần thưởng ngẫu nhiên.

Sở Huyền có hơi bất ngờ.

Hắn liền nhận lấy phần thưởng.

Vạn Chiến Cảm Ngộ, chính là một loại ý thức chiến đấu, cũng giống như một loại thiên phú, có ý thức rất mạnh đối với đủ loại hình chiến đấu.

Sở Huyền cảm giác kinh nghiệm chiến đấu của hắn, đã tăng vọt tới một tầm cao mới, thậm chí luận về kinh nghiệm chiến đấu và ý thức chiến đấu, không có người nào vượt qua hắn.

Sau khi lĩnh hội Vạn Chiến Cảm Ngộ, Sở Huyền cũng không cần phải đi thí luyện nữa, hắn đã trở thành người am hiểu chiến đấu nhất thế gian.

"Đã không còn ai am hiểu chiến đấu hơn mình!".

Sở Huyền chỉ biết thốt ra một câu.

Hắn mở Bí Cảnh thí luyện ra, trong tiểu thế giới, bỗng nhiên xuất hiện một khu vực mới, tràn đầy cảm giác huyền diệu cùng đạo vận.

Sau đó gọi Đinh Việt, Vương Lạc cùng Tô Tiên Nhi tới.

"Vi sư bố trí một Bí Cảnh thí luyện, các ngươi có thể tự mình tiến vào thí luyện, gia tăng kinh nghiệm chiến đấu, thậm chí chiến thắng bản thân, đột phá cực hạn".

Hắn giới thiệu đơn giản một ít công năng của Bí Cảnh thí luyện.

Đinh Việt cùng Vương Lạc rất vui mừng, sau khi cảm ơn, đã nóng lòng muốn thử Bí Cảnh thí luyện.

"Tiên sinh, trong Bí Cảnh thí luyện có thể mời người khác vào sao? Có thể ép buộc người khác ứng chiến không?".

Tô Tiên Nhi hỏi một câu xảo quyệt.

Chương 206. Ngươi Chính Là Người Gỗ!

Collected & Fixed: OilFish89

Từ lúc đột phá Đế Cảnh, khí chất trên người Tô Tiên Nhi đã xảy ra biến hoá, càng trở nên xinh đẹp động lòng người.

Sở Huyền hơi nhíu mày, hỏi dò: "Ngươi muốn làm gì?".

"Nô tỳ muốn đánh chết tên hỗn đãn Đinh Việt kia!".

Tô Tiên Nhi nghiến răng nghiến lợi, nói ra.

Ở bên ngoài, nàng không thể đánh chết Đinh Việt, nhưng mà trong Bí Cảnh thì lại khác...

Dù sao cũng không có chết thật.

Lại có thể thoả thích hành hạ Đinh Việt một lần.

Tên gia hoả này quá ghê tởm.

Dám điêu khắc một người gỗ, còn đặt ở bên cạnh mình, mỗi lần mở mắt ra, cứ liếc về phía mình.

Kiểm tra cảnh giới kiếm đạo.

Sau khi đột phá cửa ải thứ hai, có vững chắc hay không, có tiến bộ hơn chút nào hay không.

Người đầu tiên hắn chú ý, là ở trên người Tô Tiên Nhi hay là người gỗ kia.

Rất hiển nhiên, trong mười lần, thì có bảy lần hắn nhìn Tô Tiên Nhi trước.

Điều này đã chứng tỏ, cảnh giới kiếm đạo của hắn vẫn chưa đủ kiên định.

Còn xa mới đạt tới cảnh giới, trong lòng không có nữ nhân, rút kiếm có thể đồ Thần.

Hắn muốn thông qua cửa ải cuối cùng này.

Nhưng mà, chuyện này khiến Tô Tiên Nhi rất tức giận.

Tên hỗn đản Đinh Việt này, vậy mà dám lấy mình ra để luyện tâm cảnh, quả thực là quá đáng.

Nhưng mà còn có chuyện khốn kiếp hơn, hắn còn đi lừa gạt Vương Lạc, cùng rèn luyện tâm cảnh, dần dà, Vương Lạc cũng bị hắn dạy hư.

Khoé miệng Sở Huyền hơi run rẩy, thằng ôn Đinh Việt này, thật sự đã bị tẩy não triệt để.

Phải lừa gạt hắn thêm một phen, nếu không thời gian càng dài, tâm cảnh dễ trở nên cực đoan.

"Đi thôi, ngươi cứ đi khiêu chiến hắn, ta sẽ bắt buộc hắn ứng chiến".

Sở Huyền khẽ gật đầu, đồng ý chuyện này.

Sau khi Tô Tiên Nhi tiến vào tiểu thế giới, Sở Huyền liền gọi Đinh Việt ra ngoài.

Phải bắt hắn thay đổi tư tưởng...

"Sư tôn!".

Sở Huyền thi triển Thánh Sư Quang Hoàn, bao phủ tiểu viện.

"Ba cửa ải kiếm đạo, ngươi đã lĩnh ngộ ra sao?".

"Sư tôn, đệ tử có cảm giác, đã vượt qua cửa ải thứ hai, đang trong quá trình củng cố".

Đinh Việt kích động nói: "Sư tôn, đệ tử tin tưởng, rất nhanh có thể đạt tới cảnh giới, trong lòng không có nữ nhân, rút kiếm có thể đồ Thần".

"Ta thấy ngươi đã đi lộn đường".

Sở Huyền mở miệng nói.

Trong lòng Đinh Việt hơi chấn kinh, vội hỏi: "Kính xin sư tôn chỉ rõ!".

Nếu như sư tôn nói hắn đi lộn đường, tất nhiên là sự thật rồi.

"Ngươi một mực trốn tránh nữ nhân, bài xích nữ nhân, không cho nữ nhân đến gần, đây là vướng mắc trong lòng ngươi, chỉ vì ngươi sinh ra sợ hãi để nữ nhân tới gần, làm loạn tâm cảnh của ngươi".

"Phương pháp vượt qua ba cửa ải kiếm đạo của ngươi, đã đi chệch quỹ đạo ban đầu rồi".

Đinh Việt khẽ giật thót, nhớ lại tình cảnh ở Bạch Thắng Sơn, không phải là mình bài xích Hàn Ánh Mộng, không cho nàng tới gần sao?

Bởi vì bản thân không tự tin, sợ nàng ảnh hưởng tâm cảnh.

Nói tóm lại, bản thân mình vẫn chưa làm được, nhìn mỹ nữ không thất thần.

Nếu không, cho dù nàng có ỏng ẹo trước mặt mình thì thế nào?

Có cởi sạch thì ra sao?

Mình cũng nhìn không chớp mắt.

Sở Huyền quan sát Đinh Việt, thấy hắn đang suy nghĩ, lại nói: "Xem nữ nhân là nữ nhân, xem nữ nhân không phải nữ nhân, trên người có nữ nhân, trong lòng không nữ nhân, này mới là cảnh giới chính xác".

Vừa dứt lời, bèn gọi Tô Tiên Nhi ra.

"Ngươi xem, nàng có đúng là nữ nhân hay không?".

Đinh Việt ngẩng đầu liếc nhìn.

Mặc dù Tô Tiên Nhi đang mặt y phục nam nhân, nhưng gương mặt rất xinh đẹp, chỉ liếc sơ là biết, nàng là một mỹ nhân.

"Là nữ nhân".

"Ngươi nhìn thêm lần nữa, nàng có còn là nữ nhân hay không?".

Đinh Việt: "...".

Tô Tiên Nhi: "...".

Đinh Việt không biết trả lời ra sao.

Rõ ràng nàng chính là nữ nhân, không lẽ lại nói là không phải?

Hắn rất u mê, có cảm giác trong lời nói của sư tôn ẩn chứa đạo lý huyền ảo, nhưng bởi vì hắn quá ngu dốt, không thể nào lĩnh ngộ được.

Sở Huyền nhấc tay, chỉ về phía một ngọn núi ở bên ngoài.

Từ nơi này nhìn qua, phía xa chỉ có một ngọn núi mờ ảo.

"Ngươi xem, đó có phải là một ngọn núi hay không?".

"Dạ phải".

"Ngươi lại nhìn kỹ, có còn là ngọn núi hay không?".

Đinh Việt hơi bối rối, đó là một ngọn núi, bất quá sư tôn đã hỏi như vậy, tất nhiên có ẩn ý, nếu mình trả lời là một ngọn núi, có lẽ không chính xác?

Hắn không biết trả lời ra sao.

Tô Tiên Nhi cũng ngây ngốc, rốt cuộc là tiên sinh muốn nói điều gì bí hiểm.

Vương Lạc cũng chạy đến xem.

Nhìn thấy ngọn núi mà Sở Huyền chỉ, cũng lộ ra vẻ mặt mơ màng.

"Thấy núi là núi, thấy núi không phải núi, thấy núi vẫn là núi, ba cảnh giới này, chính là ba lần giác ngộ".

Sở Huyền khẽ nhắm mắt, bày ra bộ dáng cao nhân, nói ra.

"Thấy núi là núi, thấy núi không phải núi, thấy núi vẫn là núi?".

Đinh Việt tự lầm bẩm: "Cũng chính là, thấy nữ nhân là nữ nhân, thấy nữ nhân không phải nữ nhân, thấy nữ nhân vẫn là nữ nhân?".

Khoé miệng Sở Huyền có chút co rút, đồ đệ à, ngươi cũng đừng suy nghĩ lệch lạc.

Vì thay đổi tư duy của ngươi, có thể nói là vi sư rất hao tốn công sức.

"Sư tôn, đệ tử đã hiểu!".

Hai mắt Đinh Việt đột nhiên sáng ngời, phảng phất như ngộ ra được điều gì, sắc mặt rất mừng rỡ.

Ánh mắt của hắn nhìn về phía Tô Tiên Nhi.

"Ngươi không phải nữ nhân!".

"Đối với ta, ngươi không phải là nữ nhân, ngươi chính là người gỗ mà ta khắc ra".

"Ngươi chính là người gỗ, người gỗ chính là ngươi, trong lòng của ta, ngươi không phải là nữ nhân, nhưng ngươi cũng là nữ nhân!".

"Sư tôn, đệ tử đã hiểu ra!".

Chương 207. Tô tỷ tỷ bị điên rồi!

Collected & Fixed: OilFish89

Đinh Việt quỳ rạp dưới đất, cung kính dập đầu ba cái.

Sở Huyền nhìn thấy Đinh Việt cười rạng rỡ, khóe miệng hắn giật giật, có cảm giác Đinh Việt lại đi chệch hướng?

Mặc kệ.

Dù sao thì hiện tại, tâm cảnh của hắn cũng không trở nên cực đoan.

Tô Tiên Nhi tức đến phát điên.

"Đinh Việt, đến đây, so tài với ta một chút".

Tách!

Trường tiên khẽ run, đã quấn chặt Đinh Việt như cái bánh tét, kéo hắn vào trong tiểu thế giới, trực tiếp tiến vào Bí Cảnh thí luyện.

"Á, đau quá, sư tôn cứu đệ tử với".

Bên trong Bí Cảnh truyền đến tiếng kêu thảm thiết của Đinh Việt.

Tô Tiên Nhi đã đột phá Đế Cảnh, làm sao mà Đinh Việt đánh lại?

Nên biết rằng, thiên phú Tô Tiên Nhi cũng không yếu hơn hắn, hơn nữa còn tu luyện Thái Âm Tố Tiên Quyết, thực lực còn mạnh hơn so với Đế Cảnh bình thường.

Nếu như gọi Đế Cảnh như Lao Quy Thái, Tô Tiên Nhi lấy một chấp mười cũng không thành vấn đề.

"Nói, ta là ai?".

"Người gỗ!".

"Ngươi chết đi!".

"Ngươi ở trong mắt ta không phải là nữ nhân!".

"Quả thật chán sống!".

"Mặc dù ngươi là nữ nhân, nhưng ở trong mắt ta, so với người gỗ không khác gì".

"Đáng hận!".

"Tô tỷ tỷ, đừng có đánh nữa, cho dù đánh tiếp cũng vậy thôi, ta đã ngộ ra, đạt tới cảnh giới xem nữ nhân là nữ nhân, xem nữ nhân không phải nữ nhân".

"Bước tiếp theo, ta muốn đột phá cảnh giới cuối cùng".

Đinh Việt kêu gào thảm thiết, trong miệng vẫn không quên nói: "Ta tin tưởng, ngươi ở trong mắt sư tôn, cũng chỉ là người gỗ mà thôi, không có gì khác biệt".

Vừa nghe thấy mấy lời này, dường như Tô Tiên Nhi bị chọc điên lên, trực tiếp bùng nổ.

"Khốn kiếp!".

Oanh!

Trong Bí Cảnh thí luyện, Đinh Việt bị đánh đến nổ tung.

"Tiếp tục!".

Đinh Việt liên tục bị kéo vào Bí Cảnh, sau đó lại bị đánh chết.

"Sư tôn, cứu đệ tử với, Tô tỷ tỷ bị điên rồi!".

Đinh Việt đã không nhịn được mà cầu cứu.

Hắn cảm thấy, giờ phút này Tô Tiên Nhi rất đáng sợ!

Sở Huyền ngao ngán thở dài, sau này không nên tẩy não đồ đệ, Đinh Việt đã bị tẩy não triệt để, hy vọng Vương Lạc sẽ không bị hắn ảnh hưởng.

Hắn lại nhớ tới Ma Loạn Thiên, chỉ mong vị đệ tử này, sẽ không bị mình gạt đến mức khiến cho tư tưởng lệch lạc, làm một hòa thượng đứng đắn.

Sau khi Tô Tiên Nhi đánh chết Đinh Việt vài chục lần, mới triệt để tiêu tan nộ khí.

Đinh Việt rất sợ, hắn không biết vì sao, Tô Tiên Nhi đột nhiên lại trở nên đáng sợ, hắn vội vàng trốn đi.

"Tiên sinh".

Tô Tiên Nhi hơi uỷ khuất liếc nhìn Sở Huyền, hỏi một câu: "Có phải ngài xem ta như người gỗ hay không?".

Cơ mặt Sở Huyền hơi giật giật, nghiêm mặt nói: "Đừng nghe Đinh Việt nói vớ vẩn".

"Có đúng là không xem nô tỳ là người gỗ?".

Ánh mắt Tô Tiên Nhi hơi nghi ngờ.

"Đinh Việt đã phát bệnh, ngươi cũng phát bệnh hay sao?".

Sở Huyền tức giận quát.

"Ồ, nô tỳ biết ngay, tên khốn Đinh Việt kia quá ghê tởm".

Rốt cuộc Tô Tiên Nhi cũng thở dài nhẹ nhõm.

Thời gian tiếp theo, Đinh Việt cùng Vương Lạc đều thí luyện trong Bí Cảnh, mỗi ngày Tô Tiên Nhi cũng đi vào Bí Cảnh thí luyện một lần.

Hàng ngày đều đứng bên cạnh Sở Huyền, sắp xếp tin tức đọc cho hắn nghe, ngẫu nhiên còn làm vài món ngon cho hắn ăn, chơi đùa cũng Sở Bình Phàm.

Cách một đoạn thời gian, sẽ kéo Đinh Việt vào trong Bí Cảnh thí luyện để đánh một trận.

Mặc dù Sở Bình Phàm vẫn là người bình thường, dường như cũng chưa đạt tới Phàm cảnh, nhưng mà nhục thân của nó rất mạnh, đã có thể so với huyền cảnh.

Nó vẫn một mực dưỡng đao.

Mỗi ngày nó đều trốn trong không gian càn khôn, luyện tập đao pháp, trên gương mặt nhỏ nhắn lộ ra thần sắc quyết tâm, ánh mắt rất kiên định.

Nhìn nó vẫn giữ bộ dạng khờ khạo, ngây ngốc, không giống một đứa trẻ thông minh.

Sở Huyền luôn chú ý quan sát tình trạng của nó, trong cơ thể Sở Bình Phàm, đã sinh ra một loại khí tức đặc thù.

Đinh Việt đã so đấu cùng Vương Lạc trong Bí Cảnh thí luyện rất nhiều lần.

Mỗi lần, Đinh Việt đều áp chế Vương Lạc.

Nói về lực công kích, bất luận là thiên phú hay thực lực, Đinh Việt đều mạnh mẽ hơn Vương Lạc.

Bất quá, thực lực của Vương Lạc cũng không kém, tuy bị Đinh Việt áp chế, nhưng muốn đánh chết Vương Lạc, lại vô cùng khó khăn.

Vương Lạc có rất nhiều đan dược...

Trong một lần tỷ thí, Vương Lạc dựa vào đan dược khôi phục, suýt nữa mài chết Đinh Việt.

Tuy nhiên, cuối cùng Vương Lạc vẫn thất bại, nhưng Đinh Việt cũng phải trả một cái giá đắt.

Kết luận sau cùng, thực lực Đinh Việt vẫn mạnh hơn Vương Lạc một bậc.

Chuyện đáng nhắc tới chính là, bất luận là Đinh Việt, Vương Lạc hay là Tô Tiên Nhi, đều không thể đánh thắng bản sao của chính mình.

Mỗi một lần khiêu chiến bản thân, đều có thể tìm được khuyết điểm, và điểm còn thiếu, tiến hành đúc kết kinh nghiệm chiến đấu.

Thực lực đã tiến bộ rất nhiều, nhưng vẫn không thể chiến thắng bản phục chế của mình.

Mỗi lần khắc phục được nhược điểm, thì bản sao được phục chế ra, cũng được nâng cấp theo.

Ba người đều nhận ra, rất khó để chiến thắng bản thân, chính thức đột phá cực hạn.

Cho dù như vậy, ngày nào ba người cũng tiến vào thí luyện đối chiến.

Nam Vô Phật Đà ngồi phía sau Sở Huyền, hai tay chắp trước ngực, lắng nghe Sở Huyền giảng kinh Phật.

Sở Huyền truyền một ít kinh phật trong phật điển cho Nam Vô Phật Đà, để hắn tự tu luyện, cùng với cảm ngộ phật pháp.

"Phật pháp vô biên, ngươi có thể tự cảm ngộ, Bí Cảnh thí luyện, ngươi cũng nên tiến vào ma luyện một phen, làm quen với thần thông phật pháp".

Sau đó Sở Huyền khuyên một câu.

"Dạ, ngã phật!".

Nam mô Phật Đà cung kính vái chào, tiến vào tiểu thế giới.

Chương 208. Cố gắng đột phá Thiên Cảnh!

Collected & Fixed: OilFish89

Trước kia hắn là Ma tộc, chỉ tu luyện công pháp cùng bí thuật của Ma tộc.

Hiện tại đã được độ hoá thành phật, một thân phật pháp lại chưa từng sử dụng.

Vừa vặn, có thể mượn dùng Bí Cảnh thí luyện, để rèn luyện một phen.

Hai người Đinh Việt cùng Vương Lạc đều rất tò mò đối với Nam Vô Phật Đà, vị này sử dụng lực lượng rất kỳ lạ.

Nếu như sư tôn nói, con đường của Nam Vô Phật Đà, khác với bọn họ, nhưng lại xem như đồng môn.

Bởi vậy, hai người liền gọi Nam Vô Phật Đà là "Phật sư huynh".

Nam Vô Phật Đà tiến vào Bí Cảnh thí luyện, Đinh Việt cùng Vương Lạc đều đi qua ngó xem thế nào, Tô Tiên Nhi cũng rất tò mò.

Đối với thực lực của Nam Vô Phật Đà, bọn hắn đều rất tò mò, đến tột cùng là mạnh bao nhiêu.

"A Di Đà Phật!".

Nam Vô Phật Đà niệm một tiếng phật hiệu.

Song chưởng dang rộng, toả ra Phật Quang, chỉ một giây lát, xuất hiện vô số bàn tay đánh về trước, lập tức đánh chết một vị Ma tộc Thiên Cảnh tầng tám.

"Thật kinh khủng!".

Sắc mặt ba người Đinh Việt lộ vẻ rung động.

Tô Tiên Nhi cảm nhận được trên người Nam Vô Phật Đà, lúc xuất thủ, rất giống với thiên uy, nàng ý thức được, đây là một vị cường giả Thiên Cảnh.

Nam Vô Phật Đà tiếp tục thí luyện trong Bí Cảnh, bất quá ba người Tô Tiên Nhi không được vây xem nữa.

Sở Huyền lặng yên quan sát Nam Vô Phật Đà thí luyện, từ lúc tiến hành đối chiến trong Bí Cảnh, hắn đối với việc thi triển thần thông phật pháp càng ngày càng thành thạo.

Thực lực đã được tăng lên.

Điều đáng chú ý tới là, đối tượng mà Nam Vô Phật Đà chọn thí luyện, đều mô phỏng theo cường giả Ma tộc.

Ngay cả hoàn cảnh xung quanh, cũng mô phỏng theo hoàn cảnh ở Ma vực.

Đây là hắn chuẩn bị trước, cho công tác độ hoá ở Ma vực sao?

Sau khi Chiến Ma Cổ Địa chấm dứt, hắn sẽ phái Nam Vô Phật Đà quay về Ma vực, trở thành người chống lưng cho Ma Loạn Thiên, truyền bá phật pháp, độ ma thành phật.

Trong lòng Sở Huyền đã có tính toán.

Nửa năm sau.

Tu vi Đinh Việt đã đến cực hạn.

Nội tình cũng đã tích lũy đầy đủ.

Đã đến lúc đột phá Đế Cảnh.

Hắn khoanh chân ngồi trong không gian càn khôn, đang chuẩn bị đột phá.

Mà lúc này, Tô Tiên Nhi đã đột phá Đế Cảnh tầng hai.

Chuyện đột phá Đế Cảnh, đối với Đinh Việt đã là chuyện như đinh đóng cột.

Bất luận là tích lũy, nội tình, hay cảm ngộ đều đã đủ rồi.

"Đệ tử Đinh Việt của ký chủ, dưới sự chỉ dạy tận tình, tu luyện thần tốc, đột phá Đế Cảnh, ban thưởng trăm năm tu vi".

Khi Đinh Việt đột phá, phần thưởng của hệ thống cũng tới.

Sở Huyền liền nhận lấy phần thưởng.

Trăm năm tu vi truyền vào, thực lực của hắn không ngừng tăng lên, khoảng cách đột phá Thiên Cảnh đã rất gần.

Đúng như dự đoán của hắn, phần thưởng không đủ để đột phá Thiên Cảnh.

Tu vi hiện tại của Sở Huyền, có thể xem như một nửa Thiên Cảnh.

Kế tiếp, phải chờ đợi Vương Lạc đột phá Đế Cảnh.

Trong dự tính của Sở Huyền, cho dù Vương Lạc có đột phá, cũng không đủ giúp hắn đột phá Thiên Cảnh.

Tu hành, vẫn nên dựa vào chính mình.

Sở Huyền nghĩ là làm, mỗi ngày hắn đều siêng năng tu luyện.

Đạt tới cảnh giới hiện tại, tốc độ tu luyện đã rất chậm, không giống như trước, vài ngày là đột phá.

Nếu như Sở Huyền cố gắng tu luyện, không nhờ hệ thống, thì phải hơn chục năm nữa mới có thể đột phá.

Đây đã là tốc độ rất nhanh.

Dù sao, chênh lệch giữa Tôn Cảnh và Thiên Cảnh là rất lớn.

Vô số thiên kiêu, đều mắc kẹt tại cánh cửa này, sau cùng tiêu hao sạch thọ nguyên, hóa thành nắm đất.

Sau nửa năm Đinh Việt đột phá Đế Cảnh, Vương Lạc cũng đã tích lũy tới cực hạn, sắp đột phá Đế Cảnh.

Trong không gian càn khôn, Vương Lạc khoanh chân ngồi.

Một ngọn lửa đang trôi lơ lững trên đỉnh đầu của hắn.

Đây là Hư Không Thiên Hoả!

Từ lúc Hư Không Thiên Hoả xuất hiện, thoáng chốc cả người Vương Lạc, giống như biến thành một cây đuốc sống.

Sở Huyền chỉ ngó qua một lát, cũng không chú ý nhiều.

"Đệ tử Vương Lạc, dưới sự chỉ dạy tận tình của ký chủ, tu luyện thần tốc, đột phá Đế Cảnh, ban thưởng trăm năm tu vi".

Hắn cũng nhận lấy phần thưởng.

Trăm năm tu vi bắt đầu truyền vào cơ thể hắn.

Thực lực đang từng bước nâng cao.

Khoảng cách Thiên Cảnh đã rất gần rồi.

Nhưng cũng không thể nào đột phá.

Có thể đột phá tới Thiên Cảnh trước kỳ hạn mười năm hay không, coi bộ phải trông chờ vào Sở Bình Phàm rồi.

Hoặc là, kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Hắn móc ra Vạn Thiên Kính, liên thông với Ma Loạn Thiên.

Sở Huyền cảm thấy, có thể kích hoạt hệ thống ban thưởng hay không, đều phải nhờ vào Ma Loạn Thiên.

Hiện tại, thực lực Ma Loạn Thiên đã tăng tới Chân Cảnh tầng sáu.

Có thể nhận ra, thiên phú của hắn cũng rất xuất sắc, không hổ danh là một trong những khí vận chi tử của Ma vực.

Thông thường cách một đoạn thời gian, Sở Huyền đều liên thông với Ma Loạn Thiên, giảng giải kinh Phật cho hắn, hơn nữa còn giải thích vài vấn đề trên phương diện tu luyện.

Tuy là cho tới hiện tại, Ma Loạn Thiên vẫn còn tương đối đứng đắn, là một hòa thượng nghiêm chỉnh, nhưng không biết tại sao, Sở Huyền có cảm giác, một ngày nào đó Ma Loạn Thiên sẽ có tư tưởng lệch lạc.

Hắn đã cố gắng khống chế bản thân, không lừa gạt Ma Loạn Thiên, không biết tại sao lần đầu gặp Ma Loạn Thiên, khi độ hoá hắn đã lừa gạt không ít.

Mỗi lần nhìn thấy Ma Loạn Thiên, đều cảm giác trên người hắn có một tia ma tính?

Hơn nữa, Ma Loạn Thiên lại ưa thích mặc tăng y màu trắng.

Hắn đã biến tăng y lúc trước thành màu trắng, khoác lên người hắn, có phong thái xuất trần.

Đầu trọc sáng loáng, gương mặt có vài phần thanh tú.

Chương 209. Tịch Tà Thiên Kinh!

Collected & Fixed: OilFish89

"Sư tôn, đệ tử có thể đổi thiền trượng thành một cây đao hay không?".

Hả?

Sở Huyền hơi giật mình, đổi thiền trượng thành đao?

Không lẽ Ma Loạn Thiên, đã bị kích thích, khơi dậy sát tâm?

"Tại sao? Phải đổi thành đao?".

"Bẩm sư tôn, đệ tử thường cảm niệm, người đời có quá nhiều tham niệm, trong lòng đã có chút lĩnh ngộ, muốn rèn đúc một thanh đao giới luật".

Sở Huyền hơi nhíu mày, Ma Loạn Thiên rất thiên phú về phật pháp, chưa gì đã có cảm ngộ?

"Ngươi có cảm ngộ, vi sư rất vui mừng, liền ban thưởng cho ngươi một thanh giới đao!".

Sở Huyền lấy ra một thanh đao có cấp bậc Thiên binh, sau đó luyện chế lại một lần, gia trì thêm một ít công năng, biến thành bộ dáng một thanh giới đao.

Sau đó lại truyền giới đao cho Ma Loạn Thiên.

"Cảm tạ sư tôn!".

Ma Loạn Thiên chắp tay trước ngực vái một cái, sau đó nhận lấy giới đao.

Sở Huyền đóng Vạn Thiên Kính lại, bây giờ chỉ còn chờ hệ thống ban thưởng thôi, còn chờ đến khi nào? chỉ có thể xem vận may.

Sở Huyền đang vắt óc suy nghĩ, xem còn biện pháp nào, có khả năng tương đối kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Tần Doanh thì hắn không nắm chắc.

Từ lần trước, sau khi truyền cho hắn Long Chiến Bá Thể, Sở Huyền vẫn chưa liên lạc lần nào, dù sao chỉ là đệ tử ký danh, mình cũng không thể biểu hiện quá coi trọng.

Điểm mấu chốt, là hắn sợ Tần Doanh đòi hỏi phương pháp chuyển thành nam nhân.

Hắn cũng không có phương pháp nào vẹn toàn, vừa đổi được giới tính vừa không bị thiên đạo bài xích.

Nếu như mình không có, không phải là biểu hiện mình không đủ trâu bò?

Cho nên, tạm thời Sở Huyền sẽ không chủ động liên hệ Tần Doanh.

Hơn nữa, nếu Tần Doanh trở thành bộ dáng mãnh nam, hắn lại có cảm giác không kịp thích ứng.

Lại nhắc tới Nhậm Trường Hà, nếu hắn muốn đột phá Thần Cảnh, ít nhất phải tốn thêm ba năm nữa.

Nam Vô Phật Đà cũng tương tự.

Sở Huyền đột nhiên nhớ ra, hắn vẫn còn một Bí Cảnh cơ duyên, đến hiện tại còn chưa bố trí.

Hắn liền lấy Bí Cảnh cơ duyên ra.

Nhưng mà lại không biết, nên để bảo vật gì vào trong.

Công pháp thì không thể thiếu rồi.

Các loại thiên tài địa bảo, thần binh cũng phải có.

Nếu không, thì sao lại gọi là cơ duyên?

Sở Huyền tốn một ít thời gian, bỏ vào một ít công pháp trong Bí Cảnh.

Trên người hắn có vô số công pháp, bí thuật. Thấp nhất cũng có cấp bậc thần pháp, nếu như công pháp không thể luyện tới Thần Cảnh, thì còn nói gì là cơ duyên?

Thậm chí, nên để một vài công pháp cao cấp hơn thần pháp.

Có thể tu luyện cao hơn cả Thần Cảnh. Sở Huyền nghĩ một hồi, móc ra một quyển sách nhỏ, dùng Thánh Sư Quang Hoàn khắc lên trên một ít công pháp.

Đột nhiên trong đầu hắn xuất hiện một trò đùa ác độc.

"Nên tăng thêm một số thứ".

Hắn tự mình lẩm bẩm.

Sau đó nhắm mắt lại, lấy công pháp này làm cơ sở, bắt đầu thôi diễn ra một bộ công pháp mới.

Nắm giữ nhiều công pháp bí thuật cũng có chỗ tốt, chính là có thể thêm thắt lung tung, cộng thêm trí tưởng tượng của mình, thôi diễn ra một bộ công pháp mới.

Hắn khắc bộ công pháp mới này lên trên, lại gia trì thêm một số thủ đoạn, ẩn giấu chữ viết, cần phải dựa theo yêu cầu, mới có thể nhìn thấy công pháp này.

Sau đó đặt cho công pháp này một cái tên, ghi trên trang bìa.

Tịch Tà Tiên Kinh.

Sở Huyền lại ghi tám chữ to trên trang đầu tiên: "Muốn luyện công này, vung đao tự cung".

Dưới tám chữ này, hắn lại ghi mấy dòng chữ nhỏ để chú thích: "Trảm căn tuyệt niệm, cần phải có đại nghị lực, mới có thể tu luyện công pháp này".

Lại nhìn tám chữ to trên giấy, Sở Huyền nghĩ thầm: "Chắc có lẽ không có ai ngu như vậy, vừa nhìn thấy tờ giấy này, trực tiếp vung đao tự thiến…?".

Hắn lại viết trên trang thứ hai: "Nếu không tự cung, vẫn có thể tu luyện thành công".

Phía dưới lại ghi mấy dòng chú thích nhỏ: "Không nếm trải tư vị thế gian, thì làm sao có thể rèn luyện tâm cảnh? Những cường giả tuyệt thế từ xưa, đều phải nếm mật nằm gai, trải qua nhiều thử thách".

"Những kẻ làm theo trang đầu tiên, đoạn căn tuyệt dục, chính là kẻ nhu nhược!".

Sở Huyền lại suy tư, viết lên trang thứ ba: "Nếu như đoạn căn tuyệt dục, thì chứng tỏ ngươi là người hèn nhát, ngu dốt. Nếu không làm theo, thì chứng tỏ ngươi là người bãn lĩnh, xứng đáng học công pháp của ta".

Sau đó hắn lại viết lên trang thứ tư: "Dập đầu ba cái, công pháp sẽ tự hiện ra".

Sau khi sắp đặt xong bí tịch, Sở Huyền không nhịn được mà nghĩ thầm: "Chắc có lẽ không có người nào, vừa nhìn thấy tờ thứ nhất liền vung đao tự thiến? Chắc là không có đâu".

Bí tịch đã chuẩn bị xong, trò đùa quái ác, cũng đã hoàn tất.

Về phần có kẻ nào ngu dốt, vừa xem xong tờ thứ nhất liền vung đao tự cắt, Sở Huyền cũng không để ý.

Đương nhiên, lỡ như thật sự có người làm theo, vì khích lệ đối phương cố gắng tu luyện, Sở Huyền đã lưu lại thông tin trong bí tịch, khi tu luyện công pháp tới đại thành, có thể mọc lại chi thứ năm.

Đã như vậy, cho dù có kẻ ngu tự cung, vì mong muốn khôi phục chi thứ năm, tự nhiên sẽ cố gắng tu luyện, còn siêng năng hơn so với bất kỳ ai.

Về phần một ít thiên tài địa bảo có thể giúp mọc lại các bộ phận cơ thể, tất nhiên đối phương cũng sẽ tìm kiếm.

Mà những loại thiên tài địa bảo này, đều rất hiếm thấy và khó tìm, không dễ dàng gì bắt được.

Cũng cần có thực lực cường đại, mới có thể tìm được.

Chương 210. Bố trí bí cảnh cơ duyên!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền cũng đã cân nhắc đến vấn đề, lỡ như người tiến vào trong Bí Cảnh là nữ tử, chắc chắn sẽ coi thường yêu cầu, tiếp tục đọc tiếp.

Nếu như không xem tiếp, bỏ lỡ công pháp, chỉ có thể xem là chưa đủ may mắn.

Đã chuẩn bị xong bí tịch, kế tiếp Sở Huyền sẽ chuẩn bị vũ khí.

Trước hết, nhất định phải là thần binh.

Ngay cả thần binh cũng không có, thì còn gọi gì là đại cơ duyên.

Phải là vũ khí kết hợp với Tịch Tà Tiên Kinh.

Tú Hoa Châm!

Mỗi một cây Tú Hoa Châm, đều được đính một sợi chỉ, tổng cộng chín ngàn cây, được tính là một bộ.

Tu vi càng cao, thì càng có thể điều khiển càng nhiều Tú Hoa Châm.

Một bộ Tú Hoa Châm này, có cấp bậc thiên binh.

Về phần thần binh, thì lưu lại hai thanh đoản kiếm tinh xảo.

Ngoại trừ thiên binh, Sở Huyền có để thêm một bộ Tú Hoa Châm cấp bậc đế binh (bộ thứ 2 có cấp bậc nhỏ hơn), cùng với một thanh đoản kiếm nhỏ.

Vũ khí đã chuẩn bị xong xuôi, kế tiếp là các loại đan dược.

Đầu tiên, là đan dược dùng để trị thương.

Dù sao, người có đại khí vận tiến vào Bí Cảnh, rất có thể sẽ bị địch nhân truy sát trọng thương.

Bởi vậy, đan dược trị thương là thứ không thể thiếu.

Ít nhất cũng có phẩm cấp đế đan.

Vương Lạc đã luyện chế ra khá nhiều, Sở Huyền trực tiếp chôm lấy vài bình, trong đây cũng có đan dược trị thương, còn có cả đan dược chữa trị thần hồn bị tổn thương.

Ngay cả thần hồn bị tổn thương cũng có thể trị dứt điểm, thì chữa trị ý chí tinh thần bị thương là chuyện rất đơn giản.

Còn chuẩn bị sẵn một lọ đan dược chữa trị hao tổn căn cơ.

Cũng chuẩn bị sẵn ba lọ đan dược nâng cao thiên phú tư chất.

Cộng thêm một vài thiên tài địa bảo quý hiếm.

Sở Huyền kiểm tra lại một lượt, xác định không thiếu thứ gì, liền nhét tất cả đồ vật vào bên trong Bí Cảnh cơ duyên.

Dùng tay nâng Bí Cảnh cơ duyên lên, Sở Huyền ngẩng đầu liếc nhìn bốn phía, tự hỏi lòng nên bố trí ở phương hướng nào?

Về phần nơi bố trí bí cảnh, Sở Huyền đã quyết định, sẽ bố trí tại khu vực biên giới giữa Nam Châu và những Châu khác.

Nơi đó là một dãy núi rộng lớn, hơn nữa còn có các loại cấm chế, cùng kết giới ngăn trở.

Theo pháp tắc thiên địa ở Nam Châu dần khôi phục, nó sẽ lưu thông cùng những Châu khác, hơn nữa những kẻ đắc tội với địch nhân, bị người truy sát, thông thường đều tìm những dãy núi hoang vu để lẩn trốn.

"Nên đặt ở biên giới tiếp xúc với Đông châu".

Sở Huyền đã có quyết định.

Hắn vung tay lên, Bí Cảnh cơ duyên phóng thẳng lên không, biến mất ở cuối chân trời.

Sau khi kích hoạt Bí Cảnh cơ duyên, nó sẽ theo suy nghĩ của Sở Huyền, đặt tại chỗ tương ứng.

Cũng không cần Sở Huyền tự mình di chuyển, hay nhờ người khác tới nơi bố trí.

Đây là một ngọn núi lớn tiếp giáp với Đông châu, nơi đây tồn tại vô số cấm chế, rất nguy hiểm, yêu thú di chuyển thành bầy.

Càng đi vào chỗ sâu, thì càng nguy hiểm, có rất nhiều cấm chế.

Thậm chí tồn tại yêu thú Đế cấp.

Hơn nữa, ở chỗ này, linh khí rất hỗn loạn, tràn ngập đủ loại nguy hiểm, thậm chí còn bị kết giới thượng cổ ngăn cản.

Bởi vì nơi đây nguy hiểm trùng trùng, nếu muốn đi xuyên qua dãy núi lớn để tiến về những Châu khác, hầu như cầm chắc cái chết, mới khiến cho vô số cường giả bán Đế ở Nam Châu, chỉ có thể chờ đợi thọ nguyên cạn hết mà chết già.

Con đường có thể an toàn rời khỏi Nam Châu, được ẩn giấu rất bí mật, nhưng cũng tồn tại nguy hiểm nhất định.

Nên biết rằng, phương pháp an toàn rời khỏi Nam Châu, chính là thông qua Hắc Nguyệt Lâu, ủy thác Hắc Nguyệt Lâu hộ tống rời khỏi Nam Châu.

Hắc Nguyệt Lâu có một thông đạo rời khỏi Nam Châu, tương đối an toàn.

Nhưng mà, giá uỷ thác quá đắt, những người có thể chi trả, cho tới hiện tại chỉ có thể đếm trên đầu ngón tay.

Một khi rời khỏi Nam Châu, thì rất khó quay về, cho dù muốn trở về, cũng có độ khó tương tự, những người có tu vi Đế Cảnh trở lên bị hạn chế tiến vào Nam Châu.

Bởi vậy, tình huống ở bên ngoài châu ra sao, trừ một số thế lực lớn có truyền thừa từ xa xưa, thì những thế gia hay cường giả còn lại, đều mù tịt không biết gì.

Bởi vì vùng núi ở biên giới Nam Châu rất đặc thù, cho nên thu hút rất nhiều người đến đây thám hiểm, tìm kiếm cơ duyên.

Nhất là những võ giả đắc tội với nhiều thế lực lớn, càng bị ép phải tiến vào vùng núi này, né tránh truy sát.

Thời gian càng dài, ở biên giới vùng núi này, dần dần xuất hiện một ít tổ chức, bảo hộ võ giả chạy tới đây lánh nạn.

Phía chân trời có một luồng sáng bay vụt đến.

Ngay lập tức đã tới dãy núi lớn tiếp giáp với biên giới Đông châu.

Luồng sáng vừa hạ xuống.

Ầm ầm!

Một tòa cung điện cổ xưa, phát ra ánh sáng chói mắt.

Sau khi chạm đất, liền mất tích.

Đây là một chỗ sâu trong núi lớn, tiếp cận với Đông châu.

Tồn tại cấm chế cùng kết giới được lưu lại từ thời thượng cổ, nhưng mà lại không thể ngăn cản toà cung điện này rơi xuống.

Ngoại trừ một ít yêu thú, nhìn thấy toà cung điện này, thì cũng không có ai phát hiện ra.

Cũng có yêu thú tới đây dò xét, nhưng lại không tìm được gì.

Sau khi Sở Huyền bố trí toà Bí Cảnh cơ duyên, cũng chỉ có thể chờ đợi, khi nào có người mang đại khí vận, tìm kiếm được toà Bí Cảnh này.

Chương 211. Nghiệp Quật!

Collected & Fixed: OilFish89

Tu vi của hắn đã gần chạm tới Thiên Cảnh, thời gian tiếp theo, Sở Huyền ra sức tu luyện, thỉnh thoảng cũng chỉ điểm cho Ma Loạn Thiên.

Cũng không biết có phải là ảo giác hay không, hắn cảm giác Ma Loạn Thiên có vài chỗ không đúng, rõ ràng là một hoà thượng bạch y, không dính bụi trần, khí chất phi phàm.

Nhưng trên người lại mang theo một ít ma tính.

Hơn nữa, trong miệng còn niệm kinh phật, có lẩm bẩm vài câu mà Sở Huyền đã lừa gạt hắn, thỉnh thoảng lộ ra dáng vẻ như ngộ ra được gì đó.

Cũng không biết, rốt cuộc là hắn đã ngộ ra điều gì.

Hiện tại, Ma Loạn Thiên cũng không có đi truyền bá phật pháp, mà hắn dốc lòng tu luyện, lĩnh ngộ phật pháp, tu luyện thần thông.

Sở Huyền đối với hành động của hắn cũng không có ý kiến.

Dù sao, thì thực lực Ma Loạn Thiên vẫn còn yếu.

Đợi khi nào hắn đạt tới Chân Cảnh tầng chín, sẽ đi ra ngoài rèn luyện, tích lũy nội tình, gia tăng cảm ngộ, tích lũy đột phá Đế Cảnh.

"Hòa thượng này không đúng lắm..., không lẽ hắn đã nghĩ lệch những lời mình nói?".

Trong lòng Sở Huyền tự nhủ.

Xem ra bộ dạng hiện tại của Ma Loạn Thiên, chỉ sợ đã lầm đường lạc lối, có lẽ lúc trước mình không nên chém gió để lừa gạt hắn.

Hắn lại nhớ tới Đinh Việt, tuy là hắn đã không còn cực đoan, nhưng tư tưởng vẫn có chút sai lệch.

Hắn sợ bị đánh, không dám dùng Tô Tiên Nhi để luyện tâm cảnh, nâng cao cảnh giới kiếm đạo.

Ngược lại hắn lại khắc một pho tượng, đặt ở gần mình, thỉnh thoảng trong miệng lại lẩm bẩm: "Xem nữ nhân là nữ nhân, xem nữ nhân không phải nữ nhân, xem nữ nhân vẫn là nữ nhân... Ta đã hiểu một chút!".

Sở Huyền rất buồn phiền, tên đệ tử này đã vô phương cứu chữa, lúc trước có lẽ không tên lừa hắn ác như vậy.

Chuyện làm cho hắn chán nản nhất, chính là Vương Lạc cũng bị Đinh Việt dạy hư.

Chính là có một lần, Đinh Việt lại nảy ra một ý tưởng, nhờ Vương Lạc luyện chế cho hắn một viên huyễn đan, sau khi nuốt vào, sẽ gặp vô số huyễn cảnh, dùng thứ này để ma luyện tâm cảnh, tìm kiếm cơ hội đột phá cửa thứ ba.

Đợi đến lúc tác dụng của đan dược không còn, sắc mặt hắn lộ ra vẻ ảo não, lại nói:

"Vậy mà trong huyễn cảnh lại xuất hiện nữ nhân, quả nhiên tâm cảnh của mình vẫn chưa vững chắc!".

Vương Lạc cũng chịu ảnh hưởng, thế mà cũng nuốt huyễn đan, cố gắng luyện đan trong ảo giác, nâng cao tâm cảnh của mình.

Ý muốn đạt tới cảnh giới, trong lòng không nữ nhân, luyện đan như thần.

Kết quả, hắn lại luyện đan thất bại.

Hơn nữa, chỉ là luyện một lò Đế đan mà trước đó rất thành thạo.

Vì thế, hắn đã cho ra một kết luận, nguyên nhân là trong huyễn cảnh của mình xuất hiện mỹ sắc.

Nếu như trong huyễn cảnh của mình, tất cả chỉ là luyện đan, thì làm sao có thể thất bại?

Vì vậy, hai vị đệ tử này, mỗi ngày đều ăn huyễn đan, tiến vào trong huyễn cảnh, ý đồ đột phá tâm cảnh.

Sở Huyền rất tức giận, con bà nó, hai tên khốn kiếp các ngươi còn trẻ đầy nhiệt huyết, lâm vào trong huyễn cảnh, nếu không xuất hiện mỹ nữ, đó mới là chuyện bất thường.

Trừ phi tự thiến mình!

Được rồi, cứ để cho bọn hắn tự hành hạ lẫn nhau.

Sở Huyền chẳng muốn quản nữa, âm thầm cảnh tỉnh bản thân, sau này thu đồ đệ, không nên tẩy não bọn chúng!

"Sư tôn, đệ tử có một vấn đề thắc mắc!".

Sau một khoảng thời gian dùng huyễn đan rèn luyện, Đinh Việt cùng Vương Lạc lại tìm tới Sở Huyền, Sắc mặt giống như đưa tang.

"Có vấn đề gì?".

Sở Huyền bó tay rồi.

Con bà nó, đây là bị nghiệp quật hay sao?

"Sư tôn, mỗi lần đệ tử tiến vào huyễn cảnh, đều thấy nữ nhân, làm thế nào để phá tan huyễn cảnh này?".

Đinh Việt ngưng trọng nói ra.

"Sư tôn, đệ tử cũng thế".

Vương Lạc liền hùa theo.

"Đây là do tâm lý của các ngươi vặn vẹo, quá cố chấp nên tạo thành".

Sở Huyền chỉ có thể tiếp tục lừa gạt.

"Có cũng như không, không cũng như có, chính là thực giả lẫn lộn, tất cả chỉ do bản thân các ngươi, cố chấp phân biệt thực giả, làm sao có thể thông suốt? làm sao có thể chuyên tâm, tu đại đạo?".

Hai người Đinh Việt cùng Vương Lạc, im lặng suy nghĩ.

Sau một lúc, Đinh Việt đột nhiên nói: "Đa tạ sư tôn, đệ tử đã hiểu".

Vương Lạc cũng nói: "Đa tạ sư tôn, đệ tử đã hiểu".

Cơ mặt Sở Huyền giật giật, cũng không biết, rốt cuộc hai thằng ôn này hiểu cái gì.

Đinh Việt cùng Vương Lạc, lại quay về tiểu thế giới tu luyện, sau đó ăn huyễn đan, vậy mà không còn bị huyễn cảnh quấy rầy.

Vương Lạc cũng nuốt huyễn đan, nhưng lại không bị ảnh hưởng, thậm chí còn tiến bộ.

Sở Huyền khẽ gật đầu, rốt cuộc cũng an lòng.

Thời gian trôi qua rất nhanh, khoảng cách kỳ hạn mười năm, càng ngày càng gần.

Trong lúc đó, Sở Vân đã trở về mấy lần, luyện chế ra một ít đan dược nâng cao tư chất cho Sở Bình Phàm, kết quả cũng không cần nói.

Đối với Sở Bình Phàm, thiên phú của hắn nằm trên phương diện cực đạo.

Đây là một loại thiên phú rất đặc biệt, vô cùng hiếm thấy.

Sở Vân có chút thất vọng, cảm thấy có lẽ vẫn chưa đủ…, bởi vậy lại tiếp tục tìm kiếm thiên tài địa bảo, thuận tiện có thể rèn luyện, tích lũy nội tình.

Mục tiêu của nàng, là đột phá bán Đế.

Dù sao thì điều kiện ở Nam Châu không thể đột phá Đế Cảnh, chỉ có thể đột phá bán Đế.

Nàng vẫn còn trẻ, cũng không phải vô vọng với Đế Cảnh, cho nên Sở Vân cũng không sốt ruột.

Sở Huyền cũng không trợ giúp Sở Vân đột phá Đế Cảnh, tích lũy của nàng vẫn chưa đủ, cho nên vẫn chưa thể đột phá.

Ma Loạn Thiên đã đột phá Chân Cảnh tầng chín, bắt đầu du ngoạn Ma vực.

Chương 212. Dưỡng Đao Ba Năm, Đạt Chân Cảnh!

Collected & Fixed: OilFish89

Tiêu Lương vẫn bặt vô âm tín, có lẽ hắn chưa tiến vào Nam Châu.

Đối với chuyện Tiêu Lương có thể tiến vào Nam Châu hay không, Sở Huyền cũng không lo lắng, bên cạnh hắn đã có cường giả Thiên Cảnh như Liễu Phiêu Phiêu, rất dễ dàng đi vào Nam Châu.

Huống hồ, mình đã truyền dạy cho Tiêu Lương công pháp liễm tức, hoàn toàn có thể tránh né các loại dò xét.

Hôm nay, Sở Huyền nhìn về phía Sở Bình Phàm đang ngồi trong không gian càn khôn.

Hai mắt Sở Bình Phàm khép hờ, đao gỗ đặt ở trên gối, trên gương mặt non nớt, vẫn lộ ra vẻ hiền lành.

Vẫn giữ bộ dáng khờ khạo.

Có lẽ, khi hắn trưởng thành, cũng không thay đổi được dáng vẻ này.

Người khác nhìn vào, chỉ xem nó là thằng bé ngốc nghếch, thiên phú kém cỏi.

Làm sao biết được, thiên phú của Sở Bình Phàm rất bá đạo?

Chỉ mới chớp mắt, Sở Bình Phàm đã tròn chín tuổi.

Thời gian dưỡng đao sắp đủ ba năm.

Hôm nay Sở Bình Phàm, đã dưỡng đao đến ranh giới đại thành, sắp một bước lên mây.

Thời khắc này, loại khí tức kia ở trên người hắn, đã xuất hiện rất mơ hồ.

Ba người Tô Tiên Nhi cùng Đinh Việt, Vương Lạc đều đã cảm nhận được, Sở Bình Phàm không đơn giản.

Loại khí tức như có như không này, dường như tạo cho bọn hắn một loại cảm giác, cực kỳ mạnh mẽ, từ trước đến nay chưa từng thấy.

Nhất là thanh đao gỗ trong tay Sở Bình Phàm.

Vậy mà mơ hồ phát ra ánh sáng, hơn nữa trên lưỡi đao lại sắc bén hơn trước.

Chuyện khiến bọn họ thấy kỳ lạ, là dường như nó đã hoà làm một thể cùng Sở Bình Phàm.

Nhìn từ bên ngoài thì vẫn là một thanh đao gỗ.

Nhưng ba người Tô Tiên Nhi, lại biết đao gỗ này rất bất phàm.

Mặc dù tên của nó là Bình Phàm đao.

Đinh Việt từng thí nghiệm, dùng đế binh chém đao gỗ, nhưng mà đao gỗ lại không hề bị tổn hại, ngay cả một vết trầy xước cũng chẳng có.

Nếu như Sở Bình Phàm có tu vi, có thể sử dụng thanh đao gỗ này, Đinh Việt rất chắc chắn, đế binh sẽ bị đao gỗ chặt đứt.

Nhận thấy đao gỗ này bất phàm, Đinh Việt còn từng xin Sở Huyền cho hắn một thanh kiếm gỗ.

"Loại gỗ này, không thích hợp với ngươi, trước mắt chỉ có Bình Phàm mới tận dụng được uy năng của loại gỗ này".

Nghe được Sở Huyền trả lời như thế, Đinh Việt cũng chỉ có thể bỏ qua.

Trong lòng bọn họ đều biết, đừng nhìn thiên phú của Sở Bình Phàm không tốt, thậm chí có bộ dạng khờ khạo, nhưng thật ra thiên phú của nó rất mạnh.

Thậm chí còn mạnh hơn bọn họ.

Chẳng qua là, thiên phú của Sở Bình Phàm, khác với người thường mà thôi.

Sở Huyền đưa mắt nhìn Sở Bình Phàm, thời gian mà Sở Nguyên bỏ đi, đã hơn ba năm.

Tia lực lượng mà hắn lưu lại trên người Sở Nguyên, cũng chưa bị kích phát, có thể chứng tỏ Sở Nguyên vẫn an toàn, không xảy ra tình huống nguy hiểm đến tính mạng.

Có thể tình cảnh hiện tại không được tốt lắm. Kỳ thật trong lòng Sở Bình Phàm kìm nén một cỗ lửa giận.

Tận mắt nhìn thấy phụ mẫu bị chia lìa, phụ thân và mẫu thân, mỗi người một nơi, làm sao mà trong lòng không tức giận?

Nó muốn mạnh lên, giúp đỡ phụ mẫu của mình

Tự mình đòi lại công đạo cho phụ mẫu!

Trong đầu của nó luôn nhớ rõ từng câu từng chữ, của người bắt mẫu thân đi.

"Ngươi muốn sống chung với tên phế vật này à, nhìn lại ngươi xem, sinh ra thứ rác rưởi gì?".

"Ta chưa từng thấy, một kẻ có tư chất phế vật đến như vậy!".

"Đây là bôi nhọ huyết mạch của gia tộc chúng ta!".

Tâm tình Sở Bình Phàm, lộ ra một ít dao động.

"Bình tĩnh lại." Sở Huyền nói khẽ.

Sắc mặt Sở Bình Phàm khôi phục lại bình tĩnh, khí tức trên người, bắt đầu trở nên sắc bén.

Đao gỗ đặt trên đùi, bỗng nhiên trôi nổi ở không trung.

Trên Bình Phàm đao, lượn lờ một cỗ khí thế bá đạo, trước nay chưa từng thấy, hơn nữa đang có xu hướng càng dâng cao.

Ầm ầm!

Trong không gian càn khôn, tràn ngập khí tức đại đạo, truyền vào trong đao gỗ, một phần cũng được rót vào cơ thể Sở Bình Phàm.

Chỉ trong nháy mắt tu vi không ngừng đề thăng, Phàm cảnh, Huyền Cảnh, Linh Cảnh...

Ba năm!

Dưỡng đao đã tới đại thành, bắt đầu lột xác!

Khí tức trên người Sở Bình Phàm, bắt đầu nâng cao, chỉ một lúc, đã đạt tới Huyền Cảnh, tiếp theo là Linh Cảnh.

Ba người Tô Tiên Nhi ở ngoài đứng xem, cũng trợn mắt há họng.

Đây là thiên phú gì? Đây là phương pháp tu luyện gì vậy?

Bọn hắn chỉ cho rằng Sở Bình Phàm sẽ lột xác, chỉ bước vào Huyền Cảnh mà thôi.

Kết quả, vừa bước vào Huyền Cảnh lại tiếp tục đột phá Linh Cảnh, vẫn chưa có ý định dừng lại.

Ánh mắt Sở Huyền lộ ra vẻ mong chờ, Sở Bình Phàm đột phá càng nhiều cảnh giới, thì phần thưởng hắn nhận được càng nhiều.

Cũng là lúc hắn đột phá Thiên Cảnh.

Sau khi Sở Bình Phàm đột phá Linh Cảnh, vẫn chưa chịu dừng lại, tu vi không ngừng tăng lên.

Hư Cảnh, Hợp Cảnh cho đến Chân Cảnh!

Sau khi đột phá đến Chân Cảnh, mới có dấu hiệu dừng lại.

Ba người Tô Tiên Nhi nhìn thấy mà muốn rớt cả cằm, dưỡng đao ba năm, liền đột phá một đường tới Chân Cảnh?

Nếu tin tức này truyền ra ngoài, toàn bộ Cửu Vực không chấn động cũng khó?

Hơn nữa, Sở Bình Phàm chỉ mới chín tuổi...

Ầm ầm!

Cuối cùng, Sở Bình Phàm đột phá tới Chân Cảnh tầng ba, mới triệt để đình chỉ.

Chương 213. Đột phá Thiên Cảnh, kiếp nạn thiên địa (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Sau khi Sở Bình Phàm thành công đột phá, Phần thưởng mà Sở Huyền mong đợi cũng đã tới.

"Cháu trai của ký chủ, dưới sự dạy dỗ tận tình, nhập cực đạo, trong nháy mắt đã đột phá Chân Cảnh, trở thành võ giả trẻ tuổi nhất đột phá Chân Cảnh, ban thưởng 300 năm tu vi!".

"Ký chủ dạy dỗ ra võ giả đầu tiên đạt chín tuổi, đạt Chân Cảnh nhập cực đạo, ban thưởng Cực Quang Thuật".

Sở Huyền mừng đến phát khóc, hệ thống ban thưởng, đã vượt ra ngoài dự đoán của hắn.

Hơn nữa, không ngờ Sở Bình Phàm là Chân Cảnh võ giả trẻ nhất từ trước tới nay?

Hơn nữa nó cũng là người đầu tiên, mới chín tuổi đã có tu vi Chân Cảnh, nhập cực đạo.

Quả nhiên, đã vượt kỷ lục, cho nên phần thưởng mà hắn đạt được, càng thêm phong phú.

Trước tiên, Sở Huyền cũng không có nhận phần thưởng tu vi, mà là xem xét Cực Quang Thuật.

Đây là một bí thuật thân pháp.

Có thể hóa thân thành một tia sáng, trong chớp mắt liền dịch chuyển ra hơn ngàn dặm.

Hơn nữa, tu luyện tới cảnh giới đại thành, có thể bỏ qua không gian, cấm chế, kết giới, đi xuyên qua mà không gặp phải trở ngại gì.

Nếu luyện thành bí thuật này, khi gặp phải nguy hiểm, thì hầu như có thể giữ mạng.

Nhưng mà tu luyện Cực Quang Thuật, cũng không dễ dàng, như đám người Đinh Việt, nếu muốn tu luyện tới đại thành, chỉ sợ rất khó.

Có thể nhập môn đã xem như không tệ rồi.

Ngược lại bí thuật này rất thích hợp với Sở Bình Phàm, đối với người tu luyện cực đạo như Sở Bình Phàm, thì chuyện tu luyện Cực Quang Thuật dễ như ăn cơm uống nước.

(giải thích về cực đạo là gì: xem lại chương 20)

"Thập Tam thúc, con đã đột phá".

Sở Bình Phàm ôm đao gỗ, bước tới trước mặt Sở Huyền, ngẩng cao đầu nói.

"Tốt, rất tốt, con hãy tranh thủ trước hai mươi tuổi, đột phá đến Đế Cảnh".

Sở Huyền xoa nhẹ lên cái đầu nhỏ của nó, tâm trạng rất vui vẻ.

"Dạ, con nhất định sẽ cố gắng".

Sở Bình Phàm gật đầu thật mạnh, nói rất nghiêm túc.

"Tu luyện, cũng phải chú ý kết hợp với nghỉ ngơi, nếu như chỉ cắm đầu tu luyện, ngược lại rất không tốt, tuổi của con vẫn còn nhỏ, không nên cứ suốt ngày vùi đầu tu luyện".

Sở Huyền cũng không muốn Sở Bình Phàm chỉ biết tu luyện, nếu như vậy thì tuổi thơ của nó chã còn gì vui vẻ nữa, tuy là hắn biết rõ, trong lòng Sở Bình Phàm luôn kìm ném một cỗ lửa giận.

Nhưng hắn vẫn tận lực, giúp cho nó trải qua tuổi thơ mà những đứa trẻ nên có, cũng nên biết vô tư chơi đùa.

Hơn nữa, nếu chỉ biết là tu luyện, cũng không tốt trên con đường tu luyện, xảy ra chuyện không đáng có.

"Thập tam thúc, con đã biết rồi".

Sở Bình Phàm gật đầu nói.

"Nếu con muốn ra ngoài chơi, thì cũng được, nên đi ra ngoài thả lỏng một chút".

Sở Huyền vẫy tay gọi Hám Thiên Kim Bằng bay tới.

"Ngươi chở Bình Phàm ra ngoài vui chơi một chút".

Vừa thấy sắp được ra ngoài chơi, hai mắt Sở Bình Phàm sáng rực, đã mừng đến tít mắt.

Rốt cuộc thì nó cũng chỉ là một đứa bé, tính cách vẫn còn ham chơi.

Ba năm này, bởi vì dưỡng đao, tu luyện Thiên Cực Đao Kinh, trong lòng có chướng ngại, cho nên mới không sinh ra hứng thú chơi đùa.

"Đi chơi thôi, tu luyện cũng không thể gấp được".

Sở Huyền bèn xoa cái đầu nhỏ của nó.

"Dạ, Thập Tam thúc".

Sở Bình Phàm đặt đao gỗ ra sau lưng, không có vỏ đao, cũng không cần dây buộc, đao gỗ trực tiếp dính chặt trên lưng nó.

Dường như đao gỗ đã trở thành một bộ phận của nó.

Ôm theo Thiên Linh Miêu, nhãy lên lưng Hám Thiên Kim Bằng, trực tiếp bay lên trời.

Thiên Linh Miêu là dị thú của thiên địa, hơn nữa còn là phần thưởng của hệ thống, cho nên cảnh giới của nó đề thăng rất nhanh.

Hiện tại, đã là Tôn Cảnh tầng một.

Mà Hám Thiên Kim Bằng, thì là Tôn Cảnh tầng ba.

Có hai sủng vật này bên cạnh, cộng với Sở Bình Phàm tu luyện cực đạo, có thể nói là ở Nam Châu đã không có bất kỳ nguy hiểm gì.

Sau khi Sở Bình Phàm rời đi, Sở Huyền liền nhận lấy phần thưởng tu vi.

300 năm tu vi bắt đầu truyền vào người hắn.

Thực lực liên tục tăng lên, giây phút này, dường như đã vượt qua con lạch trời, đi tới một mảnh thiên địa mới.

Thần hồn đang lột xác.

Nhục thân cũng được lột xác.

Khí tức đại đạo từ khắp nơi truyền vào cơ thể hắn, pháp tắc hoà vào đạo vận, Vực chi lực cũng đang thay đổi, dường như lột xác biến thành một tiểu thiên địa.

Thiên địa duy ngã, thị vi Thiên Cảnh! (hắn là thiên cảnh duy nhất trong tiểu thế giới này)

Bên trong vực chi lực của Thiên Cảnh, pháp tắc càng trở nên hoàn thiện, giống như một thế giới thu nhỏ, ở đây ý chí của ta chính là pháp tắc, bên trong vực này, ta chính là chúa tể!

Đây gọi là Thiên Cảnh!

Khi đột phá Thiên Cảnh, sẽ gặp phải kiếp nạn thiên địa, chỉ có vượt qua kiếp nạn thiên địa, mới có thể chân chính đột phá đến Thiên Cảnh, nếu không sẽ chết trong kiếp nạn, hoặc là bị trọng thương kéo dài hơi tàn, suốt đời không thể chạm tới Thiên Cảnh.

Trừ phi gặp được đại cơ duyên.

Nếu không, cuối cùng cũng chỉ hoá thành tro tàn, không thể nào chạm tới cánh cửa Thiên Cảnh.

Sở Huyền đang trong quá trình đột phá Thiên Cảnh, thần hồn đang lột xác, khí tức đại đạo đang kéo đến, trong cõi u minh, bắt được lực lượng pháp tắc của đại đạo.

Chỉ là vẫn còn mơ hồ.

Sở Huyền cũng không lạ gì với pháp tắc đại đạo, cảm ngộ của hắn đã chạm tới đại đạo, mạnh hơn nhiều so với những võ giả Thiên Cảnh khác.

Chương 214. Đột phá Thiên Cảnh, kiếp nạn thiên địa (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Bất luận là Thì Quang Huyễn Ảnh, hay Thần Hồn Ký Đạo Pháp, Sở Huyền đều đã luyện tới cảnh giới gần đại đạo.

Thời điểm hắn đột phá Đế Cảnh, chính là dựa vào pháp tắc đại đạo để đột phá.

Khi còn là Đế Cảnh, hắn chỉ có cảm ngộ lờ mờ đối với pháp tắc đại đạo.

Từ lúc tu luyện Thì Quang Huyễn Ảnh, Thần Hồn Ký Đạo Pháp, cộng với những bí thuật mà hắn tự sáng tạo ra, khiến cho hắn có cảm ngộ sâu sắc hơn về đại đạo.

Cũng bởi vì nguyên nhân này, mà khi hắn còn là Tôn Cảnh, mới có thể vượt cấp khiêu chiến võ giả Thiên Cảnh.

Cho nên khi đột phá Thiên Cảnh, hắn càng có cảm ngộ thấu triệt với đại đạo hơn, Vực chi lực càng trở nên hoàn thiện, giống như một thế giới nhỏ.

Nhưng mà ngay lúc này.

Thần hồn Sở Huyền cảm ứng được, có một luồng khí tức hủy diệt, đang vọt tới từ pháp tắc đại đạo.

Kiếp nạn thiên địa!

Ở bên ngoài, vẫn gió êm sóng lặng, một chút dấu hiệu báo trước cũng không có.

Mà Sở Huyền ở bên trong, đang phải đối mặt với kiếp nạn thiên địa.

Hắn hơi nhíu mày, chuyện này đã vượt ngoài dự đoán, hắn tưởng rằng mình có hệ thống, cho nên sẽ không gặp phải kiếp nạn thiên địa.

Không ngờ rằng nó lại tới, hơn nữa khí thế rất mãnh liệt, hơn nữa là trực tiếp vọt tới theo khí tức đại đạo.

Đây cũng không thể xem là kiếp nạn thiên địa, mà là loại cao cấp hơn, gọi là kiếp nạn đại đạo.

Sở Huyền cũng không sợ, tích luỹ của hắn, không dám nói là mạnh nhất từ trước tới nay, nhưng cũng tuyệt không phải hạng xoàng.

Dù cho chính là kiếp nạn đại đạo, Sở Huyền vẫn dũng cảm đối mặt.

Hắn lập tức vận chuyển thần hồn chi lực, trong nháy mắt tạo ra một vực, hơn nữa thi triển Thì Quang Lược Đoạt, áp chế tốc độ kiếp nạn hàng lâm.

Liên tục thi triển đủ loại thủ đoạn.

Thuận lợi vượt qua đợt kiếp nạn đầu tiên.

Sau khi vượt qua đợt kiếp nạn đầu tiên, Sở Huyền cảm ứng được, thực lực của mình tăng vọt, tốc độ lột xác của thần hồn được đẩy nhanh.

Một cơn gió quỷ dị, men theo khí tức đại đạo tiến vào.

Tiếp theo là hỏa, thuỷ, lôi..., liên tục xuất hiện.

Rốt cuộc, Sở Huyền cũng cảm nhận được áp lực.

Thần hồn của hắn bắt đầu rung động.

Hắn vận chuyển Bất Động Như Sơn Công một cách điên cuồng, dùng để phòng thủ, sau đó thôi động Bách Đoán Luyện Thần Thuật, gia tăng phòng ngự thần hồn.

Cùng lúc, thi triển đủ loại bí thuật giữ mạng.

Đến giờ phút này, hắn không còn dám giữ lại thứ gì.

Ở bên trong thì Sở Huyền đang cố chèo chống vượt qua kiếp nạn, nhưng ở bên ngoài thì hắn vẫn giữ bộ dáng làm biếng nằm trên ghế. Không thấy được gì dị thường.

Cũng không có khí thế đột phá Thiên Cảnh.

Qua một thời gian dài chống đỡ, Sở Huyền cảm giác bản thân không ngừng lột xác, thực lực cũng liên tục đề thăng.

Có lẽ là do hắn tích luỹ đủ nhiều, cảm ngộ càng sâu đối với đại đạo, cho nên lúc đột phá Thiên Cảnh, thực lực tăng lên rất nhiều.

Rốt cục, hắn đã chống đỡ được đợt kiếp nạn sau cùng, Sở Huyền đã thành công đột phá, bất luận là thần hồn, hay là nhục thể, đều đã trải qua quá trình lột xác.

Vực chi lực, rất giống với một thế giới thu nhỏ!

Thời gian hắn đột phá Thiên Cảnh, còn dài hơn so với lúc trước đột phá Đế Cảnh.

Dù vậy, nếu như tin tức này truyền ra ngoài, có thể khiến cho vô số Thiên Cảnh, phải ao ước ghen tỵ.

Nói ra thì không thể nào tin được!

Siêu nhanh!

So với người khác đột phá Thiên Cảnh thì không khác nào một trời một vực.

Quả thực là bất thường!

Sở Huyền thở dài một hơi, rốt cuộc đã đột phá Thiên Cảnh.

Quả nhiên, trạch một chỗ cũng có lợi ích...

Mình vẫn trạch chưa tới mười năm, đã đột phá tới Thiên Cảnh, tốc độ này so với ngồi tên lửa còn nhanh hơn nhiều lắm.

"Ký chủ đột phá Thiên Cảnh, trở thành võ giả Thiên Cảnh trẻ tuổi nhất từ trước tới nay, cũng như là người có tốc độ đột phá nhanh nhất, ban thưởng Tiểu Thế Giới bản nâng cấp và Nguyên Sơ Đạo Tinh".

Đúng là niềm vui ngoài dự đoán...

Sở Huyền không ngờ tới, sau khi hắn đột phá Thiên Cảnh, vậy mà kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Hơn nữa, hắn còn là võ giả Thiên Cảnh trẻ tuổi nhất, từ trước tới nay?

Cũng là người đột phá Thiên Cảnh nhanh nhất.

Đối với chuyện nhanh đột phá Thiên Cảnh, vẫn nằm trong dự tính của Sở Huyền, dù sao vẫn chưa tới kỳ hạn mười năm, hắn đã đột phá Thiên Cảnh.

Từ xưa đến nay, ngay cả thiên kiêu có thiên phú yêu nghiệt cũng làm không được.

Đúng là cuộc sống mỗi người mỗi khác...

Trong lòng Sở Huyền rất vui, càng kiên định với ý định trạch một chỗ của mình.

Hắn nhận lấy phần thưởng.

Đầu tiên là Tiểu Thế Giới thăng cấp.

Từ lúc nhận lấy phần thưởng, Tiểu Thế Giới bắt đầu chấn động.

Nam Vô Phật Đà, Tô Tiên Nhi cùng Đinh Việt, Vương Lạc, gấp gáp chuẩn bị rời khỏi Tiểu Thế Giới.

"Không nên sợ hãi, chỉ nâng cấp thế giới bên trong mà thôi".

Giọng nói Sở Huyền truyền vào Tiểu Thế Giới.

Nâng cấp Tiểu Thế Giới?

Đừng nói là ba người Tô Tiên Nhi, Ngay cả Nam Vô Phật Đà cũng trợn mắt như sắp rớt ra ngoài, trong lòng rất khiếp sợ.

Chuyện có được Tiểu Thế Giới, đã làm cho mọi người rung động.

Hiện tại vẫn có thể nâng cấp?

"Đức phật, phật pháp vô biên!".

Nam Vô Phật Đà chắp hai tay trước ngực, nói.

Nâng cấp Tiểu Thế Giới, bất quá chỉ cần mấy phút, cũng đã xong.

Sau khi Tiểu Thế Giới được nâng cấp, đã có diện tích tương đương với Bắc Vực.

Hơn nữa linh khí bên trong cũng tinh thuần hơn, trong Tiểu Thế Giới, sinh linh mạnh nhất, đã có cấp bậc Tôn Cảnh.

Thiên tài địa bảo thì càng không đếm hết, hơn nữa số tuổi cũng rất cao.

Bình Phàm Thụ cũng được thăng cấp, lại cao thêm gấp đôi, cành lá trở nên rậm rạp.

Chương 215. Nguyên Sơ Đạo Tinh!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền cũng nhận lấy phần thưởng còn lại, Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Đây là một viên tinh thể hình thoi, lớn hơn so với nắm tay, toả ra khí tức huyền ảo, lượn lờ đạo vận.

Mang lại cho người ta cảm giác đại đạo nguyên sinh.

"Nguyên Sơ Đạo Tinh, là đại đạo chi tinh, có thể thu nạp đạo vận, diễn hóa pháp tắc đại đạo, có hiệu quả tăng cấp thế giới, có thể diễn hóa thành đại đạo giới...".

Đọc hết giới thiệu về Nguyên Sơ Đạo Tinh, Sở Huyền liền hít vào một ngụm khí lạnh, đây chính thức là bảo vật cao cấp, quý giá nhất trong tay của hắn.

Đại đạo chi tinh...! (tinh thể có hình dạng pha lê, ẩn chứa đại đạo)

Có thể đặt trong Tiểu Thế Giới, thu nạp đạo vận, diễn hóa pháp tắc đại đạo, khiến cho thế giới có khả năng diễn hoá đại đạo giới, cũng có thể kết nối đại đạo, có đủ loại năng lực thần kỳ.

Đương nhiên, nếu muốn Nguyên Sơ Đạo Tinh, diễn hóa thế giới thành đại đạo giới, cần phải cho nó hấp thu số rất nhiều đạo vận.

Đạo vận cùng đạo tắc, không phải là thứ mà võ giả Thiên Cảnh có thể cung cấp, cho dù là Thần Cảnh, cũng không làm được.

Chỉ có cường giả Đạo Cảnh mới có năng lực uẫn dưỡng Nguyên Sơ Đạo Tinh. (Thiên Cảnh - Thần Cảnh - Đạo Cảnh)

Nguyên Sơ Đạo Tinh, còn có hiệu quả liên thông đại đạo, nếu như đặt nó trong Tiểu Thế Giới, thì cho dù bản thân ở bên trong, vẫn có thể cảm nhận được đại đạo.

Hơn nữa, Nguyên Sơ Đạo Tinh, còn có năng lực ghi nhớ khí tức cường giả Đạo Cảnh trở lên, chỉ cần ghi nhớ khí tức của đối phương, là có thể dùng đại đạo làm vật dẫn, tiến hành trao đổi lẫn nhau.

Chí bảo! Đây mới đúng là chí bảo.

Cho dù trên người Sở Huyền không thiếu bảo vật, nhưng khi nhìn thấy giới thiệu về Nguyên Sơ Đạo Tinh, cũng không kiềm chế được tâm tình.

Ngắm nhìn Nguyên Sơ Đạo Tinh một chút, liền đặt nó vào trong Tiểu Thế Giới.

Kể từ đó, cho dù ở bên trong Tiểu Thế Giới cũng có thể kết nối với đại đạo.

Đáng tiếc, trong tay mình không có đạo vận để uẫn dưỡng, nếu không có thể mượn Nguyên Sơ Đạo Tinh, diễn hóa ra đạo tắc.

Tranh thủ mau chóng đột phá Đạo Cảnh!

Sở Huyền lại đặt ra một mục tiêu mới, cũng không xem trọng Thần Cảnh, mục tiêu của hắn chính là đột phá Đạo Cảnh.

Chỉ khi nào hắn đột phá Đạo Cảnh, mới có năng lực uẫn dưỡng Nguyên Sơ Đạo Tinh, mới có cơ hội, diễn hóa Tiểu Thế Giới thành đại đạo giới.

Từ lúc đặt Nguyên Sơ Đạo Tinh vào trong Tiểu Thế Giới, đám người Nam Vô Phật Đà, đều cảm giác được, tựa hồ bên trong Tiểu Thế Giới đã có sự thay đổi.

Cụ thể như thế nào thì bọn họ không biết.

Bọn hắn cũng không nhìn thấy Nguyên Sơ Đạo Tinh.

"Không biết, Cửu vực có cường giả Đạo Cảnh hay không?".

Thần Cảnh trong Cửu vực, đều là tồn tại trong truyền thuyết, chỉ thấy xuất hiện từ thời thượng cổ.

Đã trải qua không biết bao nhiêu năm, không có cường giả Thần Cảnh xuất hiện tại Cửu vực, dường như cũng rất lâu, chưa có người đột phá Thần Cảnh?

Đạo Cảnh, ngay cả trong truyền thuyết cũng không thấy nhắc tới.

Chỉ sợ phần lớn võ giả Thiên Cảnh, cũng không biết có tồn tại cảnh giới như Đạo Cảnh.

Chỉ sợ trong hiểu biết của bọn hắn, Thần Cảnh chính là điểm cuối cùng.

Chỉ có Thần Cảnh, mới có cơ hội biết được sự tồn tại của Đạo Cảnh.

Ví dụ như, lúc trước vị Thần Cảnh Nhân tộc dẫn Ma tộc xâm lấn, ý đồ muốn trở thành Nhân Vương Bắc Vực, đạt được khí vận Nhân tộc Bắc Vực, có đúng là muốn đột phá Đạo Cảnh hay không?

Trong Cửu vực, Hoang Cổ vực là nơi thần bí nhất, nếu như Cửu vực tồn tại Đạo Cảnh, chỉ có thể ở trong Hoang Cổ vực.

Còn rất lâu Sở Huyền mới đạt tới Đạo Cảnh, nếu không có phần thưởng đặc thù, thì đột phá Thần Cảnh, chỉ sợ phải hao tốn thời gian trên chục năm.

Nguyên Sơ Đạo Tinh trong Tiểu Thế Giới, tản mát ra khí tức huyền ảo, lượn lờ đạo vận, dường như đang diễn hóa pháp tắc, nó có thể tự động thu nạp đạo vận, chẳng qua so với việc chủ động dùng đạo vận uẫn dưỡng thì chậm hơn rất nhiều.

Sau khi hắn đột phá Thiên Cảnh, tốc độ thăng cấp và tu luyện lại chậm hơn rất nhiều.

Sở Huyền dự đoán, cho dù phần thưởng trăm năm tu vi, chỉ sợ cũng không đủ khiến hắn tăng lên một cảnh giới nhỏ.

Nếu muốn đột phá Thần Cảnh, phải bỏ ra thời gian không ít.

Trừ khi khiến hệ thống ban thưởng lớn cho hắn.

Nhưng mà, hệ thống thưởng lớn, cũng không có dễ dàng gì.

Cho tới bây giờ, có thể xác định một chuyện, chính là trợ giúp đệ tử tu luyện, nhanh chóng đột phá cảnh giới.

Hiện tại, ba người Tô Tiên Nhi đã là Đế Cảnh.

Nếu muốn hệ thống thưởng tiếp, thì phải chờ ba người này đột phá tới Tôn Cảnh.

Còn có Sở Bình Phàm, cũng rất đáng mong đợi.

Nếu là bồi dưỡng ra được một đệ tử Đế Cảnh trẻ tuổi nhất, có lẽ hệ thống sẽ thưởng lớn.

Bây giờ mình đã là Thiên Cảnh, Vạn Thiên Kính có thể truyền tống vật sống, cũng không biết, có thể truyền Ma Loạn Thiên tới đây không?

Kéo hắn vào trong Tiểu Thế Giới, trợ giúp hắn nhanh đột phá Đế Cảnh.

Nếu như vậy, có thể được hệ thống ban thưởng.

Hay là mình nên thu thêm vài tên đệ tử?

Sở Huyền đành thở dài ngao ngán, nhìn thoáng qua Bí Cảnh cơ duyên trong sân, không biết đến khi nào, mới có người tới đây.

Hay là dùng Vạn Thiên Kính, chủ động tìm kiếm người có thiên phú yêu nghiệt?

Khoảng cách kỳ hạn mười năm đã rất gần, Sở Huyền rất mong đợi về phần thưởng tròn mười năm.

Phần thưởng này phải rất phong phú.

Có lẽ sẽ ban thưởng đồ vật trợ giúp mình tu luyện nhanh hơn.

Rất đáng giá mong chờ.

Chương 216. Chờ Đợi!

Collected & Fixed: OilFish89

Sau khi Sở Bình Phàm ra ngoài chơi vài ngày, cũng trở về tiếp tục tu luyện.

Có lẽ là do Sở Bình Phàm còn nhỏ, lại ở chung với Sở Huyền, nên cũng thích trạch một chỗ.

Chắc là có liên quan đến tính cách chất phát của nó.

Trong những ngày tiếp theo, Sở Huyền thường xuyên dùng Vạn Thiên Kính liên thông khắp nơi, ý định tìm thêm nhiều yêu nghiệt có thể bồi dưỡng.

Nhưng mà, vẫn không có thu hoạch.

Chuyện đáng chú ý, chính là sau khi Sở Huyền đột phá đến Thiên Cảnh, ấn ký của Vạn Thiên Kính, lại gia tăng đến chín.

Bây giờ, vẫn dư ra sáu ấn ký.

Sở Huyền đã thử nghiệm truyền tống vật sống, kết quả lại phát hiện chỉ có thể truyền tống sinh linh có tu vi Hợp Cảnh trở xuống, hơn nữa còn rất tiêu hao linh lực.

Hiện tại, dùng tu vi Thiên Cảnh tầng một của hắn, vậy mà không truyền tống nổi sinh linh Hợp Cảnh.

Điều này cũng có ý nghĩa, không thể dịch chuyển Ma Loạn Thiên tới đây, để cho hắn vào Tiểu Thế Giới tu luyện.

Lại nghĩ đến Ma Loạn Thiên là khí vận chi tử, có lẽ sẽ gặp không ít kỳ ngộ, nên tốc độ tu luyện của hắn cũng không chậm.

Thời hạn mười năm càng gần, Sở Huyền cũng tạo thêm vài hạng mục để hắn giải trí.

Ví dụ như, bắt Tô Tiên Nhi nhảy múa, khiêu vũ.

Tô Tiên Nhi rất vui vẻ, rốt cuộc tiên sinh cũng coi trọng nàng, hơn nữa còn kể thêm cho Sở Huyền, nàng thông hiểu âm luật, có thể đánh đàn.

Thế là Sở Huyền luyện chế ra một cây cầm, lại truyền cho Tô Tiên Nhi một bộ Âm Ba Công, để nàng đánh đàn giải trí.

Ngày tháng lại trôi qua rất thoải mái.

Hai huynh đệ Đinh Việt cùng Vương Lạc, phần lớn thời gian, đều thí luyện ở bên trong Tiểu Thế Giới để gia tăng thực lực.

Chỉ cần hai người có thể nâng cao tu vi tới Đế Cảnh tầng chín, trước khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra là được.

Áp chế thực lực dưới Tôn Cảnh, không cần đột phá.

Tranh đoạt khí vận chí bảo, mới là mục tiêu chính, có thể kích hoạt hệ thống ban thưởng càng lớn.

Hai người đều là khí vận chi tử, cho nên có ưu thế đối với khí vận chí bảo.

Thời gian cũng đã lâu, cũng không biết Tần Doanh đang làm gì.

Sở Huyền quyết định, sẽ giành chút thời gian đi xem vị đệ tử ký danh này.

Cũng đã lâu không có hỏi thăm vị đệ tử Nhậm Trường Hà, đoán chừng hắn chuẩn bị đột phá Thần Cảnh rồi?

Sở Huyền khôi phục lại cuộc sống thường ngày, chờ đợi kỳ hạn mười năm.

Mỗi ngày đều tu luyện, giành chút thời gian nghe một vài khúc nhạc, thưởng thức trà, chỉ điểm đệ tử tu luyện, thời gian còn lại đều dùng Vạn Thiên Kính liên thông khắp nơi.

Theo tu vi tăng đến Thiên Cảnh, số lần sử dụng Vạn Thiên Kính cũng tăng lên, mỗi ngày dùng được năm lần.

Đều muốn không giới hạn số lần sử dụng Vạn Thiên Kính, có lẽ phải đạt tới Đạo Cảnh mới có thể.

Sở Bình Phàm vẫn siêng năng tu luyện, dưỡng đao thành công, chính thức nhập môn Thiên Cực Đao Kinh, thực lực của nó đang tăng lên từng ngày.

Đối với Sở Bình Phàm, cuộc sống hằng ngày của nó rất đơn giản, tu luyện, trêu chọc mèo, cưỡi chim, lấy đan dược làm đồ ăn vặt.

Những đan dược ăn vào, một mực bồi dưỡng nhục thân, cùng với dùng trên cực đạo.

Nếu như đổi thành những người khác, chỉ sợ cũng không chịu nổi dược lực như vậy.

Nhưng thân thể Sở Bình Phàm rất đặc biệt, nó có thể dùng đan dược để bồi bổ cực đạo, dùng uẩn dưỡng đao gỗ, hoặc bồi dưỡng nhục thân.

Tuy nó mới có chín tuổi, tu vi chỉ là Chân Cảnh, nhưng mà cường độ nhục thể của nó, cũng không yếu hơn võ giả Đế Cảnh tầng một.

Người tu cực đạo, nhục thân cũng không kém.

Nếu không, thì sao có thể chống đỡ nổi uy lực của cực đạo.

Sở Huyền truyền Cực Quang Thuật cho Sở Bình Phàm, cũng truyền cả liễm tức thuật, đây cũng không thể thiếu.

Người tu cực đạo tương đối đặc thù, những võ giả bình thường không thể nhận ra.

Cho dù Sở Bình Phàm không tận lực che giấu, võ giả bình thường cũng không thể dò xét được cảnh giới của nó.

Ngược lại, khiến cho người ta cảm thấy, nó rất giống người bình thường.

Đinh Việt và Vương Lạc, đều tu luyện Cực Quang Thuật, có vẻ tương đối khó khăn, phải tốn rất nhiều thời gian mới nhập môn được.

Sở Bình Phàm thì nhập môn rất nhanh.

Có một hôm, hắn lấy Vạn Thiên Kính ra, liên thông tới ấn ký trên người Tần Doanh, phát hiện Tần Doanh đang tu luyện trên vách núi.

Long Chiến Bá Thể đã có chút thành tựu, bên dưới thân hình mảnh mai, lại ẩn chứa một cỗ lực lượng bá đạo.

Nếu nhìn gần cánh tay, mơ hồ nhận thấy một chút cơ bắp.

Đương nhiên, chỉ có thế thôi, khoảng cách đạt tới mỹ nữ cơ bắp, vẫn còn kém xa.

Ngược lại nhiều hơn một phần xinh đẹp.

Tu vi Tần Doanh đã đạt Đế Cảnh tầng năm.

Hắn tu luyện Long Chiến Bá Thể, cộng thêm với kinh nghiệm chiến đấu kiếp trước, cùng với đủ loại bí thuật của Nhân Vương Lạc gia.

Vượt cấp chiến đấu với võ giả Đế Cảnh tầng chín cũng không thành vấn đề.

Sở Huyền không muốn hiện thân, lỡ như hắn đòi mình phương pháp chuyển thành nam nhân, thì phải trả lời ra sao?

Lừa gạt hắn sao?

Sở Huyền sợ mình không kiềm chế nổi, lừa gạt Tần Doanh đến mức tâm tính lệch lạc.

Khép lại Vạn Thiên Kính, tiếp tục kết nối tới Nhậm Trường Hà, phát hiện trên người hắn lượn lờ sinh tử, đan xen lẫn nhau, mơ hồ sinh ra đạo vận.

Cũng sắp đột phá Thần Cảnh.

Chính xác mà nói, hiện tại Nhậm Trường Hà đã có thể bế quan đột phá Thần Cảnh.

Chẳng qua là quá trình đột phá, cần thời gian rất dài.

Trong vòng ba năm rưỡi, chỉ sợ là không thể hoàn thành đột phá.

Chương 217. Ma Loạn Thiên sáng tạo bí thuật!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền cũng không có quấy rầy, mà liếc nhìn sang Nam Vô Phật Đà.

Từ khi đặt Nguyên Sơ Đạo Tinh vào Tiểu Thế Giới, khiến cho Tiểu Thế Giới kết nối với đại đạo, Nam Vô Phật Đà có thể trực tiếp cảm ngộ đại đạo bên trong Tiểu Thế Giới.

Hiện tại, Nam Vô Phật Đà đã đạt Thiên Cảnh tầng chín.

Sở Huyền gọi hắn ra ngoài.

Lại giảng giải phật pháp giúp hắn, giúp cho Nam Vô Phật Đà, cảm ngộ với phật pháp càng thêm sâu sắc.

Thời gian lại trôi qua nửa tháng.

Khoảng cách kỳ hạn mười năm, ngày một gần, với sự nỗ lực tu luyện của Sở Huyền, khoảng cách Thiên Cảnh tầng hai, đã đi được một nửa đoạn đường.

Xem chừng, nếu nhận được trăm năm tu vi, có thể giúp hắn đột phá Thiên Cảnh tầng hai.

Tiếp tục cố gắng tu luyện.

Nuốt xuống một viên đan dược, Sở Huyền làm biếng nằm ở trên ghế.

Đột nhiên!

"Đệ tử Ma Loạn Thiên của ký chủ, giác ngộ phật pháp, tu vị tăng mạnh, đột phá Đế Cảnh, ban thưởng Tầm Đạo Kính".

Sở Huyền: "???".

Chuyện gì đã xảy ra?

Hắn không ngờ, Ma Loạn Thiên lại giác ngộ phật pháp, trực tiếp đột phá tới Đế Cảnh?

Hơn nữa, hệ thống cũng không ban thưởng tu vi.

Không có trực tiếp nhận lấy phần thưởng, trước tiên Sở Huyền lấy Vạn Thiên Kính ra, liên thông tới chỗ Ma Loạn Thiên.

Đây là hang động bên trong một ngọn núi hoang.

Ma Loạn Thiên vẫn mặc bạch y không nhuốm bụi trần, ngồi xếp bằng, lơ lửng giữa không trung.

Trên người lượn lờ Phật Quang.

Phía sau ót, xuất hiện một vòng ánh sáng Phật Đạo.

Lúc này hắn giống như Bồ Tát hạ phàm.

Chắp hai tay trước ngực, trong miệng lẩm bẩm, tụng niệm kinh phật.

Sở Huyền trợn tròn mắt, chỉ mới qua một thời gian ngắn, mà Ma Loạn Thiên đã thay đổi quá lớn.

Đúng là đã thành Phật.

"Mở thiên nhãn!".

Ma Loạn Thiên khẽ quát một tiếng, trên trán liền phát ra ánh sáng, xuất hiện một con mắt, giống như có thể nhìn thấu mọi thứ trên thế gian.

Thấy một màn như vậy, Sở Huyền không nhịn được mà khen thầm, quả nhiên là Ma Loạn Thiên có duyên với phật, hiện tại đã lĩnh ngộ ra Thông Thiên Nhãn.

Quá trâu bò…

Trên người toả ra phật quang, áo trắng như tuyết, không dính bụi trần, cộng với dung mạo tuấn tú của hắn, đúng là không giống người phàm.

Nhưng mà, chuyện tiếp theo, khiến cho Sở Huyền sắp cắn đứt đầu lưỡi.

Chỉ thấy sau khi Ma Loạn Thiên mở thiên nhãn, bỗng nhiên lại hét lớn một tiếng: "Đại Uy Thiên Long!".

Rống!

Một đạo long ảnh, bay ra từ sau lưng hắn...

Sở Huyền: "???".

Sở Huyền sợ tới điếng người.

Đại Uy Thiên Long?

Nhìn thấy long ảnh phật quang phía sau Ma Loạn Thiên bay lên cao, hóa thành một con cự long, bay lượn xung quanh người Ma Loạn Thiên, tiếng long ngâm oai hùng, uy thế lẫm liệt.

Hang động liền sụp đổ, núi đá hóa thành bột mịn.

Một chiêu thần thông Đại Uy Thiên Long này, có uy lực rất bất phàm.

Tên đệ tử này có gì đó sai sai...!

Sở Huyền chìm sâu vào suy nghĩ, hắn nhớ lúc trước lừa gạt Ma Loạn Thiên, tựa hồ có ngứa miệng nói một câu, chính là Đại Uy Thiên Long?

Còn nói thêm một câu: "Phật Quang hóa thiên long, thần thông vô hạn, phật pháp vô lượng, đây là đại thần thông!".

Cho nên, Ma Loạn Thiên vẫn nhớ một câu này, dốc lòng cảm ngộ trong kinh phật, vậy mà thật sự sáng tạo ra một số thần thông?

Trâu bò...!

Sở Huyền chỉ biết thở dài, bản thân hắn đã thu được một gã đệ tử trâu chó.

Chẳng qua mình chỉ lừa gạt vài câu, hắn cũng có thể đốn ngộ phật pháp, sáng tạo ra thần thông?

Hắn lại nhớ tới hai vị đệ tử Đinh Việt cùng Vương Lạc, mình cũng từng lừa gạt...

Cũng xuất hiện tư tưởng lệch lạc, nhưng lại không sáng tạo ra bí thuật gì lợi hại?

Nguyên nhân là do thiên phú, hay là phương pháp lừa gạt không thích hợp?

Phật Quang trên người Ma Loạn Thiên đã được thu về, long ảnh cũng chui vào trong cơ thể, chắp hai tay trước ngực, niệm một câu: "A Di Đà Phật!".

Sau đó Ma Loạn Thiên rời khỏi núi hoang, dùng hai chân trần bước đi, bên hông treo một thanh giới đao, sắc mặt hiền từ, ánh mắt trong suốt.

Từ khi đột phá Đế Cảnh, Ma Loạn Thiên đã có một niềm tin, hắn muốn truyền bá phật pháp, độ hóa ác ma trên thế gian.

Sở Huyền rất thưởng thức vị đệ tử này, mong đợi hắn tiếp tục phát huy, giúp mình sớm được hệ thống ban thưởng.

Cất Vạn Thiên Kính vào.

Sở Huyền liền nhận lấy phần thưởng.

"Tầm Đạo Kính, có thể phát hiện đại đạo, có thể tìm ra đắc đạo giả, ngoài ra còn có thể ghi nhớ khí tức của đắc đạo giả...".

Sở Huyền quan sát gương nhỏ trong tay, phía trên có một cây kim mờ ảo, giống như dùng đại đạo ngưng luyện ra.

Dĩ nhiên là một phía, có thể tìm kiếm đại đạo, cùng với tìm kiếm đắc đạo giả.

Đắc đạo giả là gì?

Hẳn là cường giả Đạo Cảnh.

Sở Huyền đã không thể chờ đợi nữa, hắn muốn lập tức nhìn xem, Cửu vực có tồn tại võ giả Đạo Cảnh hay không?

Đang trốn ở nơi nào.

Hắn rót linh lực vào Tầm Đạo Kính, cây kim bên trên mặt kính liền chuyển động, Sở Huyền đột nhiên cảm thấy linh lực của mình bị hút điên cuồng vào trong Tầm Đạo Kính.

Lực lượng thần hồn, cũng bị hút, chảy vào Tầm Đạo Kính.

Bất quá chỉ mới vài phút, Sở Huyền đã cảm giác ăn không tiêu.

Hắn liền đình chỉ truyền linh lực, sau đó cây kim trên mặt kính mới chịu dừng lại.

Chỉ có mấy phút, cũng không tìm thấy võ giả Đạo Cảnh, hoặc vật và địa phương nào có liên quan tới đại đạo.

Nuốt một viên đan dược, khôi phục linh lực.

"Không vội, mỗi ngày mình sẽ thử một chút, để xem có thể tìm được cường giả Đạo Cảnh hay không".

Chương 218. Tầm Đạo Kính!

Collected & Fixed: OilFish89

Tầm Đạo Kính, sau khi tìm thấy cường giả Đạo Cảnh, còn có thể ghi nhớ khí tức, một khi xuất hiện cường giả Đạo Cảnh bị ghi nhớ khí tức, Sở Huyền có thể nhờ Tầm Đạo Kính phát hiện đối phương.

Hơn nữa, sau khi ghi nhớ được khí tức cường giả Đạo Cảnh, Sở Huyền có thể thu đám khí tức này vào trong Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Có thể dựa vào Nguyên Sơ Đạo Tinh tiến hành trao đổi với đối phương.

Cũng có thể âm thầm lợi dụng, khiến đối phương giúp mình uẩn dưỡng Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Dùng năng lực của hai món chí bảo này, có lẽ đối phương sẽ không phát hiện ra.

Nếu như có thể ghi nhớ vài chục vị cường giả Đạo Cảnh, giúp mình uẩn dưỡng Nguyên Sơ Đạo Tinh, không phải là có thể rất nhanh, khiến cho Tiểu Thế Giới thăng cấp thêm lần nữa?

Diễn hóa ra đạo tắc hoàn chỉnh?

Chỉ tưởng tượng ra thôi, Sở Huyền không nhịn được mà kích động.

Đương nhiên, điều kiện đầu tiên là phải tìm ra sự tồn tại của cường giả Đạo Cảnh.

Những ngày tiếp theo, Sở Huyền đều dùng Tầm Đạo Kính, để tìm kiếm tung tích cường giả Đạo Cảnh.

Nhưng mà, đã trôi qua hơn mười ngày.

Rốt cuộc vẫn không tìm thấy gì.

"Không lẽ, sự thật là Cửu vực không tồn tại Đạo Cảnh?".

"Nếu như có tồn tại Đạo Cảnh đi nữa, thì cũng không nên là người ở giới này, hẳn là đã đi ra khỏi Cửu vực?".

"Nhưng nếu không ở Cửu vực, thì đi tới chỗ nào?".

"Hẳn là, có một thượng giới?".

Sở Huyền rất nghi ngờ.

Nếu như có "Thượng giới", tại sao thế gian lại không lưu lại truyền thuyết về nó?

Hoặc là, bởi vì mỗi lần sử dụng Tầm Đạo Kính đều rất gần, bởi vậy không thể tìm thấy cường giả Đạo Cảnh?

Đây cũng là một khả năng.

Thực lực hiện tại của Sở Huyền, chỉ có thể dò tìm được vài phút, nếu sử dụng thời gian dài, hắn gánh không nổi tiêu hao.

Vì tìm kiếm cường giả Đạo Cảnh, mà trả cái giá quá đắt, không phù hợp với tính cách của hắn.

Cho nên, chỉ có thể làm như vậy, mỗi ngày dành vài phút tìm kiếm, xem có khả năng mèo mù vớ phải cá rán hay không, tìm ra cường giả Đạo Cảnh.

Sở Huyền cũng hết cách, muốn bắt lấy cường giả Đạo Cảnh mà không được, ngẫm lại mà buồn thúi ruột.

Mấy ngày tiếp theo, hắn cũng không còn hứng thú nghe Tô Tiên Nhi đánh đàn.

Tô Tiên Nhi thì cảm thấy phiền muộn, lúc này mới bao lâu, tiên sinh đã không còn thích nghe mình đánh đàn nữa?

"Tiên sinh, nô tỳ nhảy cho ngài xem có được hay không?".

"Không có hứng thú".

Sở Huyền trợn trắng mắt, nói.

Tô Tiên Nhi dậm chân, quay đầu ngồi chồm hổm trước mặt Sở Bình Phàm, nói: "Tiểu Bình Phàm, cô cô nhảy cho con xem có được không?".

Sở Bình Phàm cầm đao gỗ trong tay, bộ dáng ngây ngốc, lắc đầu nói: "Tô cô cô, con không muốn xem, con chỉ muốn luyện đao!".

"Ta...".

Tô Tiên Nhi cảm thấy rất buồn bực.

Chỉ có thể tiến vào Tiểu Thế Giới, bắt Đinh Việt thí luyện, đánh hắn để xả giận.

Thời gian thấm thoát thoi đưa.

Khoảng cách Sở Huyền trạch tại tiểu viện, đã sắp tròn mười năm.

Có lẽ nguyên nhân là do Sở gia liên tục phát triển, cũng có lẽ nguyên nhân là do Sở Thiên Minh nhớ tới nhi tử bảo bối Sở Thu Lạc.

Vậy mà lại nhớ ra, mình còn có một đứa cháu trai, bị ném vào trong tiểu viện.

Kết quả, lại phái đại quản gia đến, đón Sở Huyền về tổ trạch.

"Quay về tổ trạch? Ta không thích!".

Sở Huyền lắc đầu cự tuyệt.

Hắn rất ngạc nhiên, không ngờ gia gia Sở Thiên Minh, đột nhiên lại nhớ tới hắn.

"Đây là ý tứ của gia chủ, không lẽ Thập Tam thiếu gia, muốn cãi lời gia chủ?".

Đại quản gia rất kinh ngạc trước thái độ của Sở Huyền.

"Ta ở chỗ này cũng rất tốt, không cần quay về, ngươi trở về nói cho gia gia biết, biểu ông ấy đừng có quấy rầy ta".

Sở Huyền phất tay đuổi người, nghiêng qua một bên, đưa lưng quay về phía đại quản gia.

"Ngươi... Cái này".

Đại quản gia có chút tức giận.

"Ngươi đi nói cho gia gia biết, không nên quấy rầy ta, nếu không ta sẽ mang Sở Vân cùng rời khỏi Sở gia, cũng đừng trách ta không có báo trước".

Trong lòng Đại quản gia hơi phập phồng lo sợ, nếu như Sở Huyền làm như vậy, tựa hồ Sở Vân sẽ nghe theo hắn.

Lại nhớ tới Sở Vân từng dặn dò, không được quấy rầy Sở Huyền.

Chỉ có thể buồn bực quay trở về.

"Khốn nạn, cứ để cho nó chết già ở chỗ đó!".

Nghe thấy tiếng gầm rú của Sở Thiên Minh từ tổ trạch, Sở Huyền không thèm quan tâm, dạo gần đây hắn vẫn chưa nghe thấy tiếng gầm thét của vị gia gia này.

Thỉnh thoảng gào thét một chút, cũng có chỗ tốt, ít nhất có thể giúp tâm lý giải toả.

Ngày mai, đúng là ngày tròn mười năm.

Trong lòng Sở Huyền đầy chờ mong, mười năm đầu tiên..., sẽ ban thưởng gì đây?

Phần thưởng 5 năm, chính là Tiểu Thế Giới tuỳ thân.

Đương nhiên là phần thưởng mười năm, không thể kém hơn Tiểu Thế Giới chứ?

Nhân dịp ăn mừng kỳ hạn mười năm, hắn gọi Tô Tiên Nhi ra ngoài.

Bảo nàng thay một bộ y phục mới.

Phệ Linh Hoa cũng bị gọi tới, toàn bộ bông hoa xoè ra, lộng lẫy phi phàm, rất mê người.

"Đến, nhảy một điệu giúp vui nào!".

Tô Tiên Nhi: "???".

Tại sao lại đột nhiên bắt mình khiêu vũ?

Còn bày vẽ nhiều thứ như vậy, hẳn là chuyện kế tiếp, sẽ bắt mình bồi tiên sinh ngủ?

Trong đầu tưởng tượng như thế, gương mặt Tô Tiên Nhi đỏ lựng, trái tim cũng đập nhanh hơn, nhưng cũng hồi hộp và mong đợi.

Lúc khiêu vũ, thân hình uốn éo ngày càng khoa trương, càng ngày càng dụ người.

Sở Huyền: "???".

Nha đầu này có điểm quái lạ!

Chương 219. Phần Thưởng Mười Năm!

Collected & Fixed: OilFish89

Tạch!

Sở Huyền vung tay, gõ một cái trên đầu Tô Tiên Nhi.

Ối!

Tô Tiên Nhi bèn lấy tay xoa đầu, vòng eo cũng không còn uốn éo nữa, ủy khuất nhìn về phía Sở Huyền.

"Khiêu vũ là tốt rồi, đừng có làm thêm vài động tác dư thừa như vậy!".

Sở Huyền quát khẽ.

Tô Tiên Nhi cong môi chu mỏ, tùy ý nhảy vài cái, trong lòng đã mất hứng.

Phệ Linh Hoa thì ngược lại, rễ cây mọc tua tủa, thân cây uốn éo, chuyển động liên tục, phối hợp với những bông hoa diễm lệ kia.

Rất đáng để thưởng thức.

Sở Huyền lấy ra một bình trà diệp lai, bắt Tô Tiên Nhi đi pha trà.

Đây cũng là phần thưởng ngày hôm qua, đạo vận trà, bên trong trà có ẩn chứa đạo vận, mỗi lần uống một ngụm, thân thể và thần hồn sẽ được đạo vận gột rửa.

Có thể nói là chí bảo.

Các loại trà ngộ đạo trước kia, Sở Huyền đã sớm bỏ xó.

Hiện tại hắn chỉ uống đạo vận trà.

Mỗi lần đưa miệng uống cạn, tốc độ tu luyện đều tăng lên một ít.

"Trà này, mỗi tháng ngươi chỉ cần uống một chén, uống nhiều hơn cũng chỉ lãng phí mà thôi".

Nhìn thấy Tô Tiên Nhi theo thường lệ, tự rót cho mình một chén trà, Sở Huyền mở miệng nói.

Tuy là đạo vận trà này rất tốt, nhưng mà nếu người uống có tu vi quá thấp, chỉ cần uống một chén, thì cũng phải tốn rất nhiều thời gian mới tiêu hoá hết.

Nếu như uống nhiều hơn, ngược lại thì lợi bất cập hại.

Cho dù đồ vật có tốt, cũng phải sử dụng theo liều lượng.

"Đã biết, thưa tiên sinh".

Tô Tiên Nhi vừa nhấp một ngụm, đã cảm thấy thần hồn như được tưới rọi, thần trí minh mẫn, phảng phất như đánh tan chướng ngại, có chút cảm ngộ chưa thông suốt, giờ khắc này đều hiểu rõ.

Hai mắt sáng rực, trà của tiên sinh uống, quả nhiên bất phàm.

Sở Huyền cũng gọi hai người Đinh Việt cùng Vương Lạc ra ngoài, cho mỗi người một chén trà, sau đó trở về tu luyện tiếp.

Về phần Nam Vô Phật Đà, Sở Huyền lại rót cho hắn ba chén trà.

Sau khi Tô Tiên Nhi uống xong trà, đã quay về Tiểu Thế Giới cảm ngộ.

Sở Bình Phàm cũng đã chạy tới uống một chung trà, rồi tiến vào trong không gian càn khôn, trên người vẫn lượn lờ khí tức huyền ảo.

Thiên Linh Miêu cùng Hám Thiên Kim Bằng, và Phệ Linh Hoa, cũng được thưởng một chén trà.

Sau khi Sở Huyền uống trà xong, thì làm biếng nằm trên ghế, chờ đợi phần thưởng mười năm.

Mười năm chi kỳ đã đến.

"Ký chủ trạch đủ mười năm, cứ tiếp tục phát huy, ban thưởng Hỗn Độn Bất Diệt Thể và Hỗn Độn Chung!".

Phần thưởng mười năm, lại là thể chất có thiên phú đặc thù?

Trước tiên Sở Huyền đọc qua tin tức giới thiệu về Hỗn Độn Bất Diệt Thể.

"Hỗn Độn Bất Diệt Thể, sinh ra từ hỗn độn, từ xưa đến nay là bất diệt, bất hủ, có thể dung nạp vạn đạo thành một thể, có thể độ đạo kiếp!".

Rất trâu bò nha!

Từ xưa đến nay bất diệt, bất hủ, có thể dung nạp vạn đạo thành một thể, ý nghĩa là, có thể tu tất cả đại đạo.

Cũng không bởi vì sự tương khắc của hai loại đại đạo, mà xuất hiện hiện tượng xung đột.

Không hổ danh là phần thưởng mười năm.

Sở Huyền lại xem qua phần thưởng thứ hai, Hỗn Độn Chung.

"Sinh ra tại hỗn độn, mãi mãi không tổn hại, có thể cắn nuốt đại đạo, tiếng chung có thể truyền vạn cổ, phòng ngự tối cường, có thể độ đạo kiếp, trấn áp đạo kiếp".

Chí bảo này cũng trâu bò không kém.

Đây là chí bảo có sức phòng ngự bá đạo nhất trên thế gian, tiếng chung còn truyền vạn cổ, vượt qua thời gian, không gian.

Sở Huyền có lưu ý một điểm, bất luận là Hỗn Độn Bất Diệt Thể, hay là Hỗn Độn Chung, đều có nói về khả năng độ đạo kiếp.

Đạo kiếp?

Đó là gì thế?

Sở Huyền cũng không biết.

"Không lẽ là vô lượng đại kiếp trong truyền thuyết?".

Bất kể là thứ gì, nếu như có thể độ đạo kiếp, thì cũng mang ý nghĩa, chỉ cần có một trong hai món Hỗn Độn Bất Diệt Thể và Hỗn Độn Chung, thì sẽ có thể vượt qua được kiếp nạn này.

Nếu như có cả hai, dĩ nhiên là không cần sợ đạo kiếp.

Sở Huyền liền nhận lấy Hỗn Độn Bất Diệt Thể.

Oanh!

Dường như ý thức của hắn bị kéo vào trong một mảnh hỗn độn, mông lung, không có thời gian, không có ánh sáng, không có bất cứ gì.

Đây là hỗn độn chân chính.

Bỗng nhiên, có tử khí lan tràn, xuất hiện một tia sáng, giống như vừa được sinh ra tại thời khắc này.

Sở Huyền cảm giác được, cơ thể của mình, giây phút này cũng được sinh ra.

Khí tức hỗn độn vô cùng vô tận, bắt đầu kéo đến bao phủ hắn, thân thể từ từ lớn lên, bắt đầu thành hình.

Không biết trải qua bao nhiêu năm tháng.

Mỗi một khắc, thân thể đều đang phát triển.

Tử khí bắt đầu truyền đến, thời gian cũng không thể lưu lại bất cứ dấu vết gì, trên thân thể này.

Ầm ầm!

Hỗn độn liền tan biến, ý thức quay trở về thực tại.

Ngay một khắc ý thức trở về, Sở Huyền cảm thấy, thân thể của mình đã có biến hoá rất lớn.

Dường như đã trải qua một lần thay da đổi thịt, không thể nào nói rõ.

Chỉ biết là có sự biến hoá kinh khủng hơn nhiều so với lúc đột phá Đế Cảnh, đột phá Thiên Cảnh.

Sở Huyền cảm giác được, nhục thân của mình rất mạnh mẽ, thần binh không thể tổn thương hắn, cho dù là đạo binh, dường như cũng không thể lưu lại vết trầy xước...

Tựa hồ thời gian cũng không thể ăn mòn nhục thể của hắn.

Hơn nữa, mỗi giờ mỗi khắc, đều hấp thu linh khí trong đất trời.

Chương 220. Vô địch trong Thiên Cảnh!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền có một loại trực giác, giờ phút này, hắn có thể hấp thu tất cả lực lượng trong trời đất.

Bất luận là linh khí, ma khí, yêu khí, hoặc là các loại âm khí, độc khí..., cũng có thể hấp thu để tu luyện.

Đương nhiên là sẽ không xuất hiện vấn đề.

Đây là đặc điểm bá đạo của Hỗn Độn Bất Diệt Thể.

Chuyện khiến cho Sở Huyền càng kinh ngạc, chính là hắn đã đột phá Thiên Cảnh tầng hai.

Hơn nữa, hắn có cảm giác rất rõ ràng, tốc độ tu luyện của bản thân đã tăng lên gấp trăm lần.

Tuy nhiên, tốc độ tiêu hao tài nguyên cũng tăng theo, nhưng mà Sở Huyền đâu cần quan tâm?

Thứ mà hắn không thiếu nhất, chính là tài nguyên.

Hắn chỉ ngại tốc độ tu luyện quá chậm thôi.

Chỉ cần tốc độ nhanh, tài nguyên không cần đếm xỉa.

Tốc độ luyện hoá dược lực, nhanh đến mức Sở Huyền chắt lưỡi hít hà.

Dựa theo tốc độ hiện tại, dưới tình huống đầy đủ tài nguyên, Sở Huyền dự đoán, chỉ khoảng ba năm, là hắn có thể đột phá Thần Cảnh.

Tốc độ tu luyện bực này, nếu như truyền ra ngoài sẽ khiến một đám người sợ vỡ mật.

Chỉ sợ, vô số võ giả Thiên Cảnh, đau khổ vì không đột phá được Thần Cảnh, sẽ trực tiếp sụp đổ, không chịu nổi đả kích, chửi lớn ông trời bất nhân.

Hai tay nắm chặt, Sở Huyền cảm giác thực lực của mình đã tăng mạnh, võ giả Thiên Cảnh tầng hai, sẽ không chịu nổi một quyền của hắn!

Phần thuởng này quá mức trâu chó!

Cho dù ban thưởng vật ngoài thân có lợi hại tới đâu, cũng không bằng trực tiếp giúp bản thân mạnh hơn.

Bản thân mạnh hơn, mới là thực lực chân chính, chẳng qua ngoại vật chỉ là thứ yếu.

Kế tiếp Sở Huyền nhận lấy Hỗn Độn Chung.

Trong tay xuất hiện một vật nhỏ nhắn, cổ xưa giản dị, cũng không có phát ra khí tức cường đại, bá đạo trấn áp thế gian.

Nhìn sơ qua chỉ là một cái chuông nhỏ mang theo khí tức tang thương, là một vật có phong cách cổ xưa.

Nhưng mà, chính là cái chuông nhỏ này, chính là chí bảo sinh ra từ thời kỳ hỗn độn.

Trên thân chuông, chỉ có vài hoa văn, đưa mắt nhìn kỹ, tựa hồ bên trong ẩn chứa điều huyền diệu, lại tựa hồ rất giống một vật bình thường.

Cũng không nói khoa trương, nếu như gặp người không đủ thiên phú, không đủ khí vận, cho dù có đặt Hỗn Độn Chung ở trước mặt, hắn cũng không nhận ra đây là chí bảo, sẽ cho rằng là một đồ vật tầm thường, rồi ném đi.

Hỗn Độn Chí Bảo, nếu không phải là người có đại thiên phú, đại cơ duyên thì không thể bắt được!

Tiếng chung truyền vạn cổ...!

Sở Huyền không nhịn nổi, đang muốn gõ thử Hỗn Độn Chung, để nghe thử tiếng chung của nó ra sao, tại sao lại nói là truyền vạn cổ.

Nhưng mà, hắn lại phát hiện, dùng thực lực hiện tại của hắn, thế mà không thể gõ Hỗn Độn Chung.

Nghĩ lại cũng có lý do, nếu như ai cũng có thể tuỳ tiện gõ, thì đâu thể xem là Hỗn Độn Chí Bảo.

Hắn liền thu Hỗn Độn Chung vào bên trong thần hồn.

Sau khi nhục thân được lột xác, Sở Huyền phát hiện ra một chuyện, thần hồn của hắn cũng được lột xác, còn mang theo đặc tính bất diệt.

Hỗn Độn Bất Diệt Thể cộng thêm Hỗn Độn Chung, Sở Huyền cảm thấy mình rất mạnh, cho dù là Thần Cảnh, cũng không huỷ diệt mình được!

Tâm trạng Sở Huyền rất kích động, tiến vào Bí Cảnh thí luyện, thử xem thực lực của mình ra sao.

Đầu tiên hắn lựa chọn Nam Vô Phật Đà làm đối tượng thí luyện.

Nam Vô Phật Đà đã đột phá Thiên Cảnh tầng chín, thực lực rất mạnh, trong cùng cảnh giới hắn đã là mạnh nhất.

Trong thí luyện, Sở Huyền đại chiến cùng Nam Vô Phật Đà hơn nửa giờ, cuối cùng dựa vào nhục thân bất diệt, đánh bại Nam Vô Phật Đà.

Người mang Hỗn Độn Bất Diệt Thể, đã thể hiện được sự vượt trội trong chiến đấu.

Dùng tu vi Thiên Cảnh tầng hai, vượt cấp chiến thắng cường giả Thiên Cảnh tầng chín!

Giờ khắc này, Sở Huyền đã xác định, mình chính là tồn tại vô địch trong Thiên Cảnh!

Nên biết rằng, công pháp mà Nam Vô Phật Đà tu luyện là Phật pháp, đây là một trong những thần thông Phật Đạo rất mạnh mẽ.

Kim Thân của hắn, cũng rất bá đạo.

Trong cùng cấp bậc Thiên Cảnh tầng chín, Nam Vô Phật Đà tuyệt đối là một tồn tại đỉnh cao.

Dù vậy, vẫn bị Sở Huyền đánh chết.

Mà Sở Huyền, còn chưa vận dụng Hỗn Độn Chung, vẫn chưa thi triển vài thủ đoạn lợi hại.

Ví dụ như Thì Quang Huyễn Ảnh, Thì Quang Lược Đoạt.

Xác định là vô địch trong Thiên Cảnh.

Sở Huyền rất hứng khởi, dựa theo thực lực hiện tại, đợi đến lúc bản thân đột phá Thiên Cảnh tầng chín, thậm chí cũng không cần Thiên Cảnh tầng chín, cũng có thể vượt cấp khiêu chiến Thần Cảnh.

Chấm dứt thí luyện.

Sở Huyền thử thi triển Thì Quang Huyễn Ảnh.

Phát hiện bản thân có thể thi triển một chút, cũng không xuất hiện tình trạng suy kiệt.

Có thể duy trì Thì Quang Huyễn Ảnh ba phút, đây đã là một tiến bộ rất lớn.

Ba phút, đã đủ giành thắng lợi trong chiến đấu.

Hơn nữa, hắn cũng không cảm nhận được gánh nặng mãnh liệt, chẳng qua là tiêu hao quá lớn, chỉ có thể duy trì ba phút.

Tất cả những thứ này, đều do sự mạnh mẽ của Hỗn Độn Bất Diệt Thể mang lại.

Chương 221. Cường giả siêu cấp trâu bò!

Collected & Fixed: OilFish89

Kỳ hạn mười năm đã qua.

Kế tiếp, chính là mười năm tiếp theo.

Sở Huyền đã đề ra mục tiêu cho bản thân, đó chính là bình yên trạch đủ trăm năm.

Trạch mười năm, đã có phần thưởng bá đạo như thế.

Hơn nữa, mình còn từ Phàm cảnh đột phá Thiên Cảnh.

Nếu như trạch đủ trăm năm, vậy thì phần thưởng sẽ phong phú đến mức nào?

Đến lúc đó, thực lực của mình sẽ mạnh tới trình độ nào?

Trực tiếp vô địch?

Sở Huyền rất mong chờ.

Ý định trạch một chỗ càng kiên định, chỉ có tiếp tục trạch, mới có thể càng ngày càng mạnh.

Ai cũng đừng hòng phá rối mình.

Lấy ra một bình đan dược, Sở Huyền trực tiếp đổ hết vào miệng, đây chính là chỗ lợi hại.

Trước kia, chỉ có thể ăn từng viên, tốc độ tu luyện quá bèo, một chút điểm bá đạo cũng không có.

Hiện tại đã có Hỗn Độn Bất Diệt Thể, từ nay về sau cũng không cần rắc rối như vậy, nuốt một lần một bình, quá sảng khoái.

Nếu không đủ, hệ thống sẽ ban thưởng, không cần lo lắng.

Sau khi nuốt một bình đan dược, Hỗn Độn Bất Diệt Thể liền vận chuyển, rất nhanh đã luyện hoá xong dược lực, nâng cao tu vi.

Cũng không xuất hiện tình trạng ăn không tiêu.

Nửa ngày sau.

Sở Huyền lại là đổ một bình đan dược vào miệng.

"Ký chủ trạch đủ mười năm lẻ một ngày, ban thưởng Đại Thiên Đạo Khí Thư".

Sở Huyền bèn nhận lấy phần thưởng.

Đại Thiên Đạo Khí Thư, là một điển tịch luyện khí, ghi chép đủ loại phương pháp luyện khí, cùng loại với Vạn Thiên Đan Kinh.

Cho dù thiên phú có xuất sắc tới đâu, cũng không thể nắm giữ toàn bộ.

Ví dụ như Vương Lạc là Đan Mạch Thiên Sinh, cũng không thể nắm giữ trọn vẹn Vạn Thiên Đan Kinh, chẳng qua chỉ học được một phần trong đó mà thôi.

Dù vậy, thì hiện tại trong Cửu vực, chỉ sợ không có người vượt trội hơn hắn về phương diện luyện đan.

Nên biết rằng, Vạn Thiên Đan Kinh, ngoại trừ các loại thủ pháp luyện đan, điểm quan trọng nhất trong đó, chính là luyện đan chi đạo!

Luyện đan chi đạo được ghi chép trong đó, cực kỳ đa dạng.

Có thể nắm giữ một phần, đã là cường giả đan đạo đỉnh phong, nếu như có thể lĩnh ngộ đan đạo thuộc về mình, thì có thể xếp ngang hàng với cường giả đan đạo mạnh nhất.

Sở Huyền cũng từng nghi ngờ, Vạn Thiên Đan Kinh, chính là bí điển ghi chép tất cả cảm ngộ, cùng đan đạo của vô số cường giả đan đạo trên thế gian.

Mà bây giờ hệ thống lại ban thưởng Đại Thiên Đạo Khí Thư, chắc có lẽ cũng là cùng loại.

Điểm khác nhau duy nhất, chính là về phương diện luyện khí.

Bất luận là Đế binh, Thiên binh, Thần binh, Đạo khí, tất cả đều không đáng kể.

Sở Huyền tự hỏi về phương diện luyện khí, trên thế gian này, chắc là không có người vượt qua hắn, nếu không hắn cũng không thể dễ dàng luyện ra Thiên binh.

Nhưng mà, sau khi nắm giữ Đại Thiên Đạo Khí Thư, Sở Huyền mới nhận ra một chuyện, trình độ luyện khí của mình trước đó, quả thật không khác gì cặn bã.

Phía trên Đại Thiên Đạo Khí Thư, ngoại trừ phương pháp luyện chế các loại vũ khí, còn có khôi lỗi, cơ quan, phù khí…

Sở Huyền tìm một ít vật liệu, dựa theo trí tưởng tượng của mình, hao tốn thời gian hơn nửa ngày, luyện chế ra được hai bộ khôi lỗi.

Khôi lỗi cũng không giống người, trên thân mặc một bộ áo giáp, trong tay cầm một thanh thần binh.

Đây là khôi lỗi cấp bậc Thần khí.

Sở Huyền dùng lực lượng thần hồn nuôi dưỡng, giúp khôi lỗi sinh ra linh trí, sau đó lại khắc lên một ít phương pháp chiến đấu.

Hai bộ này thuộc loại khôi lỗi chiến đấu.

Sau khi hai bộ khôi lỗi thức tỉnh linh trí, Sở Huyền lại ném chúng tới bên cạnh Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Lợi dụng đặc tính hấp thu đạo vận và đạo tắc của Nguyên Sơ Đạo Tinh, hỗ trợ uẩn dưỡng khôi lỗi, giúp cho hai bộ khôi lỗi này sinh ra năng lực tu luyện nhất định, có thể tự phục hồi linh lực.

Trước mắt, thực lực của khôi lỗi, ước lượng khoảng Thiên Cảnh tầng năm.

Sở Huyền muốn uẩn dưỡng khôi lỗi đến tu vi Thần Cảnh.

Mà Nguyên Sơ Đạo Tinh, chính là đồ vật tốt nhất để uẫn dưỡng khôi lỗi.

Dùng đạo vận cùng đạo tức gột rửa, trên người khôi lỗi sẽ lây nhiễm khí tức đạo vận, từ từ sẽ được lột xác, không cần dùng linh tinh hoặc linh khí để duy trì.

Có thể tự động hấp thu linh khí, dự trữ khi chiến đấu, hơn nữa linh trí cũng được nâng cao, biến thành linh khôi có năng lực tự tu luyện!

Sau khi linh khôi uẫn dưỡng thành công, thì hắn sẽ có thủ hạ Thần Cảnh, có thể chuẩn bị vì Chiến Ma Cổ Địa.

Sở Huyền thở dài một hơi, hắn chỉ thiếu một đệ tử thiên tài luyện khí.

Loại người làm biếng, núp một chỗ như hắn, là không thể nào bỏ sức luyện khí, luyện chế ra hai bộ khôi lỗi này, cũng chỉ là cao hứng nhất thời mà thôi.

Luyện đan có Vương Lạc, vẫn thiếu người luyện khí, cũng không biết, tới khi nào mới thu được một đệ tử có thiên phú luyện khí.

"Ký chủ trạch đủ mười năm lẻ hai ngày, ban thưởng Vạn Đạo Trận Điển".

Hả?

Sở Huyền khẽ giật mình, ngày hôm qua thì ban thưởng điển tịch luyện khí, hôm nay thì ban thưởng điển tịch trận pháp và cấm chế, hẳn là hệ thống muốn bù đắp mọi phương diện mình thiếu hụt?

Trở thành một cường giả siêu cấp trâu bò có thể thu nạp vạn đạo?

Chương 222. Đại Thiên Đạo Khí Thư cùng Vạn Đạo Trận Điển!

Collected & Fixed: OilFish89

Nhận lấy Vạn Đạo Trận Điển, phía trên ghi chép vô số trận pháp cùng cấm chế, cũng giống như Vạn Thiên Đan Kinh cùng Đại Thiên Đạo Khí Thư, đều lưu giữ rất nhiều trận đạo.

Nam Châu là một vùng đất khan hiếm về trận pháp, cho dù là cả Bắc Vực, cũng rất hiếm khi nhìn thấy trận pháp, bởi vậy mà không có mấy người am hiểu trận pháp.

Đại bộ phận, đều chỉ phụ tu trận pháp.

Cho dù có người tinh thông trận pháp, cũng không chủ tu trận pháp, chẳng qua chỉ tu luyện trận pháp lên một cảnh giới nhất định, sau đó nhờ nó trợ giúp bản thân mà thôi.

Sở Huyền gọi ba người Tô Tiên Nhi, Đinh Việt, Vương Lạc ra ngoài, truyền lại cho bọn hắn cơ sở về trận pháp, cùng với một ít trận cấm thông thường.

Nhất là Vương Lạc, chỉ cần tận dụng hợp lý, thì trận pháp có tác dụng không nhỏ đối với quá trình luyện đan của hắn.

Thân là đệ tử của Sở Huyền, không cần tinh thông đủ loại, nhưng tối thiểu mỗi thứ cũng phải biết một chút.

"Hôm nay, ta sẽ giảng giải cho các ngươi một ít trận pháp cùng cấm chế, có thể học được bao nhiêu, có cảm thấy hứng thú hay không, tất cả đều do các ngươi quyết định".

Ba người tranh thủ thời gian ngồi xuống, rửa tai lắng nghe, chỉ sợ mình nghe sót vài câu.

Sở Bình Phàm cũng tham gia, nó ngồi bên cạnh Sở Huyền.

Sở Huyền kích phát Thánh Sư Quang Hoàn, sau đó bắt đầu truyền thụ trận pháp và cấm chế.

Chẳng qua hắn chỉ truyền lại một tí tri thức cơ bản về trận đạo, có thể nói là kiến thức nhập môn, cùng với một ít trận pháp, cấm chế thông thường, rất hay gặp phải.

Như các loại huyễn thuật, giam cầm, phòng ngự, sát trận, những thứ này tương đối hay gặp, cũng là trận pháp thông dụng.

Kiến thức thâm ảo, thì hắn không có truyền thụ, dù sao thiên phú của ba người này, cũng không nằm trên trận pháp, giúp cho bọn họ có năng lực bố trận, cũng phá trận cơ bản là được rồi.

Nhờ hiệu quả của Thánh Sư Quang Hoàn, tất cả đám người Tô Tiên Nhi, đều chìm sâu vào trạng thái cảm ngộ.

Nắm giữ cơ sở trận pháp cũng không khó.

Sau khi hắn giảng giải xong, tất cả đều có thu hoạch.

Sở Huyền truyền Thông Thiên Kiếm Quyết bản hoàn chỉnh cho Đinh Việt, vốn là muốn đợi đến lúc hắn đột phá Thiên Cảnh mới truyền thụ, nhưng dựa vào cảm ngộ kiếm đạo hiện tại của Đinh Việt, hắn đã có thể lĩnh ngộ toàn bộ Thông Thiên Kiếm Quyết.

Vương Lạc cũng giống vậy.

Tô Tiên Nhi cùng Đinh Việt đều trở về Tiểu Thế Giới, thử bố trí trận pháp.

Vương Lạc thì ở lại.

Hắn đã có một ít cảm ngộ, dùng trận pháp để hỗ trợ luyện đan, thậm chí kết hợp trận pháp vào thủ pháp luyện đan.

Biến đan dược thành vũ khí sắc bén để giết địch.

Sở Huyền có chút tán thưởng với ý nghĩ của hắn, còn bỏ sức ra giảng giải chuyên sâu cho Đinh Việt về phương pháp vận dụng.

Sau đó Vương Lạc cũng trở về Tiểu Thế Giới cảm ngộ.

"Bình Phàm, có cảm ngộ được gì không?".

Sở Huyền liếc nhìn Sở Bình Phàm, hỏi một câu.

Thiên phú Sở Bình Phàm rất đặc biệt, tuy là rất hiền lành, hơn nữa còn có bộ dáng khờ khạo, nhưng thật ra nó không hề ngu dốt.

Người có thiên phú cực đạo, làm sao có thể ngu dốt được?

"Con có một chút cảm ngộ, vung đao hạ trận, đao của ta là trận, trận cũng là đao, đao nào cũng là của ta!" Sở Bình Phàm ngẩng cái đầu nhỏ, trả lời.

"Có chuyện gì khó hiểu sao?".

Sở Huyền xoa nhẹ trên đầu nó.

"Có một chút".

"Con nói ra xem nào".

Sở Huyền giảng giải một ít vấn đề giúp Sở Bình Phàm, sau đó cho nó quay trở về không gian càn khôn suy ngẫm.

"Ký chủ trạch đủ mười năm lẻ ba ngày, ban thưởng một rương Thiên Huyền đan".

Thiên Huyền đan, đúng là đan dược giúp võ giả Thiên Cảnh tu luyện, hệ thống chính là đại gia, mỗi lần ban thưởng đều là một rương.

Sau khi được lột xác, Sở Huyền ăn rất nhiều Thiên Huyền đan, mỗi lần hắn ăn cũng không chỉ một viên, mà là một bình.

Ba người Tô Tiên Nhi đều ở trong Tiểu Thế Giới cảm ngộ trận đạo, làm sao để vận dụng trong chiến đấu, tất cả đều có thu hoạch.

Vương Lạc thì luyện chế ra đan dược đặc biệt, không chỉ dùng linh dược làm tài liệu, mà còn dùng đủ loại tài liệu luyện khí, dùng trận pháp khắc vào trên đan dược.

Mỗi viên đan dược, chính là một bộ trận pháp.

Đinh Việt thì dùng Thông Thiên Kiếm Quyết làm trụ cột, sáng tạo ra kiếm trận.

Tô Tiên Nhi cũng có cảm ngộ phương thức tận dụng trận pháp.

Sở Huyền rất vui vẻ, không hổ danh là thị nữ cùng đệ tử của mình, quả nhiên thiên phú cũng không kém, đương nhiên cũng là nhờ mình dạy tốt.

Tác dụng của Thánh Sư Quang Hoàn cũng không thể thiếu.

Sở Bình Phàm vẫn một mực luyện đao, hôm nay hắn bổ ra một đao, phảng phất có kèm theo hiệu quả trận pháp, mặc dù vẫn chưa hoàn thiện, nhưng cũng có thể xem là có chút thành tựu.

Gia tăng thêm trận pháp, chẳng qua chỉ giúp Sở Bình Phàm có thêm thủ đoạn mà thôi, chỗ bá đạo nhât của nó, chính là bí thuật sát phạt của cực đạo.

Nhưng nếu muốn dung hợp trận pháp cùng sát phạt chi thuật của cực đạo, cũng không phải là chuyện dễ dàng, ít nhất là hiện tại Sở Bình Phàm không thể làm được.

Chương 223. Hạng Tinh, Hoả Cốt!

Collected & Fixed: OilFish89

Thời gian thấm thoát thôi đưa, đã trôi qua ba tháng.

Thực lực Sở Huyền không ngừng được tăng cao, đã sắp đột phá Thiên Cảnh tầng ba.

Bên ngoài Sở Quận.

Trong một ngọn núi hoang, có một người đang nằm thoi thóp.

Y phục trên người đã rách đến mức không còn ra hình dạng gì, toàn thân cháy đen, phát ra khí tức cực nóng.

Trên đầu cũng bốc lên khói trắng.

Hạng Tinh mở mắt ra, cảm thụ được tình huống của cơ thể, không nhịn được mà thở dài.

Lại tái phát.

Mỗi một lần tái phát, đều có cảm giác sống không bằng chết.

Lần này, hắn kết giao cùng một người bạn, cùng nhau thám hiểm di tích tông môn thời thượng cổ, không ngờ gặp phải bẫy rập, xém tí nữa là chết toi, lại gặp phải quái bệnh tái phát, hắn đoán là mình chết chắc rồi.

Chỉ nhớ trong giây phút cuối cùng, dùng bảo giáp ngăn cản một đòn trí mạng, ngoài ý muốn kích hoạt một cổ trận vô danh trong di tích cổ, sau đó hắn bất tỉnh, không biết gì nữa.

Hắn cố gắng ngồi dậy.

Cảm nhận được thân thể bị trọng thương, máu thịt toàn thân đều bị cháy đen, ý chí tinh thần cũng bị thương không nhẹ.

Đang muốn lấy đan dược ra để trị thương, thì lại phát hiện, túi trữ vật đã rơt mất từ lúc nào.

Trên người của hắn, chỉ còn sót lại duy nhất một thanh tiểu chuỳ đang uẫn dưỡng trong đan điền.

Đây là vũ khí mà hắn tự tay chế tạo, rất thích hợp với hắn, cũng là chuỳ mà hắn dùng để luyện khí.

Nhưng mà, trên người không còn đan dược, làm sao có thể trị thương được?

Nếu không trị liệu kịp thời, sẽ khiến căn cơ bị hao tổn, hậu quả rất khó lường.

Đưa mắt nhìn bốn phía, phát hiện vị trí hắn đang nằm là bên trên một sườn núi nhỏ.

"Hả?".

Đột nhiên thần sắc Hạng Tinh khẽ giật mình, vì sao linh khí trong thiên địa, lại trở nên thưa thớt như thế?

Rốt cuộc là mình đã đi tới chỗ nào vậy?

Đang muốn cố gắng đứng dậy, khiến cho thương thế trên người càng đau nhức, cùng lúc đó, xương cốt toàn thân, bỗng nhiên phát ra khí tức nóng như lửa.

Hạng tinh liền biến sắc, không lẽ đúng lúc này lại phát tác?

Dùng tình huống trước mắt, nếu như quái bệnh lại tái phát, chắc chắn là hắn sống không nổi.

Không được!

Không thể ngồi đây chờ chết.

Hắn nghiến chặt răng, loạng choạng đứng lên, kết quả xương cốt toàn thân lại phát nhiệt, ngày càng mãnh liệt, giống như bị lửa thiêu đốt.

"Á...!".

Hắn nhịn không được, phát ra một tiếng hét thảm!

Máu thịt trên mười đầu ngón tay đã cháy đen thui, bong ra từng khối thịt, lộ ra xương ngón tay, Hạng Tinh nhìn thấy xương ngón tay của mình lại có màu đỏ thẫm.

Giống như bị ngọn lửa thiêu đốt!

"Cuối cùng là đã xảy ra chuyện gì?".

Hạng Tinh biết rõ trên người mình có quái bệnh, có liên quan tới xương cốt của mình, nhưng mà hắn cũng không biết, rốt cuộc là mình bị bệnh gì.

Xem tất cả sách cổ, cũng không tìm được đáp án.

Hạng gia cũng không phải là gia tộc nhỏ, đã có truyền thừa từ xa xưa, thực lực lại mạnh mẽ, trong tộc cũng có cường giả Thiên Cảnh tọa trấn.

Còn là thế gia luyện khí.

Mặc dù xuất thân của hắn không tốt, chỉ là con của vợ kế, lúc ở gia tộc kiểm tra thiên phú, tộc lão cũng ra tay giúp hắn bắt bệnh.

Nhưng không một ai phát hiện được hắn bị bệnh gì, thậm chí còn bị mọi người xem là điểm gỡ, bởi vậy đi đâu cũng bị mọi người kỳ thị.

Gặp được người cùng bối phận thì bị xa lánh cùng phỉ nhổ.

Danh tiếng quái vật Hạng gia, vẫn luôn dính trên người hắn.

Hạng Tinh nhìn thấy xương ngón tay đỏ thẫm, nhịn không được mà ngồi xuống ôm đầu gối, nhớ tới từ lúc hắn chào đời, luôn bị người khác ghẻ lạnh, nhận hết đủ loại nhục nhã, không được trưởng bối yêu thương.

Tài nguyên tu luyện trong gia tộc, hắn cũng không có phần, tất cả đều phải do hắn tự kiếm, trong tất cả đồng lứa trong gia tộc, hắn là người xếp cuối cùng.

Trên người đã không còn đan dược trị thương, chỉ còn lại một thanh tiểu chuỳ, không thể nào giải quyết tình huống trước mắt.

Ngay cả di chuyển cũng khó khăn.

Trong lòng Hạng Tinh xám như tro, kiếp nạn này hắn không tránh khỏi, chẳng qua là phải chết tại một nơi xa lạ.

Từ nay về sau, quái vật Hạng gia, sẽ không còn xuất hiện trên thế gian này.

Hạng Tinh không kìm lòng được mà bật khóc.

Từ nhỏ đến lớn, hắn vẫn luôn quật cường, không bao giờ chịu thua, cũng không rơi lệ.

Nhưng mà ngay lúc này, hắn muốn khóc, tựa hồ muốn trước khi chết, bộc phát tất cả tâm tình tiêu cực, tất cả ủy khuất và không cam lòng, phát ra thành tiếng khóc.

Theo tiếng khóc rống, huyết nhục cháy đen trên người hắn cũng bong ra từng mảng, lộ ra xương cốt đỏ thẫm.

Giống như là sắt thép bị nung đỏ.

Còn tản ra khí tức cực nóng.

Tựa hồ huyết nhục không ngừng bị tan rã, ý chí tinh thần cũng truyền đến từng cơn đau thắt, khiến cho hắn đau đến mức ngất lịm đi.

"Lần này, thật sự phải chết rồi!".

Nếu không bị thương nặng như thế, nếu như có đan dược trị thương, Hạng Tinh cũng không đến mức tuyệt vọng, hắn có lòng tin, mình có thể vượt qua kiếp nạn này.

Nhưng mà, trên người đã không còn gì, tại một nơi vắng vẻ hoang tàn, không tìm thấy ai giúp đỡ, mà hắn thì ngay cả bước đi cũng trở nên khó khăn.

Hạng Tinh gõ một cái, lộ ra xương cốt trần trụi, phát ra âm thanh trong trẻo, cỏ cây chạm vào xương cốt của hắn, lập tức bị thiêu cháy.

Chương 224. Hắn có phải là người hay không?

Collected & Fixed: OilFish89

Hạng Tinh té quỵ trên mặt đất, cố gắng mở to hai mắt, nhìn lên bầu trời, cố gắng hít vào thở ra.

Có lẽ, chỉ một chút nữa thôi, hắn không còn được nhìn thấy bầu trời, cũng không thể nào hít thở nữa.

Cỏ cây xung quanh bắt đầu bùng cháy.

Ngọn lửa đã nuốt chửng hắn.

Nhưng hắn không sợ lửa.

Từ nhỏ đã không sợ.

Có một lần hắn bị thương rất nặng, ngay cả máu thịt đầu cánh tay và một bên ngực cũng biến mất, lộ ra xương cốt đỏ thẫm.

Nhưng sau cùng, hắn vẫn còn sống.

Theo lý thuyết, hắn sinh ra đã khác thường, chắc chắn phải có thiên phú dị bẩm mới đúng.

Nhưng mà, thỉnh thoảng chứng bệnh lạ này lại phát tác, xương cốt toàn thân phát nhiệt, khiến cho hắn nhiều lần chạm tới ranh giới sinh tử.

Trên phương diện tu luyện, cũng không mạnh hơn những thiên kiêu bình thường.

Ở trong Hạng gia, hắn cũng không được xem là tinh anh.

Cảm nhận được máu thịt toàn thân đang mất dần, cảm thụ được xương cốt ngày càng nóng, so với những lần trước thì càng mãnh liệt hơn.

Ý chí tinh thần đều bởi vì đau đớn dày vò, mà đã gần tới biên giới sụp đổ.

Hạng Tinh cố gắng hít thở từng ngụm, cố gắng mở to mắt, chỉ một lát nữa thôi, ngay cả con mắt cũng bị đốt cháy.

Máu thịt toàn thân đã biến mất, chỉ để lại xương cốt đỏ thẫm.

Không biết là may mắn, hay là bất hạnh, sau khi máu thịt toàn thân hắn biến mất, ý chí tinh thần của hắn, vẫn chưa bị tan tành.

Tiếp tục cảm nhận sự đau đớn.

Đột nhiên, có một giọng nói truyền đến.

"Ồ?".

Trong tầm mắt Hạng Tinh, xuất hiện một mỹ nhân xinh đẹp, mang theo một cỗ hương thơm nhàn nhạt.

Tựa hồ nữ nhân này thường xuyên tiếp xúc với linh dược, luyện chế đan dược, cho nên trên người trộn lẫn mùi đan hương.

Hương vị này hắn cũng không lạ lẫm, dù sao thì hắn vì giải quyết quái bệnh trên người, đã kết giao không ít Luyện Đan Sư.

Ngọn lửa thiêu đốt cỏ cây đã bị dập tắt.

"Ngươi có phải là người không?".

Hạng Tinh khóc thầm, xem ra đến ngay cả hình dạng con người mình cũng không giống?

"Thực bi thảm…".

Sở Vân vừa dứt lời, móc ra một bình dược thuỷ, đổ lên người Hạng Tinh.

Theo dược thuỷ rơi xuống, phát ra tiếng xì xèo, giống như nước rơi vào trên sắt nung.

Sở Vân duỗi một ngón tay ra, gõ lên xương cốt của Hạng Tinh.

"Ôi, thật là nóng".

"Này, ngươi có thể nói chuyện không?".

Hạng Tinh há to miệng, không thể nói được.

Bất quá, từ lúc dược thuỷ rơi xuống xương cốt, hắn đã cảm giác dễ chịu không ít, thoáng chốc thương thế đã được khống chế.

Nhưng mà, vẫn không thể nào cứu hắn trở về nguyên trạng.

Hạng Tinh cũng không ôm hy vọng quá lớn, vị Luyện Đan Sư này, chỉ là một tiểu cô nương, tuổi tác cũng không lớn, làm sao có năng lực cứu mình?

Sở Vân lấy ra một thanh đao nhỏ, gõ trên xương cốt của Hạng Tinh, phát ra âm thanh trong trẻo.

Hai mắt nàng liền sáng rực.

Lại móc ra mấy viên thuốc, bóp nát rải trên người Hạng Tinh, bảo vệ tính mạng của hắn.

Hạng Tinh thấy nàng lấy ra một cái túi, rõ ràng muốn vứt mình vào trong, không khỏi cảm thấy đau sót cho số phận của mình.

"Ta phát hiện ra bảo bối rồi".

Sở Vân rất vui vẻ, vừa đi ra ngoài, đã có thu hoạch.

Nhất là, vậy mà lại phát hiện một quái nhân.

Hẳn là Nhân tộc?

Nàng dùng một cái túi, bỏ Hạng Tinh vào trong, sau đó quay trở về Sở gia.

Hạng Tinh cảm giác được trên túi phát ra khí lạnh, nỗi thống khổ trên người đã được giảm bớt, thương thế cũng đã được khống chế nhất định.

Hơn nữa, triệu chứng của quái bệnh đang được giảm bớt.

Cái mạng nhỏ đã được lụm về?

Hạng Tinh không biết mình nên vui mừng, hay là nên bi thương, không biết vận mệnh của mình sẽ đi về đâu?

Vị cô nương này, sẽ như xử lý mình ra sao?

Trở thành đối tượng bị nghiên cứu?

Đã có một lần, hắn vì chữa trị quái bệnh, cũng bị một người nghiên cứu qua.

Chỉ mém chút nữa, là bị người gọt sạch huyết nhục, chỉ để lại một bộ xương cốt.

May mắn là hắn chạy thoát được!

Vừa nhớ tới ký ức lúc trước, Hạng Tinh không nhịn được mà rùng mình, không lẽ kế tiếp mình sẽ trải qua cảm giác đó hay sao?

Xem tình trạng bản thân hiện tại, cũng không thể nào trốn được...!

"Thập Tam ca, Thập Tam ca, muội lụm được một bảo vật nè, cũng không biết, hắn có phải là người hay không".

Hắn nghe thấy tiếng mừng rỡ của một cô nương, sau đó Hạng Tinh cảm giác mình bị trút ngược xuống đất.

Bạch!

Hắn bị ném xuống đất.

Vội vàng lắc đầu, hắn ngước đầu lên để quan sát, thì thấy một nam tử tuấn tú, đang làm biếng nằm trên ghế, đưa mắt liếc nhìn mình.

Sở Huyền nhìn thấy Sở Vân, kích động mang theo một cái túi lớn chạy vào, cũng có chút ngạc nhiên.

Sau đó nàng lại trút túi xuống rớt ra một quái nhân, khiến hắn rất tò mò.

"Thập Tam ca, ngươi xem, xương cốt của hắn có màu hồng, như là sắt nung, hơn nữa còn rất nóng".

Sở Vân gõ lên xương cốt của Hạng Tinh, ngạc nhiên nói: "Thập Tam ca, huynh đoán xem hắn có phải là người hay không?".

Chương 225. Thiên Sinh Hỏa Cốt?

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Bình Phàm hiếu kỳ bước gần lại.

Thiên Linh Miêu cũng bâu vào.

Hám Thiên Kim Bằng cũng tới gần.

Sau đó ba người Tô Tiên Nhi cũng lần lượt tiến tới.

Hai mắt Sở Vân trợn tròn, trong tiểu viện này, tại sao lại xuất hiện thêm ba người?

"Thập Tam ca, bọn họ là?".

"Tô Tiên Nhi là thị nữ của huynh, Đinh Việt, Vương Lạc cũng là đệ tử của huynh".

Sở Huyền giới thiệu đơn giản.

"Đây là sư thúc của các ngươi".

"Bái kiến sư thúc!".

Đinh Việt cùng Vương Lạc vội vàng hành lễ.

Tuy nhiên, thực lực của vị sư thúc này hơi kém, còn yếu hơn bọn hắn.

Thế nhưng lại là muội muội của sư tôn!

Sở Vân khẽ híp mắt, cũng không có để ý tới Hạng Tinh đang nằm trên đất.

"Thập tam ca, huynh đã thu đệ tử rồi?".

Sở Huyền đi tới, xoa nhẹ lên đầu của nàng, cười nói: "Thu đệ tử là chuyện rất bình thường".

"Bái kiến, Vân tỷ tỷ".

Tô Tiên Nhi cười hì hì, bèn chào hỏi.

Sở Vân nhìn thấy Tô Tiên Nhi ăn mặc trang phục của nô bộc, thầm nói: "Người này có chút quen mắt".

Sau khi chào hỏi lẫn nhau, tất cả ánh mắt của mọi người đều nhìn về Hạng Tinh trên đất.

Tất cả mọi người đều ngạc nhiên, đưa tay chỉ trỏ gõ lên xương cốt trên người hắn, không ngờ lại có màu đỏ, hơn nữa còn rất nóng.

Đinh Việt lấy một ít linh dược, để lên trên xương cốt, linh dược liền bốc cháy.

"Đây là tình huống gì, quá kỳ lạ, vậy mà xương cốt có thể nhóm lửa!".

"Thế hắn có biết phun lửa hay không?".

Vương Lạc tò mò hỏi.

Sắc mặt Hạng Tinh lộ ra vẻ xót xa, bỗng nhiên mình lại trở thành đối tượng bị mọi người vây xem.

"Thập Tam ca, chắc hắn là con người?".

Sở Vân nói: "Nếu như là người, chúng ta hãy cứu hắn đi".

Sở Huyền chăm chú quan sát Hạng Tinh, càng nhìn càng vui mừng, rốt cuộc thiên tài luyện khí đã tới chỗ hắn.

Hắn đang đau buồn vì chưa tìm thêm được đệ tử nào, không ngờ lại có người đưa tới trước mặt.

"Là người".

Sở Huyền nhẹ gật đầu.

"Tiên sinh, vậy tình huống lúc này của hắn là sao? Do tu luyện công pháp đặc thù?".

Tô Tiên Nhi tò mò hỏi.

Tất cả mọi người đều liếc nhìn Sở Huyền, muốn biết đáp án.

Hạng Tinh cũng tương tự.

"Đương nhiên không phải do công pháp".

Sở Huyền lắc đầu nói: "Đây là một loại thể chất đặc thù, cũng có thể xem là một loại thiên phú rất mạnh".

Hạng Tinh mấp mấy bờ môi, muốn nói chuyện, nhưng không thể phát thành tiếng.

Sở Vân thấy vậy, không nỡ lấy ra một viên Đế đan, đây là đan dược mà nàng tốn rất nhiều công sức mới luyện ra được.

Bóp nát rải trên miệng Hạng Tinh.

Thật lâu sau, Hạng Tinh cảm giác đã có thể nói chuyện.

Hắn kích động muốn khóc.

"Đa tạ cô nương cứu mạng!".

Sau đó nhìn về phía Sở Huyền, mang theo một tia mong đợi, khẩn trương mà nói: "Tiền bối, có đúng như lời ngài nói không, vì sao vãn bối không cảm nhận được gì? Ngược lại, thường xuyên bị nó dày vò".

"Trên thế gian này, có một vài thiên phú đặc thù, bởi vì vô cùng hiếm thấy, nếu không dùng công pháp tương ứng kích hoạt, hoặc khống chế, sẽ không thể phát huy ra được, ngược lại còn bị nó hành hạ".

Sở Huyền quay lại trên ghế, nói: "Ngươi chính là Thiên Sinh Hỏa Cốt, một loại thể chất rất đặc thù".

"Thiên Sinh Hỏa Cốt?".

Tất cả mọi người hơi sững sốt, chưa có ai từng nghe thấy loại thể chất đặc thù này.

Hạng Tinh cũng ngây ngốc, hắn từng tra sách cổ, chạy khắp nơi dò hỏi, vẫn không tìm thấy đáp án.

Trong mắt Sở Huyền, tất cả thông tin về Hạng Tinh, đều được hiện ra rất rõ ràng.

Bởi vì hắn thi triển Thiên Cơ Thám Nguyên Thuật.

"Hạng Tinh, con thứ Hạng gia Đông Châu Nam Vực, bởi vì mẫu thân từng ăn hỏa chi đạo quả, khiến huyết mạch lột xác, Thiên Sinh Hỏa Cốt... ngoài ý muốn tiến vào đại trận thượng cổ, cho nên truyền tống tới Nam Châu Bắc Vực...".

Là con thứ của đại gia tộc, Thiên Sinh Hỏa Cốt, khí vận chi tử của Đông Châu Nam Vực.

Hơn nữa, chỉ sợ mẫu thân của hắn cũng không phải nhân vật tầm thường.

Nuốt hỏa chi đạo quả, khiến huyết mạch Hạng Tinh lột xác, cho nên mới sinh ra Hoả Cốt.

Đạo quả..., đây chính là bảo bối ẩn chứa đạo vận, thậm chí còn có một tia đạo tắc.

Người có thể ăn đạo quả, làm sao có thể tầm thường được?

Dựa theo Thiên Cơ Thám Nguyên Thuật, mẫu thân của Hạng Tinh cũng chưa chết, cũng không ở lại Hạng gia, mà chỉ để lại huyết mạch là Hạng Tinh, hiện tại cũng không biết tung tích.

Chỉ sợ bên trong có ẩn giấu một ít nhân quả.

Sở Huyền không quan tâm bên trong có bí mật gì, sau khi Hạng Tinh trưởng thành, hắn có thể xử lý tất cả.

Chỉ cần trở thành đệ tử của mình, thì không có khả năng bị kẻ khác khi dễ.

Đạo quả mà thôi, không bao lâu nữa, mình cũng sẽ có, hơn nữa còn là rất nhiều.

Hắn lại nhìn về phía Hạng Tinh, mở miệng nói: "Ngươi có nguyện ý bái ta làm thầy?".

Hạng Tinh hơi ngớ người, ngay sau đó là mừng rỡ.

Người vừa liếc mắt đã nhận ra vấn đề của mình, còn biết được nguồn gốc, hiện tại còn muốn thu mình làm đồ đệ, tự nhiên sẽ có phương pháp xử lý vấn đề của mình.

Hắn kích động muốn khóc.

"Đệ tử nguyện ý, nguyện ý!".

Chương 226. Đại Nhật Phần Thiên Quyết!

Collected & Fixed: OilFish89

Ba người Tô Tiên Nhi cũng không thấy bất ngờ, từ lúc Sở Huyền nói ra, Hạng Tinh là Thiên Sinh Hỏa Cốt lúc, thì bọn họ đã đoán được, Sở Huyền muốn thu đệ tử.

Đinh Việt là Thiên Tâm Kiếm Mạch, Vương Lạc là Thiên Sinh Đan Mạch, mà Tô Tiên Nhi cũng là Thái Âm Huyền Thể, đều là những người mang thiên phú đặc thù.

Thiên Sinh Hỏa Cốt của Hạng Tinh, cũng nằm trong nhóm này

Sở Huyền vung tay lên, dùng linh lực cuốn lấy bảo dược, bao phủ xung quanh người Hạng Tinh, chỉ một lát sau, thân thể Hạng Tinh đã khôi phục như cũ.

Y phục trên người hắn, cũng là do Sở Huyền dùng linh lực biến ra.

Nếu không mặc y phục, lúc này Hạng Tinh đã loã lồ.

Sở Vân liền trợn trắng mắt, tò mò liếc nhìn Sở Huyền, nàng vẫn luôn nghi ngờ, rốt cuộc thực lực Sở Huyền mạnh tới đâu.

Càng có cảm giác, hắn mới là người chân chính có thể kế thừa Sở gia.

"Thập Tam ca, huynh mạnh cỡ nào vậy...?".

Sở Vân túm chặt cánh tay Sở Huyền, hai mắt chớp chớp hỏi.

Sở Huyền cười ha hả, sau đó xoa đầu nàng, nói: "Cũng chỉ mạnh hơn muội một chút thôi, phải biết khiêm tốn, khiêm tốn!".

Sở Vân lườm hắn một cái, lại nói: "Biết rồi, Thập Tam ca muốn giả vờ!".

Hạng Tinh quỳ xuống đất, dập đầu nói: "Đệ tử Hạng Tinh, bái kiến sư tôn!".

Bụp! Bụp! Bụp!

"Ngươi đứng lên đi".

Trong lòng Sở Huyền rất vui vẻ, rốt cục đã có một đệ tử luyện khí, có thể thay mình làm việc vặt rồi.

Các loại đồ vật như Thông Tấn Phù, cũng có thể luyện chế ra, Hắc Nguyệt Lâu đã có thể tiến thêm một bước.

"Ký chủ thu một đệ tử có thiên phú Thiên Sinh Hỏa Cốt, ban thưởng Đại Nhật Phần Thiên Quyết".

Sở Huyền liền nhận lấy, môn công pháp này, rất phù hợp với Hạng Tinh, có thể phát huy toàn bộ thiên phú của hắn.

"Đây là Đại sư huynh, Nhị sư huynh của ngươi!".

Sở Huyền cho mấy người làm quen một chút.

Hạng Tinh bái kiến từng người một.

Sau khi bái kiến sư huynh, Hạng Tinh liền quay sang vái lạy Sở Vân: "Hạng Tinh cảm tạ đại ân cứu mạng của sư thúc!".

Bụp! Bụp! Bụp!

Nếu không phải Sở Vân cứu hắn, lại mang hắn tới chỗ này, có lẽ hiện tại hắn đã là xác chết.

Ân tình giúp hắn sống lại, cũng không nói sai.

Sở Vân không quan tâm lắm, bèn nói: "Không cần khách khí, ta chỉ hơi tò mò, muốn lụm bảo bối mà thôi".

Lại để cho Đinh Việt mang Hạng Tinh đi thay y phục, làm quen hoàn cảnh nơi đây.

Sở Vân ôm Thiên Linh Miêu, xoa cái đầu nhỏ của Sở Bình Phàm, sau đó trò chuyện cùng Tô Tiên Nhi, hai người tìm được rất nhiều chủ đề nói chuyện.

Một ngày sau, Sở Vân tiếp tục ra ngoài rèn luyện.

Hạng Tinh ở đây vài ngày đã quen thuộc, cũng tương đối hiểu rõ Đinh Việt cùng Vương Lạc, hắn tiến tới trước mặt Sở Huyền, cung kính nói: "Bái kiến sư tôn!".

"Vi sư không có quá nhiều quy củ, sư huynh của ngươi đã nói chưa?".

Sở Huyền rất hài lòng đối với Hạng Tinh, sau này muốn luyện chế cái gì, làm việc vặt gì, cũng có thể giao cho tên đệ tử này.

Ví dụ như luyện chế khôi lỗi.

Tuy là hiện tại hắn chỉ là Hư Cảnh tầng chín, nhưng đã có Tiểu Thế Giới, tu vi Hạng Tinh sẽ được bù đắp rất nhanh thôi.

Với lại Hạng Tinh có thiên phú rất mạnh trên phương diện luyện khí.

Cuối cùng, Đại Thiên Đạo Khí Thư có thể phát huy được tác dụng.

"Biết rõ, Đại sư huynh đã nói với đệ tử, quy củ đầu tiên khi nhập môn, chính là phải làm được, trong lòng không có nữ nhân!".

Hạng Tinh gật đầu thành thật đáp.

Thằng khốn Đinh Việt này...!

Gương mặt Sở Huyền đen như đáy nồi, đậu moá, vừa mới thu đệ tử, mình còn chưa động tay, đã bị Đinh Việt tẩy não rồi sao?

Lại bị nghiệp quật, phải nhịn thôi.

Sở Huyền cũng không nói nhiều, chẳng qua chỉ nói thêm: "Chỉ cần ngươi nhớ kỹ, đừng trở thành kẻ liếm cẩu là được rồi".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Hạng Tinh cũng biết đại khái, liếm cẩu có nghĩa gì. (Liếm cẩu: "Đây là một thuật ngữ mạng, chỉ loại người mà trong mối quan hệ nam nữ, biết rõ đối phương không thích mình, nhưng vẫn không hề có tôn nghiêm và liêm sỉ dùng mặt nóng dán mông lạnh".)

"Xuất thân của ngươi, vi sư đã biết hết, trên người ngươi mang đại nhân quả, đây cũng là chuyện mà sau khi ngươi chân chính trưởng thành".

"Ngươi có thể chất Thiên Sinh Hỏa Cốt, lại đến từ thế gia luyện khí, cũng có thiên phú xuất sắc trên phương diện luyện khí".

Trong lòng Hạng Tinh chấn động, vậy mà sư tôn lại biết toàn bộ.

Đây mới đúng là cường giả tuyệt thế..., tất nhiên là có thể nhìn trộm thiên cơ, tính toán ra lai lịch của mình.

Đồng thời hắn cũng rất nghi ngờ, tại sao trên người mình lại mang đại nhân quả?

"Thiên Sinh Hỏa Cốt của ngươi, là thiên phú đặc thù, nếu muốn nắm giữ hỏa cốt, kích phát thiên phú hoả cốt của mình, cần phải thiêu đốt bản thân, đốt ý chí, chỉ có như thế, mới có thể chân chính khống chế thiên phú này".

Sở Huyền vừa dứt lời, tay phải điểm về trước một cái, đã truyền Đại Nhật Phần Thiên Quyết vào đầu Hạng Tinh.

"Hiện tại vi sư sẽ truyền cho ngươi Đại Nhật Phần Thiên Quyết, phải siêng năng tu luyện, đợi khi nào hàng phục hỏa cốt, kích phát đầy đủ thiên phú, ta sẽ truyền cho ngươi luyện khí chi đạo".

"Đa tạ sư tôn!".

Chương 227. Tiểu chuỳ?

Collected & Fixed: OilFish89

Hạng Tinh cảm ứng công pháp trong đầu, liền bị rung động rất lâu, đây là công pháp cấp bậc gì...?

Vậy mà nhắm tới đại đạo!

Đông! Đông! Đông!

Hắn lại cung kính dập đầu!

Ngẩng đầu, hỏi: "Sư tôn, trên người đệ tử mang đại nhân quả gì?".

"Khi nào thời cơ chín mùi, tự nhiên ngươi sẽ biết, hiện tại vẫn chưa tới lúc, cứ siêng năng tu luyện là được".

Sở Huyền lại nói: "Ngươi chỉ cần nhớ một chuyện, có vi sư làm chỗ dựa, người không cần lo lắng nhân quả".

"Dạ, đa tạ sư tôn!".

Hạng Tinh cảm động không thôi.

Lại dập đầu! Đông! Đông! Đông!

Sở Huyền khá hài lòng, đứa nhỏ này rất lễ phép, cũng biết tôn sư trọng đạo.

"Ngươi lui đi, nếu cần đan dược gì, thì cứ tìm nhị sư huynh của ngươi".

"Dạ, đệ tử xin cáo lui!".

Hạng Tinh khom người lui về phía sau, tiến vào trong Tiểu Thế Giới tu luyện.

Bước đầu tiên, chính là hàng phục hỏa cốt, kích phát thiên phú.

Đã có Đại Nhật Phần Thiên Quyết hỗ trợ, hắn tin tưởng rất nhanh thôi, Hạng Tinh có thể thành công.

Từ nhỏ Hạng Tinh đã bị hỏa cốt dày vò, cho nên ý chí rất mạnh, rất hiếm thấy, đây là được rèn luyện từ vô số lần trải qua thống khổ.

Sở Huyền cảm thấy, nếu so về ý chí kiên định, Đinh Việt cùng Vương Lạc đều phải kém hơn Hạng Tinh một ít.

Ba ngày sau, Hạng Tinh đã thành công hàng phục hỏa cốt, kích phát toàn bộ thiên phú.

Sở Huyền truyền một phần Đại Thiên Đạo Khí Thư cho hắn, kể cả vài bí thuật, công pháp nhập môn.

Như Bất Động Như Sơn Công, Bách Đoán Luyện Thần Thuật, các loại liễm tức thuật.

Sau khi truyền xong, hắn giao cho Hạng Tinh nhiệm vụ đầu tiên, chính là luyện chế Tử Mẫu Thông Tấn Phù, hơn nữa hắn đã dựa trên Đại Thiên Đạo Khí Thư, tiến hành cải tiến một ít.

Xem như là khảo nghiệm đối với Hạng Tinh.

"Cái tiểu chuỳ mà ngươi uẩn dưỡng, xem như có khả năng phát triển, nhưng nếu muốn lột xác, cần phải đợi một thời gian rất dài".

Sở Huyền mở miệng nói.

Trong lòng Hạng Tinh lại chấn động thêm lần nữa, ngay cả chuyện trong cơ thể mình có tiểu chuỳ, mà sư tôn cũng biết?

Nghĩ kỹ lại, cảm thấy rất bình thường, sư tôn đã nhận biết được thể chất của mình, làm sao có thể không biết?

Hắn lấy tiểu chuỳ ra.

Đây là một cây búa nhỏ lớn bằng nắm tay, đầu búa hình tròn, có khắc đi một ít đồ án và hoa văn tinh xảo.

"Mời sư tôn xem qua".

Nhìn thấy tiểu chuỳ này, Sở Huyền cũng chỉ biết thở dài, Hạng Tinh không hổ danh là khí vận chi tử Đông Châu, tuổi còn trẻ, tu vi không cao, mà đã có thể luyện chế ra bảo vật này.

Hạng Tinh chế tạo tiểu chuỳ này, dùng vật liệu hạch tâm là một hòn đá nhỏ.

Hòn đá nhỏ này, là một loại bảo vật đặc thù, có thể chế tạo ra đạo khí, và có khả năng tiến hoá thành đạo khí.

Dù là cường giả Thần Cảnh cũng phải động tâm.

Đương nhiên, hiện tại hòn đá nhỏ này vẫn chưa được uẫn dưỡng thành thục, hơn nữa Hạng Tinh cũng không có năng lực luyện chế ra đạo khí.

Cho nên, tiểu chuỳ này chỉ có đẳng cấp Đế binh hạ phẩm.

"Tiểu chuỳ của ngươi, vật liệu hạch tâm có thể tiến hoá thành đạo khí, nhưng mà muốn lột xác, cũng không phải là chuyện đơn giản, tiểu chuỳ này được ngươi luyện chế quá thô sơ".

Sở Huyền khẽ vẫy tay, tiểu chuỳ đã rơi vào tay hắn, hơi chấn động một chút, tiểu chuỳ liền bể nát, lộ ra một hòn đá nhỏ.

Hắn lại vung tay lên, trong tay liền xuất hiện một dòng chất lỏng màu vàng, bao bọc hòn đá nhỏ, sau đó thi triển một số pháp ấn đánh lên nó.

Cũng không lâu lắm, xuất hiện một thanh tiểu chuỳ, lần này luyện chế bằng vật liệu cao cấp hơn, đã lột xác thành Thiên binh.

Hạng Tinh hơi ngây ngốc, chỉ đơn giản như vậy, đã luyện chế xong rồi?

Hơn nữa còn là Thiên binh?

Không hổ danh là sư tôn của mình...!

Sở Huyền ném tiểu chuỳ trả lại cho Hạng Tinh, rồi nói: "Uẩn dưỡng nó cho tốt, vi sư đã giúp ngươi gia tăng tốc độ lột xác!".

"Đa tạ sư tôn!".

Hạng Tinh rất kích động.

Sau khi phân phó cho Hạng Tinh đi tu luyện, Sở Huyền lại móc ra Tầm Đạo Kính, truyền linh lực vào trong.

Từ khi lột xác thành Hỗn Độn Bất Diệt Thể, Sở Huyền có thể sử dụng Tầm Đạo Kính trong thời gian dài, nhưng dù vậy, vẫn không tìm thấy sự tồn tại võ giả Đạo Cảnh.

Trong lòng hắn sinh ra nghi ngờ, Cửu vực có Đạo Cảnh hay không?

Không lẽ đã rời khỏi Cửu vực, hoặc là ẩn núp rất sâu, cho nên mình không thể tìm ra?

Hạng Tinh trở thành tay sai luyện khí, Sở Huyền đã có thể triển khai kế hoạch đối với Hắc Nguyệt Lâu, bất quá hiện tại hắn cũng không vội vàng.

Bảo Hồng Diễm đã có tu vi Chân Cảnh tầng chín, Sở Huyền bồi dưỡng nàng trở thành người nắm quyền Hắc Nguyệt Lâu ở Nam Châu, cướp quyền từ trên tay Lao Quy Thái.

Sở Huyền cũng hỗ trợ Bảo Hồng Diễm đột phá Đế Cảnh.

Tử Mẫu Thông Tấn Phù, tạm thời không cần đến, hắn có một kế hoạch lớn hơn, nhưng điểm mấu chốt, là Hạng Tinh phải đột phá tới Đế Cảnh, mới có thể luyện chế ra Thông Tấn Phù cấp cao hơn.

Một khi kế hoạch này được áp dụng thành công, phàm là những thế lực sử dụng Thông Tấn Phù, đều bị hắn nhìn trộm tin tức.

Chương 228. Bần tăng giúp ngươi siêu độ?

Collected & Fixed: OilFish89

Từ khi có Tầm Đạo Kính, mỗi ngày Sở Huyền đều tìm kiếm cường giả Đạo Cảnh, nhưng vẫn không có kết quả.

Dần dà, hắn cũng không còn nhiều hy vọng, chẳng qua mỗi ngày cứ theo thói quen tìm kiếm một lần.

Lại trôi qua ba tháng.

Hạng Tinh đã đột phá đến Chân Cảnh, Đế Cảnh đối với hắn cũng chỉ còn là vấn đề thời gian.

Cuối cùng Sở Huyền đã bước vào Thiên Cảnh tầng ba.

Thực lực được nâng cao gấp bội.

Hôm nay, hắn chỉ dùng một phút là có thể chiến thắng Nam Vô Phật Đà.

Nếu là vừa động thủ đã xuất tuyệt chiêu, hầu như có thể đập phát chết luôn.

Theo thường lệ, nốc cạn một bình đan dược.

Sở Huyền lại bắt đầu tu luyện.

Đột nhiên lại nghe hệ thống nhắc nhở.

"Đệ tử Ma Loạn Thiên của ký chủ, truyền bá lý lẽ chúng sinh bình đẳng, cứu một con ma thú, đồ sát một ngàn vệ đội Ma tộc, ban thưởng Ma Điển".

Sở Huyền: "???".

Không đúng!

Cái tên Ma Loạn Thiên này, đã làm ra chuyện gì?

Hắn có dự cảm, tên đệ tử này không phải là hòa thượng đứng đắn?

Truyền bá lý lẽ chúng sinh bình đẳng, lại giết một ngàn Ma tộc, vì cứu một con ma thú?

Sở Huyền vội vàng lấy Vạn Thiên Kính ra, liên thông tới chỗ Ma Loạn Thiên.

Bên ngoài một toà thành nhỏ, thi thể trải dài trên mặt đất, mùi máu tanh ngập trời, giữa một đống thi thể, xuất hiện một gã đầu trọc, người này mặc bạch y không dính bụi trần.

Mặt mày thanh tú, ánh mắt trong suốt, sắc mặt lộ vẻ thương xót.

Một tay cầm giới đao, một tay ôm một con thú nhỏ màu đen.

Cửa thành.

Hai tay Thành chủ đang cầm đại phủ, toàn thân run rẩy, sắc mặt tái nhợt, đối diện với Ma Loạn Thiên, hoảng sợ la thất thanh: "Ngươi, ngươi là ma quỷ, ngươi, ngươi đừng tới đây...!".

Sở Huyền: "!!!".

Con bà nó, gã Ma tộc này, vậy mà lại gọi Ma Loạn Thiên là ma quỷ?

Rốt cuộc ai mới là ma...?

Trên tay Ma Loạn Thiên vẫn ôm tiểu thú, con thú này có vẻ ngoài hơi giống sư tử, giờ phút này nó đang run rẩy, ánh mắt nhìn về phía Ma Loạn Thiên, lộ ra vẻ hoảng sợ.

Ma Loạn Thiên thu giới đao lại, chắp hai tay cúi đầu, nói: "A Di Đà Phật, thí chủ, phóng hạ đồ đao lập địa thành Phật".

"Có thể, nhưng ngươi, ngươi không thể giết ta!".

Thành chủ run như cầy sấy, đáp lời.

"Thiện tai, thiện tai, bần tăng là người từ bi, làm sao có thể giết người?".

Ma Loạn Thiên nở một nụ cười hiền lành, tràn ngập từ bi.

Nội tâm Thành chủ đã gần như sụp đổ, đậu moá ngươi còn dám nói lòng dạ từ bi, sẽ không giết người?

Những hộ vệ kia, hông lẽ bị chó cắn chết hay sao?

Tên đầu trọc này, chính là ác quỷ, bệnh tâm thần...

Không phải ta chỉ bắt một con ma thú nhỏ, chuẩn bị nướng ăn thôi sao?

Kết quả sau đó, người này đột nhiên chạy tới, nói cái gì là chúng sinh bình đẳng, ma thú cũng có sinh mệnh, không nên giết nó.

Vừa nói vài câu không hợp, đã giết sạch hộ vệ của mình, còn cướp ma thú đi, còn nói từ bi cái mẹ gì, không nên sát sinh!

Hắn từ từ đặt đại phủ trong tay xuống, đặt ở trên mặt đất, rồi nói: "Ta đã bỏ vũ khí xuống, có thể rời đi được chưa?".

"A Di Đà Phật, thí chủ, bần tăng thấy ngươi sát nghiệt nặng nề, có bằng lòng để bần tăng giúp ngươi siêu độ?".

"Chỉ cần ngươi không giết ta, mọi chuyện đều có thể thương lượng!".

Thành chủ lau mồ hôi lạnh trên trán.

Gã đầu trọc này, thực lực quá mạnh mẽ.

Hơn nữa lực lượng rất quỷ dị, vậy mà có thể khắc chế ma lực của hắn, bản thân không hề có lực chống trả.

Siêu độ hay gì đó không quan trọng, chỉ cần mình giữ được mạng là tốt rồi.

"Bần tăng chỉ siêu độ ngươi mà thôi, không có giết ngươi!".

"Vậy thì tốt rồi, quá tốt, ngươi nhanh chóng siêu độ đi".

Cơ mặt Sở Huyền giật giật, gia hỏa Ma tộc này, chắc là không hiểu siêu độ là gì..., cho nên mới nguyện ý bị siêu độ?

Tên ác tăng Ma Loạn Thiên này, quả nhiên là có ma tính.

Không hổ danh là một trong những khí vận chi tử của Ma vực..., đã gia nhập phật môn, vậy mà vẫn còn ma tính.

Hơn nữa, Ma Loạn Thiên có phải hắn đã cảm ngộ sai lệch về Phật pháp?

Vì sao lại hành xử quái dị như vậy?

"A Di Đà Phật, thí chủ đã biết bản thân mang nghiệp chướng nặng nề, nguyện ý phóng hạ đồ đao, tiếp nhận siêu độ, công đức vô lượng!".

Ma Loạn Thiên liền thả tiểu thú xuống đất, chắp hai tay trước ngực, tụng niệm.

Bạch!

Hắn liền đánh ra một chưởng, phật lực toả ra mãnh liệt, lập tức phá hủy nhục thân gã thành chủ.

Chỉ để lại thần hồn của thành chủ.

"Đầu trọc, không phải ngươi nói không giết ta sao?".

Thành chủ vừa hoảng sợ vừa tức giận, quát to.

Đang muốn dùng Thần hồn chạy trốn, kết quả lại bị một cái bát chụp trúng, thu thần hồn của hắn vào trong.

"Thí chủ, bần tăng chưa từng giết ngươi? Chỉ huỷ đi thân thể tội nghiệt, là giúp ngươi siêu độ..., đợi bần tăng sẽ tịnh hoá thần hồn của ngươi, giúp ngươi quy y ngã phật!".

Thần hồn thành chủ nếu còn nhục thân, khẳng định lúc này sẽ tức đến mức phun ba lít máu...!

Đây mà gọi là siêu độ sao?

"Đậu xanh rau má tên trọc chó chết".

Chương 229. Siêu độ một chút, đã chết người!

Collected & Fixed: OilFish89

Thần hồn của thành chủ đang chửi ầm lên bên trong cái bát, hơn nữa dùng sức đâm tới, ý định thoát ra ngoài.

Ma Loạn Thiên không quan tâm, hắn tìm một ngọn núi nhỏ, khoanh chân ngồi xuống, đặt cái bát ở trên mặt đất.

Con tiểu thú kia, đang run cầm cập bên cạnh hắn.

Tuy là gã đầu trọc này ra tay cứu nó, bất quá trong lòng nó rất sợ hãi, cảm giác tên đầu trọc này rất nguy hiểm.

Ma Loạn Thiên chắp hai tay trước ngực, nhìn vào cái bát trước mặt, nói: "Thí chủ, bần tăng sẽ siêu độ vì ngươi, tịnh hoá tội lỗi của ngươi!".

Vừa dứt lời, trong miệng đã niệm kinh Phật, xuất hiện từng đạo kinh văn bay lên không, chui vào trong cái bát.

"Á Á Á...".

Thần hồn gã thành chủ hét thảm, dùng hai tay bịt kín đầu, lăn lộn bên trong cái bát.

"Tên đầu trọc kia, ngươi giết ta, giết ta đi, ta không muốn siêu độ nữa!".

Quá kinh khủng, không thể chấp nhận, quá thống khổ.

"Không được, thí chủ, ngươi phải thành tâm hối lỗi, đợi sau khi tịnh hoá tội nghiệt, là có thể quy y ngã phật!".

Ma Loạn Thiên tiếp tục niệm kinh.

"Đừng...".

Ở bên trong cái bát lại truyền tới âm thanh gào rú thảm thiết của gã thành chủ.

Sở Huyền: "!!!".

Đây là cách mà Ma Loạn Thiên dùng để siêu độ hay sao?

Moá nó quá dã man rồi.

Thôi xong rồi!

Người này lại đi lộn đường, trở thành gã hòa thượng tà dị.

Ái cha!

Sở Huyền chỉ biết thở dài, lúc Ma Loạn Thiên sáng tạo ra Đại Uy Thiên Long, thì hắn đã có dự cảm, người đệ tử này sẽ phải lầm đường lạc lối.

Quả nhiên.

Cũng không biết, hắn cảm ngộ được thứ quỷ quái gì ở bên trong kinh Phật nữa!

Thành chủ đã chết!

Thần hồn cũng bị tan biến, bị chết rất thảm!

Ma Loạn Thiên nhìn thấy cái bát trống rỗng, hai mắt nhắm lại, miệng tụng phật hiệu: "A Di Đà Phật!".

"Thí chủ, tội nghiệt của ngươi quá nặng, bần tăng đã tịnh hoá hết tội lỗi của ngươi, nhưng ngươi lại không còn, chỉ có thể xem vô duyên với phật...!".

Hắn thở dài một hơi, lộ vẻ thương xót.

Ánh mắt nhìn về phía tiểu thú.

Thân thể tiểu ma thú run bần bật, cuống quít lè lưỡi liếm chân Ma Loạn Thiên, ra vẻ mình có duyên cùng phật, nguyện ý quy y.

Thật là đáng sợ, chỉ siêu độ một chút, đã chết người!

Ma Loạn Thiên nở một nụ cười quỷ dị.

"Thiện tai thiện tai, ngươi sẽ trở thành toạ kỵ của bần tăng".

Tiểu ma thú gật đầu lia lịa, tọa kỵ cho ngươi cưỡi thôi, nó cũng không muốn bị siêu độ!

Sở Huyền cạn lời.

Hơn nữa hắn cũng chú ý, Ma Loạn Thiên đã là Đế Cảnh tầng hai.

Hắn không tu luyện bên trong Tiểu Thế Giới, cũng không có tiến vào Bí Cảnh thời gian, mà tốc độ tu luyện lại nhanh như vậy, quả thực rất kinh người.

Sở Huyền cất Vạn Thiên Kính đi, không có quan sát Ma Loạn Thiên nữa.

Hắn nhận lấy phần thưởng từ hệ thống.

Ma điển, là điển tịch Ma Đạo, cũng giống như phật điển.

Sở Huyền không khỏi câm nín, mình đã có kế hoạch hóa Ma tộc thành phật, chẳng lẽ lại muốn lại sáng tạo thêm Ma tộc?

Được rồi, khi nào gặp được đệ tử thích hợp, sẽ truyền công pháp Ma Đạo cho hắn, sáng lập ra tông môn Ma Đạo, cũng có thể.

Nhìn thấy sự biến hoá trên người Ma Loạn Thiên, Sở Huyền im lặng suy nghĩ, đều là khí vận chi tử, vì sao Đinh Việt cùng Vương Lạc, lại không có sự biến hoá này?

Tuy là thiên phú của hai người cũng không tệ, tốc độ tu luyện rất nhanh.

Nhưng mà nếu so sánh cùng Ma Loạn Thiên, thì chênh lệch không ít. Có lẽ, khí vận chi tử nên đi ra ngoài lịch luyện, mà không nên ở một chỗ.

Bản thân mình có thể núp một chỗ để mạnh lên, nhưng đối với khí vận chi tử, thì đây chưa hẳn là phương thức tốt để tu luyện.

Dù có dựa vào Bí Cảnh thí luyện, hay là Tiểu Thế Giới đi nữa.

Thân là khí vận chi tử, trên người mang theo khí vận, tất nhiên phải ra ngoài xông xáo, thu hoạch cơ duyên giúp bản thân trở nên mạnh mẽ.

Sau khi Sở Huyền suy nghĩ cẩn thận, trong lòng đã có quyết định, hắn sẽ phái hai người Đinh Việt cùng Vương Lạc ra ngoài lịch luyện.

Đinh Việt là khí vận chi tử ở Nam Châu, có lẽ Nam Châu sẽ có cơ duyên đang chờ hắn, Nam Châu cũng vì hắn mà trở nên thay đổi.

Vương Lạc đến từ Bắc Châu.

Hơn nữa còn bị từ hôn, bị đá đít khỏi gia tộc, đây là lúc để hắn thể hiện, thốt lên câu: "sông có khúc người có lúc, đừng khinh thiếu niên nghèo?".

Nếu không chứng tỏ mình là khí vận chi tử, thì cũng không chính thức được xem là khí vận chi tử.

Hơn nữa, Đinh Việt và Vương Lạc đi ra ngoài xông xáo, mình mới có thêm cơ hội kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Hiện tại, Đinh Việt có tu vi Đế Cảnh tầng ba.

Tại Nam Châu, ngoại trừ Đỗ Nguyên đang ẩn núp, thì không có ai là đối thủ của hắn.

Vương Lạc thì là Đế Cảnh tầng hai đỉnh phong, sắp đột phá Đế Cảnh tầng ba.

Thực lực cũng không yếu.

Đã đủ vốn quay trở về Bắc Châu trả thù.

Khí vận chi tử không dễ gì chết được.

Huống hồ, mình sẽ cho hắn vài thứ giữ mạng, cho dù gặp cường giả Thiên Cảnh cũng không phải sợ.

Chương 230. Ngươi đi rồi, thì ai hầu hạ ta?

Collected & Fixed: OilFish89

Tô Tiên Nhi thì khỏi tính vào.

Bản thân mình vẫn cần một thị nữ để hầu hạ, huống hồ nàng cũng không phải là khí vận chi nữ Trung Châu.

Về phần Tô Tiên Nhi muốn trở về, báo thù những kẻ lúc trước, cũng không cần vội, nàng thoát đi Trung Châu mới bao nhiêu năm a...

Nghĩ thông suốt chuyện này, Sở Huyền gọi hai người Đinh Việt cùng Vương Lạc tới trước mặt.

"Sư tôn!".

"Thực lực hiện tại của hai ngươi, không dám nói là vô địch cùng giai, nhưng cũng được xem là cực hạn, một mực tu luyện ở trong Tiểu Thế Giới, cũng không tích luỹ đủ kinh nghiệm".

"Bây giờ, là lúc để các ngươi ra ngoài xông xáo".

Sở Huyền vừa dứt lời, nhìn về phía Vương Lạc nói: "Vi sư biết người đã trải qua những gì, có lẽ cũng muốn trở về báo thù, giải toả gánh nặng trong lòng, ngươi có thể trở về".

Vương Lạc cảm giác hai mắt cay cay, từ lúc đột phá Đế Cảnh, thì hắn đã có suy nghĩ này.

Dùng thực lực cùng thiên phú của hắn, cho dù chỉ là Đế Cảnh, nhưng đã có thể luyện chế ra thiên đan.

Đưa mắt khắp Bắc Vực, nếu so về phương diện luyện đan, ai có thể vượt qua hắn?

"Sư tôn, đệ tử nhất định sẽ làm rạng danh sư môn!".

Vương Lạc quỳ ở dưới đất, cung kính dập đầu ba cái.

"Tuy là ngươi có đại khí vận, có thể gặp nguy hóa lành, nhưng đã là đệ tử của ta, tự nhiên sẽ có một ít phòng hộ".

Sở Huyền khẽ phất tay, đánh ra một đạo lực lượng hoá thành hình người, không nhìn rõ dung mạo, trực tiếp chui vào trong cơ thể Vương Lạc.

"Đây là một đạo lực lượng của vi sư truyền vào cơ thể ngươi, dưới Thần Cảnh không thể đả thương ngươi được, nhưng không thể vì vậy, mà tự cao, mà không biết sợ là gì".

"Ngươi có hiểu những lời vi sư nói không?".

"Đệ tử đã rõ, sẽ nghe theo lời sư tôn dạy bảo!".

Vương Lạc cung kính đáp.

Mặc dù sư tôn truyền vào cơ thể mình một lá bùa giữ mạng, nhưng cũng không dựa vào đó mà làm xằng làm bậy.

Sư tôn đúng là dụng tâm lương khổ!

"Đạo lực lượng này, cũng có giới hạn, hy vọng ngươi chỉ dùng nó vào lúc thích hợp".

Sở Huyền vừa nói xong, lại vung tay lên, đánh một ấn ký vào trong thần hồn của hắn.

Đó là đạo ấn ký truy hồn.

"Nếu gặp nguy hiểm, có thể đùng đạo ấn ký này đánh vào địch nhân, hoặc bên trên cấm chế, mặc kệ khoảng cách bao xa, hay là ở trong bí cảnh, vi sư đều có thể ra tay huỷ diệt đối phương!".

Vương Lạc lại dập đầu ba cái.

Sở Huyền đã dự phòng cho Vương Lạc, đánh ấn ký vào trong thần hồn của hắn, lỡ như nhục thân có mất đi, hắn cũng có thể dựa vào thủ đoạn nghịch thiên, cứu thần hồn trở về.

"Ngươi quay về Bắc Châu, có thể nhờ Hắc Nguyệt Lâu trợ giúp".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Vương Lạc đứng dậy chờ một bên.

Sở Huyền tiếp tục nhìn về phía Đinh Việt.

Hắn là kẻ bị Cửu Kiếm Sơn trục xuất, bất quá đã lấy lại thể diện lúc Bạch Thắng Sơn mở ra.

Hơn nữa, Đinh Việt đang cố gắng vượt qua cửa ải thứ ba, muốn đạt tới cảnh giới, trong lòng không có nữ nhân, rút kiếm có thể đồ Thần.

Đối với nữ nhân kia, hắn sớm đã không còn tí tình cảm gì, cũng không còn oán giận, mong muốn tìm nàng trả thù.

Cho nên, hắn không có tâm tình đi vả mặt Cửu Kiếm Sơn nữa.

Bất quá, vẫn nên ra ngoài rèn luyện thêm.

Nam Châu đang trong giai đoạn thức tỉnh, tất nhiên có nhiều nơi ẩn chứa cơ duyên, nói không chừng chính là chuẩn bị vì hắn.

Sở Huyền cũng cho Đinh Việt một ít thủ đoạn, bắt bản thân hắn ra ngoài rèn luyện, lừa gạt hắn rằng, nếu muốn vượt qua cửa ải cuối cùng, thì phải ra ngoài mới có cơ hội.

Cho nên bắt buộc phải ra ngoài rèn luyện.

Cùng ngày hôm đó.

Hai huynh đệ Đinh Việt cùng Vương Lạc, đã rời khỏi tiểu viện, mỗi người đi một nẻo.

Về phần khi nào mới trở về, Sở Huyền đã yêu cầu Vương Lạc, phải quay lại trước khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra.

Đinh Việt thì không lo.

Hắn ở tại Nam Châu, có trở về tiểu viện hay không đều do hắn quyết định.

"Tiên sinh!".

Tô Tiên Nhi tỏ vẻ tội nghiệp liếc nhìn Sở Huyền.

Nàng cũng muốn quay về Trung Châu, vã mặt địch nhân, đánh bại những kẻ trước kia ngấp nghé sắc đẹp của mình, trả thù bị bức hôn lúc trước, phải khiến cho Tô gia gà bay chó sủa, khiến cho phụ thân nàng phải hối hận.

"Ngươi đi rồi, thì ai hầu hạ ta?".

Sở Huyền tức giận quát: "Ngươi làm gì mà gấp gáp như vậy, ngươi xem lại thực lực của mình đi? Đợi khi nào đạt tới Thiên Cảnh, rồi trở về trả thù rửa hận, cũng không tốn bao nhiêu thời gian".

Từ lúc Nguyên Sơ Đạo Tinh kết nối tới đại đạo, trong Tiểu Thế Giới luôn tràn ngập đạo vận, đạo tắc cũng tràn lan, khiến cho tốc độ tu luyện nhanh như vũ bão.

Vạn năm Thiên Cảnh, đó là tiêu chuẩn của một thiên kiêu tuyệt đỉnh.

Nhưng nếu tu luyện trong Tiểu Thế Giới, thì không thể xét theo tiêu chuẩn này nữa.

Trăm năm Thiên Cảnh, cũng không phải là không thể.

Nên biết một điều, thời gian trong Tiểu Thế Giới chênh lệch với thực tại là một ngày và một năm.

Chương 231. Thiên Đạo Phù, kế hoạch Thiên Đạo!

Collected & Fixed: OilFish89

"Được rồi".

Tô Tiên Nhi thấy cũng đúng, mình không cần phải gấp gáp, Thiên Cảnh đối với mình chỉ còn là thời gian mà thôi.

Ánh mắt Sở Bình Phàm lộ ra vẻ mong chờ, nó càng cố gắng tu luyện, chỉ cần thực lực đủ mạnh, cũng có thể đi tới Đông châu tìm phụ mẫu.

Nó sẽ đòi lại công đạo cho bản thân!

Nó không phải phế vật!

Không phải là rác rưởi!

Cuối cùng cũng phái ra hai khí vận chi tử, Sở Huyền rất mong đợi, bọn hắn sẽ mang tới cho mình bất ngờ gì.

Thực lực của Hạng Tinh tăng lên rất nhanh, nhất là trình độ luyện khí, đã có tiến bộ cực lớn.

Sở Huyền lại truyền cho hắn một ít cấm trận, nên biết rõ một vài bảo khí, bí bảo đều được khắc trận pháp và cấm chế.

Từ lúc Hạng Tinh có thể luyện chế đồ vật cấp cao hơn, Sở Huyền cũng chuẩn bị cho kế hoạch, tự mình ra tay, luyện chế một kiện đạo khí.

Hắn muốn luyện chế chủ mẫu phù, bởi vì tất cả tin tức đều phải thông qua nó truyền đi.

Nếu muốn ăn cắp tin tức cơ mật, có thể trực tiếp thông qua chủ mẫu phù thu lấy.

Hơn nữa, trong kế hoạch của Sở Huyền, hắn còn muốn thông qua Nguyên Sơ Đạo Tinh, giúp chủ mẫu phù uẫn dưỡng đại đạo, kể từ đó, nó có thể gánh lấy khả năng vận chuyển tin tức khổng lồ.

Độ khó khi luyện chế không nhỏ, thấp nhất cũng là cấp bậc đạo khí.

Nhưng lại không phải là đạo khí bình thường.

Vì phòng ngừa bất trắc, tránh bị tổn hại, Sở Huyền đã cắt một nhánh Bình Phàm mộc, dùng nó làm vật liệu hạch tâm để luyện khí.

Sở Huyền đặt tên cho nó là Thiên Đạo Phù.

Vì luyện chế Thiên Đạo phù, có thể nói là Sở Huyền đã bỏ rất nhiều công sức, Hạng Tinh đứng ở một bên quan sát, thỉnh thoảng sẽ giúp đỡ.

Hắn rất kinh sợ trước thủ đoạn thần kỳ của sư tôn, lại có thể dễ dàng luyện chế đạo khí như ăn cơm vậy.

Hơn nữa, đây cũng không phải là đạo khí bình thường.

Sư tôn quá mạnh mẽ.

Sở Huyền bỏ ra thời gian nửa tháng, cuối cùng đã luyện chế thành công Thiên Đạo Phù.

Tuy gọi là phù, nhưng hình dạng thực tế của nó là chín mươi chín viên tinh thể hình thoi, to bằng đầu người, phát ra ánh sáng huyền ảo.

Chủ mẫu phù đã luyện chế xong, còn phải luyện chế thêm một số mẫu phù, Sở Huyền lại hao tốn ba ngày mới hoàn thành.

Sau đó hắn đặt tất cả lại gần Nguyên Sơ Đạo Tinh, để nhờ đó mà hấp thu đạo vận cùng đạo tắc.

Những Thông Tấn Phù còn thiếu, Sở Huyền đều giao cho Hạng Tinh luyện chế.

Chỉ cần Thông Tấn Phù được bán ra ngoài, thì kế hoạch của hắn sẽ thành công, sau này bất luận thế lực nào, đã không còn là bí mật đối với Sở Huyền.

Cho dù hắn có truyền thụ phương pháp luyện chế Thông Tấn Phù ra bên ngoài, cũng không sợ đối phương biết được bí mật bên trong.

Thiên Đạo phù trước mắt, chỉ có thể xem là bản đầu tiên của Thiên Đạo phù, nếu thực lực Sở Huyền tăng lên, nhất là sau khi đột phá đến Đạo Cảnh.

Năng lực của Thiên Đạo Phù sẽ được tăng mạnh thêm lần nữa, chính thức giống như là Thiên Đạo, trải rộng toàn bộ Cửu vực.

Đây là kế hoạch khổng lồ, Sở Huyền cũng không tiết lộ cho ai, cho dù là Hạng Tinh, cũng chỉ đoán được một ít, không biết được toàn bộ.

Không ai có thể biết được, kế hoạch của Sở Huyền lớn tới mức nào.

Bước đầu thực hiện kế hoạch này, tự nhiên là bắt đầu từ Hắc Nguyệt Lâu, hơn nữa còn nhờ Hắc Nguyệt Lâu, bán Thông Tấn Phù cho đủ loại thế lực.

Đợi đến lúc tất cả thế lực lớn ở Bắc Vực, đều có Thông Tấn Phù, thì Sở Huyền sẽ chân chính nắm giữ tin tức toàn bộ Bắc Vực, cho dù là gió thổi cỏ lay, cũng không qua mắt được hắn.

Sau khi giao nhiệm vụ luyện chế Thông Tấn Phù cho Hạng Tinh, rốt cuộc Sở Huyền đã thở phào nhẹ nhõm.

Đây là lần đầu tiên, hắn tự mình ra tay, hao tốn rất nhiều thời gian để luyện chế một đồ vật.

"Ký chủ âm thầm vận động, núp lùm một chỗ, vạch ra kế hoạch Thiên Đạo, ban thưởng Thần Hồn Uẩn Đạo Ý".

Đúng là niềm vui bất ngờ.

Vậy mà lại kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Sở Huyền mừng hết biết, quả nhiên, trong lúc ngẫu nhiên, rất dễ dàng kích hoạt phần thưởng từ hệ thống, hơn nữa còn là bảo vật không tầm thường.

Hắn liền nhận lấy phần thưởng.

Ngay lập tức, Sở Huyền chỉ cảm thấy một luồng ý cảnh huyền diệu khó giải thích, bao phủ bên trên thần hồn của hắn, cả người đều chìm vào trạng thái cảm ngộ.

Thần hồn sinh ra một cảm giác đặc biệt thân cận với đại đạo.

Thế mà tu vi của hắn lại được nâng lên.

Đợi đến khi Sở Huyền tỉnh lại, hắn đã đột phá Thiên Cảnh tầng bốn.

Hơn nữa, Sở Huyền phát hiện ra một chuyện, hiện tại hắn có thể cảm ứng được rõ ràng sự tồn tại của đại đạo, đồng thời bản thân cũng được đạo vận uẫn dưỡng.

Thần hồn phát ra đạo ý nồng đậm.

Dường như thần hồn của hắn, chính là đại đạo.

Tốc độ tu luyện đã được tăng cao thêm lần nữa, thời gian đột phá Thần Cảnh, ngày càng gần.

Hạng Tinh đang luyện chế Thông Tấn Phù, hơn nữa còn tiến hành phân loại đẳng cấp Thông Tấn Phù, như phương pháp luyện chế cấp thấp, phương pháp luyện chế cấp cao, phương pháp luyện chế Thông Tấn Phù duy nhất.

Thông Tấn Phù duy nhất, là thuộc về loại bí mật, đây là chuẩn bị cho những người đặc biệt.

Chương 232. Thử bám lên người ta xem!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền vừa nhìn đã thấy hài lòng, quả nhiên Hạng Tinh rất có thiên phú về phương diện này, lại chuẩn bị rất chu đáo, hơn nữa còn chuẩn bị nhiều phương pháp luyện chế Thông Tấn Phù, để sau này bán ra.

Có thể bồi dưỡng Hạng Tinh thành người phụ trách Thiên Đạo phù, cho hắn thi hành kế hoạch Thiên Đạo.

Kế hoạch vẫn đang được tiến hành, Sở Huyền đặt rất nhiều hy vọng vào kế hoạch Thiên Đạo này.

Hắc Nguyệt Lâu đã bị mình khống chế, cũng nên quăng lưỡi câu ra ngoài, triệt để khống chế những thế lực siêu cấp ở Bắc Vực.

Bên trong Hắc Nguyệt Lâu, chắn chắn có cường giả Thiên Cảnh, hơn nữa còn là tồn tại Thiên Cảnh đỉnh phong.

Vì muốn an toàn, Sở Huyền sẽ không trực tiếp bắt đối phương hiện thân.

Thứ hắn muốn, chính là âm thầm khống chế Hắc Nguyệt Lâu trong tay.

Một khi xuất hiện đại chiến, rất dễ dàng bị lộ ra ngoài.

Bởi vậy, trước khi đột phá Thần Cảnh, Sở Huyền sẽ không dễ dàng câu cá lớn.

Trước mắt, có thể khống chế Hắc Nguyệt Lâu tại Nam Châu, cũng dư xài rồi.

Hắn lấy Khuy Thiên Kính ra, Sở Huyền muốn xem thử, Đinh Việt đang làm gì.

Trước khi Đinh Việt và Vương Lạc rời khỏi, Sở Huyền đã khắc ấn ký Khuy Thiên Kính lên người bọn hắn, chính là muốn có thể tuỳ tiện quan sát tình huống của bọn hắn.

Hình ảnh bên trong kính.

Cho thấy Đinh Việt đang ở trên một đỉnh núi.

Ngàn vạn đoá hoa đỏ thắm, bay phất phới khắp nơi, giống như bồng lai tiên cảnh.

Có một thân hình yểu điệu thướt tha, đứng trước mặt Đinh Việt.

Chính là Hàn Ánh Mộng!

Đinh Việt đi tới địa bàn Phiêu Hoa Các?

"Ngươi tới đây là muốn làm gì?".

Hàn Ánh Mộng tò mò liếc nhìn Đinh Việt, bèn hỏi một câu.

Đinh Việt liếc nhìn Hàn Ánh Mộng, hơi im lặng, sau đó mở miệng nói: "Ngươi có thể giúp ta một chuyện không?".

Hai mắt Hàn Ánh Mộng sáng rực, nàng không ngờ Đinh Việt lại đến nhờ mình giúp đỡ?

Đúng là chuyện tốt...!

"Ngươi nói đi, chỉ cần ta giúp được, nhất định sẽ tận lực".

Thiên phú Đinh Việt quá mạnh mẽ, đưa mắt nhìn khắp Nam Châu, chỉ sợ không có ai mạnh hơn hắn.

Hắn có biểu hiện cường thế trong Bạch Thắng Sơn, vã mặt Cửu Kiếm Sơn, chém giết bán Đế, cuối cùng chỉ thua bởi Thiếu chủ Bạch Thắng Sơn.

Nhưng mà, lúc đó là do cảnh giới của Đinh Việt thấp hơn đối phương, nên mới bị chèn ép.

Nếu như hai bên cùng cấp, thì Đinh Việt chắc chắn sẽ thắng.

Thiên kiêu bực này, khẳng định phải kết giao thật tốt...

"Ngươi tới đây, thử bám lên người ta xem".

Đinh Việt trịnh trọng nói.

Hàn Ánh Mộng: "???".

Bám lên trên người của ngươi?

Tên khốn kiếp này có phải là có ý đồ đen tối với lão nương?

Hàn Ánh Mộng tức giận đến mức đỏ mặt, hít sâu mấy hơi, mở miệng nói: "Bám lên trên người của ngươi? Bám như thế nào?".

"Ngươi không muốn giúp?".

Đinh Việt thấy sắc mặt nàng đỏ bừng, tựa hồ trong mắt có chứa lửa giận, hắn nhíu mày nói.

"Nếu như ngươi không muốn, vậy thì quên đi, ta sẽ tìm người khác".

Hàn Ánh Mộng: "!!!".

"Ta muốn!".

Hàn Ánh Mộng cắn răng chấp nhận.

Không phải chỉ bám lên người hắn thôi ư?

Toàn bộ Nam Châu, ngoại trừ Đinh Việt ra, còn có ai xứng để mình bám lên người sao?

"Nếu như chấp nhận, vậy thì nhanh tới đây".

Thân hình Đinh Việt đứng thẳng, sắc mặt nghiêm túc nói.

Hàn Ánh Mộng nhìn thấy sắc mặt Đinh Việt nghiêm túc như thế, ngược lại nàng rất tò mò, tại sao hắn lại bắt mình bám lên người hắn?

Cũng không phải là có ý đồ đen tối?

Tập trung ý chí, bước về trước, nàng dang hai cánh tay ngọc, khoác trên cổ Đinh Việt, gương mặt không nhịn được mà đỏ lựng.

Âm thầm cắn răng, đưa hai chân thon dài, trực tiếp bám bên hông Đinh Việt, tựa như cả người nàng đang tựa sát trên lưng hắn.

Đinh Việt cảm giác được thân thể mềm mại, đang ôm chặt hắn, tâm thần không nhịn được mà sinh ra dao động.

Hắn thấp giọng lẩm bẩm: "Trên người có nữ nhân, trong lòng không nữ nhân? Sư tôn, đệ tử vẫn chưa đủ bãn lĩnh, không thể thành công..., đệ tử còn cần phải cố gắng, vượt qua cửa ải cuối cùng của vô thượng kiếm đạo!".

Hàn ánh mộng: "???".

Sở Huyền tức giận tới mức suýt ngất, cái thằng ôn Đinh Việt này, coi bộ đã hết thuốc chữa.

Mình còn tưởng hắn đã suy nghĩ thông suốt, kết quả lại làm ra hành động vớ vẩn như vậy?

Đậu xanh rau má, ta dạy bảo ngươi biết bao nhiêu câu, lừa gạt ngươi vô số lần, ngươi chỉ nhớ có một câu này?

Mục đích hắn làm vậy, chính là kiểm tra bản thân, đã đạt tới cảnh giới trên người có nữ nhân, trong lòng không nữ nhân?

Tên khốn kiếp này, cho ngươi ở giá suốt đời...!

Sở Huyền cũng lực bất tòng tâm, vì tránh để Đinh Việt trở thành kẻ liếm cẩu, cho nên hắn ra sức tẩy não một phen, không ngờ lại khiến tâm tính Đinh Việt trở nên lệch lạc.

Sắc mặt Đinh Việt cực kỳ ngưng trọng, đưa tay nắm chặt cổ áo Hàn Ánh Mộng, trực tiếp ném nàng qua một bên.

"Ta nhất định, sẽ vượt qua cửa ải thứ ba của vô thượng kiếm đạo".

Ánh mắt Đinh Việt kiên nghị, thân hình hóa thành một luồng sáng, phóng thẳng lên trời, chớp mắt đã biến mất không thấy tăm hơi.

"Á Á Á...".

Hàn Ánh Mộng giận giữ gào thét.

Khí thế trên người nàng bộc phát, khiến cho những bông qua xung quanh trở thành bột mịn.

"Đinh Việt, ngươi là tên khốn kiếp, đểu cáng, dê xồm...".

"Ta sẽ cho ngươi trả giá đắt!".

Quá tức giận!

Rất đáng hận!

Sở Huyền chỉ biết câm nín, cái thằng ôn Đinh Việt này, đã hết thuốc chữa, kiếp này chỉ có thể cô đơn.

Chương 233. Tiếp tục lừa gạt Đạo Cảnh!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền ngắt liên hệ với Đinh Việt, tiếp tục liên thông với ấn ký trên người Vương Lạc.

Vương Lạc đã rời khỏi Nam Châu.

Về tới Bắc Châu.

Sở Huyền nhìn thấy Vương Lạc, lại đeo một tấm mặt nạ, bộ dạng rất khiêm tốn, tu vi cũng áp chế xuống còn Chân Cảnh.

Vậy mà lại đăng ký tham gia đại hội đan đạo giữa thanh niên tuấn kiệt tại Bắc Châu.

Đại hội đan đạo này, được tổ chức bởi mấy thế lực lớn ở Bắc Châu, đây là một trong những sự kiện trọng đại của Bắc Châu.

Vương gia là thế gia đan đạo tại Bắc Châu, có truyền thừa từ xa xưa, cũng là thế lực lớn, đứng ra tham gia tổ chức.

Thanh niên tuấn kiệt trong Vương gia cũng tham dự đại hội này, mỗi lần tổ chức đại hội đan đạo, Vương gia đều giành được thứ hạng trong top 3, biểu hiện ra phong thái thế gia đan đạo đệ nhất Bắc Châu.

Đã nhiều lần tổ chức đại hội, đều có cao thủ đan đạo khiêu chiến người của Vương gia, nhưng có thể chiến thắng, chỉ có thể đếm trên đầu ngón tay.

Vương Lạc đeo mặt nạ, dùng tên giả Vương Khí (dịch ra là Vương bỏ đi), tham dự đại hội lần này.

Sở Huyền chỉ biết thở dài, không hổ danh là khí vận chi tử, cũng biết cách giả heo ăn hổ, ra chiêu hổ báo cáo chồn, vã mặt các kiểu, rất có kế hoạch.

Hắn có thể đoán được, trong đại hội đan đạo kỳ này, Vương Lạc sẽ nghiền ép toàn bộ thiên kiêu thế gia, nhất là thiên tài Vương gia, chèn ép tới mức mất sạch mặt mũi.

Sau đó hắn sẽ gỡ mặt nạ xuống, bại lộ thân phận thật sự, hung hăng vã cho Vương gia một cái tát thật mạnh.

Khiến cho Vương gia trở thành một trò cười khắp Bắc Châu.

Khiến cho những người giục bỏ hắn, hôn thê từ hôn, phải hối hận đến chết.

Sau đó sẽ tạo quan hệ với những thế lực đối địch với Vương gia.

Sở Huyền vừa liếc mắt đã có thể dự đoán, sự phát triển tiếp theo của đại hội đan đạo này, Vương Lạc sẽ hổ báo, vã mặt ra sao.

Hắn cất Khuy Thiên Kính vào, không xem nữa.

Lại lấy Vạn Thiên Kính ra.

Đầu tiên là liên hệ với Tần Doanh, hiện tại Tần Doanh đã có phong thái bức người, bên trong sự xinh đẹp còn mang theo khí chất hoang dã.

Cái gã biểu ca liếm cẩu, lại càng chết mê chết mệt vì hắn.

Tu vi đã đạt tới Đế Cảnh tầng năm, sắp đột phá Đế Cảnh tầng sáu, tốc độ tu luyện Tần Doanh cũng không tệ.

Sở Huyền lại liên hệ với Nhậm Trường Hà, giờ phút này Nhậm Trường Hà vẫn đang trong quá trình đột phá.

Khoảng cách tới Thần Cảnh đã rất gần.

Sở Huyền tiếp tục dùng Vạn Thiên Kính, ngẫu nhiên liên thông tới các vực, nhưng vẫn không có thu hoạch.

Hắn lại cất Vạn Thiên Kính đi, lấy Tầm Đạo Kính ra.

Rót linh lực vào trong, cây kim bên trên mặt kính lại chuyển động không ngừng.

Quay rất nhiều vòng, ngay tại lúc Sở Huyền đã hết hứng thú, đột nhiên trên mặt kính lại xuất hiện một điểm trắng.

Theo sự di chuyển của cây kim, điểm trắng ngày càng rõ ràng.

Sở Huyền rất kích động, vậy mà tìm ra được cường giả Đạo Cảnh?

Linh lực cùng thần hồn lực đang tiêu hao rất nhanh, Sở Huyền vội vã nuốt một bình đan dược, nhanh chóng luyện hóa dược lực, tiếp tục duy trì linh lực rót vào trong.

Sau một phút, điểm trắng bên trên mặt kính, rốt cuộc hóa thành một bóng người nhỏ, đã ghi nhớ khí tức của đối phương.

Sở Huyền cũng đã hết chịu nổi, nhanh chóng thu đám khí tức kia vào trong Nguyên Sơ Đạo Tinh, thành lập một liên kết.

Sau đó hắn cất Tầm Đạo Kính đi, nghỉ ngơi hồi phục, tạm thời không để ý tới vị cường giả Đạo Cảnh kia.

Trước khi trao đổi với người này, hắn cần phải suy nghĩ chu đáo, làm sao có thể lừa gạt đối phương, làm sao có thể khiến đối phương tin mình là một cường giả siêu cấp.

Dù sao Đạo Cảnh cũng khác hoàn toàn với Thiên Cảnh cùng Thần Cảnh, cũng không phải dễ dàng qua mặt được.

Tại một nơi xa xôi không biết tên, có một toà động phủ tràn ngập đạo vận, trong động phủ có một lão đầu gầy xơ xác.

Đột nhiên hai mắt lão mở to, khẽ vung tay một cái, xuất hiện một cỗ lực lượng đạo tắc bao phủ toàn thân, trong mắt bắn ra ánh sáng.

Một thanh tiểu kiếm dài khoảng ba tấc đang lơ lững trên đỉnh đầu, toả ra khí thế mãnh liệt.

"Vị đạo huynh nào, dám nhìn trộm lão phu?".

Sau nửa ngày không thấy ai trả lời, hắn liền nhíu mày, trong cõi hư vô, hắn cảm giác mình đã nảy sinh liên hệ cùng một vật gì đó.

Tựa hồ, có thể tiến hành trao đổi với người khác thông qua vật này.

Đối phương đã ghi nhớ khí tức của hắn.

Rốt cuộc là bảo vật gì?

Hắn thôi diễn nhiều lần, mong muốn truy tìm tung tích của vật kia, để xác minh sự thật, nhưng mà lại không thể tính ra được gì.

Thậm chí càng thôi diễn, càng bị đại đạo bài xích, tựa hồ nếu hắn tiếp tục thôi diễn, sẽ bị đại đạo trừng phạt.

Quá kinh khủng!

Thực lực đối phương còn mạnh hơn mình.

"Đạo huynh, thành lập liên hệ với ta, không biết là có chuyện gì?".

Cảm giác được đối phương không dễ chọc, giọng điệu Ứng Không liền trở nên ôn hoà.

Nhưng thời gian rất lâu, vẫn không thấy ai đáp lại.

Chân mày của Ứng Không càng nhíu chặt, trong lòng đã có chút thấp thỏm, không biết là phúc hay họa?

Chương 234. Đạo Cảnh gì mà cùi bắp thế này?

Collected & Fixed: OilFish89

Mình có nên tìm vài lão già tri kỷ, hỏi thăm một chút?

"Đạo huynh?".

Hắn lại tiếp tục hỏi.

Qua một thời gian dài, cuối cùng đã có phản hồi.

Trước mặt của hắn, lại xuất hiện một đoạn văn tự.

"Tiểu bằng hữu, không nên gấp gáp, nếu đã có duyên, thì cứ tiếp tục chờ đợi, đây chính là cơ duyên của ngươi!".

Tiểu bằng hữu? (dịch: anh bạn nhỏ)

Trong lòng Ứng Không rất tức giận.

Hắn ở trong hàng ngũ Đạo Cảnh, cũng không phải là kẻ yếu, thế mà đối phương lại gọi hắn là tiểu bằng hữu?

Bất quá hắn lại nhớ tới, đối phương rất mạnh, chỉ sợ đúng là một lão quái vật?

Hắn hơi nhíu mày, có vẻ không tình nguyện lắm, đành truyền tới tin tức: "Xin hỏi danh xưng của tiền bối?".

"Danh xưng..?".

Tựa hồ người bên kia đang trầm tư, một lát sau lại truyền tới tin tức: "Trước kia có rất nhiều tiểu gia hoả giống như ngươi, cũng có kẻ mạnh hơn, từng gọi ta là: "Vạn Cổ Bất Diệt Vĩnh Hằng Bất Hủ Tuấn Dật Vô Song Đại Uy Đại Đức Vô Thượng Chí Thánh Chư Thiên Vạn Giới Đệ Nhất Đại Đạo Tôn".

Trong lòng Ứng Không giật thót, tên gọi gì mà trâu bò quá vậy?

Chẳng qua là mình chưa bao giờ nghe thấy cái tên này...?

"Tiểu bằng hữu, tu luyện cho tốt, sau này ta sẽ tiếp tục trao đổi với ngươi".

Sau khi truyền lại một câu, đối phương đã triệt để im lặng.

Ứng Không nhíu mày suy tư, đây là cơ duyên hay âm mưu?

Hoặc là tai hoạ?

Có nên kể chuyện này cho mấy lão già tri kỷ của mình không, để cho bọn hắn bàn bạc đối phó?

Vạn nhất, là cơ duyên thì sao?

Ứng Không phất tay, truyền đạo vận lên trên một khối ngọc phù, dùng nó làm vật truyền tin tức.

Sở Huyền cũng không muốn trò chuyện nhiều với Ứng Không, dù sao cũng là tồn tại Đạo Cảnh, xuất phát từ tính cẩn thận, cho nên hắn chỉ nói vài câu.

Hắn muốn dùng Nguyên Sơ Đạo Tinh như một nơi tụ họp, dùng để trao đổi tin tức.

"Phải cố gắng thêm, tìm thêm vài vị cường giả Đạo Cảnh, tụ họp thành một đám, xem đây là nơi nói chuyện phiếm của bọn họ".

Rốt cuộc đã tìm được vị cường giả Đạo Cảnh đầu tiên.

Điều này chứng tỏ Cửu vực có Đạo Cảnh, chẳng qua là không biết họ núp ở đâu mà thôi.

Dựa trên vị trí trong Tầm Đạo Kính, lại không nhìn ra khoảng cách, có thể khẳng định đối phương ở một nơi rất xa xôi.

Thậm chí, rất có thể là ở trong một không gian nhỏ độc lập.

Khi đánh dấu được khí tức của đối phương, thì đã tạo sự liên kết với đạo vận của đối phương.

Hơn nữa còn là bị động.

Đối phương không thể nào cắt đứt sợi dây liên kết đạo vận này.

Đương nhiên, để duy trì chút đạo vận này, người kia cũng sẽ không bị gánh nặng gì.

Chuyện này cũng mang ý nghĩa, đạo vận của người kia luôn giúp Sở Huyền uẩn dưỡng Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Nửa tháng tiếp theo, Sở Huyền cũng không có tiếp tục tìm kiếm cường giả Đạo Cảnh.

Trong thời gian này, Sở Huyền cũng đã biết tên người kia, chính là Ứng Không.

Một tháng sau.

Thỉnh thoảng Sở Huyền sẽ trò chuyện cùng Ứng Không, trong lúc đó Ứng Không cũng thử dò xét hắn, để kiểm tra hắn có phải là một vị đại năng hay không.

Kết quả, những câu mà hắn hỏi, đã khiến cho Sở Huyền phải ngớ người.

Đạo Cảnh gì mà cùi bắp thế này?

Tại sao lại có cảm ngộ với đại đạo thấp như thế, còn không bằng mình?

Hay là, đối phương cố ý giả ngu?

Nghĩ kỹ lại, Sở Huyền có chút hiểu ra.

Công pháp mà hắn tu luyện, cùng với các loại cảm ngộ, đều nhờ hệ thống quán thâu, đồng thời thần hồn của hắn được đạo ý gia trì, cho nên có cảm ngộ rất sâu sắc đối với đại đạo.

Chẳng qua hiện tại tu vi có hơi thấp mà thôi.

Bởi vậy, cho dù cảnh giới của hắn kém hơn, nhưng lại có thể giải đáp những thắc mắc của Ứng Không.

Cũng giống như lúc trước, hắn có thể vượt cấp giải thích những câu hỏi của Nhậm Trường Hà.

Đương nhiên, Sở Huyền cũng không dám chắc chắn, có thể trả lời tất cả câu hỏi của Ứng Không.

Dù sao, tu vi của hắn cũng thua kém Đạo Cảnh quá xa.

Vì để cẩn thận, Sở Huyền chỉ giải đáp vài câu hỏi của Ứng Không, sau đó cũng không trả lời hắn tiếp nữa.

Dù chỉ như vậy, đã làm cho Ứng Không phải thay đổi cách nhìn về hắn.

Đã tin tưởng hắn là một vị đại năng.

Trong lòng Ứng Không rất kích động, đây chính là đại cơ duyên..., may mắn mình không có thông báo cho mấy lão già kia.

Phải nắm chắt cơ duyên lần này trong tay.

"Đa tạ tiền bối đã giải thích nghi hoặc!".

Kỳ thật, chuyện mà Sở Huyền lo lắng, rất là dư thừa, Ứng Không rất biết đối nhân xử thế, được tiền bối chỉ điểm một hai câu, hắn đã cảm thấy đủ, làm sao còn dám tham lam?

Ít nhất là trong thời gian ngắn, nếu không có cơ hội, hắn sẽ không hỏi loạn.

Nếu như hỏi nhiều quá, lỡ như khiến tiền bối mất hứng, cảm thấy hắn quá tham lam, trực tiếp cắt đứt liên hệ với hắn thì phải làm sao?

"Ứng tiểu đệ, tu luyện cho tốt, đại đạo là không có điểm dừng, phải thường xuyên rèn đúc đạo vận của bản thân, thì mới nhanh tiến bộ, mới có thể cảm ngộ đại đạo càng sâu".

Sở Huyền mở miệng khuyên bảo.

Hắn muốn Ứng Không, chủ động dùng đạo vận uẩn dưỡng Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Từ lúc hắn bắt đầu giải thích thắc mắc, Sở Huyền cũng đã tính kỹ, mượn cơ hội này lừa gạt Ứng Không.

Chương 235. Phần thưởng bất ngờ!

Collected & Fixed: OilFish89

"Mời tiền bối chỉ giáo, dùng cách gì để rèn đúc đạo vận?".

Ứng Không cung kính hỏi.

Tu vi đạt tới Đạo Cảnh, là phải tu đạo vận, ngưng đạo tắc, tất nhiên là phải liên tục ngưng tụ đạo vận, không ngừng cường hóa và ngưng tụ đạo tắc.

Đạo vận cũng có thể rèn đúc sao?

Hắn chưa từng nghe thấy phương pháp này.

"Rất đơn giản, liên tục tiêu hao đạo vận, sau đó lại bắt đầu ngưng tụ đạo vận, mỗi một quá trình tiêu hao rồi ngưng tụ, ngươi đều có cảm ngộ mới đối với đại đạo".

"Chuyện này cũng giống như luyện khí, không ngừng rèn đúc, mới có thể luyện chế ra bảo vật càng mạnh, đạo vận cũng tương tự, làm như thế nhiều lần, bản thân sẽ tăng cường khả năng gánh chịu đạo vận".

Tuy là Sở Huyền cố tình lừa gạt Ứng Không, nhưng cũng không phải là hắn nói bậy, trong đó cũng có một ít căn cứ nhất định.

Nếu liên tục tiêu hao cùng ngưng tụ đạo vận, thì trong quá trình này, đúng là sẽ xuất hiện cảm ngộ mới, cũng sẽ gia tăng khả năng gánh chịu đạo vận.

Dường như Ứng Không đã thông suốt, bèn nói: "Tiền bối, vãn bối đã hiểu!".

"Trẻ nhỏ dễ dạy!".

Sở Huyền lộ ra bộ dạng vui mừng.

Hắn nhìn chằm chằm vào Nguyên Sơ Đạo Tinh, chờ đợi Nguyên Sơ Đạo Tinh hấp thu đạo vận của Ứng Không.

Vì bảo đảm thêm, Nguyên Sơ Đạo Tinh có thể thuận lợi hấp thu toàn bộ đạo vận của Ứng Không, hắn có nhắc nhở: "Tiêu hao đạo vận trong chiến đấu, không phải là phương pháp tốt, phải tự mình tán đi đạo vận, sau đó lại ngưng tụ, mới là phương pháp chính xác".

"Đa tạ tiền bối đã chỉ dạy!".

Ứng Không hít sâu một hơi, đạo vận toàn thân liền chấn động, liên tục tản ra ngoài, không ngừng rung động tiêu tán.

Một thân đạo vận, trong chớp mắt đã tiêu hao một phần ba.

Sở Huyền nhìn thấy đạo vận trên Nguyên Sơ Đạo Tinh đang gia tăng với tốc độ chóng mặt, đạo tắc càng ngưng thực hơn, khiến cho Tiểu Thế Giới xuất hiện một ít thay đổi.

Trong lòng hắn vui mừng hớn hở, quả nhiên đã thành công lừa gạt Ứng Không.

Chỉ cần Ứng Không cứ làm theo phương pháp hắn dạy, rất nhanh thôi, Tiểu Thế Giới sẽ được thăng cấp.

Cường giả Đạo Cảnh chính là một kho báu vô tận.

Một người thì quá ít, phải tìm thêm vài người cống hiến sức lực mới được.

Đây là lần đầu tiên Ứng Không chủ động tán đi đạo vận, lúc bắt đầu hắn còn lo sợ thấp thỏm, sợ xảy ra chuyện không hay.

Dù sao thì phương pháp này quá mới lạ, chưa từng thấy ai thí nghiệm, ai biết có thể xảy ra vấn đề gì hay không?

Đối với vị tiền bối kia, hắn cũng không hoàn toàn tin tưởng.

Dù sao hắn cũng là một lão quái vật dày dạn kinh nghiệm, từng thấy quá nhiều kẻ hiểm ác, cũng nếm qua không ít trái đắng.

Đạo vận tiêu tán, chớp mắt liền biến mất, hắn có cảm ứng mơ hồ, tựa hồ nó đã quay về đại đạo.

Sau khi tán đi một phần ba đạo vận, Ứng Không bắt đầu thử ngưng tụ đạo vận, bỗng nhiên từng sợi đại đạo trong hư không đang dần dần kéo đến bên người hắn.

Chỉ trong khoảnh khắc này, Ứng Không lâm vào một loại cảm ngộ huyền diệu.

Giống với lúc hắn đột phá Đạo Cảnh, cũng gặp phải loại cảm ngộ huyền diệu này.

Hắn có cảm giác, bình cảnh biết bao năm không thể đột phá, lại có một tia dấu hiệu buông lỏng.

Ứng Không rất vui mừng.

Trong lòng đã sinh ra sự kính trọng đối với Sở Huyền, hắn đã thấy hy vọng tu vi được nâng cao thêm lần nữa!

Một đoạn thời gian sau, Ứng Không vẫn tiếp tục quá trình xua tán rồi ngưng tụ đạo vận, tuy là không phải lần nào cũng có thu hoạch, nhưng dựa theo số lần hắn thực hành.

Tựa hồ khả năng gánh chịu đạo vận lại được gia tăng.

Thấy được hy vọng ngày càng lớn.

Ứng Không càng tu luyện siêng năng hơn.

Sở Huyền cảm nhận Nguyên Sơ Đạo Tinh tràn ngập đạo vận cùng đạo tắc, càng ngày càng nhiều, Nguyên Sơ Đạo Tinh dần có sự thay đổi.

Cách một đoạn thời gian, Tiểu Thế Giới sẽ phát sinh biến hoá.

Sở Huyền càng cao hứng, Ứng Không đúng là con ong siêng năng.

Chuyện khiến hắn cảm thấy tiếc nuối, chính là vẫn chưa tìm thấy thêm vị cường giả Đạo Cảnh nào.

Sở Huyền lại bảo Nam Vô Phật Đà tu luyện bên cạnh Nguyên Sơ Đạo Tinh, có thể dễ dàng cảm thụ đạo vận hơn, trợ giúp hắn sớm ngày đột phá Thần Cảnh.

Sau khi thành công lừa gạt Ứng Không, Sở Huyền cũng không cảm thấy kiêu ngạo, thật ra hắn vẫn chưa biết nhiều về Đạo Cảnh.

Dù sao thì tu vi giữa hai bên chênh lệch quá xa, đây chính là rào cản rất lớn.

Nhất định phải mau chóng nâng cao tu vi.

Số lần hắn trao đổi cùng Ứng Không cũng không nhiều, dù sao hắn rất cẩn thận, lỡ như mình nói sai điều gì, có thể sẽ làm hư hình tượng đại năng mà hắn vất vả xây dựng.

Chỉ có thể hiểu rõ Đạo Cảnh, mới có thể không lộ sơ hở.

"Đệ tử Đinh Việt của ký chủ, tiến vào cấm địa thượng cổ, khí vận tăng vọt, ban thưởng 500 năm tu vi".

Đột nhiên hệ thống thông báo.

Sở Huyền hơi bất ngờ, Đinh Việt tiến vào cấm địa thượng cổ, khí vận tăng vọt?

Quả nhiên, khí vận chi tử phải cho ra ngoài xông xáo, vừa mới bao lâu đã được ban thưởng.

Hắn liền nhận lấy phần thưởng.

500 năm tu vi quán thâu vào cơ thể, thuận lợi giúp hắn đột phá Thiên Cảnh tầng năm.

Khoảng cách Thần Cảnh lại gần hơn.

Chương 236. Triển khai kế hoạch Thiên Đạo!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền rất mong chờ về Vương Lạc, không biết hắn sẽ tạo ra bất ngờ gì.

Hắn vội lấy Khuy Thiên Kính ra.

Kết nối vào ấn ký trên người Đinh Việt.

Trong mặt gương liền xuất hiện ánh sáng lấp loé, đó là một chỗ trong Bí Cảnh.

Có thể thấy được, mỗi một tia sáng lấp lánh, đều là một đạo kiếm quang.

Mà giờ khắc này, Đinh Việt khoanh chân ngồi ở trung tâm vầng sáng.

Trước người hắn lơ lửng một thanh kiếm.

Thân kiếm có màu đen tuyền, trên thân toả ra khí tức hung lệ.

Đây cũng không phải là thần kiếm Sở Huyền cho hắn, chắc là thần kiếm này lụm được trong cấm địa.

Giờ phút này, thanh hung kiếm kia, đang chuẩn bị nhận Đinh Việt làm chủ.

Đinh Việt đang tu luyện một môn đại thuật kiếm đạo.

Hẳn là truyền thừa từ cấm địa thượng cổ.

Đinh Việt đã là Đế Cảnh tầng bốn.

Sở Huyền nhìn một lát, sau đó lại cất Khuy Thiên Kính.

Thanh thần kiếm kia, nhìn qua có vẻ hung lệ, không giống một thanh kiếm tốt.

Có tồn tại trạng thái tiêu cực hay không, Sở Huyền cũng không thèm để ý.

Đinh Việt chính là khí vận chi tử, làm sao có thể dễ dàng bị ảnh hưởng?

Huống chi, trong cơ thể Đinh Việt, còn có thần kiếm của mình ban tặng, nếu so về đẳng cấp, cũng không yếu hơn thanh thần kiếm kia.

Thậm chí còn mạnh hơn.

Sở Huyền chú ý một chút tới Vương Lạc, hắn đã thuận lợi tiến vào vòng bán kết, hơn nữa tu vi đã tăng lên Đế Cảnh tầng một.

Đây là do hắn giả vờ biểu hiện đột phá trong lúc luyện đan.

Thực tế, thì tu vi của hắn đã là Đế Cảnh tầng ba.

Sở Huyền đang mong đợi hắn sẽ mang đến bất ngờ gì, không hổ danh là đệ tử của mình, rất am hiểu đạo lý trang bức vả mặt.

Tiếp tục tu luyện.

Thời gian thấm thoát thoi đưa, lại trôi qua nửa năm.

Ngày hôm nay, Hạng Tinh đã ra khỏi Tiểu Thế Giới, bắt đầu tiến hành tích lũy, chuẩn bị đột phá Đế Cảnh.

Tô Tiên Nhi đã đạt tới Đế Cảnh tầng năm.

Mọi chuyện đều theo đúng kế hoạch, Sở Huyền rất thoải mái.

Đột nhiên, hắn ngẩng đầu nhìn lên bầu trời

Dường như tốc độ khôi phục pháp tắc thiên địa ở Nam Châu, đã nhanh hơn.

Hắn có một suy đoán, chỉ sợ chuyện này có liên quan tới Đinh Việt, không biết hắn đã làm ra đại sự gì.

Sở Vân đã trở về.

Nàng cảm giác tích lũy đầy đủ, nhưng lại không thể nào đột phá đến Đế Cảnh, bởi vì pháp tắc thiên địa ở Nam châu không hoàn chỉnh.

Sở Huyền cho nàng tiến vào không gian càn khôn.

Đã đến giờ phút này, hắn cũng không muốn gạt Sở Vân.

Sắc mặt Sở Vân tỏ vẻ quả nhiên suy đoán của mình không sai, Thập Tam ca rất cường đại.

Lại trôi qua thêm nửa năm.

Sở Vân đã đột phá Đế Cảnh.

Sở Huyền bảo nàng nên khiêm tốn, không nên lộ ra thực lực Đế Cảnh, cũng nói cho nàng biết một ít chuyện về Chiến Ma Cổ Địa.

Hơn nữa cũng truyền cho Sở Vân liễm tức thuật, sau đó giảng giải phần sau Đại La Đế Kinh cho nàng.

Sở Vân cũng không ra ngoài rèn luyện nữa.

Ngẫu nhiên sẽ chỉ điểm cho đoàn đội luyện đan ở Sở gia, phần lớn thời gian, đều ở trong tiểu viện cùng Tô Tiên Nhi.

Đã trở thành bạn thân của Tô Tiên Nhi.

Một tháng sau, Hạng Tinh cũng đột phá Đế Cảnh.

Nhiệm vụ đầu tiên sau khi Hạng Tinh đột phá, chính là luyện chế Thông Tấn Phù lúc trước hắn đã cải tiến, còn gọi là Vạn Vực Phù.

Đồng thời còn phải luyện chế khôi lỗi, xây dựng một dây chuyền sản xuất Thông Tấn Phù, tiến hành luyện chế số lượng lớn.

Sở Huyền gọi Bảo Hồng Diễm tới, bảo nàng dùng danh nghĩa Hắc Nguyệt Lâu bán ra Thông Tấn Phù.

Pháp tắc thiên địa ở Nam Châu khôi phục nhanh hơn, thì thời gian Chiến Ma Cổ Địa mở ra lại càng sớm, nên bố cục sớm hơn.

Kế hoạch Thiên đạo chính thức được triển khai.

Một khi Hắc Nguyệt Lâu bán ra Thông Tấn Phù, đương nhiên tất cả thế lực ở Nam Châu đều tranh nhau mà mua.

Nhất là Thông Tấn Phù duy nhất có tính bảo mật cực cao, mấy thế lực lớn, không tiếc tiền mua một nhóm lớn.

Hơn nữa càng kính sợ Hắc Nguyệt Lâu hơn, vậy mà có thể nghiên cứu ra loại Thông Tấn Phù này.

Sở Huyền đợi thời cơ chín mùi, tung ra Vạn Vực Phù, khống chế toàn bộ tin tức ở Bắc Vực.

Thông Tấn Phù bán ra chưa tới nửa tháng, thì Sở Huyền lại biết một ít bí mật của của rất nhiều thế lực lớn.

Ví dụ như, Tần Khả Vận đã tận dụng hậu chiêu của Tần Doan, thành công khôi phục lại tu vi Đế Cảnh.

Thiếu chủ Bạch Thắng Sơn, đã bí mật rời khỏi Nam Châu, tiến vào Cửu Kiếm Sơn Bắc Châu tiềm tu.

Sở Huyền cũng vì vậy mà biết được bí mật, sau đại chiến ở Nam Châu, Cửu Kiếm Sơn đã dời tông môn đến Bắc Châu, hiện tại là tông môn kiếm đạo đệ nhất Bắc Châu.

Gọi là Cửu Kiếm tông.

Vẫn giữ liên hệ với Cửu Kiếm Sơn ở Nam Châu.

Những cường giả bán Đế ở Cửu Kiếm Sơn, đến thời gian nhất định, sẽ tiến vào Cửu Kiếm Tông ở Bắc Vực để đột phá Đế Cảnh.

Ngoại trừ tình báo bên ngoài Tần quốc, Sở Huyền còn biết được, Đại Càn Đế Quốc che giấu một ít tin tức.

Ví dụ như, người đứng phía sau chống lưng cho Đại Càn Đế Quốc, là Đại Càn cung ở Trung Châu.

Tin tức cơ mật này, là Đại Càn đế truyền tin cho tả tướng Liễu Bình Phong, làm tốt chuẩn bị nghênh đón người của Đại Càn cung chuẩn bị đến Nam Châu.

Chương 237. Từng bước triển khai!

Collected & Fixed: OilFish89

Thế lực đứng sau Tà Vương Đình là ai, Sở Huyền cũng không biết, lúc trước hắn cũng không hỏi Tà Vương vấn đề này.

Bất quá, có thể khẳng định, thế lực chống lưng cho Tà Vương Đình rất mạnh.

Chẳng qua là, Bắc Vực cũng không có thế lực tà tu nào cường đại.

Không lẽ, là bên ngoài Bắc Vực?

Từ lúc Thông Tấn Phù được bán ra ngoài, tất cả thế lực đều trao đổi thông tin rất thuận tiện.

Năng lực tình báo của Hắc Nguyệt Lâu, cũng đã tăng lên một mảng lớn.

Kế tiếp, chính là mang Thông Tấn Phù ra những châu khác, bán cho mấy thế lực lớn, làm cho đối phương và thế lực sau màn, có thể dễ dàng trao đổi tin tức.

Nếu thuận lợi, mình có thể nắm giữ mọi hành động của mấy thế lực sau màn này.

Sở Huyền hỏi thăm Tô Tiên Nhi một ít tin tức về Đại Càn cung.

Đại Càn cung, dĩ nhiên là thế lực mạnh nhất Trung Châu.

Vẫn nghe thiên hạ đồn đại có lão tổ Thần Cảnh.

Sở Huyền cảm thấy, tin đồn này cũng có căn cứ, nếu như suy đoán của hắn không sai, vị cường giả Thần Cảnh dẫn Ma tộc xâm lấn, đợi thời cơ thích hợp ra tay cứu giúp, mưu đồ Nhân Vương Bắc Vực, chỉ sợ là xuất thân từ Đại Càn cung.

Hoặc có thể nói, Đại Càn cung chính là thế lực hắn tạo ra.

Tuy nhiên, Nam Vô Phật Đà nói, đối phương đã đồng quy vu tận cùng thần lão Ma tộc.

Sở Huyền thì không cho là vậy.

Chỉ sợ hai phe đã có chuẩn bị sẵn, không có dễ dàng ôm nhau cùng chết như vậy.

Lúc ấy, Nam Vô Phật Đà cũng không biết toàn bộ thế cục, nhất là chiến đấu giữa cường giả Thần Cảnh.

Kế hoạch Thiên Đạo, vừa bắt đầu triển khai đã rất suôn sẻ.

Đầu tiên sẽ bắt đầu từ Nam Châu, khống chế toàn bộ tin tức ở Nam Châu, dưới sự giám sát của Thiên Đạo phù.

Chỉ sợ không phải tất cả thế lực đều mua Thông Tấn Phù, có lẽ vẫn còn vài lão quỷ chưa tin tưởng loại phù này.

Kế tiếp, chính là bán ra phương pháp luyện chế Thông Tấn Phù.

Tự bản thân luyện chế, có lẽ sẽ yên tâm hơn?

Đến lúc đó, những lão quỷ tinh ranh kia, còn không phải bị sập bẫy, mua về luyện chế hay sao?

Sở Huyền cũng có hoài ghi, những tin tức hiện tại mà các thế lực lớn bắn ra, chính là muốn thăm dò sự bảo mật của Thông Tấn Phù, có tồn tại khả năng bị người khác biết hay không.

Đương nhiên là bọn hắn sẽ không bao giờ biết được đáp án.

Ngoại trừ Sở Huyền, thì không có ai đọc trộm được tin tức từ Thông Tấn Phù.

Hắc Nguyệt Lâu bán ra Thông Tấn Phù, cũng không thể đánh cắp tin tức từ nó.

Toàn bộ tin tức, khi vận chuyển đều chịu sự giám sát của Thiên Đạo phù.

Ngoại trừ những tin tức từ bên ngoài, thì Sở Huyền cũng không chú ý nhiều, chỉ có những tin tức được hắn sàng lọc, thì Thiên Đạo phù mới truyền tới cho hắn.

Hiện tại Vạn Vực phù vẫn chưa thể bán ra ngoài.

Bên ngoài Nam Châu, cũng cần từ từ thẩm thấu, từng bước thả câu thế lực cao tầng của Hắc Nguyệt Lâu ra ngoài.

Không thể trực tiếp kéo người khống chế toàn bộ Hắc Nguyệt Lâu ra ngoài được.

Một tháng sau.

Có một gã Lâu chủ tam tinh, đi tới Nam Châu.

Đương nhiên lý do là muốn tìm hiểu Thông Tấn Phù.

Dù sao, Thông Tấn Phù bán ra ngoài, tất nhiên Hắc Nguyệt Lâu có thể giàu to, năng lực vận chuyển tình báo cũng tăng lên rất nhiều.

Sau này phương pháp bán tình báo, cũng sẽ phát sinh thay đổi.

Phương pháp luyện chế Thông Tấn Phù rất trọng yếu, phải luôn khống chế trong tay, vị Lâu chủ tam tinh này tiến vào Nam Châu, đương nhiên là muốn trấn thủ Nam Châu.

Có tu vi Đế Cảnh tầng sáu.

Không xem là thấp.

Sở Huyền lại đánh một đạo lực lượng lên người Bảo Hồng Diễm, nhẹ nhàng khống chế người này.

Kế tiếp, chỉ cần từng bước âm thầm khống chế đám cường giả Hắc Nguyệt Lâu là được, miễn là không ảnh hưởng tới kế hoạch, thì Sở Huyền cũng không quản những chuyện râu ria.

Từ lúc triển khai kế hoạch Thiên Đạo, đã trôi qua nửa năm.

Trong thời gian này, Sở Huyền cũng có trao đổi ngắn với Ứng Không.

Sở Huyền cũng rất vừa mắt đối với gã Ứng Không này, là một khổ tu sĩ, Nguyên Sơ Đạo Tinh được hắn dùng đạo vận uẩn dưỡng, đã có một ít thay đổi.

Khoảng cách Tiểu Thế Giới tăng cấp, đã rất gần.

Ở bên trong Tiểu Thế Giới luôn ngập tràn đạo vận, đạo tắc thì càng hoàn thiện hơn.

Nam Vô Phật Đà, cũng vì thế mà được lợi ích, đã sắp đột phá Thần Cảnh.

Nam Châu đã nằm trong sự khống chế của Sở Huyền, toàn bộ tin tức ở Nam Châu hắn đều nắm rõ trong lòng bàn tay.

Thế lực lớn đứng sau Cửu Kiếm Sơn, cũng đã lấy được Thông Tấn Phù, Sở Huyền cũng biết được tin tức, tất cả thế lực lớn đã bắt đầu chuẩn bị quay về Nam Châu.

Sở Huyền truyền tin cho Đỗ Nguyên, bảo hắn tiến vào Hắc Nguyệt Lâu, trở thành một gã hộ vệ, chờ đợi thời cơ thích hợp.

Nếu như Nam Châu xuất hiện di tích cổ, tuyệt đối là Hắc Nguyệt Lâu sẽ biết đầu tiên, Đỗ Nguyên núp ở đây, cũng sẽ biết được tin tức này.

Đinh Việt vẫn còn ở trong cấm địa thượng cổ.

Đang đốn ngộ đại thuật kiếm đạo.

Chương 238. Huyết mạch lột xác, khí vận thay đổi!

Collected & Fixed: OilFish89

Đại hội luyện đan ở Bắc Châu đã chuẩn bị kết thúc, sắp tiến vào trận chung kết cuối cùng, Vương Lạc đã hấp dẫn ánh mắt của tất cả thế lực lớn.

Có rất nhiều thế lực mời chào hắn.

Dù sao, Vương Lạc lấy tư cách là một gã tán tu, còn là tán tu thiên tài.

Vương gia cũng mời chào hắn, thậm chí có ý gả một vị nữ tử dòng chính cho hắn.

Đợi đến lúc Vương Lạc lộ ra thân phận thực, Vương gia sẽ mất hết mặt mũi, biến thành trò cười ở Bắc Châu.

Gia tộc từng thông hôn với Vương Lạc, cũng ném ra cành ô liu mời chào hắn.

Sở Huyền có chút mong đợi, trận chung kết cuối này, Vương Lạc sẽ biểu diễn ra sao, nghiền ép Vương gia như thế nào, còn trực tiếp vả mặt gia tộc của vị hôn thê từng chối bỏ hắn.

Chỉ sợ sẽ thẹn quá hoá giận, phái cường giả đuổi giết Vương Lạc?

Hôm nay, Sở Huyền vừa tu luyện xong, đang muốn dùng Tầm Đạo Kính, tìm kiếm theo thói quen.

Thì đột nhiên hệ thống lại ban thưởng.

"Đệ tử Ma Loạn Thiên của ký chủ, lột xác huyết mạch cổ ma, sinh ra phật tâm, khí vận trên người lột xác, ảnh hưởng tới khí vận toàn bộ Ma vực, ban thưởng Thần Hồn Đại Đạo Du".

Lột xác huyết mạch, còn sinh ra phật tâm?

Hơn nữa còn ảnh hưởng đến khí vận toàn bộ Ma vực?

Rốt cuộc Ma Loạn Thiên đã làm gì?

Gia hoả này, thật sự là có duyên với phật, hở một chút là đốn ngộ Phật pháp, còn sinh ra phật tâm.

Hắn cũng không xem phần thưởng, mà lấy ra Vạn Thiên Kính, liên thông tới chỗ Ma Loạn Thiên.

Trong kính bắt đầu xuất hiện hình ảnh.

Đập vào mắt là xác chết la liệt khắp nơi

Ma khí cuồn cuộn, phật quang phổ chiếu, đang có người chiến đấu.

Một trong số đó, tự nhiên là Ma Loạn Thiên.

Người kia, dựa theo ngoại hình, hẳn là xuất thân từ Thiên Ma tộc.

Có tu vi Đế Cảnh tầng bảy.

Nhưng Ma Loạn Thiên vẫn chỉ là Đế Cảnh tầng hai.

Xét về tu vi, Ma Loạn Thiên thua đối phương tới năm cảnh giới nhỏ, nhưng phật lực có hiệu quả khắc chế rất mạnh với Ma tộc.

Bởi vậy, thực lực hai bên xem như kẻ tám lạng người nửa cân, đánh đến mức trời long đất lỡ, quỷ khóc thần sầu.

Vị nam tử Đế Cảnh tầng bảy kia, cũng không phải là người bình thường, hắn là thiên kiêu trong Thiên Ma tộc.

Ma Loạn Thiên vẫn mặc tăng y màu trắng, không dính bụi trần, nhưng mà thời gian chiến đấu quá dài, sức lực của hắn đã tiêu hao rất nhiều.

Thứ Hắn tu luyện là phật lực, đối với đan dược ở Ma vực có hiệu quả rất kém, cho nên tốc độ khôi phục không bằng đối phương.

Hiện tại, Ma Loạn Thiên đã rơi xuống thế hạ phong.

Sở Huyền liếc nhìn xác chết trên mặt đất, tất cả đều là Ma tộc, trong đó có một người là Thiên Ma tộc, cũng có tu vi Đế Cảnh.

Thế mà lại chết sạch.

Chắc là Ma Loạn Thiên đã bị vây công, nhưng lại phản sát, chỉ còn một người là thanh niên Thiên Ma tộc này.

"Con lừa trọc, giết đệ đệ của ta, ngươi đi chết đi!".

"Phật? Ta cũng muốn nhìn xem, ngươi là phật gì, làm sao có thể thoát khỏi tay ta!".

Bỗng nhiên Ma Loạn Thiên mở ra thiên nhãn, ánh sáng loé lên, thân hình đứng thẳng, hét lớn một tiếng: "Đại Uy Thiên Long!".

Rống!

Một tiếng long ngâm xé rách hư không, long ảnh phật quang sau lưng Ma Loạn Thiên phóng thẳng lên trời cao, xoay quanh một vòng, trực tiếp lao tới thanh niên Thiên Ma tộc.

Giờ khắc này, khí thế trên người Ma Loạn Thiên tăng cao, Phật Quang sáng chói, vậy mà trực tiếp đột phá đến Đế Cảnh tầng ba.

Tay phải cầm giới đao, tay trái cầm cái bát, long ảnh bay lượn xung quanh, trấn áp thanh niên Thiên Ma tộc.

Thanh niên Thiên Ma tộc liền biến sắc, đạo long ảnh phật quang kia, toả ra khí thế quá mạnh mẽ, hắn cũng không biết đối phương thi triển loại bí thuật gì.

Trực tiếp áp chế hắn.

Ngay cả một thân ma lực, đều vận chuyển rất khó khăn.

"Kể từ hôm nay, bần tăng không còn là Ma Loạn Thiên nữa, bần tăng chính là Ma Phật!".

Ầm ầm!

Theo giọng nói Ma Loạn Thiên phát ra, trên người hắn xuất hiện một cỗ khí vận đặc thù, thoạt nhìn trong bảo tướng trang nghiêm, lại xen lẫn một tia ma tính.

Thanh niên Thiên Ma tộc sợ té đái.

Còn chưa kịp dập đầu xin tha, thì thân thể đã bị đánh nát, ngay cả thần hồn cũng bị thu vào cái bát.

Ma Loạn Thiên, hoặc là nói Ma Phật, hít thở nặng nhọc, dùng tốc độ rất nhanh để rời khỏi chiến trường.

Sau đó hắn tìm một nơi vắng vẻ, khoét một động phủ, bắt đầu khôi phục cùng trị thương.

Sở Huyền tận mắt nhìn thấy một màn này, trong lòng chỉ biết thở dài, Ma Loạn Thiên đúng là có duyên với phật, hơn nữa cũng không phải là loại phật đứng đắn, ẩn chứa một ít ma tính.

Hơn nữa, sát tâm cũng không nhỏ.

Ma Phật?

Cái tên này cũng rất phù hợp với hắn.

Quan sát trận chiến này của Ma Phật, Sở Huyền đã phát hiện ra điểm yếu của hắn, đây là thời điểm bù đắp nhược điểm của hắn.

Ví dụ như phương pháp luyện chế đan dược khôi phục phật lực.

Ví dụ như cấm chế, trận pháp...

Thuộc về cấm chế phật môn, làm sao lại không dùng chứ?

Đồng thời, cũng nên ban thưởng cho hắn một sợi tràng hạt.

Làm hòa thượng mà không có tràng hạt, khí chất sẽ bị thiếu đi.

Sở Huyền lại ra tay luyện chế một tràng hạt, mỗi một hạt châu bên trên, đều được khắc cấm trận.

Xem như là tuyệt chiêu giữ mạng của Ma Phật.

Chương 239. Thần Hồn Du Đại Đạo!

Collected & Fixed: OilFish89

Sau khi chuẩn bị kỹ càng, Sở Huyền mở ra thông đạo, gặp mặt Ma Phật.

Ma Phật vừa nhìn thấy hắn, đã cung kính quỳ rạp trên đất, nói "Đệ tử, bái kiến sư tôn!".

"Ngươi đứng lên đi".

Giọng nói trang nghiêm của Sở Huyền truyền tới.

"Những chuyện mà ngươi đã trải qua, vi sư đã biết hết, ngươi đã sinh ra phật tâm, đốn ngộ Phật pháp, hôm nay vi sư sẽ ban tặng cho ngươi một bảo vật phật môn".

"Tạ sư tôn!".

Ma Phật chắp tay trước ngực, cung kính đạo.

"Ngươi đã ngộ ra Đại Uy Thiên Long, vi sư liền ban thưởng cho ngươi Đại Uy Thượng Phật Quả Vị".

Sở Huyền khẽ phất tay, một sợi tràng hạt liền bay ra.

Đồng thời cũng khắc đủ loại trận cấm, bí tịch, cùng phương pháp luyện chế đan dược phật môn, đưa tới một lượt.

Ma Phật cung kính nhận lấy, bèn đáp: "Tạ sư tôn!".

Chắp hai tay trước ngực, quỳ dưới đất bái lạy.

Vật nên cho đều đã cho.

Sở Huyền lại hỏi: "ngươi có gì thắc mắc không?".

Ma Phật vội nói: "Có, kính xin sư tôn giải đáp vài vấn đề của đệ tử".

"Nói".

Ma Phật bèn nói ra tất cả nghi vấn về quá trình tu luyện cũng như vài chỗ khó hiểu của phật pháp.

Sau khi Sở Huyền nghe xong, trước tiên là hắn giảng giải vấn đề tu luyện cho Ma Phật.

Kế tiếp tận tình giải đáp thắc mắc về Phật pháp, Sở Huyền cũng không dám lừa gạt hắn nữa.

Chỉ sợ ảnh hưởng đến tâm tính Ma Phật, lại trở nên lầm đường lạc lối.

Nếu như tiếp tục lừa gạt, thiết tưởng hậu quả rất khó lường.

Giảng giải xong, Sở Huyền liền cất Vạn Thiên Kính.

Xem phần thưởng lần này.

"Thần Hồn Đại Đạo Du, phiêu du trong đại đạo, thời gian không quá một ngày".

Trái tim Sở Huyền giật thót một cái.

Phần thưởng này quá trâu bò...

Phiêu du trong đại đạo, không phải là thực lực sẽ tăng mạnh hay sao?

Hơn nữa, cảm ngộ đối với đại đạo, sẽ tăng lên tới trình độ đáng sợ.

Đại đạo vốn vô hình, ở nơi nào cũng có.

Còn cao hơn pháp tắc thiên địa, không thứ gì có thể ngăn cách, hay bài xích, có mặt ở khắp nơi.

Nhưng cũng có vài bí cảnh, có thể ngăn cách sự tồn tại pháp tắc thiên địa.

Nhưng lại không thể nào ngăn trở đại đạo.

Tu vi đạt tới Đạo Cảnh, tu hành dựa trên đại đạo, dùng đạo vận để uẩn dưỡng cơ thể, tu luyện lực lượng đạo tắc.

Nhưng mà, đối mặt đại đạo, Đạo Cảnh cũng chỉ là một con kiến mà thôi.

Đại đạo không có điểm tận cùng!

Hiện tại, vậy mà có thể phiêu du trong đại đạo, đồng nghĩa với việc trực tiếp cảm ngộ đại đạo.

Làm sao mà Sở Huyền có thể bình tĩnh được?

"Sau khi trở về, hẳn là có thể đột phá Thần Cảnh".

Đúng là niềm vui bất ngờ...

Sở Huyền nhét Nguyên Sơ Đạo Tinh vào thần hồn, sau đó mới nhận phần thưởng.

Trong nháy mắt, hắn chỉ cảm thấy toàn thân chìm sâu vào trong trạng thái cảm ngộ huyền ảo, đồng thời có vô số đạo vận và đạo tắc, lượn lờ xung quanh.

Thần hồn của hắn sớm đã được đạo ý gia trì, hôm nay lại được đạo tắc quấn quanh, tràn ngập đạo vận, hiện tại hắn không khác gì hoá thân của đại đạo.

Không biết đã trải qua bao lâu.

Sở Huyền phát hiện bản thân đang ở một chỗ kỳ lạ.

Dưới chân rất mông lung, không nhìn thấy điểm cuối, tựa hồ giống một con sông lớn, lại như là vòm trời.

Chỉ cảm thấy, vô số đạo tắc, đang bao quanh hắn, tràn ngập đạo ý, đạo vận.

Hỗn Độn Chung bên trong thần hồn, tản mát ra ánh sáng mờ ảo.

Đây là đại đạo?

Sở Huyền nhắm mắt lại, sau đó mở mắt ra, nhìn về bốn phía, chỉ có một loại cảm giác mông lung mờ ảo.

Cũng không nhìn thấy gì.

Đại đạo vốn vô hình.

Hắn lấy Nguyên Sơ Đạo Tinh trong thần hồn ra ngoài, nắm ở trên tay, đột nhiên đạo ý, đạo tắc, đạo vận ở bốn phía, dùng tốc độ điên cuồng tiến vào bên trong nó.

Nguyên Sơ Đạo Tinh phát ra chút ánh sáng, đạo tắc đang hoàn thiện, thậm chí bên trong đang uẩn dưỡng lấy một đại đạo nho nhỏ.

Sở Huyền chỉ biết khen mình thông minh.

Quả nhiên, mang Nguyên Sơ Đạo Tinh theo là lựa chọn chính xác.

Trực tiếp uẩn dưỡng trong đại đạo, tốc độ tiến hoá của nó sẽ nhanh như tên lửa.

Sau khi thần hồn quay về, Tiểu Thế Giới sẽ được thăng cấp.

Hơn nữa, Nguyên Sơ Đạo Tinh sẽ càng trở nên liên kết với đại đạo.

Thậm chí còn, chỉ cần mình uẩn dưỡng đủ mạnh, có thể dùng Nguyên Sơ Đạo Tinh, tiến vào đại đạo do nó tạo ra.

Sở Huyền càng nghĩ càng mừng.

Trong đại đạo cũng không có phong cảnh gì, cũng không tồn tại thứ gì.

Sở Huyền từng bước đi thẳng về phía trước.

Dù sao, Thần Hồn Du Đại Đạo, không thể quá một ngày.

Đương nhiên là cố gắng đi xung quanh, cảm ngộ nhiều một chút, nâng cao khả năng tiếp xúc với đại đạo.

Sở Huyền một tay nâng Nguyên Sơ Đạo Tinh, đi lại bên trong đại đạo, giống như là chủ nhân của nơi này, đang nhàn nhã du lịch.

Hắn cũng không lo lắng gặp phải nguy hiểm.

Đừng nói là bên trong không có ai, cho dù có người, cũng không cần phải sợ.

Thần Hồn Du Đại Đạo, là phần thưởng từ hệ thống, tự nhiên có thể bảo đảm sự an toàn của hắn.

Chương 240. Trên Đại Đạo Có Người, Hồng Nguyên Sơ!

Collected & Fixed: OilFish89

Huống chi, trong tay hắn đang cầm Nguyên Sơ Đạo Tinh, cùng với Hỗn Độn Chung trong thần hồn, còn được đạo ý gia trì, trong thế giới đại đạo này, cho dù là Đạo Cảnh, cũng không thể uy hiếp được hắn.

Nếu dám tiến hành tấn công hắn, không khác nào khiêu khích đại đạo.

Sở Huyền vừa đi vừa ngắm nhìn bốn phía, vô số cảm ngộ, đang mãnh liệt ùa tới, thần hồn không ngừng được lột xác, đang tăng lên.

Rốt cuộc không biết đi được bao lâu, cũng không biết đi được bao xa.

Bỗng nhiên, Sở Huyền nhìn thấy phía trước không xa, vậy mà xuất hiện một người, đối phương đang chậm chạm bước tới, dường như đang cố hết sức.

Trên đại đạo có người?

Sở Huyền hơi giật mình.

Có thể đi lại trong đại đạo, tự nhiên là siêu cấp đại lão.

Dựa trên hiểu biết của hắn, Đạo Cảnh cũng không thể đi vào đại đạo, vẫn nằm trong giai đoạn cảm ngộ đại đạo.

Chẳng qua chỉ là tu luyện đạo vận, cùng lực lượng đạo tắc.

Tất nhiên người này là tồn tại siêu việt hơn Đạo Cảnh.

Sở Huyền có chút thấp thõm đo dự, có nên bước tới chào hỏi hay không?

Tuy là hắn tự cho mình cái tên rất trâu chó, bất quá chỉ dùng để lừa bịp kẻ khác.

Nhưng người trước mặt, thật sự là một siêu cấp đại lão...

Không phải là loại hàng fake (giả) như hắn.

Chỉ do dự một lát, Sở Huyền đã quyết định tiến lên chào hỏi, tạo một chút quan hệ.

Tùy tiện, xin đối phương một tia khi tức, nhét vào Nguyên Sơ Đạo Tinh, sau này có thể dễ dàng giao lưu trao đổi.

Nếu như thành công, thì nhóm người tán gẫu trong Nguyên Sơ Đạo Tinh, sẽ chân chính có một vị đại lão.

Sở Huyền nhìn lại trạng thái thần hồn của mình, tràn đầy đạo ý, xung quanh lượn lờ đạo tắc, giống như hợp nhất cùng đại đạo.

So với lúc trước thì mạnh hơn rất nhiều.

Hơn nữa, người nọ di duyển từng bước trên đại đạo, tựa hồ đang cố gắng hết sức.

Bản thân mình thì rất thong dong nhẹ nhàng, tựa hồ có thể tranh thủ lừa bịp hắn?

Thôi thì cứ tuỳ cơ ứng biến, có thể lừa gạt thì lừa gạt, ít nhất bối phận không thể thua đối phương.

Nói chuyện ngang hàng cũng được.

Sở Huyền cất bước tiến về chỗ người nọ.

Người này có bộ dáng cao lớn, tràn đầy bá khí, hai tay chắp sau lưng, biểu hiện ra khí chất đại lão, không thể nghi ngờ.

Hồng Nguyên Sơ, đang di chuyển từng bước, cảm ngộ đại đạo, bù đắp chỗ thiếu hụt của bản thân.

Hơn nữa, còn cẩn thận từng bước, vạch ra con đường cho bản thân.

Bỗng nhiên, hắn nhìn thấy một người, đang nhàn nhã đi tới, bộ dáng rất nhẹ nhàng thong thả.

Khiến cho hắn giật mình, thót tim.

Liếc mắt nhìn qua, dường như người nọ không tốn chút sức nào di chuyển.

Người này, tuyệt đối có thực lực trên mình!

Hồng Nguyên Sơ liền dừng bước.

Ngẫu nhiên gặp được cường giả đồng cấp, đúng lúc có thể trao đổi một phen, nhất là đối phương còn mạnh hơn so với mình.

Trên đại đạo, có thể vô tình gặp được người khác, là chuyện cực kỳ hiếm thấy.

Người có cùng cảnh giới với hắn, chỉ sợ thế gian không có mấy ai.

Có thể gặp được một vị, coi như là có duyên phận.

Khi Sở Huyền đến gần, trước tiên Hồng Nguyên Sơ chắp tay chào hỏi, nói: "Hồng Nguyên Sơ, xin bái kiến Đạo huynh!".

Đây là sự tôn kính của người yếu đối với kẻ mạnh.

Tuy là hắn tự nhủ mình cũng không kém, nhưng yếu một chút, cũng tính là thua người ta.

"Sở Huyền, bái kiến đạo hữu!".

Hiện tại Sở Huyền cũng không dám dùng tên giả, mà dùng tên thật.

Đối phương đã gọi hắn là đạo huynh, có nghĩa là cảm thấy hắn mạnh hơn, nhưng vai vế cũng ngang nhau.

Tự nhiên Sở Huyền sẽ không phủ nhận, dù là hắn chỉ là hàng fake (giả).

Hồng Nguyên dò xét trí nhớ một lượt, nhưng lại chưa nghe qua cái tên này, cũng không biết, đến tột cùng là người này đã sống bao nhiêu năm tháng rồi.

Cường giả thế gian có bao nhiêu, cũng không ai biết hết được, nói không chừng là một vị khổ tu sĩ, vừa mới xuất quan.

Hồng Nguyên Sơ lại hỏi: "Đạo huynh đã khai mở ra mấy đạo nguyên?".

Khai mở!

Trong lòng Sở Huyền đã rõ, Hồng Nguyên Sơ đã đạt đến cảnh giới mở một đạo, xưng là khai Đạo Cảnh, hoặc là khai đạo giả cũng được.

Đương nhiên, khai đạo ở đây, cũng không phải là đã vượt qua đại đạo, cũng không phải là thoát khỏi đại đạo, mà là dùng cảm ngộ của bản thân, mở ra một đạo độc lập thuộc về mình trên đại đạo.

Có thể miễn cưỡng xem như, giống với đại đạo.

Quả nhiên là một vị đại lão chân chính.

Khai mở ra mấy đạo nguyên?

Trong đầu Sở Huyền đang nhảy số, đạo nguyên có ý nghĩa là thời gian?

Hẳn là không phải là nói về cấp bậc và cảnh giới.

Nếu mình đoán không sai, Khai Đạo không có cảnh giới cụ thể, chỉ có thể dùng độ dài khai mở đại đạo mà xét thực lực.

Đại đạo không có tận cùng!

"Mấy đạo nguyên...?".

Sở Huyền bày ra bộ dáng trầm tư, thật lâu sau mới nói: "Ta cũng không nhớ rõ, bế quan rất dài, ngủ một chút, cũng không nhớ đã mở mấy đạo nguyên".

Hồng Nguyên Sơ giật mình, rất giống với suy đoán của mình, đây là một vị khổ tu sĩ, gần đây mới xuất quan.

"Hồng đạo hữu, đã Khai Đạo mấy đạo nguyên?".

Sở Huyền mở miệng hỏi thăm.

Chương 241. Lừa bịp Khai Đạo Cảnh!

Collected & Fixed: OilFish89

"Đã tiếp cận hai đạo nguyên".

Hồng Nguyên Sơ thổn thức nói: "Hồng mỗ đã là Đạo Cảnh khi bắt đầu kỳ đạo nguyên đầu tiên, sau đó đột phá Khai Đạo Cảnh, tới cuối kỳ đạo nguyên này, mới bắt đầu mở đạo nguyên thứ hai, cũng xem như là hai đạo nguyên".

Trong lòng Sở Huyền hơi chấn động, kỳ đạo nguyên này đã tới hồi cuối?

Có nghĩa là kỳ đạo nguyên hiện tại, sắp kết thúc?

Hắn có dự cảm không tốt lắm, khi tới thời kỳ cuối của đạo nguyên, sẽ xảy ra chuyện chẳng lành.

Hiểu biết của hắn vẫn rất nông cạn!

Vì để tránh bại lộ sơ hở, đương nhiên là Sở Huyền không thể trực tiếp hỏi rồi.

Chỉ có thể giữ liên lạc cùng Hồng Nguyên Sơ, sau này cứ chậm rãi tìm hiểu.

"Khai đạo đã khó, đại đạo còn có hơn...!".

Hồng Nguyên Sơ chỉ biết thở dài.

Khai đạo hai đạo nguyên, hắn đã có cảm giác tiến bộ rất chậm.

"Khám phá đại đạo, chính là niềm vui, ta và người đã đến cảnh giới này, Khai đạo chỉ còn là thú vui, đường ở dưới chân, đạo cũng ở dưới chân, đi tới đâu tính tới đó".

Sở Huyền bày ra bộ dạng cao nhân, nói.

"Khám phá đại đạo, Khai đạo chỉ còn là thú vui?".

Hồng Nguyên tự thì thào, sau đó lại nói: "Tâm cảnh của đạo huynh, ta thực không bằng, xin thụ giáo".

Sở Huyền mỉm cười, nhưng cũng không muốn tiếp tục trò chuyện, dù sao nếu nói nhiều, lỡ như bị đối phương nhận ra mình là hàng fake (giả) thì được không bằng mất.

Dù sao, Sở Huyền cũng không biết chút thông tin gì về Khai Đạo Cảnh, nếu muốn lừa bịp cũng không có cơ sở để nói.

Lỡ như Hồng Nguyên Sơ tìm mình luận đạo, vậy thì sẽ thảm rồi.

Hơn nữa, hắn cũng không biết đã sắp hết thời gian chưa.

Nếu như hết thời gian, thần hồn sẽ quay về thực tại, thì sẽ mất cơ hội thành lập liên hệ cùng vị đại lão như Hồng Nguyên Sơ.

Vì vậy nên Sở Huyền đành tranh thủ, hắn nắm Nguyên Sơ Đạo Tinh trong tay, cười nói: "Ta có một chí bảo, chỉ cần lưu lại một tia khí tức, mặc kệ khoảng cách xa bao nhiêu, đều có thể trao đổi lẫn nhau".

"Hơn nữa, vị trí của hai bên, cũng không bị tiết lộ, cũng không thể dùng phương pháp nào xác định, đây là chí bảo liên thông trực tiếp với đại đạo".

"Hồng đạo hữu, nếu như không ngại có thể lưu lại một tia khí tức, nếu như lúc cần trao đổi, thì cũng có thể truyền tin qua lại".

Hồng Nguyên Sơ nhìn về phía Nguyên Sơ Đạo Tinh trong tay hắn, trong lòng thất kinh, đây chí bảo gì vậy?

Chỉ vừa liếc sơ, đã phảng phất nhìn thấy một đạo vừa mới sinh ra.

Hơn nữa, còn có liên hệ mờ ảo với đại đạo.

Hắn càng thêm chắc chắn, Sở Huyền rất mạnh, Khai Đạo còn nhiều hơn hắn.

"Như thế thì rất tốt".

Hồng Nguyên Sơ truyền một tia khí tức vào trong Nguyên Sơ Đạo Tinh, chỉ trong nháy mắt, hắn đã có cảm giác, bản thân sinh ra một tia liên kết với Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Có thể thông qua đạo vận, truyền đi tin tức, cũng như tiếp nhận tin tức.

Sau khi Nguyên Sơ Đạo Tinh ghi nhớ khí tức Hồng Nguyên Sơ, thì Sở Huyền cũng trở nên nhẹ nhõm, rốt cuộc đã thành lập liên hệ với một đại lão.

Đồng thời, hắn cũng đánh chủ ý lên những bằng hữu hay đệ tử của Hồng Nguyên Sơ.

"Cũng có thể!".

Sau khi Hồng Nguyên Sơ trầm ngâm nửa ngày, cũng gật đầu đồng ý.

Đều là Khai Đạo Cảnh, cho dù Sở Huyền có mạnh hơn, nếu muốn ám toán hay đánh giết Khai Đạo Cảnh, tuyệt đối không phải là chuyện dễ dàng.

Dù sao, Khai Đạo Cảnh, đã gần giống như đại đạo, làm sao có thể nói giết là giết.

Bởi vậy, Hồng Nguyên Sơ cũng không ngại, trong đó có âm mưu quỷ kế gì.

Sở Huyền thấy Hồng Nguyên Sơ đồng ý, thì trong lòng rất vui mừng, hội giao lưu Nguyên Sơ Đạo Tinh, rốt cuộc đã phát triển.

Hơn nữa, Hồng Nguyên Sơ còn quen biết mấy vị đại lão.

Đã như vậy, hắn sẽ lấy thân phận là đại lão cùng cấp với Hồng Nguyên Sơ, đi lừa bịp những cường giả Đạo Cảnh khác, không phải là dễ như ăn cháo sao?

Hơn nữa, sau khi thần hồn phiêu du trong đại đạo, thực lực của mình cũng sẽ tăng vọt.

Sẽ nhanh chóng đột phá đến Đạo Cảnh.

Hắn đưa tay túm một sợi đạo vận bên trong Nguyên Sơ Đạo Tinh, giao cho Hồng Nguyên Sơ.

Chỉ cần truyền khí tức vào trong sợi đạo vận này, thì Nguyên Sơ Đạo Tinh sẽ ghi nhớ được khí tức của đối phương.

Hồng Nguyên Sơ liền thu sợi đạo vận này lại, khó có cơ hội gặp được người đồng đạo, hắn đã không nhịn được muốn giao lưu một chút.

Gần đây hắn gặp bình cảnh, không thể nào tiến bộ thêm được.

Nhu cầu cấp bách lúc này là phải tìm được cảm ngộ và linh cảm mới.

Đương nhiên, trước tiên hắn không có hỏi vấn đề này, nếu không sẽ bị đối phương coi thường.

"Đạo huynh, đang muốn đi phương nào?".

Sở Huyền cười nói: "Ta muốn đi dạo trên đại đạo một chút, đã lâu rồi chưa quay lại nơi này".

Lại nói tiếp: "Đại đạo vốn vô hình, ai mà không muốn tiến bộ chứ, nên đi xung quanh nhìn nhiều một chút, sẽ có cảm ngộ mới".

Xem như hắn đã nhận ra, gã Hồng Nguyên Sơ này đang gặp bình cảnh, đang muốn giao lưu trao đổi cùng hắn, để tìm kiếm linh cảm.

"Đạo huynh nói chí phải".

Chương 242. Thu hoạch bất ngờ!

Collected & Fixed: OilFish89

Hồng Nguyên Sơ thở dài một hơi, từ lúc hắn khai đạo cho tới nay, bản thân vẫn luôn trầm mê trên phương diện khai đạo, cuối cùng vẫn chưa lần nào chính thức đi nhìn ngắm xung quanh đại đạo.

Có lẽ, bản thân nên đi nhìn ngắm xung quanh, có lẽ sẽ xuất hiện cảm ngộ mới?

Hắn chợt ngộ ra một chuyện, có thu hoạch kha khá.

"Hồng mỗ quá mức cố chấp khai đạo, ngược lại rập khuôn theo lối mòn".

Hồng Nguyên Sơ hơi cảm khái, sau đó nói: "Nhớ ngày đó, ba mươi sáu quan Đạo Cảnh, như ba mươi sáu ngọn núi lớn, núi sau còn cao hơn núi trước, vì vượt qua, mà vắt hết cả óc, cảm ngộ đời người trăm năm, thậm chí còn phải phân thân đầu thai, tu luyện lại từ đầu...".

"Trải qua biết bao khó khăn vất vã, mới bước lên đỉnh phong, đột phá Khai Đạo Cảnh, ngược lại lần này tính sai, rập khuôn theo lối mòn, may mắn là được đạo huynh chỉ điểm...".

Sở Huyền yên lặng lắng nghe, từ trong lời nói của Hồng Nguyên Sơ, hắn đã biết một ít tin tức của Đạo Cảnh.

Đạo Cảnh, chia làm ba mươi sáu quan, giống như ba mươi sáu ngọn núi lớn, mỗi một quan đều cách nhau một trời một vực.

Một quan một trọng thiên.

Chỉ có vượt qua ba mươi sáu quan, mới có thể bước chân vào Khai Đạo Cảnh.

Nếu muốn biết tin tức cụ thể hơn, thì phải tìm hiểu thêm.

Có lẽ, chỉ khi nào mình đột phá đến Đạo Cảnh, mới có thể biết rõ bí mật ba mươi sáu quan của Đạo Cảnh.

"Mỗi một quan của Đạo Cảnh đều cực kỳ khó gặm, Khai đạo còn khó hơn gấp trăm lần, đại đạo là không có giới hạn, chúng ta cần phải tận lực khám phá".

Sở Huyền cũng thổn thức nói ra.

"Đúng vậy".

Hồng Nguyên Sơ rất tán thành.

Nhớ lại chuyện cũ, Hồng Nguyên Sơ chỉ biết than ngắn thở dài.

Lúc trước, hắn quen rất nhiều cường giả Đạo Cảnh, nào là hảo hữu, thù địch, thậm chí là đạo lữ.

Kết quả, chỉ còn duy nhất mình hắn dựa vào nghị lực cùng may mắn, mới bước chân vào Khai Đạo Cảnh.

Những người còn lại đều đau khổ giãy dụa, thậm chí còn gặp nạn mà vẫn lạc.

Sở Huyền gật đầu, hắn cùng đồng tình, kì thực trong lòng hắn chẳng có cảm xúc gì.

Dù sao, từ Phảm cảnh tu luyện một đường tới Thiên Cảnh, dùng thời gian chưa tới mười năm.

Hơn nữa, hắn núp một chỗ cũng mạnh lên.

Làm sao biết hai chữ cực khổ viết ra sao?

Trò chuyện cũng đủ rồi, nên cáo biệt thôi.

Sở Huyền lo lắng khi hết thời gian, đột nhiên thần hồn trở về, khiến cho Hồng Nguyên Sơ nghi ngờ.

Vì vậy, cáo từ rời đi.

Hồng Nguyên Sơ cũng không có níu kéo.

Nghi vấn trong lòng, đã được giải đáp.

Chẳng qua, khi nhìn thấy Sở Huyền đi dạo trên đại đạo, bộ dạng nhẹ nhõm vui sướng, làm cho hắn rất khiếp sợ.

Thực lực đối phương, mạnh hơn mình không chỉ một ít.

Hắn còn không làm được như đối phương, có thể nhẹ nhõm đi dạo trên đại đạo.

Càng không thể dừng lại trong thời gian quá dài.

Thẳng đến khi bóng dáng Sở Huyền biến mất, hắn mới thu lại ánh mắt.

"Cuối cùng lại sắp bắt đầu một đại kiếp đạo nguyên, thiên kiêu Cửu vực, có được đại khí vận, tranh đoạt một tia đạo nguyên, trở thành người sáng tạo pháp tắc đạo nguyên".

Hồng Nguyên Sơ thì thào tự nói: "Lại có bao nhiêu Đạo Cảnh, bị đại kiếp nạn lần này mà té xuống, ai có thể trở thành người chiến thắng cuối cùng đây...".

Nghĩ tới những chuyện này, thì hắn chỉ biết thở dài thổn thức.

Hắn đã từng tham dự tranh đoạt tia đạo nguyên kỳ trước, đã chấm dứt bao nhiêu năm, lúc này đã chuẩn bị đến kỳ hạn tranh đoạt tia đạo nguyên tiếp theo.

Không đột phá Khai Đạo Cảnh, sẽ không thể nào thoát khỏi đại kiếp nạn đạo nguyên, đều gánh lấy nguy cơ vẫn lạc bất cứ lúc nào.

Sở Huyền cũng không biết sự tình đại kiếp nạn đạo nguyên, bất quá nếu biết được, hiện tại đã đến thời kì cuối đạo nguyên, hắn có một loại dự cảm sẽ xảy ra đại sự.

Cũng giống như một vương triều đến thời kì cuối, tất nhiên sẽ hỗn loạn, mọi người đều hốt hoảng.

Sau khi tách khỏi Hồng Nguyên Sơ, Sở Huyền tiếp tục hành tẩu trên đại đạo, cảm ngộ đại đạo.

Bất luận dùng phương thức gì để cảm ngộ đại đạo, nếu không đích thân mình tự cảm ngộ, thì sẽ rất khó ngộ ra đại đạo.

Đây là cơ hội hệ thống ban cho.

Lúc này, Sở Huyền đã có thu hoạch rất khổng lồ, đầu tiên là biết được cách phân chia Đạo Cảnh.

Cùng với cấp bậc cao hơn Đạo Cảnh.

Cũng là cảnh giới tu luyện cuối cùng.

Không biết thời gian đã trôi qua bao lâu, Sở Huyền cảm giác được Nguyên Sơ Đạo Tinh đã đạt đến giai đoạn lột xác đầu tiên.

Hắn thu nó vào bên trong thần hồn.

Tiếp tục hành tẩu trên đại đạo, ngoại trừ Hồng Nguyên Sơ, thì hắn cũng không gặp được người nào khác.

Đột nhiên, có một lực hút kéo tới.

Chỉ trong giây lát, hắn đã quay trở lại thực tại.

Đột nhiên Sở Huyền cảm thấy tu vi mình đang bắt đầu tăng lên.

Từ Thiên Cảnh tầng năm, lập tức tăng lên Thiên Cảnh tầng sáu, hơn nữa vẫn chưa có dấu hiệu dừng lại.

Đạo vận, đạo tắc lượn lờ xung quanh thần hồn của hắn, Hỗn Độn Bất Diệt Thể đang liên tục hấp thu đạo vận

Đang trong quá trình đề thăng.

Nguyên Sơ Đạo Tinh, cũng tản mát ra vầng sáng huyền ảo.

Sở Huyền đặt Nguyên Sơ Đạo Tinh vào trong Tiểu Thế Giới.

Chương 243. Đột phá Thần Cảnh, ổn chi đạo tắc!

Collected & Fixed: OilFish89

Khi đặt Nguyên Sơ Đạo Tinh trở về, Tiểu Thế Giới nổ ầm một tiếng, bắt đầu tăng cấp.

Hơn nữa bên trong tràn ngập đạo vận cùng đạo tắc, có thể cảm nhận được rõ ràng hơn.

Bình Phàm Thụ lại tiếp tục phát triển.

Những thiên tài địa bảo còn lại, cũng phát triển theo, hơn nữa có không ít thiên tài địa bảo, trên thân lượn lờ đạo vận.

Ngọn núi chỗ Bình Phàm Thụ, có rất nhiều thảo mộc bắt đầu lột xác, tràn ngập đạo vận, lượn lờ đạo ý, vậy mà lột xác thành đạo thụ.

Thiên tài địa bảo ở trên núi, đều trở thành đạo quả.

Sinh trưởng thành một mảnh rừng đạo quả.

Nam Vô Phật Đà đang thăng cấp bên trong Tiểu Thế Giới, dưới sự cọ rửa của đạo vận, bắt đầu đột phá Thần Cảnh.

Tô Tiên Nhi, Hạng Tinh cùng Sở Vân, đều có thu hoạch không nhỏ.

Trong lúc cấp bách, Sở Huyền đã phất tay thu lấy một ít đạo vận, truyền vào trong cơ thể Sở Bình Phàm.

Ầm ầm!

Trong cơ thể hắn nổ đùng đoàng, Hỗn Độn Bất Diệt Thể đã mạnh hơn.

Thần hồn đã hoàn thành quá trình lột xác.

Tu vi lại được tăng lên, trong chớp mắt, đã là Thiên Cảnh tầng tám.

Sở Huyền nhắm hai mắt, cảm ngộ thu hoạch đại đạo lần này, cảm ngộ sự thay đổi khi đột phá cảnh giới.

Oanh!

Thiên Cảnh tầng chín!

Tu vi vẫn tiếp tục tăng lên, chưa chịu dừng lại.

Đến giờ phút này, linh lực trong cơ thể bắt đầu quá trình lột xác, tựa hồ Vực chi lực cũng tiến hành dung hợp cùng linh lực trong cơ thể.

Đang chuẩn bị đột phá Thần Cảnh.

Thần Cảnh, là cảnh giới mà linh lực cùng thần hồn được trải qua thêm một lần lột xác.

Thần hồn Sở Huyền, đã sớm lột xác, thậm chí cũng không kém hơn thần hồn của cường giả Thần Cảnh.

Hiện tại chỉ còn linh lực là chưa lột xác thôi.

Vực chi lực dung hợp cùng linh lực, đối với khống chế pháp tắc thiên địa, đã tăng tiến một bước dài.

Hơn nữa, đã bước đầu cảm ngộ được đạo vận, còn có khả năng tu luyện đạo vận, đây là Thần Cảnh.

Sở Huyền đã sớm cảm ngộ được đạo vận, hắn khác với những Thần Cảnh còn lại, thứ hắn không thiếu chính là cảm ngộ, chỉ là tích lũy chưa đủ dày, cho nên không thể đột phá.

Đạt tới Thần Cảnh đã không còn chỉ nắm giữ vực chi lực, mà chính là nắm giữ sức mạnh to lớn của đất trời, điều khiển được lực lượng pháp tắc trong thiên địa.

Giống như thần linh trong thiên địa.

Đây mới gọi là Thần Cảnh!

Một thân linh lực của Sở Huyền, đang lột xác chuyển hoá thành thần lực.

Ầm ầm!

Linh lực đã hoàn thành quá trình lột xác, Sở Huyền chỉ cảm thấy trước mắt thay đổi, dường như bước chân vào một thế giới khác.

Thần Cảnh đã thành!

Sau khi đột phá Thần Cảnh, tu vi vẫn chưa chịu dừng lại, mà tiếp tục nâng cao.

Bởi vì thần hồn của hắn có hấp thu quá nhiều đại đạo, cho nên trong thời gian ngắn, không thể nào tiêu hoá hết được.

Chẳng những trợ giúp hắn đột phá Thần Cảnh, còn tiếp tục tiến một bước dài về Đạo Cảnh.

Cũng không hề cường điệu, Sở Huyền từ Thần Cảnh đột phá Đạo Cảnh, không tồn tại bình cảnh.

Chỉ cần tích lũy đủ nhiều, có thể thuận nước thành sông đột phá.

Đây mới chính là thu hoạch lớn nhất khi Thần Hồn Du Đại Đạo.

Ngàn vạn người mới có một tu thành Đạo Cảnh!

Có thể tu luyện tới Đạo Cảnh, không có người nào không trải qua khó khăn trắc trở, chịu đựng năm tháng dài đăng đẳng cùng tích luỹ vô số cảm ngộ.

Nhưng Sở Huyền lại trực tiếp tránh khỏi một bước này.

Tin tức này nếu được truyền ra ngoài, sẽ khiến cho vô số cường giả Đạo Cảnh, phải khóc bù lu bù loa, ngửa mặt lên trời điên cuồng gào thét, hận ông trời bất công!

Ầm ầm!

Thần Cảnh tầng hai.

Ầm ầm!

Thần Cảnh tầng ba!

Sau khi đột phá tới Thần Cảnh tầng ba, xu thế mới ngừng lại.

Nhưng mà, thu hoạch từ chuyến đi tới đại đạo, vẫn chưa hoàn toàn tiêu hoá hết.

Sở Huyền thở phào một hơi, thu hoạch bất ngờ, đã làm cho hắn trực tiếp đột phá Thần Cảnh.

Nắm chặt hai bàn tay, cảm thụ được thực lực hoàn toàn mới, hắn sinh ra cảm giác vô địch thế gian.

Không thể tự kiêu!

Bình tĩnh lại!

Sở Huyền không ngừng nhắc nhở bản thân, trong thế giới vô tận này, giữa rất nhiều tu luyện giả, hắn chỉ là một con tôm nhỏ.

Không kể tới cường giả Khai Đạo Cảnh như Hồng Nguyên Sơ, chỉ cần Đạo Cảnh, cũng đủ đè bẹp dí hắn rồi.

Đạo Cảnh phân ra ba mươi sáu quan, một quan một thiên địa, một quan một trọng thiên.

Có thể nói, mỗi lần đột phá một quan, còn khó khăn gấp vạn lần đột phá Thần Cảnh, thực lực cũng chênh lệch lớn hơn.

"Ký chủ đột phá Thần Cảnh, trở thành võ giả Thần Cảnh trẻ tuổi nhất, ban thưởng một rương Thần Nguyên đan và Ổn Chi Đạo Tắc".

Phần thưởng từ hệ thống đã tới.

Thần Cảnh trẻ tuổi nhất trong lịch sử, cũng là người dùng thời gian ngắn nhất đột phá Thần Cảnh.

Sở Huyền rất phấn khởi.

Hắn còn muốn làm Đạo Cảnh trẻ tuổi nhất lịch sử!

"Ta muốn sáng tạo kỷ lục, để cho những kẻ phía sau chỉ biết ngước nhìn!".

Máu nóng của Sở Huyền sôi trào lên đầu.

Thần Nguyên đan là đan dược tu luyện của Thần Cảnh, hắn không kiểm tra làm gì.

Mà muốn xem xét "Ổn Chi Đạo Tắc".

Đạo tắc, chính là lĩnh vực liên quan tới Đạo Cảnh.

Thứ Đạo Cảnh tu luyện là đạo tắc, cuối cùng dùng đạo tắc khai mở một đạo thuộc về bản thân.

Chương 244. Tặng đan!

Collected & Fixed: OilFish89

Quả nhiên là hệ thống hiểu mình.

Ổn Chi Đạo Tắc, vừa nhìn tên đã biết rất bá đạo.

Sở Huyền đọc qua giới thiệu.

"Ổn Chi Đạo Tắc, vững chắc, ổn thỏa, hết thảy đều ổn...".

Nắm giữ Ổn Chi Đạo Tắc, vững chắc như núi không thể động, bất luận là công kích gì, đều không thể rung chuyển.

Đương nhiên, đây chỉ là tương đối.

Nói một cách đơn giản, đặc tính của Ổn Chi Đạo Tắc, chính là một chữ "Ổn".

Sở Huyền nhận lấy phần thưởng.

Lập tức, một cỗ đạo tắc vững vàng, quấn quanh trên người hắn, quấn quanh bên trên Hỗn Độn Chung.

Khiến cho hắn có cảm giác vững chắc, bất động như núi, gặp nguy không hoảng hốt, mọi chuyện đều ổn thoả!

Sở Huyền vẫn chưa có cách nắm giữ đạo tắc này, nhưng có thể thường xuyên cảm ngộ nó, đồng thời có khả năng kích phát bị động.

Hơn nữa, Ổn Chi Đạo Tắc còn có thể tiếp tục phát triển, cuối cùng sẽ trở thành ổn chi đại đạo.

Muốn làm được thì tu vi phải là Đạo Cảnh, Sở Huyền chỉ là Thần Cảnh, không thể nào giúp cho đạo tắc trưởng thành.

Sau khi đột phá, Sở Huyền móc ra một lọ Thần Nguyên đan, đổ vào trong miệng, Hỗn Độn Bất Diệt Thể luyện hoá đan dược rất nhanh, tích lũy nội tình Thần Cảnh.

Nhìn về phía Tiểu Thế Giới, hiện tại Tiểu Thế Giới đã thăng cấp xong.

Ngọn núi chỗ Bình Phàm Thụ, đã trở thành khu vực màu mỡ nhất.

Sở Huyền khẽ phất tay, biến khu vực này trở thành khu vực cấm.

Không được hắn cho phép, ai cũng đừng mơ tiến vào.

Bên trong Tiểu Thế Giới, ngoại trừ linh khí tinh thuần, thì đã bắt đầu sản sinh đạo vận, hơn nữa tốc độ mở rộng diện tích không chỉ gấp mười lần.

Diện tích lúc này đã lớn hơn Bắc Vực.

Tiểu Thế Giới có tiềm lực vô tận, Sở Huyền tự tin, nếu Tiểu Thế Giới theo đà này liên tục thăng cấp, cuối cùng sẽ trở thành một thế giới, vượt xa cả Cửu vực.

Thu hoạch lần này, nói ra đều bắt nguồn từ Ma Loạn Thiên, à không, hiện tại có thể gọi là Ma Phật.

Sở Huyền rất mong chờ, đối với những hành động tiếp theo của hắn.

Trong Tiểu Thế Giới, Nam Vô Phật Đà đang trong quá trình đột phá.

Dựa vào tốc độ đột phá của hắn, dưới tình huống bình thường, chỉ sợ phải đợi hơn mười năm.

Đây là do hắn đã được đạo vận gột rửa, mới có thể đạt tới tốc độ nhanh như vậy.

Sở Huyền thấy vậy, ném một bình Thần Nguyên đan tới, trợ giúp hắn sớm đột phá.

"Tạ ngã phật!".

Nam Vô Phật Đà chắp tay trước ngực cảm tạ.

Lại nghĩ đến vị đệ tử Nhậm Trường Hà, hắn cũng đang trong quá trình đột phá Thần Cảnh, hiện tại đã có Thần Nguyên đan, cũng nên cho hắn vài bình để tăng tốc.

Lấy ra Vạn Thiên Kính, liên thông tới Nhậm Trường Hà.

"Bái kiến sư tôn!".

Nhậm Trường Hà cung kính hành lễ.

Sở Huyền quan sát hắn một hồi, thấy hắn đã gần sát biên giới Thần Cảnh, thật sự chỉ kém một bước.

Mặc dù không có Thần Nguyên đan trợ giúp, nhưng nhất định trong vòng mười năm sẽ đột phá.

Hắn khẽ phất tay, truyền tống một bình Thần Nguyên đan cho Nhậm Trường Hà.

Lúc này tâm tình Sở Huyền khá tốt, tự nhiên ra tay sẽ hào phóng một chút, sau khi bước vào Thần Cảnh, cũng nên là bày ra bộ dạng phóng khoáng của một vị sư tôn.

"Lọ Thần Nguyên đan này, có thể giúp ngươi nhanh chóng đột phá".

Dựa vào tích luỹ của Nhậm Trường Hà, chỉ cần nuốt một viên là có thể đột phá.

Đan dược còn dư, có thể giúp hắn gia tăng tốc độ tu luyện.

"Đa tạ sư tôn!".

Nhậm Trường Hà rất kích động.

Quỳ rạp dưới đất, cung kính dập đầu, lúc này mới nhận lấy đan dược.

Sau đó Sở Huyền lại liên thông Tần Doanh, đã rất lâu rồi, hắn mới gặp lại Tần Doanh.

Tuy là pháp tắc thiên địa ở Nam Châu đã khôi phục khá nhanh, nhưng hiện tại thực lực của Tần Doanh, vẫn chưa đạt tới Đế Cảnh đỉnh phong.

Thừa dịp cao hứng, ban thưởng cho nàng hai bình đan dược Đế Cảnh, để mau chóng đột phá. (từ đoạn này tác giả xưng Tần Doanh là nàng)

Dù sao thì đan dược Đế Cảnh, đối với Sở Huyền đã không còn tác dụng gì.

"Bái kiến sư tôn!".

Tần Doanh rất vui mừng, rốt cục đã gặp lại sư tôn.

Có cơ hội thỉnh cầu sư tôn, tìm cách giúp mình trở thành bộ dáng nam nhân.

Nhưng mà, Sở Huyền không cho hắn cơ hội, đã cướp lời nói trước: "Tu luyện hơi chậm, vi sư ban thưởng ngươi hai bình đan dược".

Nói xong, đã ném hai bình đan dược qua.

"Đa tạ sư tôn!".

Tần Doanh kích động không thôi, đan dược sư tôn ban thưởng, tuyệt đối không phải là đan dược Đế Cảnh tầm thường.

Sở Huyền không đợi hắn mở miệng, thì đã đóng Vạn Thiên Kính lại.

Khoan khoái dễ chịu!

Sau khi đột phá Thần Cảnh, lực lượng Sở Huyền đã tăng nhiều.

Hơn nữa, được Ổn Chi Đạo Tắc quấn quanh, thường xuyên cảm ngộ, cho nên tốc độ tu luyện của hắn rất nhanh, đột phá Đạo Cảnh không cần tới vài năm.

Đây là lúc, thả lưỡi câu bắt con cá lớn nhất của Hắc Nguyệt Lâu ra ngoài.

Kế hoạch Thiên Đạo, cũng nên phát triển nhanh hơn.

Trước khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra, phải bao trùm toàn bộ Bắc Vực, có thể khống chế mọi động tác nhỏ của Bắc Vực, cho dù chỉ là gió thổi cỏ lay.

Bỗng nhiên Sở Huyền nhìn về phía Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Hai bộ khôi lỗi được hắn đặt bên cạnh Nguyên Sơ Đạo Tinh, được đạo vận và đạo tắc uẫn dưỡng.

Hiện tại đã sinh ra linh trí.

Hắn khẽ phất tay, kéo hai bộ khôi lỗi tới trước mặt.

Chương 245. Đại Đạo Giao Lưu Hội (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Hai bộ khôi lỗi hóa thành hai người hầu, một nam một nữ.

Nhìn qua, cũng không giống người thật lắm.

Nếu như chịu quan sát tỉ mĩ, vẫn là có thể phát hiện không phải người.

"Bái kiến chủ thượng!".

Linh Khôi đã có ý thức cơ bản, trong lúc chiến đấu sẽ biết sử dụng các loại công pháp, đều là do thần hồn của Sở Huyền uẩn dưỡng tạo thành.

Tuyệt đối trung thành, không có bất luận ý nghĩ phản kháng nào.

Hơn nữa, linh trí của Linh Khôi cũng rất đơn giản, không có phức tạp như Nhân tộc vậy.

Hai bộ Linh Khôi này, đều có thực lực Thần Cảnh, tương đương với cường giả Thần Cảnh tầng hai.

"Gọi hai ngươi là Sở Nhất, Sở Nhị".

Sở Huyền nghĩ một lát, sau đó đặt hai cái tên cho chúng.

Nam là Sở Nhất, nữ là Sở Nhị.

"Sở Nhất, Sở Nhị bái kiến chủ thượng".

"Đi thí luyện xem".

Sở Huyền phất tay, để bọn chúng tiến vào Bí Cảnh thí luyện, gia tăng kinh nghiệm chiến đấu, trong thí luyện, có thể nâng cao khả năng ứng biến xử lý tình huống.

Trong hội giao lưu Nguyên Sơ Đạo Tinh đã có hai người, một vị là đại lão chân chính, Hồng Nguyên Sơ Khai Đạo Cảnh.

Người còn lại là Ứng Không có tu vi Đạo Cảnh.

Sở Huyền không biết cảnh giới cụ thể của Ứng Không, đã vượt qua bao nhiêu quan, bất quá dựa theo biểu hiện của Ứng Không, có lẽ không cao.

Mình nên bắt đầu từ Ứng Không, tìm hiểu tin tức về đạo nguyên, cùng với thông tin về mọi phương diện của Đạo Cảnh.

Có thể lấy thân phận trưởng bối kiểm tra hắn một phen.

Đầu tiên, giới thiệu sơ qua về Hồng Nguyên Sơ, để cho Ứng Không biết được, trong hội giao lưu đã có một vị đại lão mạnh hơn hắn.

Mà bản thân mình, có thân phận còn cao hơn vị đại lão này.

Kể từ đó, có thể thuận lợi thi triển thủ đoạn lừa bịp Ứng Không.

Ở bên trong Nguyên Sơ Đạo Tinh, có thể tạo nhóm trò chuyện, giống như đang nói chuyện phiếm, Sở Huyền mở lời trước: "Giới thiệu với Ứng tiểu hữu một chút, vị đạo hữu này chính là Hồng Nguyên Sơ, Hồng đạo hữu đã khai mở hai đạo nguyên".

Ứng Không đã biết trong hội đã có thêm một người, chẳng qua là hắn không dám mặt dày đi chào hỏi người kia.

Vẫn đang chờ Sở Huyền giới thiệu.

Hồng Nguyên Sơ?

Cái tên này nghe hơi quen.

Ứng Không đột nhiên biến sắc, thì thào tự hỏi: "Hồng Nguyên Sơ? Không lẽ là vị kia trong truyền thuyết?".

"Khai mở hai đạo nguyên, ngoại trừ hắn ra thì có thể là ai?".

Khai Đạo Cảnh..., chính là khai đạo giả trong truyền thuyết!

Đây là siêu cấp đại lão!

Cho dù là đối với phần lớn cường giả Đạo Cảnh, thì cũng là người mà họ luôn sùng bái.

"Ứng Không bái kiến Hồng tiền bối!".

Ứng Không cung kính chào một câu.

Để tỏ lòng kính trọng, thậm chí hắn còn dùng đạo vận, ngưng tụ ra một người đang quỳ dưới đất lạy, truyền vào bên trong Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Sở Huyền vừa nhìn, có chút kinh ngạc, Ứng Không cung kính như thế, tất nhiên là đã nghe qua đại danh của Hồng Nguyên Sơ.

"Ứng tiểu hữu đã có lòng, làm phiền Sở đạo huynh giới thiệu".

Hồng Nguyên Sơ lại nói.

Ứng Không?

Chưa nghe bao giờ, hẳn là hạng người vô danh.

Mặc kệ là nguyên nhân gì, có thể tiến vào hội giao lưu của Sở Huyền, đó là may mắn của hắn, xem như người hữu duyên.

Tu vi cũng không quá quan trọng.

Thực lực đã đến cảnh giới của hắn, chỉ xem người hữu duyên, không nhìn thực lực mạnh hay yếu.

Trong lòng Ứng Không thoáng lộp bộp, không tốt, vậy mà Sở tiền bối có thực lực Khai Đạo Cảnh, ngay cả Hồng tiền bối, cũng phải cung kính với hắn.

Mà bản thân mình, tựa hồ đối với Sở tiền bối không có cung kính như Hồng tiền bối.

Hắn vội vàng ngưng tụ ra một hình người, làm ra bộ dáng quỳ lạy, nói: "Đa tạ Sở tiền bối đã giới thiệu!".

Phải hèn mọn!

Phải cung kính!

Đây chính là siêu cấp đại lão, là đại cơ duyên của mình.

"Ứng tiểu hữu quá khách khí rồi".

Ứng Không cũng là một người thức thời, hắn tự xưng là tiểu ứng tử, người không biết còn tưởng hắn là một gã thái dám.

Sở Huyền cảm thấy, đây là thời cơ chín mùi để lừa bịp Ứng Không.

"Ứng tiểu hữu, tu vi của ngươi ra sao, Đạo Cảnh mấy quan rồi...?".

Sở Huyền mở miệng dò hỏi.

Trong lòng Ứng Không hơi bộp chộp, có chút hoảng loạn.

Không lẽ tu vi mình quá thấp, không xứng để đối đãi?

Có nên nói dối hay không?

Hắn nghĩ kỹ lại, nói dối trước mặt hai vị siêu cấp đại lão, không phải là muốn chết hay sao?

Có chút lo lắng, sợ bị đá đít.

"Vãn bối ngu dốt, đã tu luyện gần một kỳ đạo nguyên, hôm nay chỉ mới được ba quan." (dịch giả giải thích một chút về chỗ này, đạo nguyên cũng là đơn vị tính thời gian trong truyện, Đạo Cảnh có ba mươi sáu quan, hiện tại Ứng Không mới đột phá ba quan đầu.)

Đạo Cảnh tam quan, nếu so với Đạo Cảnh ba mươi sáu quan, đúng là thực lực rất yếu.

Vậy mà thời gian Ứng Không tu luyện gần một đạo nguyên.

Đến tột cùng một đạo nguyên là bao nhiêu năm?

Sở Huyền không rõ lắm về vấn đề này, chỉ có thể để ở trong lòng, chờ đợi đúng dịp sẽ hỏi thăm.

"Có thể xem là tư chất trung thượng, cũng tạm được".

Hồng Nguyên Sơ mở miệng nói.

Hắn lại nói tiếp: "Sở đạo huynh, ta đã mời người gia nhập, có thể không?".

"Đương nhiên là có thể!".

Chương 246. Đại Đạo Giao Lưu Hội (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền mừng hết lớn, vị đại lão Hồng Nguyên Sơ này, quả nhiên có quan hệ rất rộng.

Lại nói tiếp: "Nhóm giao lưu của chúng ta, dùng đại đạo làm vật dẫn, không bằng gọi là Đại Đạo Giao Lưu Hội, thấy thế nào?".

"Đại Đạo Giao Lưu Hội? rất phù hợp".

Hồng Nguyên Sơ đã đồng ý.

Chỉ một lát sau, thì có vài đạo khí tức khác lạ, tiến vào Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Tiếp đó, Hồng Nguyên Sơ bắt đầu giới thiệu.

"Vị đạo hữu này chính là Côn Hà, Khai Đạo một đạo nguyên".

"Vị đạo hữu này tên là Nhược Tiên, cùng một thế hệ với Hồng mỗ, Khai Đạo gần hai đạo nguyên".

Ngoại trừ hai vị Khai Đạo Cảnh, còn có thêm mấy gã Đạo Cảnh.

Thuật Dương, Đạo Cảnh 30 quan, cùng thế hệ với Hồng Nguyên Sơ, còn là hảo hữu chí giao của hắn.

Phiêu Nhược Vân, đệ tử của Hồng Nguyên Sơ, Đạo Cảnh 29 quan.

Võ Phương Thốn, đệ tử Hồng Nguyên Sơ, Đạo Cảnh 28 quan.

Hi Tuyền, Đạo Cảnh 26 quan, là đệ tử của vị Nhược Tiên Khai Đạo Cảnh.

Trong đó, Nhược Tiên, Phiêu Nhược Vân cùng Hi Tuyền, đều là nữ.

Ứng Không sợ tới mức câm như hến.

Trong hội này, hắn là người yếu nhất.

Sở Huyền trò chuyện cùng hai vị Khai Đạo Cảnh một lúc, mà đệ tử của Hồng Nguyên Sơ cùng Nhược Tiên, đều rất cung kính cúi chào hắn.

Sau khi mọi người quen thuộc, Sở Huyền thì mượn lý do rời khỏi.

Hắn sợ nếu nói quá nhiều, lỡ như dời sang chủ đề mình dốt đặc, vậy sẽ không biết nói gì.

Cho nên, bước đầu, tận khả năng bảo trì im lặng.

Chỉ cần đợi thực lực nâng cao.

Hơn nữa, hắn cũng rất tò mò, những cường giả Đạo Cảnh này, hoặc Khai Đạo Cảnh, rốt cuộc là sống ở chỗ nào?

Bên trong Cửu Vực, ngoại trừ Hoang Cổ vực, chắc là không ở tám vực còn lại.

Hay là, ở bên ngoài Cửu vực?

Sở Huyền có khuynh hướng thiên về bên ngoài Cửu vực.

Sau khi Ứng Không trải qua sự sợ hãi lúc đầu, hắn ý thức được, đây là một cơ duyên, có thể tạo quan hệ nhờ vả những cường giả ở đây, giải đáp thắc mắc cho hắn hoặc trao đổi đồ vật.

Bởi vậy, sau một ngày trầm tư suy nghĩ, Ứng Không bắt đầu nịnh bợ mấy mấy người trong hội, ba vị Khai Đạo Cảnh, không thể mặt dày trò chuyện, cho nên hắn không dám đi lấy lòng.

Mục tiêu của hắn, chính là mấy người Phiêu Nhược Vân.

Trò chuyện càng nhiều, thì mọi người càng quen thuộc, Ứng Không đã có một ít thu hoạch, có chút nan đề khó giải, cũng đã lấy được đáp án.

Hắn càng cảm kích Sở Huyền nhiều hơn, vị Đại Uy Đại Đức Chí Thánh tiền bối, đã đưa mình vào hội.

…

Sở Huyền bước vào giai đoạn khổ tu, lúc nào cũng cảm ngộ Ổn Chi Đạo Tắc, thực lực tăng lên rất nhanh.

Bất quá, muốn đột phá Đạo Cảnh, vẫn cần phải tích lũy một đoạn thời gian.

Cảm ngộ đã đủ, chỉ là vẫn còn thiếu tích lũy.

Mỗi ngày hắn theo thói quen lấy ra Tầm Đạo Kính, tìm tòi cường giả Đạo Cảnh, hoặc chí bảo, bảo địa có liên quan tới đại đạo.

Ở bên trong Đại Đạo Giao Lưu Hội, tất cả mọi người đều quen trước, vậy cũng không có nhiều ý nghĩa.

Nếu muốn phát triển hội này theo hướng sôi nổi, nhất định phải tuyển người từ khắp nơi, cũng phải là Đạo Cảnh khác chủng tộc, như thế mới thú vị.

Sở Huyền thở dài một hơi, hắn chính là hội trưởng, vì cái hội này, cũng bỏ ra rất nhiều chất xám.

Nguyên Sơ Đạo Tinh, được uẩn dưỡng bởi ba vị Khai Đạo Cảnh, cùng rất nhiều cường giả Đạo Cảnh, tốc độ lột xác của nó rất nhanh.

Đợi đến khi nó thăng cấp, có thể khai mở rất nhiều công năng.

Ví dụ như, dùng Nguyên Sơ Đạo Tinh làm vật dẫn, để truyền tống vật phẩm thông qua đại đạo?

Thậm chí Sở Huyền có một suy nghĩ bá đạo, dùng Nguyên Sơ Đạo Tinh làm căn cơ, lấy Tiểu Thế Giới làm mở đầu, mở ra một đại đạo mới.

Hiện tại cũng đủ đại đạo rồi.

Nếu như kế hoạch này thành công, thì sau này, tất nhiên mình có thể vượt qua Khai Đạo Cảnh.

Nửa tháng sau.

Sở Huyền đang tu luyện, thì đột nhiên hệ thống lại thông báo.

"Đệ tử Đinh Việt của ký chủ, được địa mạch chi linh nhận chủ, tu vi tinh tiến, khí vận lột xác, ban thưởng Khí Vận Như Ý".

Hả?

Sở Huyền hơi giật mình, địa mạch chi linh đã nhận Đinh Việt làm chủ, khí vận lột xác?

Hắn vội lấy Khuy Thiên Kính ra, liên thông tới ấn ký trên người Đinh Việt.

Phát hiện Đinh Việt đã rời khỏi cấm địa thượng cổ, đang ở một chỗ thuộc Nam Châu, nơi này là biên giới giữa Nam Châu và những châu khác.

Trước mặt hắn, có một người bé tí cao chừng một thước đang ngồi xổm.

Đây là địa mạch chi linh?

"Ngươi là nam hay nữ?".

Giờ phút này, Đinh Việt liếc nhìn người nhỏ bé kia hỏi một câu.

Địa mạch chi linh bày ra bộ dạng rất uỷ khuất, nói: "Ta không có giới tính, ngươi muốn ta là nam, thì là nam, còn muốn ta làm nữ, thì là nữ".

"Đê ta suy nghĩ một lát".

Đinh Việt nhíu mày, thầm nói: "Nếu như ngươi là nữ, đi theo bên cạnh ta, làm sao mà ta có thể đạt tới cảnh giới trong lòng không nữ nhân, rút kiếm có thể đồ thần?".

"Nếu bởi vì ngươi là nữ, mà trong lòng ta sinh ra kháng cự, có nghĩa là cảnh giới còn chưa viên mãn, không thể nào vượt qua cửa thứ ba".

Nghĩ như thế, Đinh Việt cúi đầu hỏi: "Ngươi có thể vừa biến nam, vừa biến nữ hay không?".

"Hoặc là, lúc ta muốn ngươi là nam, thì ngươi chính là nam, còn lúc muốn ngươi là nữ, ngươi sẽ là nữ".

Địa mạch chi linh: "...".

Chương 247. Khí Vận Như Ý!

Collected & Fixed: OilFish89

Chủ nhân bị bệnh tâm thần hay sao?

Tại sao lại có một yêu cầu quái dị như thế?

Thôi xong!

Ta lại nhận một người điên làm chủ nhân!

Nội tâm địa mạch chi linh sắp sụp đổ.

"Ta, ta vẫn không có giới tính là tốt rồi".

"Cũng được".

Đinh Việt đồng ý, tóm lấy địa mạch chi linh, đặt trên bờ vai, tiếp tục đi.

Sở Huyền lắc đầu ngao ngán, con hàng Đinh Việt này đã hết thuốc chữa.

Hắn liền đóng Khuy Thiên Kính.

Nhận lấy phần thưởng.

"Khí Vận Như Ý, có thể thay đổi khí vận, còn có thể điều khiển khí vận...".

Không hổ danh là bảo vật của hệ thống.

Khí vận chi đạo, huyền diệu khó giải thích, không thể nắm lấy, nhưng lại là tồn tại có thật.

Khí Vận Như Ý, vậy mà có thể sửa và điều khiển khí vận, tuyệt đối là chí bảo.

Đương nhiên, đều muốn sửa hay là điều khiển khí vận, cũng phải có thực lực đủ mạnh để sử dụng Khí Vận Như Ý.

Thực lực càng thấp, thì khả năng sử dụng cũng yếu đi, nếu thực lực mạnh hơn, thì khả năng điều khiển khí vận cũng tăng theo.

Sở Huyền vẫn tiếp tục tu luyện, trong lúc đó Hạng Tinh cũng chế tạo Thông Tấn Phù, đẩy mạnh kế hoạch thiên đạo.

Tạm thời Hắc Nguyệt Lâu cũng không phái thêm cao thủ tới, bởi vì những thế lực châu khác đã hạn chế.

Bất quá, Thông Tấn Phù đã vượt biên, bán ra những châu khác, tất cả thế lực lớn đều tranh nhau mua.

Sở Huyền đã nắm giữ rất nhiều tình báo của những thế lực này.

Dựa theo tốc độ bán ra của Thông Tấn Phù, hơn nữa mọi người cũng đã công nhận, tin tức không bị truyền ra ngoài, đã trở thành bảo vật truy cầu của vô số võ giả Bắc Vực

Nhất là tổ đội thám hiểm, mỗi người mua một cái Thông Tấn Phù.

Hiện tại, Thông Tấn Phù đã cung không đủ cầu.

Rất cháy hàng.

Mà Hạng Tinh cũng đã truyền bá vài loại phương pháp luyện chế Thông Tấn Phù, cho Hắc Nguyệt Lâu, cũng có một vài thám tử của thế lực lớn trong Hắc Nguyệt Lâu, đã âm thầm cướp được một hai phương pháp luyện chế Thông Tấn Phù.

Chỉ có bản thân tự luyện chế, mới thật sự an toàn!

Sở Huyền hiểu thấu tâm tư của bọn người này, bọn hắn đều sợ Thông Tấn Phù bị giở trò, tin tức sẽ truyền ra ngoài.

Nhưng mà, bọn hắn lại không biết, cho dù bọn hắn tự tay luyện chế Thông Tấn Phù, vẫn không thể nào thoát được sự khống chế của Thiên Đạo phù.

Kế hoạch thiên đạo, đã hoàn thành giai đoạn đầu tại Bắc Vực.

Khi một người có thói quen sử dụng vật gì, sẽ bị lệ thuộc vào nó, Thông Tấn Phù xuất hiện, khiến cho thông tin được truyền đi dễ dàng, hơn nữa lại rất an toàn, không cần lo lắng nửa đường truyền tin bị gãy mất.

Điểm mấu chốt là, vừa truyền đã tới nơi.

Không cần phải chờ đợi.

Chỉ cần sử dụng, sẽ bị nó thao túng, dần dần các loại nhiệm vụ, mệnh lệnh, đều phải thông qua Thông Tấn Phù truyền đi.

Nhất là, nhiệm vụ có biến, cần sửa đổi thời điểm, càng phải như vậy.

Cho nên, mọi hành động của tất cả thế lực, chỉ cần Sở Huyền muốn, sẽ biết tất cả không sót một sợi lông.

Đây chính là kế hoạch thiên đạo!

Tất cả đều bị thiên đạo khống chế.

Không có gì che giấu được Thiên Đạo.

Thu hoạch tình báo và truyền tin, chẳng qua chỉ là năng lực đầu tiên của kế hoạch thiên đạo, theo sự phát triển từng bước, cùng với sự thăng cấp của Thiên Đạo phù.

Sẽ chân chính giống như Thiên Đạo, bao trùm toàn bộ Bắc Vực, thậm chí là bảy vực còn lại, xa hơn nữa là Cửu vực.

Rất tình cờ, Sở Huyền biết được một ít tin tức Chiến Ma Cổ Địa từ Thiên Đạo phù, trừ lần đó ra, những tin tức còn lại hắn cũng không chú ý và can thiệp.

Kế hoạch thiên đạo vừa bắt đầu, không thể ra tay nhiễu loạn, đỡ tránh bị kẻ khác nhìn ra.

Trước mắt Hạng Tinh phụ trách bộ phận Thông Tấn Phù, Sở Huyền cảm thấy hơi thiếu người, chủ yếu phụ trách sự vận hành của Thiên Đạo phù.

Linh Khôi chính là lựa chọn tốt nhất.

Thỉnh thoảng, Tô Tiên Nhi sẽ xử lý một vài tin tức, nhưng đều là cấp dưới Thiên Đạo phù, là chủ mẫu phù vẫn kém một bậc, cũng không có nhìn thấy Thiên Đạo phù.

Kế hoạch thiên đạo liên luỵ quá lớn, ngoại trừ bản thân Sở Huyền, hắn sẽ không để cho kẻ thứ hai biết được.

Ngón tay khẽ mân mê Khí Vận Như Ý, Sở Huyền đột nhiên nảy ra một ý tưởng, Tô Tiên Nhi đến từ Trung Châu, lại không phải gánh chịu khí vận Trung Châu.

Có nên thông qua Khí Vận Như Ý, thay đổi khí vận của Tô Tiên Nhi, khiến cho nàng trở thành khí vận chi nữ Trung Châu hay không?

Nếu chuyện này thành công, thì năm châu ở Bắc Vực, chỉ còn lại Đông châu là chưacó người của mình.

Tiêu Lương có thể xem là môn hạ của mình, mặc dù vẫn chưa bái sư.

Sở Huyền quyết định thử một lần.

Khí Vận Như Ý rung động, toả ra ánh sáng huyền ảo, xuất hiện một đạo ý vận mờ ảo khó giải thích, phóng ra rơi vào trên người Tô Tiên Nhi.

Sở Huyền thao túng Khí Vận Như Ý, đang muốn tăng cường khí vận của Tô Tiên Nhi, hơn nữa còn tiến hành lột xác, giúp nàng trở thành khí vận chi nữ.

Chỉ mới dùng một chút, hắn đã cảm thấy thần lực tiêu hao với tốc độ chóng mặt, thần hồn lực cũng nhanh chóng bị hút cạn, so với mức độ tiêu hao của Tầm Đạo Kính thì ngang ngửa.

Sở Huyền hơi giật mình, thay đổi khí vận một châu, có độ khó quá cao.

Rốt cuộc Sở Huyền chỉ đành dừng lại, hắn chịu không nổi, thay đổi khí vận một châu.

Trung Châu chính là châu mạnh nhất Bắc Vực.

Chương 248. Trấn Vận Đạo Đỉnh!

Collected & Fixed: OilFish89

Mặc dù không có giúp Tô Tiên Nhi, trở thành khí vận chi nữ Trung Châu.

Nhưng thật sự đã thay đổi khí vận của nàng, giúp nó tăng lên rất nhiều.

Tô Tiên Nhi vốn là người có đại khí vận, nếu không cũng sẽ không bị Bí Cảnh cơ duyên hấp dẫn, đi vào tiểu viện của Sở Huyền.

Thu hồi Khí Vận Như Ý, Sở Huyền cắn đan khôi phục lại, trong lòng hắn rất tò mò, khí vận chi tử Trung Châu, rốt cuộc là người nào?

Trong đầu hắn loé lên một ý tưởng hoang đường.

Sẽ không phải là vị hôn phu của Tô Tiên Nhi chứ?

Tô Tiên Nhi cũng là bởi vì hắn, mới chạy khỏi Trung Châu, nguyên nhân là nàng bị gia tộc ép buộc, gã cho một kẻ xấu xí, hơn nữa tính cách rất tệ.

Thanh danh xấu xa.

"Trong mấy người khí vận chi tử, có xuất hiện xú nhân hay không?".

Sở Huyền chìm sâu vào dòng suy nghĩ.

Bất luận là Đinh Việt, Vương Lạc hay Tiêu Lương, dung mạo đều không tệ.

Chẳng qua Hạng Tinh có thiên phú kỳ lạ, Thiên Sinh Hỏa Cốt, cho nên tướng mạo của hắn cũng không anh tuấn.

Không lẽ, vị hôn phu của Tô Tiên Nhi không có xấu sao?

"Nếu đúng là thật, vậy thì có chút thú vị".

Trong lòng Sở Huyền cười thầm, dùng tốc độ tu luyện của Tô Tiên Nhi, cùng với nội tình được tích luỹ, cũng không yếu hơn khí vận chi tử.

Hơn nữa, nàng là thị nữ của mình, làm sao có thể thua bởi khí vận chi tử?

Sở Huyền tiếp tục tu luyện, mỗi ngày đều dùng Tầm Đạo Kính, tìm kiếm tung tích cường giả Đạo Cảnh.

Số người bên trong Đại Đạo Giao Lưu Hội, nói cho cùng thì quá ít, hơn nữa, phần lớn đều là người quen của Hồng Nguyên Sơ.

Chỉ có Ứng Không một kẻ xa lạ.

Hơn nữa, hắn chỉ là con tôm nhỏ trong hội, thực lực yếu đến đáng thương

Đoán chừng khi Ứng Không trò chuyện trong hội này, ngay cả thở mạnh một cái cũng không dám.

Ba ngày sau, Sở Huyền đang dùng Tầm Đạo Kính, tìm kiếm cường giả Đạo Cảnh.

Đột nhiên, hệ thống lại nhắc nhở.

"Đệ tử Vương Lạc của ký chủ, tại đại hội luyện đan ở Bắc Châu, trang bức vã mặt, chấn động toàn bộ Bắc Châu, nở mày nở mặt, nâng cao khí vận, ban thưởng Trấn Vận Đạo Đỉnh".

Ồ?

Đại hội luyện đan ở Bắc Châu đã kết thúc rồi sao?

Vương Lạc thành công trang bức vã mặt, mạnh mẽ quật khởi?

Sở Huyền cất đi Tầm Đạo Kính, lấy Khuy Thiên Kính ra, kết nối với ấn ký trên người Vương Lạc.

Trong gương, Vương Lạc đang đứng trên vũ đài.

Trong tay đang cầm một viên Thiên đan!

Dùng tu vi Đế Cảnh, luyện ra thiên đan, làm sao có thể không gây chấn động toàn bộ Bắc Châu?

Trên đài luyện đan, vô số cường giả tụ hội, đều là cường giả của tất cả thế lực lớn ở Bắc Châu.

Trong đó có một người lộ ra thần sắc âm trầm, không ít cường giả đều chế nhạo hắn, ánh mắt ai cũng lộ ra tia châm chọc.

Đương nhiên người nọ là cường giả Vương gia.

Vương Lạc một đường hổ báo vã mặt, quả nhiên đã khiến cho Vương gia mất hết mặt mũi, trở thành trò cười của mọi người.

"Vương gia chủ, Vương Lạc ta đã không còn quan hệ gì với Vương gia, ngươi đã không còn tư cách khoa tay múa chân đối với ta!".

"Đúng lắm, Vương tiểu hữu nói rất đúng, người Vương gia đã trục xuất ngươi, cho nên ngươi cũng không còn là người của Vương gia".

Một vị lão giả cười ha hả nói hùa theo.

"Quá chính xác, Vương tiểu hữu không phải người Vương gia".

Những cường giả bên cạnh cũng phụ hoạ, mỗi người một câu.

Gia chủ Vương gia tức giận đến mức khí thế toàn thân bộc phát, bày ra bộ dạng muốn ra tay giết người.

"Vương gia chủ, chỗ này cũng không phải là địa bàn của Vương gia!".

Một nam tử trung niên trên đài cao, toả ra khí thế sắc bén, trực tiếp khoá chặt Vương gia chủ.

"Phép tắc Đại hội luyện đan ở Bắc Châu, không thể bị phá được!".

Hàng loạt cường giả luyện đan Bắc Châu, đồng dạng mở miệng nói chen vào.

Vương gia chủ hơi rùng mình, có vài đạo khí tức đã khoá chặt hắn, nếu như hắn dám ra tay, những người này vì lôi kéo Vương Lạc, tuyệt đối sẽ không nương tay.

Trong lòng hắn hối hận không thôi, thiên phú luyện đan của Vương Lạc, quả thật rất kinh người.

Tu vi chỉ mới Đế Cảnh, đã luyện ra Thiên đan, đây là loại thiên phú khủng bố thế nào...?

Bằng vào kỹ năng luyện đan của hắn, sẽ có vô số Tôn Cảnh đỉnh phong bị kẹt lại, đến đạp nát cửa cầu xin hắn luyện đan.

Cho dù cường giả Thiên Cảnh, cũng phải tôn hắn làm thượng khách.

Huống hồ, bản thân của hắn có thể dễ dàng đột phá Thiên Cảnh.

Lần này Vương gia tổn thất quá thảm rồi.

Hơn nữa, trải qua đại hội luyện đan này, Vương gia sẽ trở thành trò cười tại Bắc Châu, thậm chí là toàn bộ Bắc Vực.

Hắn có thể tưởng tượng ra, chỉ cần Vương Lạc không chết, Vương gia sẽ mãi mãi không thấy tương lai.

Nếu lựa chọn giữa Vương Lạc cùng Vương gia, chỉ cần không phải người ngu, cường giả tất cả thế lực lớn, đều biết lựa chọn thế nào.

Kẻ này phải chết!

Sát ý trong lòng Vương gia chủ đã tăng cao, hắn hạ quyết tâm, nhất định phải tìm cơ hội, loại bỏ Vương Lạc.

Chương 249. Tô Tiên Nhi bị ám toán!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền không có hứng xem nữa.

Vương gia muốn làm gì, hắn đã biết tổng, tự nhiên là Vương Lạc và những thế lực còn lại cũng đoán được.

Thậm chí, bọn hắn còn muốn giựt giây Vương gia ra tay, để Vương Lạc gặp nguy hiểm, thế thì bọn họ có thể thừa dịp ra tay, có thể dễ dàng lôi kéo Vương Lạc.

Mặc kệ thế lực nào, chỉ cần nắm được thiên tài luyện đan như Vương Lạc, thực lực sẽ tăng lên một mảng lớn.

Nhất là những cường giả Tôn Cảnh đỉnh phong bị mắc kẹt đã lâu.

Cùng đợi một ít đan dược, gia tăng cơ hội đột phá.

Sở Huyền đóng Khuy Thiên Kính, nhận lấy phần thưởng.

Xuất hiện trên tay hắn là một tiểu đỉnh, xung quanh lượn lờ đạo tắc, giống như dùng đại đạo để ngưng tụ ra.

Trấn Vận Đạo Đỉnh!

"Có thể luyện đan, luyện chế tất cả, trấn áp khí vận!".

Là một món khí vận chí bảo rất mạnh.

Hiện giờ, trong tay Sở Huyền đã có hai món khí vận chí bảo.

Một món cải vận, một món trấn vận!

Sở Huyền càng thêm kiên định, quả nhiên khí vận chi tử phải thả ra ngoài, mới có thể chân chính trưởng thành, lại càng dễ dàng kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Trước mắt thực lực Hạng Tinh vẫn còn thấp, hơn nữa kế hoạch thiên đạo rất cần hắn, nếu không Sở Huyền cũng muốn phái hắn ra ngoài rèn luyện.

Nói cho cùng vẫn thiếu đệ tử sai vặt.

Phải tìm thêm nhiều gã đệ tử có đại khí vận mới được.

Sở Huyền đang muốn sử dụng Tầm Đạo Kính, thì Tô Tiên Nhi bước thẳng tới chỗ hắn, thần sắc của nàng có chút kỳ lạ.

"Tiên sinh, không biết tại sao, hai ngày nay nô tỳ cảm thấy tâm thần bồn chồn, tựa hồ có đồ vật gì đó, muốn nô tỳ đi tìm nó".

Hả?

Sở Huyền ngẩng đầu nhìn lại, Tô Tiên Nhi vẫn mặc trang phục nô bộc, dung mạo xinh đẹp vô song, động lòng người, trên người có một loại khí chất đặc biệt.

Nhưng mà lúc này, tựa hồ trên người nàng có một tia khí lạ vờn quanh, đang ảnh hưởng nàng.

Hai mắt Sở Huyền liền phát sáng, kích hoạt Thiên Kim Thần Đồng!

Khí vận!

Sở Huyền đã nhận ra, khí vận trên người Tô Tiên Nhi, không biết bị cái gì tác động, tựa hồ đang bị suy yếu, có lẽ đang bị cướp lấy khí vận.

Đã xảy ra chuyện gì?

Đối với khí vận chi đạo, Sở Huyền cũng dốt đặc cán mai.

Khí vận là thứ huyền ảo, rất khó giải thích, cho dù là cường giả Đạo Cảnh, cũng không thể nào khống chế, cũng như thăm dò quá sâu.

Trừ khi là cường giả khí vận nhất đạo.

Nhưng mà, khí vận nhất đạo rất khó tu luyện, vô số năm tháng đi qua, cường giả có thể luyện thành khí vận chi đạo, đến nay vẫn chưa thấy người nào.

Tu khí vận, rất dễ dàng mất phương hướng, vì tăng cường khí vận, không ngừng thay đổi khí vận, gây rối loạn khí vận, rất dễ dàng bị khí vận cắn trả.

Đây cũng là nguyên nhân khiến cho người tu luyện khí vận nhất đạo, rất khó đại thành.

Sở Huyền khẽ nhíu mày, có phải do mình thay đổi khí vận của Tô Tiên Nhi, cho nên bị cắn trả?

Không đúng!

Khí Vận Như Ý thay đổi khí vận, đó là thuộc về đại đạo, mặc dù có bị cắn trả, thì người bị ảnh hưởng phải là mình mới đúng.

Cũng không tới lượt Tô Tiên Nhi.

Như vậy, chỉ có một khả năng, chính là có người, đang ám toán Tô Tiên Nhi, ý đồ chiếm lấy khí vận của nàng.

Nên biết rằng, Tô Tiên Nhi là người mang đại khí vận, hơn nữa còn là Thái Âm Huyền Thể, nếu muốn ảnh hưởng số mệnh của nàng, cũng không phải là chuyện đơn giản.

Đến tột cùng là người nào, dám sử dụng thủ đoạn ám toán Tô Tiên Nhi?

Sở Huyền đã đoán được đại khái, đối phương dùng thủ đoạn gì, ảnh hưởng khí vận Tô Tiên Nhi.

"Chuyện nhỏ thôi, ngươi không cần lo lắng".

Dù sao thiên phú của Tô Tiên Nhi cũng bất phàm, thân có đại khí vận, tuy là đã bị ảnh hưởng, nhưng muốn cướp khí vận của nàng, gần như là chuyện không thể.

Thủ đoạn của đối phương, rốt cuộc quá yếu.

Đơn giản là dùng máu huyết của người thân Tô gia làm vật dẫn, sau đó dùng thủ đoạn đặc thù tiến hành quấy nhiễu và cướp đoạt.

Sở Huyền vung tay lên, từ trên Trấn Vận Đạo Đỉnh phóng ra một luồng sáng, chui vào trong cơ thể Tô Tiên Nhi, trấn áp khí vận của nàng, bảo vệ không bị quấy nhiễu.

Tiếp theo, hắn lại lấy ra Khí Vận Như Ý, đánh ra một đạo ánh sáng bao phủ trên người Tô Tiên Nhi.

Vậy mà đối phương lại dám cướp đoạt khí vận thị nữ của mình, đây là cố tình khiêu khích sao?

Làm sao có thể nhịn không đánh trả chứ?

Nếu như đối phương muốn chơi thủ đoạn khí vận, vậy thì sẽ cho hắn biết thế nào là bị khí vận cắn trả!

Khí Vận Như Ý, chính là khí vận chí bảo, cũng có khả năng công kích.

Sau khi Sở Huyền sử dụng thủ đoạn đáp trả, bèn nói: "Được rồi, hẳn là những người ở Trung Châu ra tay với ngươi".

Lúc này Tô Tiên Nhi chỉ cảm thấy, một loại cảm giác an toàn trước đây chưa từng có, loại trạng thái hốt hoảng trước đó đã mất tích.

Nghe vậy, khuôn mặt nàng liền biến sắc, cắn răng tức giận nói: "Đáng giận, nô tỳ đã trốn lâu như vậy, còn không muốn buông tha? Là Tô gia, hay là gã quái nhân kia?".

"Đều có liên quan".

Chương 250. Khí Vận Cắn Trả!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền tò mò hỏi: "Cái gã quái nhân kia, là thế lực nào ở Trung Châu?".

Lúc trước, hắn cũng chưa từng hỏi thăm kỹ càng, về lai lịch của vị hôn phu của Tô Tiên Nhi, đến tột cùng là thế lực nào.

Vốn là phối hôn cùng vị đích nữ Tô gia, chẳng qua thấy hắn quá xấu, cho nên bày một ít thủ đoạn, đổi thành Tô Tiên Nhi phải lấy gã kia.

Có lẽ gã kia đã nhìn thấy dung mạo của Tô Tiên Nhi, cho nên không có phản đối.

Nào biết Tô Tiên Nhi ghét hắn xấu xí, trực tiếp đào hôn chạy trốn.

"Đại Càn cung, nghe nói là biểu đệ của Thánh tử Đại Càn cung".

Tô Tiên Nhi oán hận trả lời.

Đại Càn cung?

Sở Huyền không khỏi nhớ tới Đại Càn Đế Quốc, thế lực thao túng đằng sau, dường như là Đại Càn cung.

Cũng trùng hợp thật, lúc trước vị Thần Cảnh Nhân tộc có dẫn Ma tộc xâm chiếm, chính là người của Đại Càn cung.

Đại Càn cung, thế lực mạnh nhất Trung Châu.

"Được rồi, cố gắng tu luyện đi, chỉ cần ngươi mạnh lên, nếu thấy ghét Đại Càn cung, trực tiếp diệt nó đi là được".

Sở Huyền có một loại suy đoán, vị Thánh tử Đại Càn cung kia, khả năng rất lớn chính là khí vận chi tử Trung Châu.

"Chuyện đó nào có dễ dàng như vậy, nghe đồn Đại Càn cung có lão tổ Thần Cảnh".

Tô Tiên Nhi cảm thấy muốn diệt Đại Càn cung, không quá chân thực.

"Thần Cảnh mà thôi, chỉ cần ngươi siêng năng, không có gì là không thể".

Sở Huyền cười nói.

"Tiên sinh, tu vi của ngài là gì?".

Tô Tiên Nhi tò mò hỏi.

Nghe giọng điệu của hắn, ngay cả Thần Cảnh cũng không coi ra gì.

Không lẽ, tiên sinh là Thần Cảnh?

"Không đáng nhắc tới, không đáng nhắc tới!".

Sở Huyền cười một tiếng.

Tô Tiên Nhi lại trở về tu luyện.

Trung Châu.

Một gã nam tử có dung mạo xấu xí đang ngồi xếp bằng, trên tay cầm một viên châu.

Người này có dung mạo xấu đến đáng sợ, mũi thì sụp, miệng thì méo xẹo, đã vậy hai mắt còn bị lệch.

Đột nhiên lúc này hắn liền phun một ngụm máu tươi, ngay sau đó thất khiếu đều đổ máu, viên châu trong tay cũng nổ thành mảnh vụn.

Linh lực toàn thân đều hỗn loạn, không thể khống chế, dường như lúc nào cũng có thể bị nổ chết!

Ý chí tinh thần đang trong trạng thái suy yếu.

"Á á á..!".

Thanh niên xấu xí hét thảm một tiếng.

Lúc này xuất hiện một lão giả, ra tay ổn định thương thế của hắn, gương mặt hơi biến sắc, đây là bị phản phệ!

Chuyện kinh khủng hơn chính là, khí vận bảo khí, vậy mà lại bể nát!

Đây chính là một trong những chí bảo của Tô gia.

Mặc dù chỉ có cấp bậc Bảo khí, nhưng đây chính là khí vận bảo khí, phàm là bảo vật có liên quan tới khí vận, đều được xem là chí bảo.

Có thể trấn khí vận!

"Đã xảy ra chuyện gì, vì sao ngươi lại bị cắn trả?".

Gia chủ Tô gia cũng chạy tới, thần sắc trên mặt của hắn cũng rất khó coi.

Không ngờ khí vận bảo khí đã bị huỷ!

Tô gia đã mất đi bảo khí trấn áp khí vận, một khi gặp phải kiếp nạn, tổn thất sẽ rất nặng nề.

"Làm sao mà ta biết được".

Thanh niên xấu xí chỉ biết hét thảm.

"Ta sẽ đưa hắn quay về Đại Càn cung để trị thương".

Trước khi lão giả đi, lại nói một câu: "Thiên kim của Tô gia chủ, chỉ sợ đã gặp được đại cơ duyên...!".

Thần sắc Tô gia chủ lộ ra vẻ âm trầm, bèn nói: "Khí vận Bảo khí bị huỷ, Đại Càn cung của ngươi phải cho chúng ta một câu trả lời, nếu không Tô gia sẽ có lựa chọn khác!".

Thân hình lão giả hơi ngừng lại, bèn trả lời: "Việc này, ta sẽ bẩm báo cho Thánh tử".

Đợi đến lúc lão giả rời đi.

Thì mấy vị tộc lão Tô gia cũng ùa tới, nhìn thấy khí vận bảo khí bị bể nát trên mặt đất, nguyên một đám đều lộ ra vẻ mặt khó coi.

"Bây giờ thì tốt rồi, khí vận bảo khí đã bị huỷ!".

Trong đó có một vị tộc lão trừng mắt, cả giận nói: "Mượn khí vận bảo khí làm cái chó gì, đoạt khí vận của nha đầu kia, ép nàng trở về, hiện tại các ngươi sáng mắt chưa?".

"Không những khiến khí vận bảo khí bị huỷ, còn khiến nha đầu kia tức giận nữa".

"Gia chủ như ngươi, thật sự là càng ngày càng thất trách, ngay cả khí vận bảo khí được truyền thừa của giả tộc cũng bị mất".

Tên tộc lão kia sau khi quát chửi mấy câu, liền tức giận phất tay đi mất.

Một màn này ở Tô gia, hai người Sở Huyền cùng Tô Tiên Nhi cũng không hay biết.

Nhưng Sở Huyền lại đoán được, người cố tình quấy nhiễu khí vận của Tô Tiên Nhi, tuyệt đối sẽ không an lành.

Bị khí vận cắn trả, tiếp theo sẽ luôn gặp vận rủi?

Thậm chí bởi vì vậy mà chết toi!

Nửa tháng sau.

Rốt cục, ngày hôm nay, Tầm Đạo Kính đã tìm được một vị Đạo Cảnh.

Bên trên mặt kính xuất hiện một điểm trắng, dần dần hóa thành hình dáng một con hổ.

Sở Huyền khẽ giật mình, lần này tìm được cường giả Đạo Cảnh, cũng không phải là Nhân tộc?

Yêu tộc?

Hơn nữa, còn là Hổ tộc?

Bắt lấy một đám khí tức của đối phương, thả vào Nguyên Sơ Đạo Tinh, trước tiên Sở Huyền cũng không cho đối phương vào Đại Đạo Giao Lưu Hội.

Chương 251. Tiểu Lão hổ đáng yêu!

Collected & Fixed: OilFish89

Mà chuyện đầu tiên hắn cần làm, là phải tìm hiểu một chút về đối phương.

Tại một địa phương xa xôi, trên một ngọn núi, có một đầu mãnh hổ.

Cho dù nó chỉ đang nằm sấp, khí thế thu liễm, thế nhưng loại khí tức hung hãn, bá đạo trên người nó vẫn tràn ngập xung quanh.

Bộ dáng uy phong lẫm liệt.

Chẳng qua là, cái đầu của nó hơi béo, vừa ngẩng đầu lên, đã tạo cho người nhìn một cảm giác rất ngu ngơ.

Gào!

Bỗng nhiên, mãnh hổ tỉnh lại từ giấc ngủ, phát ra một tiếng gầm vang trời.

"Là ai?".

Hổ Thái hung ác đưa mắt quét bốn phương, bộc lộ khí thế bá đạo, móng vuốt cũng xoè ra ngoài, toả ra ánh sáng lạnh lẽo sắc bén.

Vừa rồi hắn cảm thấy bị người khác thu lấy một đạo khí tức.

Giờ phút này, hắn chỉ cảm thấy đạo vận của mình, tựa hồ đã thành lập liên kết với vật gì đó.

Nhưng mà, bất luận hắn có tìm kiếm ra sao, vẫn không thể nào dò xét ra kết quả.

Gặp được cường giả!

Bất quá Hổ Thái cũng không hoảng sợ, thậm chí hắn còn khinh bỉ đối phương, chỉ dám giở trò sau lưng, nó vẫn nằm im không động đậy.

Hổ Thái ta chính là lão hổ uy mãnh vô địch!

"Tiểu lão hổ?" (dịch: hổ con)

Bỗng nhiên, có tin tức truyền đến, xuất hiện dòng chữ từ trong đạo vận.

Hổ thái nhìn thấy tin tức truyền tới, mới chịu cử động, giờ phút này nó nâng chân lên, xem tin tức ở phía trên, tức giận đến mức rít gào.

"Ta, Hổ Thái, chính là lão tổ Thiên Hổ tộc, tuyệt thế bá chủ Đạo Cảnh 16 quan, ngươi là chuột nhắt phương nào, dấu đầu lòi đuôi, không dám hiện thân nói chuyện".

Hổ Thái tức giận trả lời.

"Ha ha, thì ra là một tiểu lão hổ Thiên Hổ tộc, có thể tham gia Đại Đạo Giao Lưu Hội, cũng là cơ duyên của ngươi".

Gào!

Hổ thái tức giận đến mức dùng chân đập mạnh dưới đất mở ra một lỗ hổng, hắn rất tức giận, đối phương dám coi thường mình, gọi mình là tiểu lão hổ!

Ghê tởm!

Không biết đã bao nhiêu năm tháng, chưa từng có ai dám gọi hắn là tiểu lão hổ!

"Lộ mặt đi, ta muốn xé xác ngươi!".

"Thật sự chỉ là một tiểu lão hổ nóng nảy, thật sự là chất phác đáng yêu...!".

Gừ!

Hổ Thái rống một tiếng, móng vuốt không ngừng quơ loạn, hai mắt hổ trừng to, lộ ra sát ý mãnh liệt!

Sở Huyền đối với uy hiếp từ Hổ Thái, chỉ xem như trò đùa.

Lão tổ Thiên Hổ tộc, cường giả Đạo Cảnh 16 quan.

Hắn cảm thấy Ứng Không có chút tội nghiệp.

Chỉ sợ hắn lại tiếp tục làm người xếp chót trong hội.

Không để ý đến Hổ Thái, đưa hắn vào trong Đại Đạo Giao Lưu Hội.

Chợt phát ra một tin tức thông báo.

"Hổ Thái Đến từ Thiên Hổ tộc, may mắn gia nhập hội chúng ta, mọi người làm quen một chút".

Hắn lại giới thiệu một chút về tu vi cảnh giới của Hổ Thái.

Ứng Không yên lặng nhìn thông báo, trong lòng cảm thấy đau xót, đã xuất hiện một người mới, nhưng mà người này lại mạnh hơn hắn.

Quá đau lòng rồi!

Hổ Thái tiến vào Đại Đạo Hội, vẫn tiếp tục gào thét, hơn nữa còn chửi bới thậm tệ.

"Đại Đạo Hội cái khỉ gì? Các ngươi là ai, dấu đầu hở đuôi, dám xưng là đại đạo? Có gan thì đi ra, Hổ Gia sẽ xé xác các ngươi!".

Khoé miệng Sở Huyền hơi run rẩy, lão hổ này, quả là một kẻ ngây thơ nóng nảy...

Chỉ mong sẽ không bị khác đè chết.

Bản thân mình không biết vị trí của bọn họ ở đâu, nhưng mà những người còn lại thì rất có thể?

Tu vi Đạo Cảnh 16 quan, ở trong Đại Đạo Hội, chỉ được xem là hạng ba từ dưới đếm lên thôi.

Chắc chắn người xếp cuối là Sở Huyền rồi.

Ngay cả Đạo Cảnh hắn cũng chưa tới.

"Hổ Thái? Tiểu lão hổ cáu kỉnh này, vẫn chưa bị đánh chết ư?".

Người đầu tiên lên tiếng là Phiêu Nhược Vân.

Là một vị đại đệ tử của Hồng Nguyên Sơ, là nữ.

Nghe giọng điệu này, hình như là có quen biết Hổ Thái?

Hổ Thái giận đến sôi máu, móng vuốt liên tục quất tới tấp trên đỉnh núi, khiến cho cát bay đá chạy.

Lại có người gọi mình là tiểu lão hổ, xem ra bản thân đã ngủ quá lâu, không có đi ra ngoài, khiến cho mọi người đã quên hổ uy của mình.

"Gào! Muốn chết, mau xưng tên ra, Hổ Gia sẽ bóp chết ngươi!".

"Ồ, tiểu lão hổ này, vẫn nóng nảy như trước...".

Tâm tình Phiêu Nhược Vân cũng không tệ, bèn đáp: "Ta là Phiêu Nhược Vân, ngươi có nhớ chăng?".

Phiêu Nhược Vân?

Ai vậy?

Cái tên này nghe có hơi quen.

Hổ Thái đang muốn tiếp tục đập phá, bỗng nhiên giật thót một cái, vô ý thức mà đứng bật dậy.

Móng vuốt nó đã thu lại, đôi mắt hổ đã trợn trừng, nó nuốt một ngụm nước bọt, ừng ực!

Một đoạn trí nhớ trước kia, dần dần hiện ra.

Hắn nhớ một nữ tử Nhân tộc khí chất lạnh lùng, nắm lấy cái đuôi của nó, cười hì hì nói: "Tiểu lão hổ, đừng có mà hung ác như thế..., bằng không thì tỷ tỷ sẽ lột da của ngươi".

Nàng giơ những ngón tay trắng mịn, lướt trên cái bụng béo của nó, "Nhìn bộ dáng ngây thơ mập mạp của ngươi, rất là đáng yêu".

Sợ tới mức cong đuôi!

Lông trên người Hổ Thái dựng ngược, không ngờ chính là nữ nhân đáng sợ kia?

"Ta không phải là Hổ Thái, ta là Hồ Thái, ta là Hồ tộc, ta là một tiểu hồ ly, không phải tiểu lão hổ!".

Hổ Thái vội vàng rũ bỏ thân phận của mình.

Chương 252. Khi sợ hãi sẽ giả vờ đáng thương!

Collected & Fixed: OilFish89

"Hổ Thái, mau nói cho ta biết ngươi đang ở đâu, ta sẽ đi tìm ngươi, cũng đã lâu chưa nhìn thấy ngươi, có hơi hoài niệm".

Phiêu Nhược Vân tiếp tục nói.

"Ta không phải là Hổ Thái, ngươi nhận lầm người rồi".

Hổ Thái sợ cong đuôi, không dám phát uy nữa.

Hồng Nguyên Sơ mở miệng: "Tiểu lão hổ này chính là con mèo nhỏ năm xưa ngươi nuôi đó ư?".

"Đúng vậy, sư tôn, chính là tiểu lão hổ ngây thơ cáu kỉnh".

Phiêu Nhược Vân bèn trả lời.

Sở Huyền vẫn giữ im lặng, cầu phúc vì Hổ Thái.

Hơn nữa, Hồng Nguyên Sơ cùng Phiêu Nhược Vân, cũng không phải ở cùng một nơi?

Nghĩ lại cũng đúng, thực lực Phiêu Nhược Vân mạnh như thế, có lẽ đã sớm xuất sư.

Không có khả năng luôn kè kè bên cạnh.

"Năm đó ta xem tiểu lão hổ này, tính tình táo bạo lại ngáo ngơ, nhưng lại có đại khí vận, quả nhiên, có thể tham gia vào Đại Đạo Hội của Sở huynh, thì khí vận của nó cũng không kém...".

Hồng Nguyên Sơ thở dài nói một câu, sau đó lại im lặng.

"Đương nhiên là khí vận rất cao, nếu không phải nhờ thế, dùng tính cách táo bạo cùng ngu ngơ của nó, đã sớm bị người ta đánh chết".

Phiêu Nhược Vân rất vui vẻ, liên tục hỏi thăm tin tức Hổ Thái ở nơi nào.

Tâm tình Hổ Thái thấp thỏm không yên.

Ngay cả vị đại lão kinh khủng kia cũng ở trong Đại Đạo Hội?

Mà vị lúc đầu mời mình vào lại ngang hàng với đại lão?

Chết ta rồi...!

Hổ Thái cảm giác được, nhất định hiện tại phải luồn cúi một chút.

Nó có thể sống đến bây giờ, hơn nữa còn tu luyện tới Đạo Cảnh 16 quan, ngoại trừ cơ duyên cùng thiên phú, mấu chốt là nó cũng biết sợ hãi.

Nhớ ngày đó, vì mạng sống, nó cũng phải bày ra bộ mặt dễ thương.

"Tiền bối, vừa rồi tiểu lão hổ có điều mạo phạm, mong rằng tiền bối rộng lòng tha thứ!".

Hơn nữa, dùng đạo vận ngưng tụ ra hình dạng của nó, bộ dáng khờ khạo đáng yêu!

Sở Huyền cũng cạn lời.

Moá nó, đây là lão tổ Thiên Hổ tộc sao?

Lại dám mặt dày bày ra vẻ khờ khạo đáng yêu!

Chỉ sợ lúc nó nhỏ yếu, đã không ít lần bày ra dáng vẻ này.

"Ta sẽ không so đo với một tiểu lão hổ như ngươi".

Sở Huyền trả lời một câu, tiếp tục bảo trì im lặng, phải có phong phạm đại lão.

Đại Đạo Hội, thì phải giao cho mấy "Vãn bối" tự tán gẫu.

Phiêu Nhược Vân vẫn truy hỏi chỗ ở của Hổ Thái, Vũ Phương Thốn, Hi Tuyền cũng gia nhập, cuối cùng Ứng Không cũng cẩn thận tham gia vào câu chuyện.

Hắn chỉ là cặn bã trong hội này, bất kỳ người nào cũng có thể nhẹ nhàng nghiền chết hắn, cho nên hắn đặc biệt cẩn thận.

Sợ mình lỡ miệng, bị người tìm tới tận cửa đuổi giết.

Ở bên trong Đại Đạo Hội này, dường như hắn lại trở về lúc mình nhỏ yếu, bị vô số cường giả vây quanh, đây là tình cảnh khiến cho tâm trạng bồn chồn.

"Hổ ca, ta là Ứng Không!".

Hai mắt Hổ Thái sáng rực, thì ra mình không phải người kém nhất trong hội này.

Còn có người yếu hơn mình.

Sau cơn hoảng loạn, hắn đã bình tĩnh lại, biết được Phiêu Nhược Vân không có cách nào tìm được chỗ ở của hắn.

Cho nên, hiện tại hắn rất an toàn.

"Tốt, Ứng tiểu đệ, về sau Hổ ca sẽ bảo kê ngươi, có vấn đề gì không hiểu, cứ tìm đến Hổ ca!".

Tâm tình Hổ Thái lúc này rất vui vẻ.

Trong Đại Đạo Hội, từ lúc Hổ Thái gia nhập, đã náo nhiệt hơn nhiều.

Hổ Thái không chỉ táo bạo, còn rất ngu ngơ, thời khắc mấu chốt thì rất chân thật, chỉ là hắn rất nhiều chuyện.

Người nói nhiều nhất ở trong hội cũng là hắn.

Có lẽ là hắn rất tò mò về Đại Đạo Hội, cũng có thể là do hắn đã ngủ quá lâu, lúc này nhìn thấy nhiều thứ mới lạ, cho nên tràn đầy thích thú.

Sở Huyền vẫn chú ý tin tức bên trong hội này, ba vị đại lão Khai Đạo Cảnh, ngẫu nhiên sẽ nói vài câu.

Sau đó, Hổ Thái đều tỏ vẻ dễ thương để lấy lòng đại lão.

Trải qua vài ngày tìm hiểu, xem như Sở Huyền đã biết được, tên Hổ Thái này, tuy là tính cách táo bạo, nhưng lại khá ngốc nghếch.

Mặc dù như thế, hắn cũng có một năng khiếu rất mạnh.

Đó chính là khi gặp kẻ mạnh, sẽ giả vờ dễ thương.

Có lẽ cũng nhờ vào nguyên nhân này, hắn mới có thể sống đến hiện tại, còn trở thành cường giả Đạo Cảnh.

Theo số lượng cường giả Đạo Cảnh bên trong hội tăng lên, hơn nữa tần suất nói chuyện phiếm cũng nhiều hơn, Nguyên Sơ Đạo Tinh được uẩn dưỡng ngày càng nhiều.

Đạo tắc đã tràn ngập, càng ngày càng ngưng thực.

Dù sao nếu tán gẫu trong Đại Đạo Hội, cần phải thông qua đạo vận biến hoá, và truyền tin.

Sở Huyền vẫn không ngừng cố gắng, mỗi ngày đều dùng Tầm Đạo Kính, tìm kiếm Đạo Cảnh.

Như thế là từ lúc bắt đầu, tổng cộng đã tìm được hai vị Đạo Cảnh, một vị là Ứng Không, một vị khác là Hổ Thái.

Từ lúc sử dụng, hắn vẫn chưa tìm thấy bảo địa hoặc bảo vật liên quan tới đại đạo.

Có lẽ những thứ này rất hiếm thấy tại Cửu vực, cho dù có, thì tỷ lệ rất cao là ở trong Hoang Cổ vực.

Một tháng sau, Sở Huyền đang dùng Tầm Đạo Kính, thì hệ thống đột nhiên ban thưởng.

"Đệ tử Vương Lạc của ký chủ, gặp phải sự đuổi giết từ cường địch, trốn vào Bắc Châu Cổ Địa, lấy được khí vận đế khí, ban thưởng Đốn Ngộ Khí Vận Đại Đạo".

Chương 253. Lại gặp hổ!

Collected & Fixed: OilFish89

Hả?

Sở Huyền hơi giật mình, Vương Lạc lại bị đuổi giết?

Lực lượng mà mình để lại trên người hắn cũng chưa bị kích thích, cho nên vẫn chưa gặp nguy hiểm trí mạng, hơn nữa Vương Lạc rất nghe lời, không gặp phải tình huống khó khăn, tuyệt đối sẽ không sử dụng thủ đoạn bảo mạng mình lưu lại.

Trốn vào Bắc Châu Cổ Địa, đạt được khí vận Đế khí?

Không hổ danh là khí vận chi tử, đã gặp nguy hiểm còn tiện tay lụm được bảo vật.

Sở Huyền cũng không tiếp tục xem Vương Lạc, đối với khí vận chi tử, nguy hiểm thường đi cùng với kỳ ngộ.

Không có chết dễ như vậy.

Hiện tại hệ thống ban thưởng, là Đốn Ngộ Khí Vận Đại Đạo.

Khí vận đại đạo là thứ rất bí ẩn, huyền diệu, cũng chính là thứ khó khăn nhất trong vô số đại đạo, rất khó đốn ngộ và nắm giữ.

Sở Huyền rất kích động, Đốn Ngộ Khí Vận Đại Đạo, có nghĩa là hắn đạt được một đạo pháp môn khí vận, có thể sử dụng Khí Vận Như Ý cùng Trấn Vận Đạo Đỉnh dễ dàng hơn, càng có khả năng phát huy ra toàn bộ uy lực của hai món này.

Hắn liền nhận lấy phần thưởng.

Chỉ một thoáng, Sở Huyền tiến vào một loại trạng thái huyền diệu khó giải thích, trong mơ hồ, dường như đang trở lại trên đại đạo.

Đây là một loại trạng thái đốn ngộ rất huyền diệu.

Khí vận là gì?

Đây là thứ rất khó giải thích, huyền diệu và thần bí, không cách nào diễn tả được.

Không biết đã trôi qua bao lâu, Sở Huyền đã tỉnh lại từ trong trạng thái mơ màng.

Giờ khắc này, hắn đã có hiểu biết rõ ràng đối với khí vận.

Trên người hắn lượn lờ một đạo khí tức mờ mịt huyền ảo kỳ bí.

Phảng phất có thể kiểm soát tất cả khí vận trên thế gian.

Đây là khí vận đại đạo.

Sở Huyền thở dài một hơi, khí vận chi đạo quá huyền diệu, cũng quá cường đại.

Nếu như tu luyện khí vận đại đạo tới cảnh giới đại thành, có thể tránh được vô số nguy hiểm, cũng sẽ gặp được rất nhiều vận may.

Người ở nơi nào, ở đó sẽ có cơ duyên.

Gặp nguy hiểm sẽ có cường giả giúp đỡ.

Thậm chí giết người cũng không cần tự mình ra tay!

Đây là một trong những đại đạo, rất khủng bố và huyền ảo.

Hiện giờ Sở Huyền chỉ có thể xem là mới nhập môn khí vận chi đạo mà thôi, không tính là đại thành, càng không thể khống chế khí vận chi đạo.

Khó trách mỗi một khí vận chi tử, khi gặp nguy hiểm đều có thể hoá lành, tùy tiện đi đường đã đụng phải kỳ ngộ.

Khí vận chi tử trong tay hắn, chỉ có ba người ở bên ngoài, tỷ lệ kích hoạt phần thưởng còn chưa đủ nhiều.

Phải cố gắng thu thêm vài gã khí vận chi tử thì mới được.

Nghĩ lại lúc trước mình không thu Tiêu Lương làm đệ tử, bây giờ lại cảm thấy có chút hối hận.

Hắn một mực ở bên ngoài du lịch, thời gian cũng không ngắn, tất nhiên gặp được rất nhiều cơ duyên, có thể ngẫu nhiên kích hoạt phần thưởng.

Gia hoả Đinh Việt kia, mang theo Địa Mạch Chi Linh tiến vào biên giới Nam châu, hy vọng hắn có thể ngẫu nhiên kích hoạt thêm phần thưởng.

Sở Huyền lấy Vạn Thiên Kính ra, rót linh lực vào, bắt đầu ngẫu nhiên liên thông tới vực khác.

Gần đây quá chăm chú tìm kiếm cường giả Đạo Cảnh, mà quên sử dụng Vạn Thiên Kính.

Phải thường xuyên sử dụng mới được.

Lỡ như tìm trúng một gã khí vận chi tử thì sao?

Ào Ào Ào'!

Trong gương xuất hiện hình ảnh sóng lớn.

Sở Huyền ngắt Vạn Thiên Kính, lại tiếp tục rót linh lực vào.

Vùng biển này, hắn liên thông rất nhiều lần, mỗi lần đều không thu hoạch được chút gì, chỉ thấy toàn nước với sóng.

Sở Huyền không rõ ràng lắm, rốt cuộc vùng biển kia là chỗ nào trên Cửu vực.

Có lẽ là tất cả vực đều được ngăn cách bởi đại dương.

Lần thứ hai, liên thông đến một sơn cốc.

Ngoại trừ vài con yêu thú nhỏ, cũng không có gì lạ.

Sở Huyền tiếp tục liên thông lần thứ ba.

Lúc này đây, hình ảnh xuất hiện, là một ngọn núi nhỏ trơ trụi.

Trên đỉnh núi, có một mãnh hổ đang nằm sấp.

Con mãnh hổ này, rất giống với hổ Siberia, chẳng qua là cơ thể to lớn hơn.

(Hổ Siberia, hổ Amur, hổ Triều Tiên, hổ Ussuri hay hổ Mãn Châu hoang dã; biệt danh: "Chúa tể rừng Taiga", là một phân loài hổ sinh sống chủ yếu ở vùng núi Sikhote-Alin ở phía tây nam tỉnh Primorsky Krai của vùng Viễn Đông Nga)

Nhìn thế nào, cũng giống một con mèo lớn.

Nhìn thấy hổ, Sở Huyền không nhịn được nhớ tới Hổ Thái trong Đại Đạo Hội, lão tổ Thiên Hổ tộc, khi sợ sẽ giả ngây thơ.

Lão hổ nằm sấp trên đỉnh núi xơ xác, hai mắt nhắm hờ, rất uể oải, giống như gặp phải đả kích, đã mất hùng tâm tráng trí.

Đây là một lão hổ bị thuần phục?

Sở Huyền phát hiện con hổ này, không phải là yêu thú bình thường, trong ánh mắt của nó, có thể nhận ra ánh mắt có tính người.

Yêu tộc?

Thứ đầu tiên Sở Huyền nghĩ tới chính là Yêu tộc, có trí tuệ, có đủ biến hóa năng lực yêu.

Phần lớn yêu thú đều có một tia huyết mạch Yêu tộc rất mỏng manh, cũng không thể xem là Yêu tộc, chỉ có thể gọi là yêu thú.

Bởi vì là yêu thú, nên dã tính vẫn còn, chỉ có thể xem là thú.

Yêu tộc thì lại khác, chủng tộc này có đủ trí tuệ, còn biết cách tu luyện, luyện khí, thậm chí là học tập.

Điểm mấu chốt nhất, là bọn chúng có thể hóa hình.

Đây là điểm khác biệt lớn nhất giữa yêu thú và Yêu tộc.

Chương 254. Hổ Thiên Nhai!

Collected & Fixed: OilFish89

Yêu tộc, chính là một trong ba đại tộc lớn tại Cửu vực, thực lực rất mạnh, cũng không thua Ma tộc.

Hơn nữa, Yêu tộc có thiên phú trời sinh điều khiển được yêu thú, mỗi lần chiến đấu, đều sử dụng yêu thú làm tiên phong, làm suy yếu thực lực của địch nhân.

Trong lịch sử tam tộc Nhân, Ma, Yêu, đều xảy ra không ít lần đại chiến.

Con hổ này, là Yêu tộc, nhưng lại không hoá thân thành người, mà vẫn duy trì hình dáng yêu thú.

Lần này mình đã liên thông tới Yêu vực?

Sở Huyền không kềm được mà nhớ tới Ma Loạn Thiên, hôm nay đã đổi tên thành Ma Phật, mang đến cho mình rất nhiều phần thưởng giá trị.

Đệ tử Ma tộc còn thu được, thì chuyện thu Yêu tộc làm đệ tử cũng chả nhằm nhò gì.

Đương nhiên, điều kiện đầu tiên là lão hổ này phải là khí vận chi tử.

Thiên Cơ Thám Nguyên thuật!

Trước tiên, Sở Huyền sử dụng thần thông để khám phá lai lịch của lão hổ này.

"Hổ Thiên Nhai, trước kia từng là thiếu chủ của Thiên Hổ tộc, bởi vì tính cách làm biếng, không muốn hoá hình, thường xuyên duy trì bản thể, bị đồng tộc khinh bỉ, khiển trách không chịu thay đổi thú tính, không chịu giáo hóa, cho nên bị mất chức vị thiếu chủ Thiên Hổ tộc...".

"Sau khi mất đi vị trí thiếu chủ, vị hôn thê của hắn là công chúa Thanh Giao tộc, đã cắt đứt quan hệ với hắn, kế tiếp hắn đau buồn nên rời khỏi lãnh địa Thiên Hổ tộc đi lang thang..., là khí vận chi tử Thiên Hổ tộc".

Sở Huyền hơi kinh ngạc, lần này hắn may mắn gặp được khí vận chi tử Thiên Hổ tộc?

Là cùng tộc với Hổ Thái?

Nhìn thông tin thu được, Sở Huyền không khỏi im lặng, tên Hổ Thiên Nhai này, đúng là đồ mát dây thần kinh...

Yêu tộc nào mà không muốn hoá hình?

Kết quả đâu, Hổ Thiên Nhai thân là thiếu chủ Thiên Hổ tộc, hết lần này tới lần khác chỉ thích giữ bản thể, không thích hoá thành người.

Cũng bởi vì vậy mà bị người phỉ nhổ, cảm thấy hắn thiếu giáo hóa, mỗi ngày đều duy trì bản thể, thế thì khác gì yêu thú đâu?

Đây không phải là ném đi mặt mũi của Thiên Hổ tộc sao?

Chuyện đau lòng hơn là, sau khi hắn bị phế chức thiếu chủ, vị hôn thê Thanh Giao tộc đã cắt đứt quan hệ cùng hắn.

Nguyên do cắt đứt quan hệ, không phải do hắn bị phế chức Thiếu chủ.

Mà là hắn không chịu hoá hình.

Dựa theo lời của công chúa Thanh Giao, nàng chính là một tiểu mỹ nhân, không muốn gã cho một lão hổ.

Lúc ngủ, còn phải ôm một lão hổ!

Nàng càng không đồng ý, hóa thành bản thể, dùng thân thể Thanh Giao, quấn quanh một chỗ cùng lão hổ.

Hình ảnh kia quá đáng sợ, nàng không thể chấp nhận.

Nàng là Yêu tộc, không phải yêu thú!

Cho nên, chỉ có thể cắt đứt quan hệ cùng Hổ Thiên Nhai!

Hổ Thiên Nhai vì quá đau buồn, cho nên rời khỏi Thiên Hổ tộc, chán nản chạy tới ngọn núi này nằm lỳ một chỗ.

Sở Huyền nghĩ sao cũng không hiểu, đầu óc Hổ Thiên Nhai có vấn đề sao?

Không muốn hoá hình, chỉ muốn làm thú.

Ngay cả vị hôn thê cũng từ bỏ hắn, còn không biết đường chấn chỉnh lại?

Vừa nghĩ tới, biến hóa Thanh Giao tộc công chúa, nũng nịu tiểu mỹ nhân, kết quả cùng một chỉ lộng lẫy hổ...

Đừng nói công chúa Thanh Giao không chịu được, ngay cả người khác cũng không dám tưởng tượng.

Cho dù hoá thành bản thể Thanh Giao, hai người quấn một cục, ai trên ai dưới, làm sao mà hành sự?

Hổ Thiên Nhai mát dây thần kinh như thế, làm sao lại trở thành thiếu chủ Thiên Hổ tộc được?

Sở Huyền thật không hiểu nổi, khí vận chi đạo quá huyền bí.

Hắn có chút do dự, có nên thu Hổ Thiên Nhai làm đệ tử hay không?

Người này, có tư tưởng quá lệch lạc.

Quá bất thường.

Nghĩ tới thân phận khí vận chi tử của hắn, Sở Huyền lại không muốn từ bỏ, dù sao không dễ gì gặp được khí vận chi tử, nếu buông tha thì quá đáng tiếc rồi.

Ánh mắt Hổ Thiên Nhai mờ mịt nhìn về phía trước, chỉ cảm thấy cuộc sống ảm đạm, tâm tình sa sút, không còn chút ý chí nào.

Hiện tại hắn chỉ muốn nằm một chỗ, không muốn di chuyển nữa.

Bị phế bỏ chức thiếu chủ.

Vị hôn thê cũng chán ghét giục bỏ hắn.

Hắn cảm thấy rất oan ức, mình duy trì bản thể có gì sai?

Vì sao lại muốn hoá hình thành người?

Nhưng vừa nghĩ tới công chúa Thanh Giao, cái vòng eo nhỏ nhắn uyển chuyển kia, dung nhan tuyệt mỹ, đã không còn quan hệ với mình.

Cũng không còn cơ hội âu yếm.

Hắn cũng cảm giác đau lòng.

Biến hóa?

Hắn đã từng nghĩ tới hoá hình, nhưng mà từ sâu trong huyết mạch, có truyền thừa của lão tổ, bắt hắn lựa chọn không hoá hình.

Trong truyền thừa, chỉ có duy trì bản thể Thiên Hổ tộc, mới là an toàn và cường đại nhất.

Một khi gặp được đối thủ mạnh hơn, lúc đánh không lại, có thể cúi đầu nhận thua.

Còn có thể nằm ngửa lộ ra cái bụng mập mạp của mình, giả bộ hiền lành, hơn nữa còn có một mặt đáng yêu.

Nếu như vậy, kẻ địch có thể không đành lòng hạ sát thủ.

Nếu thảm nhất thì chỉ bị bắt làm sủng vật mà thôi.

Một chiêu này, thực tế có lực sát thương rất lớn với nữ tử.

Truyền thừa trong huyết mạch, đã thấm dần trong xương cốt, Hổ Thiên Nhai không giục bỏ được ảnh hưởng đến từ truyền thừa.

Hắn không thể nào chiến thắng được rào cản tâm lý.

Cho nên, luôn duy trì bộ dáng bản thể Thiên Hổ tộc.

Chương 255. Kỹ năng truyền thừa mặt dày!

Collected & Fixed: OilFish89

Mỗi lần soi trước gương, Hổ Thiên Nhai cũng thấy mình rất ngốc nghếch, rất hiền lành, đáng yêu.

Nhất là khi thu nhỏ hình thể lại.

"Ái chà!".

Hổ Thiên Nhai thở dài một hơi, Yêu vực to lớn, lại không biết đi về đâu.

Chỉ có thể nằm ở trên ngọn núi này

Bỗng nhiên, trong hư không xuất hiện gợn sóng, Hổ Thiên Nhai bèn ngoảnh đầu lại, thì thấy một người khổng lồ, đang ngồi trên ghế.

Người kia toả ra ánh sáng lấp lánh, uy thế ngập trời, không biết đã thi triển thủ đoạn gì, mà có thể vượt qua không gian và thời gian tới chỗ hắn.

Trong lòng Hổ Thiên Nhai giật thót, theo bản năng từ trong huyết mạch, hầu như chưa kịp suy nghĩ thì cơ thể đã làm ra hành động.

Bạch!

Trực tiếp nằm ngửa, lộ ra cái bụng mập mạp, móng vuốt cũng chổng lên trời, hai mắt ngập nước, bày ra vẻ ngốc nghếch và đáng yêu!

Sở Huyền: "!!!".

Vừa nhìn thấy bộ dạng của Hổ Thiên Nhai, thì Sở Huyền đã cạn lời.

Con bà nó, ngươi có cần thẳng thắn như vậy không?

Ta còn chưa nói câu nào, chưa có mở miệng uy hiếp cái gì, ngay cả khí tức còn chưa kịp thả ra…

Ngươi thì vừa nhìn đã bày ra bộ dáng vô lại này rồi?

Không biết vì sao, Khi Sở Huyền nhìn thấy bộ dáng của Hổ Thiên Nhai, lại cảm thấy rất quen thuộc.

Vô cùng quen thuộc!

Chính là Hổ Thái!

Hổ Thái ở bên trong hội, mỗi lần nói chuyện cùng ba vị đại lão, hắn lại dùng bộ dáng này nói chuyện.

Trực tiếp dùng đạo vận, ngưng tụ ra hình dáng đáng thương này!

Đậu moá, đây là di truyền hay sao?

Sở Huyền còn hoài nghi, Hổ Thiên Nhai chính là nhi tử của Hổ Thái?

Nhưng mà không có khả năng này, Hổ Thái chính là lão tổ tông của Thiên Hổ tộc, làm sao lại có nhi tử nhỏ tuổi như vậy?

Hơn nữa, Hổ Thái cũng không ở lãnh địa của Thiên Hổ tộc...

Theo suy đoán của Sở Huyền, Hổ Thiên Nhai bày ra tư thế sợ hãi đáng thương này, tuyệt đối là di truyền, không lẽ là thức tỉnh huyết mạch truyền thừa.

Cho nên lấy được truyền thừa từ Hổ Thái?

Rất có thể!

"Tiểu lão hổ, ngươi có đồng ý làm đệ tử của ta?".

Sở Huyền có hơi đau đầu, thu Hổ Thiên Nhai làm đệ tử, hắn không chịu hoá hình, thì không khác gì yêu thú.

Thu làm tọa kỵ thì quá nhỏ.

Hổ Thiên Nhai điên cuồng gật đầu.

"Meo!".

Còn kêu một tiếng dễ thương.

Sở Huyền liền mất hứng.

Đậu xanh, ngươi là hổ đó, không phải mèo!

"Nói chuyện đi, còn kêu loạn cái gì!".

Gương mặt Sở Huyền đen như đít nồi.

"Sư tôn tại thượng, Hổ Thiên Nhai bái kiến sư tôn!".

Ngược lại gia hoả này rất lanh lợi, nhanh chóng bái sư.

Rất có phong độ của Hổ Thái.

"Ngươi hoá hình đi".

Sở Huyền mở miệng nói.

"Sư tôn, không thể hoá hình? Trong truyền thừa từ huyết mạch, có nhắc không thể tùy tiện hoá hình, phải duy trì bản thể Yêu tộc".

Hổ Thiên Nhai hơi do dự, bèn giải thích.

Quả thực muốn cho tên này một đá!

Tuyệt đối là hắn đã thức tỉnh huyết mạch của Hổ Thái, chiếm được truyền thừa, cho nên lão tổ tông đã truyền lại cho nó kỹ năng biết sợ giả vờ ngây ngô này.

Khó trách lại là khí vận chi tử Thiên Hổ tộc.

Thức tỉnh huyết mạch lão tổ tông của Thiên Hổ tộc, lại đạt được truyền thừa, không trở thành khí vận chi tử mới là chuyện khó tin.

Hổ Thái chính là cường giả Đạo Cảnh 16 quan.

"Trước mặt vi sư, ngươi cứ yên tâm hoá hình, nếu không chỉ có thể thu làm tọa kỵ, không thể làm đồ đệ".

Sở Huyền liền đen mặt nói một câu.

"Dạ, thưa sư tôn!".

Hổ Thiên Nhai bèn gật đầu.

Đãi ngộ giữa toạ kỵ và đệ tử, không cần nói cũng biết, Hổ Thiên Nhai lại không ngu, đương nhiên là biết chọn cái nào.

Chỉ thấy thân hình hắn hơi rung động, chỉ một lát, đã hoá thành một gia hoả khoẻ mạnh kháu khỉnh.

Trên người mặc trang phục lộng lẫy.

Sau khi nhìn thấy Hổ Thiên Nhai hoá hình, khóe miệng Sở Huyền hơi run rẩy, đúng là "Khoẻ mạnh kháu khỉnh"!

Đầu của hắn vẫn là hổ, chẳng qua là thân hình đã hoá thành người.

"Thực lực của đệ tử còn thấp, chỉ có thể hoá hình thế này thôi".

Hổ Thiên Nhai cúi đầu nói.

"Ngươi vẫn nên khôi phục thân thú đi".

Sở Huyền đã bó tay, sau khi Hổ Thiên Nhai hoá hình, trông còn khó coi hơn trước.

Lúc hắn chưa hoá hình, chính là một con mèo to xác, bộ dạng ngốc nghếch đáng yêu.

Sau khi Hổ Thiên Nhai trở về hình dáng cũ, cảm thấy rất an toàn, truyền thừa từ huyết mạch rất đúng, chỉ có duy trì bản thể, mới là an toàn nhất.

"Ký chủ thu nhận khí vận chi tử Thiên Hổ tộc làm đệ tử, ban thưởng Canh Kim Bạch Hổ Quyết".

Không có gì bất ngờ, phần thưởng từ hệ thống đã đến.

Đây chính là công pháp tu luyện thích hợp nhất dành cho Hổ Thiên Nhai.

Sở Huyền đọc lướt qua giới thiệu, Canh Kim Bạch Hổ Quyết.

Tu luyện phương pháp này, có thể nâng cao huyết mạch, lột xác thành thần thú Bạch Hổ, am hiểu công kích, nắm giữ Canh Kim Đại Đạo.

Bên trong Cửu Vực, Sở Huyền chưa từng nghe thấy Tứ Linh Thần Thú, đến tột cùng có tồn tại hay không, cũng không biết được.

Chương 256. Cửu Vĩ Hồ!

Collected & Fixed: OilFish89

Dù sao thì hiểu biết của Sở Huyền đối Cửu vực cũng có hạn.

"Ngươi đã bái ta làm thầy, lại có xuất từ Thiên Hổ tộc, vi sư liền ban thưởng cho ngươi một bộ công pháp, có thể giúp cho huyết mạch của ngươi lột xác, tu luyện đến đại thành có thể trở thành thần thú, vượt qua tổ tiên của ngươi".

Sở Huyền thi triển Thánh Sư Quang Hoàn, khắc ra một phần Canh Kim Bạch Hổ Quyết, truyền qua cho hắn.

"Đa tạ sư tôn!".

Hổ Thiên Nhai vẫn giữ bộ dáng đáng yêu, hai chân trước cùng hai chân sau chụm lại một chỗ, cái đuôi thì ngoe nguẩy, giống như con chó.

Tiếp nhận sách nhỏ chứa công pháp, hắn cao hứng xoay người mấy vòng, làm vài động tác đáng yêu.

Sở Huyền chỉ biết câm nín, nhìn thấy bộ dạng lúc này của Hổ Thiên Nhai, phảng phất thấy được, thời điểm Hổ Thái còn nhỏ yếu.

Nhưng hắn biết rõ, Hổ Thái từng là sủng thú của Phiêu Nhược Vân, thường xuyên giả vờ nịnh hót, đã lấy được rất nhiều thứ tốt, cũng ăn nhiều bảo vật.

Hổ Thái có tu vi hiện tại, có quan hệ rất lớn với chuyện làm sủng thú của Phiêu Nhược Vân.

"Ngươi siêng năng tu luyện cho tốt".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Sở Huyền cất Vạn Thiên Kính, lúc này tâm tình hắn rất sảng khoái, lại thu được một khí vận chi tử.

Hiện tại chỉ cần chờ đợi, Hổ Thiên Nhai sẽ mang đến phần thưởng bất ngờ gì cho mình.

Tuy nhiên, trước mắt Hổ Thiên Nhai chỉ có tu vi Chân Cảnh tầng ba.

Nhưng mà, tốc độ tu luyện của khí vận chi tử, không thể dựa theo lẽ thường, mình đã truyền cho hắn Canh Kim Bạch Hổ Quyết, có lẽ thực lực của hắn sẽ tăng rất nhanh.

Tin tưởng không được bao lâu, là đột phá đến Đế Cảnh.

Sau khi nhận Hổ Thiên Nhai làm đệ tử, Sở Huyền cũng không quá bận tâm, tiếp tục tận lực tìm kiếm cường giả Đạo Cảnh.

Ở trong Đại Đạo Giao Lưu Hội, mọi người nói đủ chuyện trên trời dưới đất, sau khi cảm giác mới lạ đi qua, mấy người Phiêu Nhược Vân, cũng nói ít đi nhiều.

Ngược lại Hổ Thái cùng Ứng Không trò chuyện rất xôm tụ.

Một người thì dùng sức vuốt mông ngựa, một câu là hổ ca, nửa câu là hổ ca.

Người còn lại thì ra vẻ rất hưởng thụ, dương dương đắc ý, tựa hồ tìm về uy nghiêm của lão tổ Thiên Hổ tộc, Đạo Cảnh 16 quan.

Một tháng sau.

Cuối cùng Sở Huyền lại tìm được thêm một vị cường giả Đạo Cảnh.

Nhìn thấy tướng mạo của người này bên trong kính, Sở Huyền hơi ngớ người...

Lại là Yêu tộc?

Hơn nữa còn là Cửu Vĩ Hồ.

Vừa nhắc tới Cửu Vĩ Hồ, trong đầu Sở Huyền vô thức nghĩ tới yêu nữ mị hoặc chúng sinh, các loại mỹ từ miêu tả sắc đẹp.

Cửu Vĩ Hồ có giống như thế hay không đây?

Nhìn lại Tầm Đạo Kính, trong lòng Sở Huyền đầy tiếc nuối, Tầm Đạo Kính không thể nào tìm ra tung tích của cường giả Đạo Cảnh.

Nếu không, vừa nhìn đã biết rõ thực lực của đối phương ra sao, diện mạo như thế nào.

Trước hết, phải giao lưu tìm hiểu thông tin của đối phương, sau khi biết đại khái, mới kéo đối phương vào hội.

Theo thường lệ, hắn bắt đầu truyền tin cho Cửu Vĩ Hồ.

Dù sao bản tính của hồ ly rất cẩn thận, không khờ khạo như Hổ Thái, quá nóng nảy.

Sau khi trò truyện một hồi, xem như đã biết thông tin cơ bản.

Thanh Thanh Nhi, Cửu Vĩ Thanh Hồ, Đạo Cảnh 17 quan, là một trong những lão tổ Hồ tộc.

Sở Huyền mời Thanh Thanh Nhi vào Đại Đạo Hội, thuận tiện giới thiệu cho mọi người.

Hổ Thái: "hồ ly lẳng lơ?".

"Ngươi muốn chết sao!".

Thanh Thanh Nhi liền nổi đoá.

Hổ Thái cùng Thanh Thanh Nhi chửi loạn bát nháo ở trong hội.

Ứng Không nhìn lại Đại Đạo Hội, không khỏi đau lòng, lại có thêm người mới, nhưng mình vẫn xếp chót.

Thanh Thanh Nhi nhập hội, khiến cho cả hội nháo nhào.

Sở Huyền tiếp tục giữ im lặng, ba người Hồng Nguyên Sơ cũng tương tự, phải bảo trì phong phạm đại lão.

Lại qua vài ngày, cảm giác mới lạ không còn nữa, Thanh Thanh Nhi cũng ít nói lại, chỉ còn hai người Hổ Thái cùng Ứng Không là vẫn sôi nổi.

Sở Huyền tiếp tục cố gắng tu luyện, tích lũy nội tình, tranh thủ đột phá đến Đạo Cảnh.

Hơn nữa, hắn còn dùng thân phận đại lão, dò hỏi từ miệng của Ứng Không một vài thông tin.

Một năm sau.

Sở Huyền cũng không tìm thêm được vị Đạo Cảnh nào nữa, nhưng thực lực của hắn tăng lên hai cấp, đạt đến Thần Cảnh tầng năm.

Ổn Chi Đạo Tắc càng ngày càng phát huy tác dụng, hắn đã có thể sử dụng đơn giản lực lượng Ổn Chi Đạo Tắc.

Chuyện khiến Sở Huyền tiếc nuối nhất chính là, bất luận là Đinh Việt, Vương Lạc hay Ma Phật, đều không kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Chỉ có một chuyện đáng nhắc tới, Sở Bình Phàm đã đột phá Chân Cảnh tầng chín.

Nó đang tích luỹ để đột phá Đế Cảnh.

Sở Huyền rất xem trọng Sở Bình Phàm, có thể nhanh chóng đột phá Chân Cảnh như vậy, ngoại trừ đầy đủ tài nguyên, thì thiên phú của nó cũng là điểm mấu chốt.

Nên biết rằng, Sở Bình Phàm không có tiến vào Tiểu Thế Giới, bởi vậy nó không có lợi dụng sự chênh lệch thời gian, để nâng cao tu vi.

Sở Huyền đang mong đợi, nó sáng tạo ra kỷ lục đột phá Đế Cảnh.

Đến lúc đó, phần thưởng sẽ rất hậu hĩnh.

Chương 257. Hắc Thủ Phía Sau Bắc Vực!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Vân đã đột phá Đế Cảnh tầng hai.

Tô Tiên Nhi đã là Đế Cảnh tầng sáu, mặc dù nàng ở khá lâu trong Tiểu Thế Giới, nhưng vì áp chế cảnh giới, nên không phải lúc nào cũng tu luyện.

Thông thường nàng phải xử lý tình báo, học luyện đan, luyện khí cùng nghiên cứu trận cấm.

Sở Huyền chú trọng truyền dạy cho Sở Vân, kể cả phương pháp luyện đan, và một ít bí thuật.

Sở gia dưới thời gian một năm này, đã phát triển như vũ bão.

Dưới sự trợ giúp của Sở Vân, cùng với truyền thừa Sở gia, thực lực gia tăng tới mức chóng mặt.

Chuyện đáng nhắc tới, Sở gia vẫn bảo trì quan hệ thân mật cùng Triệu gia và Hà gia

Quan hệ với Tần gia, bởi vì nguyên nhân không có tiến vào hạch tâm Tần quốc, cho nên nhận phải một ít ảnh hưởng.

Trước mắt người mạnh nhất Sở gia, là một vị tộc lão Chân Cảnh tầng chín.

Hơn mười vị cường giả Hợp Cảnh, Chân Cảnh dưới tầng chín, còn có thêm ba người.

Tại Tần quốc, cũng được xem là một thế lực rất mạnh.

Nếu đặt ở Nam Châu, cũng được coi là thế lực tầm trung.

Bởi vì nguyên nhân Sở Vân, cũng không có ai can đảm tới làm phiền Sở Huyền, tựa hồ mọi người đã quên Sở Huyền còn tồn tại.

Sở Thiên Minh cũng không nhắc tới chuyện mời hắn quay lại tổ trạch.

Xem chừng là giận giữ vì lần trước hắn không nghe lời.

Thời gian một năm này, kế hoạch Thiên Đạo từng bước được đẩy mạnh.

Lâu chủ Hắc Nguyệt Lâu, Sở Huyền chủ động tấn công, bắt người khác mang theo lực lượng của hắn, âm thầm lặng lẽ khống chế nhiều cường giả cao tầng Hắc Nguyệt Lâu.

Trước mắt, người có thân phận cao nhất bị hắn khống chế, là một vị Lâu chủ thất tinh.

Người này có tu vi Tôn Cảnh tầng sáu, có địa vị không thấp trong Hắc Nguyệt Lâu.

Mặc dù đã khống chế được Lâu chủ thất tinh, những hắn vẫn chưa biết tin tức về người khống chế chân chính của Hắc Nguyệt Lâu.

Càng như thế, Sở Huyền càng thêm cẩn thận, không chừng hắc thủ đứng sau màn, là một vị cường giả Thần Cảnh.

Người nắm quyền Hắc Nguyệt Lâu ở Nam Châu, hiện tại chính là Bảo Hồng Diễm.

Sở Huyền thưởng thức năng lực làm việc của nàng, đã thưởng cho nàng tiến vào Tiểu Thế Giới tu luyện, hôm nay vừa trợ giúp nàng đột phá Đế Cảnh.

Đồng thời truyền cho nàng các loại bí thuật liễm tức, ẩn mình.

Kế hoạch thiên đạo được triển khai thuận lợi, cũng có công lao của Bảo Hồng Diễm, hơn nữa năng lực của nàng rất xuất sắc.

Bởi vậy, Sở Huyền rất thưởng thức nàng.

Hôm nay, toàn bộ Bắc Vực, đều bị bao phủ bởi kế hoạch thiên đạo, Sở Huyền đã trở thành hắc thủ nắm giữ toàn bộ tin tức phía sau màn.

Phương pháp luyện chế Thông Tấn Phù, đã tiết lộ ra ngoài một ít, mặc dù chỉ là cấp thấp, cũng không ảnh hưởng tới chuyện buôn bán của Hắc Nguyệt Lâu.

Nhưng đã khiến cho tất cả thế lực lớn, càng thêm an tâm khi sử dụng Thông Tấn Phù, không còn lo lắng tín bảo mật của nó nữa.

Bởi vậy, những sự tình cơ mật, lại được Sở Huyền nắm giữ càng nhiều.

Ví dụ như, người trước đó ám toán Tô Tiên Nhi, Sở Huyền cũng thông qua Thiên Đạo Phù mới biết được.

Đúng là vị hôn phu của Tô Tiên Nhi, biểu đệ của Thánh tử Đại Càn cung.

Trong chuyện này, Tô gia bỏ ra nhiều vốn liếng, ngay cả khí vận Bảo khí trấn tộc, cũng lấy ra cho mượn, kết quả bị khí vận cắn trả cho nên bể nát.

Có thể nói là tổn thất thảm trọng.

Khó trách có thể ảnh hưởng đến Tô Tiên Nhi, thì ra là sử dụng khí vận Bảo khí của Tô gia!

Dù sao Tô Tiên Nhi cũng là huyết mạch Tô gia, cho nên khí vận Bảo khí của Tô gia, đối với nàng có ảnh hưởng khá lớn.

Những tin tức này, đều là do gia chủ Tô gia, dùng Thông Tấn Phù liên hệ với một vị trưởng lão Đại Càn cung, cho nên bị Sở Huyền nắm được.

Vị biểu đệ kia của Thánh tử Đại Càn cung, bị khí vận cắn trả, không có ai giúp đỡ hoá giải, liên tục gặp vận rủi, hiện tại đã xem như bị phế.

Thánh tử Đại Càn cung rất thần bí, đến nay Sở Huyền vẫn chưa biết gì về hắn, tên gọi là gì, tu vị như thế nào, làm những chuyện gì, nói chung là không có tin tức gì.

Tựa hồ là hắn đang bế quan khổ tu.

Chưa từng sử dụng Thông Tấn Phù.

Tam tông nhị quốc ở Nam Châu, đã nhiều lần trao đổi với thế lực sau lưng, thương nghị hành động Chiến Ma Cổ Địa.

Tất cả thế lực lớn ở Bắc Vực, cũng bắt đầu tranh đoạt danh ngạch đi vào Chiến Ma Cổ Địa, vì quyết định số lượng danh ngạch, thậm chí đã tổ chức một cuộc thi tranh đoạt.

Do tất cả thanh niên tuấn kiệt của tất cả thế lực lớn, thế lực nào chiến thắng càng nhiều, thì sẽ đạt được thêm nhiều danh ngạch.

Đương nhiên, tán tu cũng được tham gia.

Dù sao số lượng tán tu rất đông đảo, cường giả cũng không ít, nếu như bỏ qua bọn họ, rất dễ xuất hiện sai lầm.

Bởi vậy, phải bỏ ra một ít danh ngạch, trấn an một vài cường giả tán tu.

Đại hội tranh đoạt, được ước định cử hành sau mười năm, đương nhiên cũng có thể tổ chức sớm hơn.

Sở Huyền quyết định cho Vương Lạc và Đinh Việt cùng tham gia, Hạng Tinh cũng có phần, Đại hội liên quan tới toàn bộ Bắc Vực, có cơ hội rất lớn kích hoạt phần thưởng.

Chương 258. Phát Triển!

Collected & Fixed: OilFish89

Mọi hành động của tất cả thế lực ở Bắc Vực, đều nằm trong sự kiểm soát của Sở Huyền, dù có hành động bí mật, hắn cũng biết được tường tận.

Ví dụ như trong Tà Vương Đình, có một vị tà suất, là nội gián của Đại Càn Đế Quốc.

Lại như một vị trưởng lão Cửu Kiếm Sơn, cũng là nội gián Đại Càn cung.

Một vị chấp sự Thiên Đỉnh Sơn, là người của Phiêu Hoa Các.

Tất cả thế lực lớn, đều phái ra người nằm vùng vào phe đối thủ.

Cho dù là Đế Quốc Đại Tần, cũng có một vị cao tầng là nội gián của Đại Càn.

Thậm chí là Tần gia, có một vị tộc lão, là kẻ phản bội, đầu quân cho địch.

Thông Tấn Phù rất dễ truyền tin, hơn nữa cũng không bị người khác biết, bởi vậy tất cả nội gián, đều sử dụng Thông Tấn Phù để truyền tin, hạ thấp độ nguy hiểm xuống thấp nhất.

Trước khi Thông Tấn Phù được bán ra, những tin tức cơ mật, hoặc là nhờ người khác âm thầm truyền đi, hoặc là nuôi dưỡng các loại phi trùng, yêu thú, sau đó nhờ chúng vận chuyển tình báo.

Giống như Hắc Nguyệt Lâu nuôi dưỡng trùng để truyền tin.

Loại phương thức truyền tin này, kỳ thật có tồn tại nguy hiểm bị chặn đường, hoặc là trên đường xảy ra sự cố ngoài ý muốn.

Hơn nữa, những tin tức khẩn cấp, cũng bị trì hoãn nhất định mới tới tay người nhận.

Thông Tấn Phù vừa được lưu hành, tin tức được truyền ngay tức thì, lại không bị ai phát hiện, nếu như Thông Tấn Phù không bị đánh cắp, thì cũng không xuất hiện tình huống bị người khác đọc được.

Cho nên, tất cả nội gián nằm vùng, đều sử dụng Thông Tấn Phù truyền tin.

Loại Thông Tấn Phù dùng một lần, vẫn cháy hàng như cũ, đối với tin tức cơ mật, sau khi truyền tin sẽ bị tiêu hủy, bảo đảm không chút nào sơ hở, có một vài tổ chức, rất ưa chuộng loại Thông Tấn Phù này.

Không có ai biết, bọn hắn dùng thứ gì truyền tin, cho nên rất an toàn.

Kế hoạch thiên đạo, triển khai rất thành công tại Bắc Vực.

Nếu muốn nhờ Bắc Vực khuếch trương đến những vực khác, thì cũng không phải là chuyện đơn giản.

Khoảng cách giữa mỗi vực quá xa, hoặc là gặp phải vô số kết giới giữa núi lớn, hoặc bị ngăn cách bởi đại dương mênh mông.

Nếu muốn dựa vào sức người vượt qua, thì ngay cả cường giả Tôn Cảnh cũng gặp nguy hiểm, có thể chết đi.

Chỉ có Thiên Cảnh, mới có năng lực vượt qua vực khác.

Cửu vực cũng không phải chỉ có Tam đại tộc, bên trong mỗi một vực, đều ẩn núp những chủng tộc khác.

Trong đó cũng không thiếu kẻ mạnh.

Chẳng qua là nếu so về thực lực tổng thể, lại kém hơn ba đại tộc.

Giao du giữa hai vực, bình thường đều sử dụng truyền tống đại trận.

Những truyền tống đại trận này rất khó bố trí, hơn nữa đa số đều do mấy vị đại năng thời thượng cổ truyền lại, ở Bắc Vực đã không còn truyền tống đại trận dịch chuyển qua những vực khác.

Có thể vẫn còn sót lại vài truyền tống trận ở trong di tích hay bí cảnh.

Cho dù có tồn tại, thì cũng không phải là thứ có thể tuỳ tiện sử dụng.

Truyền tống đại trận ở Bắc Vực, trước sự kiện Chiến Ma, đã bị Thần Cảnh Nhân tộc phá hủy, chỉ có làm như thế, mới có thể làm chậm khả năng cứu viện của những vực khác.

Hắn mới có thể tận dụng cơ hội, ra tay chiếm hết công lao.

Bất quá, những vực khác muốn đến Bắc Vực, vẫn có thể làm được.

Ví dụ như, Hạng Tinh đi lộn vào truyền tống đại trận, mới đi vào Nam Châu Bắc Vực.

Đối với kế hoạch Thiên Đạo triển khai khắp Cửu vực, Sở Huyền cũng không nóng lòng, thời gian càng dài thì càng dễ thẩm thấu.

Chỉ cần những vực khác, bắt đầu sử dụng Thông Tấn Phù, như vậy kế hoạch Thiên Đạo sẽ bắt đầu mở rộng sang những vực khác.

Việc cấp bách hiện giờ, là mau chóng nâng cao tu vi.

Không đột phá Đạo Cảnh, không được xem là vô địch tại Cửu Vực.

"Đệ tử ký danh Nhậm Trường Hà, lĩnh ngộ âm đương đại đạo, sinh tử luân chuyển, đột phá Thần Cảnh, ban thưởng 500 năm tu vi".

Đột nhiên hệ thống lại thông báo.

Nhậm Trường Hà đột phá Thần Cảnh?

Nhanh hơn dự đoán của hắn, đã vượt qua Nam Vô Phật Đà, trở thành người đầu tiên dưới trướng của Sở Huyền đột phá Thần Cảnh.

Nam Vô Phật Đà, cũng sắp đột phá.

Sở Huyền nhận lấy phần thưởng.

Vốn là Thần Cảnh tầng năm, dưới sự quán thâu của 500 năm tu vi, chỉ kém nửa bước, là đột phá Thần Cảnh tầng sáu.

Dựa vào tốc độ tu luyện của Sở Huyền, cũng không cần hệ thống ban thưởng, trong nửa tháng sau, có thể đột phá Thần Cảnh tầng sáu.

Khoảng cách Đạo Cảnh, đã càng gần.

Hiện tại, Sở Huyền ngoài việc sử dụng Tầm Đạo Kính để tìm kiếm Đạo Cảnh, thì thời gian còn lại đều tu luyện.

Có thể nói là cực kỳ siêng năng.

Không có người mới gia nhập Đại Đạo Hội, ở bên trong đã yên tĩnh trở lại, ngoại trừ hai người Hổ Thái cùng Ứng Không.

Thỉnh thoảng, những người khác mới nói vài câu.

Ba vị Khai Đạo Cảnh, rất ít khi tham dự.

Đối với cường giả Đạo Cảnh mà nói, một hai năm cũng không tính là gì, chỉ cần cảm ngộ một chút đại đạo đã trôi qua vài chục năm.

Tựa như một giấc ngủ trưa.

Chương 259. Tẩy não Hổ Thiên Nhai!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền phá lệ quan tâm Ứng Không, bởi vì hắn chỉ là cặn bã bên trong Đại Đạo Hội, có thể được vị đại lão như Sở Huyền chú ý, Ứng Không cảm động đến rớt nước mắt.

Cũng chính vì thế, thỉnh thoảng Sở Huyền sẽ giả bộ kiểm tra trình độ của hắn, hỏi thăm hắn một ít câu hỏi, Ứng Không đều rất thành thật trả lời, biết gì thì nói nấy.

Cho nên, Sở Huyền biết thêm được rất nhiều tin tức về Đạo Cảnh.

Như là đạo nguyên.

Đạo nguyên là một thời kỳ, từ lúc mở đầu cho đến đỉnh cao, sau đó lại kết thúc. Một vòng lặp lại như vậy, được gọi là đạo nguyên.

Thời đỉnh phong lần đạo nguyên trước đó, cùng với đạo nguyên hiện giờ, tuy là trăm sông đổ về một biển, nhưng cuối cùng lại tồn tại một số khác biệt.

Một cái đạo nguyên kéo dài bao lâu, không có cố định, nhưng ít nhất phải hơn một tỷ năm.

Sau khi Sở Huyền nghe xong không khỏi líu lưỡi, Hồng Nguyên Sơ sống qua hai đạo nguyên, phải trải qua bao nhiêu năm?

Đúng là lão quái vật.

Một đạo nguyên chấm dứt như thế nào, Ứng Không cũng không hiểu biết, cũng không biết khi đạo nguyên chấm dứt, sẽ xảy ra chuyện gì.

Chỉ biết là, sau khi đạo nguyên chấm dứt, sẽ bắt đầu một đạo nguyên mới, pháp tắc thiên địa sẽ được xây dựng lại, sẽ xuất hiện thay đổi lớn.

Sở Huyền cũng hiểu được, dù sao Ứng Không trong đám Đạo Cảnh, chỉ là tồn tại cặn bã.

Không biết thời kỳ cuối của đạo nguyên, cũng là chuyện bình thường thôi.

Hồng Nguyên Sơ đã trải qua, còn là Khai Đạo Cảnh, tự nhiên có thể nhìn thấy tất cả.

Như cường giả Đạo Cảnh, đang ở đâu, Sở Huyền cũng đã biết được đáp án.

Cũng không ở Cửu vực, mà là giữa Cửu Vực.

Ổ một chỗ sâu trong Hoang Cổ vực, có một khu vực đặc biệt, nơi đó là địa phương tại Cửu vực tiếp xúc gần nhất với đại đạo.

Đồng thời, ở đó cũng tồn tại một lớp ngăn cách.

Cho nên, có thể xem là ở Cửu vực, mà cũng không ở Cửu vực.

Đạo Cảnh, không xuất hiện trên Cửu vực, bởi vì nếu đi ra ngoài Cửu vực, sau khi quay trở lại khu vực kia, lúc vượt qua lớp ngăn cách, sẽ gặp phải kiếp nạn.

Sau khi tiến vào, còn phải hao tốn thời gian loại bỏ khí tức Cửu vực trên người, mới có thể dễ dàng tiếp cận đại đạo.

Cho nên, khi biết được Đạo Cảnh không xuất hiện ở Cửu vực, thì Sở Huyền thở dài một hơi, như vậy mình có thể an toàn núp ở đây, chậm rãi phát triển.

Một khi đột phá Đạo Cảnh, hắn chính là tồn tại vô địch ở Cửu vực.

Sau khi Sở Huyền nắm bắt được tin tức này, thì chuyện lừa gạt Ứng Không trở nên rất đơn giản.

Bất luận là Hổ Thái hay Thanh Thanh Nhi, hắn đều lừa gạt một lần.

Khiến cho ba người này, tràn đầy kính sợ đối với hắn.

Có thể tiến vào Đại Đạo Hội, là cơ duyên lớn nhất cuộc đời.

Lừa dối người, chẳng qua Sở Huyền chỉ thuận tiện làm thôi, nói cho cùng thì vẫn cần dựa vào thực lực.

Hắn thường xuyên cảm ngộ Ổn Chi Đạo Tắc, tu vi Thần Cảnh tầng năm, đã mơ hồ xuất hiện đạo vận quanh cơ thể.

Sở Huyền cảm giác rất tốt, không hổ danh là Ổn Chi Đạo Tắc.

Rất phù hợp với tính cách của mình!

Ổn!

Sở Huyền lấy Vạn Thiên Kính ra, liên thông với Hổ Thiên Nhai.

Từ khi truyền cho hắn Canh Kim Bạch Hổ Quyết, vẫn chưa thấy hệ thống nhắc nhở.

Đều là khí vận chi tử, làm sao mà có chênh lệch lớn tới vậy?

Sở Huyền cũng không biết nói gì.

Đinh Việt cùng Vương Lạc, ngẫu nhiên còn có thể kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Cái tên Hổ Thiên Nhai này, ngay cả một chút động tĩnh đều không có.

Bên trong kính xuất hiện hình ảnh.

Lúc nhìn thấy Hổ Thiên Nhai, gương mặt Sở Huyền đầy hắc tuyến.

Con hổ này, vẫn nằm một chỗ ở trên núi.

Vẫn không chịu di chuyển.

Ngược lại thực lực của hắn tăng rất nhanh, từ Chân Cảnh tầng ba, tăng lên tới Chân Cảnh tầng chín.

Hơn nữa, hổ uy trên người càng mạnh mẽ.

Bộ lông đã xuất hiện một ít bạch sắc lộng lẫy.

Huyết mạch đã có dấu hiệu lột xác.

Nếu không có gì bất ngờ, lúc hắn đột phá Đế Cảnh, sẽ trải qua một lần lột xác, thức tỉnh một phần huyết mạch thần thú Bạch Hổ.

Đồ đệ lão hổ này, nằm như chết, không có một chút tâm phấn đấu, như vậy sao được?

Hắn không phấn đấu, không gây ra chuyện gì kinh thiên động địa, làm sao được hệ thống ban thưởng?

Không thể để cho hắn tiếp tục sống an nhàn nữa.

Sở Huyền liền hiện thân.

"Hổ Thiên Nhai bái kiến sư tôn!".

Lúc này Hổ Thiên Nhai liền quỳ xuống dập đầu, phản ứng rất nhanh nhạy!

Sở Huyền cũng cạn lời, không hổ danh là huyết mạch truyền thừa, kế thừa từ Hổ Thái.

"Hổ Thiên Nhai".

"Có đệ tử".

"Ngươi tu luyện vì mục đích gì? Vì sao muốn trở nên mạnh mẽ?".

Sở Huyền quyết định tẩy não Hổ Thiên Nhai, để cho hắn đi ra ngoài du lịch, không thể nằm ngửa trên núi này.

"Vì cái gì?".

Hổ Thiên Nhai khẽ giật mình, nói: "Vì không bị ăn thịt?".

Gương mặt Sở Huyền đen như đít nồi, chỉ có thể kiên nhẫn nói tiếp: "Ngươi bị trục xuất khỏi Thiên Hổ tộc, có muốn quay trở lại giễu võ giương oai?".

"Vị hôn thê của ngươi, chán ghét giục bỏ ngươi, ngươi có muốn tìm lại tôn nghiêm của mình?".

"Vi sư truyền cho ngươi Canh Kim Bạch Hổ Quyết, chính là đại thuật vô thượng, có thể lột xác trở thành thần thú Bạch Hổ, không lẽ ngươi không muốn xưng hùng xưng bá?".

Chương 260. Đừng khinh thiếu niên hổ!

Collected & Fixed: OilFish89

Hổ Thiên Nhai cẩn thận đáp: "Đương nhiên là muốn lắm, nhưng mà đệ tử sợ nguy hiểm".

Gương mặt Sở Huyền càng thêm méo mó.

"Ngươi cái gì cũng sợ còn ra thể thống gì? Nguy hiểm, chỗ nào cũng có, ngươi ở ngọn núi này, sớm đã bị theo dõi, nguy cơ lúc nào cũng có thể ập tới".

"Ngươi chính là thiên hổ, ai ăn huyết thịt của ngươi, sẽ trở nên mạnh mẽ, thân phận của ngươi, đã quyết định ngươi phải gặp nguy hiểm".

"Chỉ có chủ động tấn công, mới có thể hóa nguy thành an".

"Không trải qua gió tanh mưa máu, làm sao có thể trở thành thần thú?".

"Phải trở thành bá chủ một phương, gầm một tiếng khiến cho cửu vực kinh sợ, oai vũ bát phương, đây mới là lý tưởng của ngươi...".

Sở Huyền từng bước khơi gợi, đã khiến Hổ Thiên Nhai nhiệt huyết sôi trào, toàn bộ tinh thần đều chấn động.

"Vị hôn thê chán ghét giục bỏ người, Thiên Hổ tộc chán ghét trục xuất ngươi, đây là thời điểm ngươi gầm to một tiếng, 30 năm Hà Đông, 30 năm Hà Tây, đừng khinh thiếu niên hổ!".

"Ngươi tên là Hổ Thiên Nhai, nên dũng cảm phóng tận cửu thiên, uy chấn khắp Yêu vực!".

Hổ Thiên Nhai máu nóng sôi trào, tâm thần chấn động, ngửa mặt lên trời gào thét.

"Sư tôn nói đúng, đệ tử phải phấn đấu, ta muốn trở thành thần thú, để cho bọn họ biết, lựa chọn của đệ tử là chính xác".

"Ta muốn cho nữ nhân Thanh Giao kia biết, lựa chọn giục bỏ ta, chính là sai lầm lớn nhất đời nàng!".

"30 năm Hà Đông, 30 năm Hà Tây, đừng khinh thiếu niên hổ!".

Sở Huyền rất tán thưởng, khá hài lòng với biểu hiện của Hổ Thiên Nhai.

"Đi đi, cố gắng phấn đấu, trở thành Bạch Hổ Yêu Vương trong truyền thuyết, được vạn yêu sùng bái!".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Hổ Thiên Nhai rất kích động, đứng chồm dậy, rất nhanh đã rời khỏi đỉnh núi.

Hắn phải đứng trước mặt Thiên Hổ tộc cùng công chúa Thanh Giao, gầm to một câu: "30 năm Hà Đông, 30 năm Hà Tây, đừng khinh thiếu niên hổ!".

Sư tôn nói rất đúng, làm cho mình rất kích động, không gầm một tiếng phát ra những lời này thì rất khó chịu.

Sở Huyền hài lòng gật đầu, cái tên Hổ Thiên Nhai này, làm sao chỉ biết ăn không ngồi rồi?

Ngay cả khí vận chi tử cũng muốn làm biếng, thì người bình thường làm sao biết phấn đấu?

Cất Vạn Thiên Kính, Sở Huyền đặt nhiều hy vọng trên Hổ Thiên Nhai, sẽ giúp mình nhận thưởng càng nhiều.

Kế tiếp liên thông tới chỗ Nhậm Trường Hà.

Phát hiện Nhậm Trường Hà đã thoát khỏi Lạc Thần Quật, hiện giờ đang ngồi tu luyện trên một ngọn núi hoang.

"Bái kiến sư tôn!".

Nhậm Trường Hà cung kính hành lễ.

Nếu không phải nhờ sư tôn, hiện tại hắn đã chết rồi, càng không nói chuyện đột phá Thần Cảnh.

"Ngươi có thể thuận lợi đột phá, vi sư rất vui mừng".

Sở Huyền nghĩ đến hiện tại đã là thời kỳ cuối đạo nguyên, hắn có một dự cảm, Cửu vực sẽ xảy ra chuyện lớn.

Chiến Ma Cổ Địa mở ra, chỉ sợ là một mở đầu.

Vì vậy hắn bèn nói: "Cửu vực sắp nghênh đón hỗn loạn, nguy cơ cũng là cơ duyên, mười năm sau, ngươi hãy tiến về Nam Châu Bắc Vực".

Cửu vực sắp nghênh đón hỗn loạn?

Trong lòng Nhậm Trường Hà giật thót, lúc này mới hỏi: "Sư tôn, Cửu vực sẽ xảy ra chuyện gì?".

"Những chuyện nên biết thì sẽ biết, ngươi cứ làm theo lời ta dặn, ta đã lo liệu chu toàn".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Nhậm Trường Hà cung kính nghe lời.

Trong lòng của hắn đã nghĩ tới một khả năng, sư tôn muốn bố cục Bắc Vực.

"Đan dược này, có thể trợ giúp ngươi gia tăng tốc độ tu luyện, tích lũy nội tình".

Sở Huyền ném hai bình Thần Nguyên đan cho hắn.

Dù sao đan dược chất đầy đống, một mình hắn dùng cũng không hết.

Nhậm Trường Hà chỉ có tu vi Thần Cảnh tầng một, xét cho cùng vẫn còn yếu, phải mau chóng giúp hắn tăng thực lực.

Sau khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra, mới có thể thuận lợi giúp mình làm việc

Hắn đã đáp ứng Tần Doanh, ngăn cản tu luyện giả trên Đế Cảnh, nhúng tay vào chuyện tranh đoạt khí vận chí bảo.

Thần Cảnh Nhân tộc lúc trước, hẳn không chỉ đơn giản là Thần Cảnh tầng một tầng hai.

Nếu muốn đăng đỉnh Nhân Vương Bắc Vực, chiếm được đại khí vận, mượn chuyện này đột phá bình cảnh.

Theo suy đoán của Sở Huyền thì có lẽ để đột phá Đạo Cảnh.

Cho dù không phải đột phá Đạo Cảnh, tất nhiên cũng vì đột phá ba tầng sau Thần Cảnh.

Nếu thực lực Nhậm Trường Hà quá thấp, có thể sẽ không ngăn cản được hậu thủ của đối phương.

Chiến Ma Cổ Địa mở ra, tất nhiên sẽ có Thần Cảnh tham gia vào.

Liên quan đến khí vận chí bảo một vực, ai mà không muốn?

Hai bình Thần Nguyên đan, đã đủ giúp cho Nhậm Trường Hà tăng nhanh tới Thần Cảnh tầng ba, tầng bốn.

Dù sao cũng là đan dược của hệ thống.

Không phải ai cũng được như Sở Huyền, cần hao tốn rất nhiều tài nguyên để đột phá.

"Đa tạ sư tôn!".

Nhậm Trường Hà nhận lấy đan dược, thần sắc tràn đầy kích động.

Lúc hắn ăn một viên đan dược này, thì đã thuận lợi đột phá Thần Cảnh, cho nên hắn biết rất rõ sự bá đạo của đan dược này.

"Còn có thắc mắc gì trên phương diện tu luyện?".

Sở Huyền tiếp tục hỏi thăm.

"Có một chút".

Nhậm Trường Hà ra vẻ xấu hổ, hắn càng tin tưởng tư chất mình rất kém, mà không phải là thiên tài.

Chương 261. Ma Vực Bắt Đầu Hoá Phật!

Collected & Fixed: OilFish89

Vậy mà vẫn không thể lĩnh ngộ toàn bộ Âm Dương Hợp Thần Chương.

Mỗi lần hắn có cảm giác đã hiểu thấu, sau khi thực lực tăng lên, lại phát hiện vẫn có chỗ mình chưa hiểu.

Ngay cả khi đột phá một đại cảnh giới, cũng bị tương tự.

Hắn cảm thấy Âm Dương Hợp Thần Chương rất ảo diệu, dường như không thể nào tìm hiểu đến tận cùng.

"Nói đi".

Sở Huyền giảng giải giúp Nhậm Trường Hà một phen, sau đó thì cất Vạn Thiên Kính.

Sau đó Sở Huyền lại nhớ tới Đỗ Nguyên.

Đây chính là tay sai của mình, cũng nên bồi dưỡng hắn một chút.

Tu vi Tôn Cảnh, hắn xem cũng ngứa mắt.

Vì vậy hắn sai Sở Nhất đi ra ngoài một chuyến

Sở Nhất được Nguyên Sơ Đạo Tinh uẩn dưỡng, thực lực đã tới Thần Cảnh tầng ba, hơn nữa còn bắt đầu tu luyện công pháp.

Thậm chí Sở Huyền còn hoài nghi, nếu tiếp tục đặt nó uẫn dưỡng bên cạnh Nguyên Sơ Đạo Tinh, thì Sở Nhất và Sở Nhị, sẽ lột xác trở thành sinh linh.

Thực sự có linh trí cùng tư duy như sinh linh.

Sở Huyền lấy đan dược Tôn Cảnh, cùng với đan dược đột phá Thiên Cảnh, bắt Sở Nhất đi giao cho Đỗ Nguyên.

Lúc này, Đỗ Nguyên mang thân phận là hộ vệ giả của Hắc Nguyệt Lâu.

Vẫn luôn chờ đợi Sở Huyền phân phó.

Trước khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra, phải trợ giúp Đỗ Nguyên tăng lên Thiên Cảnh, đã có đan dược phụ trợ, độ khó không lớn.

Nếu đã là tay sai của mình, thì bèo nhất cũng phải là Thiên Cảnh chứ...

Thế mới xứng với thân phận siêu cấp đại lão của mình.

Sở Nhất liền rời đi.

Ngoại trừ mang theo đan dược, Sở Huyền còn đưa thêm một cái Vạn Vực phù, nhờ Sở Nhất giao cho Đỗ Nguyên.

Đây là phiên bản đặc chế của Thông Tấn Phù, chẳng những có thể truyền tin, còn có thể trò chuyện, tiến hành trao đổi lẫn nhau.

Sở Nhất rời đi chưa bao lâu thì đã quay lại, sau đó quay lại Nguyên Sơ Đạo Tinh tiếp tục uẩn dưỡng.

Sở Huyền lại nhìn Nguyên Sơ Đạo Tinh, thấy nó đã phát triển thêm, khoảng cách lột xác tiếp theo cũng không xa.

Nếu Nguyên Sơ Đạo Tinh tăng cấp thêm lần nữa, sẽ mở ra nhiều công năng hơn, Tiểu Thế Giới cũng được tăng theo.

Điểm mấu chốt chính là, đại đạo của bản thân Nguyên Sơ Đạo Tinh, sau khi nó lột xác, thì đại đạo cũng tăng cường

Đã lâu vẫn chưa tìm thêm được thành viên mới trong hội, Sở Huyền lấy Tầm Đạo Kính ra, bắt đầu công việc tìm kiếm.

Kim chỉ bên trên mặt kính, cứ quay vòng tròn, tìm kiếm đã thất bại, không tìm thấy gì.

Dựa trên số lần thất bại của Tầm Đạo Kính, có thể đoán ra cường giả Đạo Cảnh rất ít.

Đương nhiên, cũng không thể loại trừ nguyên nhân, do năng lực tìm kiếm của Tầm Đạo Kính vẫn chưa đủ mạnh.

Cũng có liên quan đến tu vi của Sở Huyền, chưa đủ mạnh.

"Đệ tử Ma Phật của ký chủ, truyền bá Phật pháp, độ hóa mười vạn phật đồ, lộng hành một phương, ban thưởng Đại Thiên Hoá Thân Thuật".

Bỗng nhiên hệ thống lại ban thưởng.

Độ hóa mười vạn phật đồ?

Sở Huyền hơi giật mình, lúc này mới trôi qua bao lâu..., Ma Phật đã độ hoá mười vạn tín đồ?

Hóa ma thành phật, chính thức triển khai bước đầu tiên.

Hắn lấy Vạn Thiên Kính ra, liên thông với Ma Phật.

Ma vực.

Trong một bộ lạc.

Giờ phút này, trong bộ lạc đang truyền đến tiếng tụng kinh, Phật Quang bao phủ khắp bộ lạc, xua tan ma khí hắc ám.

Ở một chỗ trên đài cao, Ma Phật mặc tăng y trắng tinh, khoanh chân ngồi, trang nghiêm túc mục, lộ ra phong phạm cao tăng.

Ở phía dưới, bất luận là nam nữ lão ấu, đều chắp tay trước ngực, tụng niệm kinh phật.

Nơi này là một bộ lạc nhỏ trong Ma vực, một chi Ma tộc không đáng chú ý, thuộc về tồn tại tầng chót của Ma tộc.

Bọn hắn cũng không có dung mạo dễ nhìn như Thiên Ma tộc, tướng mạo xấu xí, trên miệng lộ đầy răng nanh, mười ngón thon dài nhỏ xíu, giống như vuốt ưng.

Mái tóc đỏ thẫm ở trên đầu, đều đã cạo sạch, lộ ra cái đầu bóng loáng.

Đầu trọc bóng loáng, phát ra Phật Quang nhàn nhạt.

Mỗi một người, đều vô cùng thành kính, tụng niệm kinh Phật.

Thực lực của bộ lạc cũng không mạnh.

Người mạnh nhất, cũng chỉ có tu vi Đế Cảnh tầng một.

Phần lớn đều có tu vi Huyền Cảnh, Linh Cảnh, không đến một phần mười có tu vi Hư Cảnh trở lên.

Lúc này, bọn hắn đang độ hoá chính mình, chuyển một thân ma lực thành phật lực, chuyển thành tu luyện Phật pháp.

Ma Phật đã đột phá Đế Cảnh tầng sáu, hắn đã ở bộ lạc này nửa năm.

Nếu muốn truyền bá Phật pháp tại Ma vực, chuyện đầu tiên mà hắn nghĩ tới, chính là phải bắt đầu từ tầng lớp Ma tộc thấp nhất.

Những bộ lạc tầng chót này ở Ma vực, có huyết mạch không thuần chủng, thiên phú có hạn, phần lớn cao nhất cũng chỉ tu luyện tới Đế Cảnh, xem như đã dừng chân.

Tầng lớp thấp kém của Ma tộc có số lượng lớn nhất, một khi chuyển sang tu Phật lực, tất nhiên sẽ xuất hiện không ít người có thiên phú trác tuyệt.

Nhất là, hắn tự ra tay độ hóa, thì Đế Cảnh không còn là giới hạn cao nhất của bọn họ.

Đột phá Thiên Cảnh, cũng chỉ là vấn đề thời gian.

Cho nên, khi Ma Phật đi tới bộ lạc, tiến hành độ hoá đối với bộ lạc Ma tộc, truyền bá Phật pháp, xem chúng sinh bình đẳng.

Trải qua một thời gian ngắn, sử dụng đủ loại thủ đoạn mềm mỏng cứng rắn, tất cả mọi người trong bộ lạc, đều tin phật, đều trở thành tín đồ thành kính hướng phật.

Chương 262. Từng bước lan truyền!

Collected & Fixed: OilFish89

Ma Phật từ trong bộ lạc, lựa chọn những tín đồ có thiên phú cao, truyền dạy cho bọn hắn Phật pháp cao thâm, chính thức trở thành tăng nhân phật môn.

Trong tương lai, bọn hắn cũng giống như Ma Phật, sẽ hành tẩu Ma vực, truyền bá Phật pháp, hàng yêu trừ ma!

Ma tộc trong bộ lạc, nhận ra sau khi bản thân mình tu luyện phật pháp, khiến cho thần trí minh mẫn, trí nhớ cũng tăng cao, thực lực tăng mạnh.

Tựa hồ mọi người cũng bắt đầu tin tưởng.

Vừa mở miệng là tụng "a di đà phật", tâm linh trong suốt, ánh mắt thành kính, đối với tương lai tràn đầy hy vọng, trong lòng chỉ có tín ngưỡng, nguyện bỏ ra tâm huyết cả đời.

Sau khi độ hoá xong bộ lạc này, Ma Phật liền đứng dậy, chắp hai tay trước ngực.

"A Di Đà Phật, Ma vực nghiệp chướng nặng nề, trong lòng chỉ mang tham sân si, khắp nơi đều là máu tanh, tàn sát, tham lam, tâm linh không sạch sẽ, ngã phật từ bi, ta muốn độ hóa Ma vực, hóa thành vùng đất cực lạc".

"Ta không vào địa ngục thì ai vào địa ngục, dù có chết, cũng phải truyền bá Phật pháp, thân là đệ tử phật môn, phải đi khắp bốn phương truyền bá tín niệm".

Tất cả đám người trong bộ lạc đều chắp tay trước ngực, nói: "A Di Đà Phật, xin nghe phật lệnh!".

"Tốt lắm!".

Ma Phật thoả mãn gật đầu, trên người toả phật quang, dùng chân trần rời khỏi bộ lạc.

Những đệ tử phật môn trong bộ lạc, ánh mắt tràn đầy thành kính cùng cuồng nhiệt, mang lên người những binh khí đã luyện chế, bắt đầu rời khỏi bộ lạc, toả ra bốn phương tám hướng.

Truyền phật pháp tại Ma vực, chính thức được bắt đầu.

Sở Huyền nhìn một màn này, Ma Phật hành động cực nhanh, hiệu suất tối đa, thủ đoạn lại rất cao minh.

Không hổ danh một trong những khí vận chi tử của Ma vực.

Lúc trước mình tuyển hắn, quả nhiên là lựa chọn rất chính xác.

Truyền phật pháp tại Ma vực, mặc dù sẽ chịu những trở ngại nhất định, nhưng chỉ cần Phật pháp được lan truyền, người tu luyện Phật pháp, sẽ càng ngày càng gia tăng.

Dù sao thì phật pháp cũng có lực khắc chế đối với Ma tộc.

Có một vài Ma tộc, thuộc tầng lớp thấp kém, khí phát hiện ra tu luyện Phật pháp, có thể gia tăng thực lực.

Thậm chí còn có thể vượt cấp giết địch, làm sao có thể không động tâm?

Đương nhiên, một khi phật pháp được truyền đi rộng rãi, sẽ sinh ra uy hiếp với một số đại tộc đỉnh tiêm, sẽ gặp phải chèn ép mãnh liệt.

Bọn hắn cũng không hy vọng, tầng chót Ma tộc nổi dậy, tranh giành địa vị ngang hàng với bọn họ.

Nhất là Thiên Ma tộc, với tư cách là đại tộc thống trị Ma vực, càng không hi vọng, những Ma tộc khác sau khi tu luyện phật pháp, có thể đạt được sức mạng ngang Thiên Ma tộc.

Khiêu chiến uy quyền thống trị của Thiên Ma tộc.

Phật pháp sẽ bị cấm, không cho phép tầng chót tu luyện.

Đến lúc đó, sẽ phát sinh đối chọi gay gắt.

Ở bên trong Thiên Ma tộc, tất nhiên cũng sẽ có người tu luyện Phật pháp, mà một khi đã tu luyện rồi, thì tâm tính sẽ thay đổi, không thể đồng lòng cùng Thiên Ma tộc.

Sau khi tu luyện phật pháp, đã có thể xem là không còn thuộc Thiên Ma tộc nữa.

Bởi vì phật pháp mang tính đặc thù, từ một khắc nó được truyền bá vào Ma vực, thì đã không thể cấm tuyệt đối.

Có thể trở thành phương pháp chủ yếu thay thế Ma tộc hay không, tất nhiên cần phải trải qua quá trình xung đột gay gắt.

Đến lúc đó, Phật tộc sẽ có người đứng ra dẫn đầu.

Mà Nam Vô Phật Đà, chắc chắn sẽ trở thành người này, dẫn dắt Phật tộc tồn tại trong Ma vực.

Gần như Sở Huyền có thể khẳng định, tuy là con đường hóa ma thành phật sẽ có khó khăn nhất định, nhưng nhất định sẽ thành công.

Không nói hoá toàn bộ Ma tộc thành Phật tộc, nhưng tối thiểu Ma vực sẽ đưa Phật tộc làm chủ, Ma tộc sẽ bị suy sụp, sinh sống rất khó khăn.

Ma Phật dùng chân trần đi lại, sau một ngày, đã tìm được một bộ lạc Ma tộc tầng dưới chót.

"A Di Đà Phật, thí chủ, ngươi cùng phật hữu duyên!".

"Đầu trọc ngươi từ đâu tới? Phật cái gì? Là thứ đồ chơi gì?".

"Thí chủ, đây là ngươi mạo phạm ngã phật, tội ác tày trời, mau phóng hạ đồ đao, quy y ngã phật, mới có thể rửa sạch tội nghiệt!".

"Cả dòng họ ngươi mới là tội ác tày trời, đầu trọc, mau để mạng lại!".

"Ngã phật từ bi!".

"Phật gia ta sai rồi, ta sai rồi, ta đây liền phóng hạ đồ đao, chấp nhận quy y!".

"A Di Đà Phật, thiện tai, thiện tai!".

Sở Huyền: "...".

Thủ đoạn này, con bà nó quá thô bạo đi.

Không hổ danh là phật có ma tính.

Khi Ma Phật ở trong bộ lạc này, thì người trong bộ lạc thì có thể đi vào, không thể đi ra.

Phật Quang phủ khắp bộ lạc, bắt đầu vang lên tiếng tụng kinh.

"Đậu moá! Con lừa trọc kia, ta liều mạng với ngươi!".

"Á..., đừng có niệm nữa, đây là thứ quái quỷ gì".

"A Di Đà Phật, ngã phật từ bi!".

"Phật con em ngươi, ta không nghe, ta không muốn nghe...".

"Nghiệt tử, mau quỳ xuống sám hối, dám to gan mạo phạm ngã phật, lão tử sẽ không tha thứ cho ngươi!".

Trong bộ lạc rất náo nhiệt.

Những người có ý chí không kiên định, người dễ bị dao động, lập tức bị độ hóa, trở thành tín đồ.

Sau khi ma lực chuyển hoá thành phật lực, cảm nhận được sự bá đạo của nó, sẽ trở nên thành kính.

Chương 263. Đại Thiên Hóa Thân Thuật!

Collected & Fixed: OilFish89

Đối với những người tâm trí kiên định không chịu độ hoá, sẽ bị giáo huấn không chút nương tay, cho dù là con ruột, cũng bị phụ thân tức giận ra tay, đánh cho răng rơi đầy đất, sau đó nói cho hắn biết, phụ thân của ngươi đã độ hoá thành phật, thì ngươi cũng phải theo ta trở thành phật!

Đã thành Phật, thì không thể sinh ra một Ma tộc, ngươi muốn là Ma tộc, thì không phải con ta, ta tự tay giết chết ngươi!

Thường thì lúc này, đám hiếu tử sẽ bừng tỉnh đại ngộ, thì ra mình là phật!

Nháo nhào chấp nhận quy y.

Mà những nhi tử đã chấp nhận độ hoá, thì phẫn nộ trừng phụ thân, ta đã là phật, há có thể chấp nhận phụ thân là Ma tộc?

Phải đại nghĩa diệt thân!

Mà lúc này đây, phụ thân sẽ bừng tỉnh, cũng chấp nhận quy y ngã phật...

Một màn này, Sở Huyền chỉ biết trợn mắt há họng nhìn, Ma Phật dùng phương thức này độ hoá Ma tộc sao?

Quá đơn giản, nhưng cũng quá thô bạo đi?

Trong bộ lạc, còn một ít người có ý chí mạnh mẽ, không chịu quy y.

Cho dù Ma Phật có tụng niệm kinh văn đến mức nào, cũng không thể lay chuyển bọn hắn.

Đến lúc này, Ma Phật liền mở miệng.

"A Di Đà Phật, bọn tà ma các ngươi, nghiệp chướng sâu nặng, lại không chịu hối cải, bần tăng sẽ tự mình siêu độ các ngươi về nơi chín suối!".

Oanh! Phật Quang loé sáng, đánh ra một chưởng, trực tiếp giết chết tất cả Ma tộc cứng đầu.

"A Di Đà Phật, thiện tai thiện tai!".

Tất cả mọi người đều chắp hai tay trước ngực, tụng niệm phật hiệu.

"Hàng yêu trừ ma, công đức vô lượng!".

Ma Phật chắp hai tay trước ngực, thốt lên.

Khoé miệng Sở Huyền giật giật, không hổ danh là Ma Phật, thật sự tràn đầy ma tính!

Hắn lại suy nghĩ, rốt cuộc Ma Phật hành xử như vậy, có đúng hay không?

Nhưng mà phong cách hành sự của hắn, nhìn thế nào cũng không giống phật, con bà nó, giống y như ma đầu...!

Hắn là muốn độ Ma tộc thành phật, không phải biến bọn họ còn ác hơn Ma tộc.

Rốt cuộc mình có nên ra tay uốn nắn hắn một chút hay không?

Sở Huyền hơi do dự.

Cuối cùng hắn quyết định, giảng giải một ít kinh phật cho Ma Phật, về phần sau này hắn sẽ lĩnh ngộ như thế nào, vậy thì phải nhìn hắn rồi.

Phật có ma tính, mở rộng Phật pháp tại Ma vực, chưa chắc là chuyện xấu.

Có lẽ, đợi cảnh giới Ma Phật nâng cao, lĩnh ngộ sẽ sâu sắc hơn, tư tưởng về phật pháp sẽ thay đổi, không còn đậm chất ma tính như này nữa.

Đợi đến lúc Ma Phật hoàn thành độ hoá, Sở Huyền mới gặp hắn.

Đầu tiên, giải đáp một ít thắc mắc trên phương diện tu luyện cho Ma Phật, cũng với những chỗ phật pháp khó hiểu.

Tiếp đến lại giảng kinh giúp hắn.

"Tạ sư tôn chỉ điểm, đệ tử đã hiểu!".

Ma Phật chắp hai tay trước ngực, gương mặt hiền lành, Phật Quang trên người đều mang theo tính từ bi.

Sở Huyền gật đầu, chỉ mong Ma Phật ngộ ra được đạo lý, mà không phải càng ngày càng ma hoá.

Sau đó chấm dứt liên hệ cùng Ma Phật.

Sở Huyền lướt qua phần thưởng.

"Đại Thiên Hóa Thân Thuật, một ý niệm sẽ hoá thành vạn phân thân, điểm vật hóa thân, hoá thành ngàn vạn, ở khắp mọi nơi...".

Đây là một bí thuật phân thân rất cường đại, cũng không phải là phương pháp tầm thường.

Tu luyện Đại Thiên Hóa Thân Thuật, không chỉ có thể dùng lực lượng bản thân hoá thành phân thân, mà cũng có thể sử dụng ngoại vật hóa ra phân thân.

Trên lý luận, số lượng phân thân không có giới hạn.

Từng cái phân thân, mạnh nhất thì có thể thi triển ra chín thành thực lực bản thể, yếu nhất thì cũng một thành.

Tu luyện thuật này, một người chính là một đội quân, rất mạnh mẽ.

Sở Huyền nhận lấy phần thưởng.

Đại Thiên Hóa Thân Thuật bắt đầu truyền vào người hắn.

Lúc này Sở Huyền tiến vào trạng thái rất huyền diệu.

Sau khi lĩnh ngộ xong, Sở Huyền liền vận chuyển bí thuật, thần lực trên người hắn bắt đầu di chuyển, chỉ một thoáng, đã xuất hiện một hoá thân.

Hóa thân này có thực lực chín thành của Sở Huyền, hơn nữa có tư duy đồng nhất cùng Sở Huyền.

Sở Huyền vẫn tiếp tục phân thân, chỉ một lát, trong sân đã xuất hiện hơn mười vị hoá thân, yếu nhất cũng có sáu thành thực lực bản thể.

Phân thân ra nhiều như thế, Sở Huyền cảm nhận được thần lực và thần hồn lực đang tiêu hao với tốc độ chóng mặt, bất quá sau khi cắn đan dược, đã khôi phục lại rất nhanh.

Bí thuật hoá thân này cực kỳ cường đại, là đại thuật liên quan tới đại đạo, tiêu hao đối với bản thân không lớn.

Dường như trong cõi u minh, lực lượng của mỗi hoá thân, đều đến từ đại đạo.

Cũng vì lý do này, mà mức độ tiêu hao đối với bản thể không nhiều.

Tâm niệm vừa động, tất cả hóa thân đã biến mất, quay về bản thể.

Sở Huyền nhìn chén trà trên bàn, đưa tay điểm nhẹ, dùng chén trà biến thành phân thân.

Trong chốc lát, tựa hồ chén trà đã xảy biến hoá nào đó, đột nhiên xuất hiện một người, khuôn mặt dựa theo suy nghĩ của Sở Huyền.

Người này không có bộ dạng giống hắn.

Mà là một nam tử trung niên có gương mặt vuông.

Thực lực, chỉ có một thành bản thể.

Hẳn là do đẳng cấp chén trà ảnh hưởng, cho nên thực lực không thể biến hoá theo ý muốn.

Chương 264. Truyền Hoá Thân Thuật!

Collected & Fixed: OilFish89

Dùng ngoại vật hoá thân, cũng có tư duy đồng nhất, hơn nữa có thể ký gửi một tia thần hồn, tiến hành khống chế tạm thời.

Sở Huyền liền có ý tưởng, hoá thân thuật này có rất nhiều tác dụng, có thể thi triển biến ngoại vật thành hoá thân, bất luận là đóng giả người khác, hay là âm thầm làm chuyện lén lút, đều là thủ đoạn tuyệt diệu.

Hơn nữa sẽ không bị người khác khám phá ra.

Có thể dùng một sợi thần hồn hoá thân, vạch ra kế hoạch hoàn mỹ, thời điểm mấu chốt, có thể trực tiếp huỷ hoá thân, chắc chắn sẽ không bại lộ ra bản thể.

Một sợi thần hồn nho nhỏ, tự huỷ cũng không gây nên ảnh hưởng gì đối với bản thể.

Trong lòng Sở Huyền hơi tiếc nuối, tuy là Đại Thiên Hóa Thân Thuật rất huyền diệu, nhưng mà hóa thân của hắn, không thể nào rời khỏi tiểu viện này.

Hắn không dám đặt cược, sau khi hoá thân rời khỏi đây có bị hệ thống xoá sạch tích luỹ của hắn hay không

Cho nên, dù hắn có rất nhiều ý tưởng, cũng không thể áp dụng được.

Đại Thiên Hóa Thân Thuật, là đại thuật liên quan tới đại đạo, người bình thường rất khó luyện thành.

Cho dù là Đạo Cảnh, nếu muốn nắm giữ, cũng rất khó khăn.

Chứ đừng nói, có thể thi triển giống Sở Huyền, tuỳ tiện thi triển là xong.

Sở Huyền nghĩ tới mấy đồ đệ của mình, đều là khí vận chi tử, chính là mấy gia hoả thích gây chuyện.

Môn hoá thân thuật này, rất thích hợp với bọn hắn.

Đại Thiên Hóa Thân Thuật quá mạnh mẽ, tạm thời bọn hắn chưa thể luyện được, cho nên mình phải sáng chế lại một bộ bí thuật cấp thấp hơn, cũng dễ dàng tu luyện.

Hiện tại, đối với Sở Huyền, sáng tạo một bộ hoá thân thuật, cũng không xem là quá khó.

Trực tiếp dựa theo Đại Thiên Hóa Thân Thuật, xào nấu một hồi, là có thể sáng tạo ra một bản hoá thân thuật cấp thấp.

Sở Huyền nghĩ là bắt tay vào làm ngay, liền trích một phần của Đại Thiên Hóa Thân Thuật, sau đó tiến hành sửa đổi, bổ sung thêm, tạo thành một bộ hóa thân thuật cấp thấp.

Hao tốn hơn một canh giờ để hoàn thiện, rốt cuộc đã thành công.

Hóa thân thuật cấp thấp, tối đa có thể dùng bản thể hoá thành ba phân thân, mạnh nhất có được bảy thành thực lực ngang bản thể, có thể đồng nhất suy nghĩ.

Lực lượng mà hoá thân sử dụng, ngoại trừ bản thể cung cấp một phần, lực lượng còn lại sẽ được bù đắp từ pháp tắc trong thiên địa.

Điểm hoá ngoại vật thành hóa thân, tối đa có thể biến ra mười hai hóa thân, thực lực không cao hơn sáu thành bản thể.

Có thể đưa thần hồn vào trong hoá thân này.

Hoá thân thuật này, yêu cầu thấp nhất đối với người tu luyện phải là Đế Cảnh, nếu thấp hơn thì không thể tu luyện.

Dù sao cũng dính tới pháp tắc thiên địa.

Nếu tạo ra bản thấp hơn, chỉ có thể dùng bản thể phân thân, Sở Huyền cũng không có hứng thú sáng tạo.

Phương pháp hoá thân như loại này, cần tiêu hao toàn bộ lực lượng bản thể để biến thành, tuy đối với võ giả dưới Đế Cảnh, cũng có tác dụng rất lớn.

Nhưng Sở Huyền không thích làm.

Đại Thiên Hóa Thân Thuật bản cấp thấp, Sở Huyền đặt tên là "Hóa Thân Tiểu Thuật".

Lần này hắn sáng tạo ra bí thuật, lại không được hệ thống ban thưởng.

Có thể là do cảnh giới Sở Huyền quá cao, lại sáng tạo ra bí thuật quá thấp, cho nên hệ thống không ban thưởng.

Sở Huyền gọi Hạng Tinh ra ngoài, truyền cho hắn Hóa Thân Tiểu Thuật.

Hạng Tinh được phụ trách luyện chế đủ loại Thông Tấn Phù, hiện tại chỉ dựa vào khôi lỗi giúp đỡ, có thể phân phối dây chuyền sản xuất, luyện chế Thông Tấn Phù cấp thấp.

Sau khi có hoá thân thuật, hắn có thể dùng hoá thân làm trợ thủ, suy nghĩ đồng nhất, tương đương có nhiều Hạng Tinh luyện chế cùng lúc.

Kể từ đó, hắn có thể luyện chế ra đồ vật cấp cao hơn, phức tạp hơn.

Hạng Tinh rất vui mừng, sau khi bái lạy, liền quay về Tiểu Thế Giới để lĩnh ngộ.

Tô Tiên Nhi cũng đã chạy tới đòi học cho bằng được.

Sở Huyền cũng không keo kiệt, mà truyền cho nàng.

Sở Vân cũng có phần.

Thứ mà Sở Bình Phàm tu là cực đạo, tương đối đặc thù, cho nên hoá thân thuật không có nhiều tác dụng đối với hắn.

Huống hồ, thiên phú của hắn, không nằm trên phương diện này.

Nếu như cố gắng học, thì rất khó khăn.

Sau khi truyền xong hoá thân thuật, Sở Huyền lại quay về cuộc sống nhàn rỗi.

Ngoại trừ dùng Tầm Đạo Kính, tìm kiếm cường giả Đạo Cảnh, ngẫu nhiên sử dụng Vạn Thiên Kính, thì phần lớn thời gian, Sở Huyền đều dùng để tu luyện.

Tranh thủ sớm ngày đột phá Đạo Cảnh.

Ổn Chi Đạo Tắc, giúp hắn tập trung tu luyện và cảm ngộ, thực lực tăng lên ngày một nhanh.

Chỉ cần tích lũy đủ nhiều, thì Ổn Chi Đạo Tắc sẽ giúp hắn thuận lợi đột phá Đạo Cảnh, không cần tốn thời gian đi ngưng luyện và cảm ngộ đạo tắc.

Khi Thần Cảnh đột phá Đạo Cảnh, điểm mấu chốt nằm ở chỗ ngưng luyện và cảm ngộ đạo tắc, tu luyện đạo vận, đây là một vách ngăn rất khó vượt qua.

Biết bao nhiêu cường giả Thần Cảnh, đều té ngã khi cảm ngộ đạo tắc, cùng với cánh cửa tu luyện đạo vận, không thể nào đột phá.

Cảm ngộ đạo tắc, tu luyện đạo vận, liên quan tới cảm ngộ đại đạo, hơn nữa cần nhiều thời gian để tích luỹ.

Chương 265. Biến Cố Tà Vương Đình!

Collected & Fixed: OilFish89

Toàn thân hoàn thành một lần lột xác, chuyển hoá thần lực thành đạo lực, đạo vận, thoát khỏi sự ràng buộc pháp tắc thiên địa, càng tiếp cận gần đại đạo.

Đây là Đạo Cảnh.

Không biết trải qua bao nhiêu năm, người có thể đột phá Đạo Cảnh, ai ai cũng phải có thiên phú trác tuyệt, có đại khí vận, đại cơ duyên cùng đại nghị lực.

Nửa tháng sau, Sở Huyền đột nhiên biết được một tin tức chấn động.

Tà Vương Đình đổi chủ!

Nói một cách chính xác, lão Tà Vương cùng tiểu Tà Vương, bị hạ bệ.

Là do thế lực phía sau Tà Vương Đình, âm thầm lặng lẽ đi tới Nam Châu, tiếp quản Tà Vương Đình.

Người nọ, đến từ Đại Tà cung, chính là Tà tử Đại Tà cung!

Là thế lực phía sau ủng hộ cho Tà Vương Đình.

Hôm nay, mọi chuyện ở Tà Vương Đình đều do Tà tử quyết định.

Lão Tà Vương bị phái đến vực hỗn loạn, Tà Vương vẫn biểu hiện với bên ngoài là chủ của Vương Đình, Nhưng thật ra đã không còn quyền lợi gì.

Xem chừng tình cảnh cũng không được tốt.

Người thảm nhất chính là tiểu Tà Vương.

Cũng không biết vì lý do gì, Tà tử thấy hắn chướng mắt, nên nghiêm hình tra tấn tiểu Tà Vương vài ngày.

Khiến cho hắn bỏ đi nửa cái mạng, rất thê thảm.

Cuối cùng được một vị tâm phúc liều mình cứu giúp, trốn khỏi Tà Vương Đình, tiến vào Mênh Mông Đại Sơn, không biết tung tích. (Mênh Mông Đại Sơn: khu vực tiếp giáp biên giới giữa các châu)

Chuyện này khiến cho toàn bộ tà tu đều phải hoan hô ăn mừng.

Vương đình quen thuộc, rốt cục đã quay về.

Lúc trước, bởi vì luật pháp mới của Tà vương mà những tà tu quật khởi, đều bị xa lánh, thậm chí còn bị chém giết.

Biến cố ở Tà Vương Đình, cũng không gây ra động tĩnh lớn, tựa hồ Tà tử vẫn chưa muốn bại lộ, chuyện Tà Vương Đình đã đổi chủ.

Hắn vẫn để Tà Vương ra mặt làm chủ.

Tà tử rất ít khi lộ diện.

Nhưng Sở Huyền lại biết rất rõ, vị Tà tử này, rất đúng với danh xưng Tà tử, xét về mức độ tàn bạo, cũng không kém khi so với tiểu Tà Vương trước kia.

Biến cố Tà Vương Đình xảy ra quá đột ngột, Sở Huyền ý thức được, tình thế ở Nam Châu sắp bị rung chuyển.

Những thế lực trước kia bố cục Chiến Ma Cổ Địa, hiện tại đều dần ngoi đầu lên mặt nước.

Trước khi Chiến Ma Cổ Địa chính thức mở ra, sẽ tiến hành giao đấu một phen.

Hắn cũng không quan tâm Tà Vương bị gì.

Lại càng không chú ý tiểu Tà Vương có ngủm củ tỏi hay không.

Một tháng sau, Sở Huyền đang tu luyện, thì đột nhiên mở to mắt.

Tà Vương đã chết!

Hắn liền thông qua Thiên Đạo phù dò xét, rốt cục đã được biết được nguyên nhân khiến Tà Vương chết đi.

Tiểu Tà Vương là con ruột của Tà Vương, bị Tà tử ngược đãi như thế, hắn là phụ thân, làm sao có thể không phẫn nộ cho được?

Khiến cho Tà tử phá lệ, ra tay trừng trị Tà vương!

Dựa theo quy củ của Tà Vương Đình, mỗi đời Tà vương, đều có tư cách tiến vào Đại Tà cung tại Vực hỗn loạn, trở thành một gã chấp sự.

Mà người của Đại Tà cung, không có quyền xử lý, trừng phạt Tà Vương cùng người thừa kế Tà vương.

Chắc chắn Tà tử đã làm hư quy củ.

Nhưng mà, hắn là Tà tử, chính là Tà tử Đại Tà cung, quy củ trong mắt hắn xem là thứ gì?

Quy củ là do Đại Tà cung chế định.

Đương nhiên là hắn có thể thay đổi.

Đúng là bởi vì Tà tử xem thường quy củ, cho nên trong lòng Tà Vương oán giận, nhất là nhìn thấy nhi tử bị tra tấn dã man.

Cho nên, hắn đã sinh ra tâm tư muốn trả thù, rốt cuộc tìm được cơ hội, đột nhiên ra tay đánh lén.

Kết quả, Tà Vương bị đánh chết!

Tu vi hai người cách biệt quá xa, cho dù là đánh lén cũng không thể làm nên cơm cháo gì.

Sở Huyền lắc đầu ngao ngán, Tà Vương chết đúng là rất thảm.

Cũng không thể xem Tà Vương là thủ hạ chân chính của hắn, dựa vào tình thế trước mắt, cũng chỉ là một quân cờ vô dụng mà thôi.

Nếu chết rồi thì thôi.

Không có ai dám báo thù giúp Tà Vương, mà tiểu Tà Vương cũng không có năng lực này.

Đối mặt với Tà tử Đại Tà cung, hắn chỉ là một tiểu Tà Vương lưu lạc, lấy đâu ra năng lực báo thù?

Hắn cũng không phải là khí vận chi tử Nam Châu!

Trừ phi tiểu Tà Vương gặp được đại cơ duyên, có thể cường thế quật khởi, nếu không thì kiếp này đừng mong báo được thù.

Sở Huyền lắc đầu, không tiếp tục chú ý chuyện ở Tà Vương Đình nữa.

Sau khi tu luyện xong.

Sở Huyền theo thói quen lấy Tầm Đạo Kính ra, bắt đầu tìm kiếm cường giả Đạo Cảnh.

Đã thật lâu không tìm thấy thành viên mới cho hội.

Nguyên Sơ Đạo Tinh đã sắp lột xác, nếu tìm thêm một vị thành viên mới, có thể thúc đẩy quá trình này.

Cây kim trên mặt kính đang xoay vòng.

Hắn vốn cho rằng lần này đã thất bại, bên trên mặt kính đột nhiên xuất hiện một điểm u ám.

Sở Huyền hơi sững sờ.

Vì sao có màu u ám?

Là một cường giả Đạo Cảnh đặc biệt ư?

Hắn đành chịu thôi, Tầm Đạo Kính không thể tìm ra tin tức của cường giả Đạo Cảnh, chỉ có thông qua trò chuyện mới biết được thông tin.

Chương 266. U tộc!

Collected & Fixed: OilFish89

Trong một hang động âm u sâu thẳm, có một bóng người hư ảo, đang khoanh chân ngồi trên bệ đá.

Thân thể của nàng, giống như đang ở trạng thái thần hồn, nhưng lại không phải là thần hồn.

Ở giữa trạng thái vừa thật vừa hư ảo.

Trên người nàng tản mát ra một tia khí tức âm lãnh nhàn nhạt.

Bỗng nhiên, thân thể nàng ngưng tụ lại, trên gương mặt lạnh lẽo xinh đẹp, lộ ra vẻ ngưng trọng.

Thấp giọng quát: "Là ai?".

Bỗng truyền tới một giọng nói nhẹ nhàng.

"Xin chào tiểu hữu, ta đang tìm kiếm người hữu duyên trong đại đạo, may mắn tìm được tiểu hữu, không biết tiểu hữu đến từ tộc nào, có tu vi ra sao?".

"Ngươi là ai?".

"Ta là một Khai Đạo giả, tiểu hữu có bằng lòng trao đổi tin tức? Ta có thành lập một Đại Đạo Hội, bên trong Khai Đạo Cảnh, cũng có Đạo Cảnh, ngươi có muốn gia nhập hay không?".

Giọng nói vẫn ôn hoà, không có địch ý gì, giống như lời nói của trưởng bối hiền lành.

Khai Đạo giả?

Trong lòng U Tố liền chấn kinh, nàng đang cân nhắc thiệt hơn, rốt cuộc mình có nên tham gia hay không?

Việc này, có phải là một cái bẫy hay không?

Cuối cùng, nàng vẫn không thể nhịn được mà tò mò, có thể làm quen với Khai Đạo giả chính là đại cơ duyên, nàng mở miệng nói: "Vãn bối tên là U Tố, Đạo Cảnh 13 quan, đến từ U tộc".

U tộc?

Sở Huyền hơi ngạc nhiên, hắn chưa từng nghe qua tộc này, có lẽ là một tộc nhỏ.

Chẳng qua là, chủng tộc này có cường giả Đạo Cảnh 13 quan, tại sao lại không có danh tiếng gì hết?

Không lẽ là một chủng tộc lánh đời?

Đạo Cảnh 13 quan, nếu xếp trong Đại Đạo Hội, ngoại trừ Sở Huyền ra, thì cũng xếp hạng hai từ dưới lên.

Dù vậy, vẫn nghiền ép Ứng Không.

Sở Huyền cũng không khỏi cầu phúc cho Ứng Không, hắn là người đầu tiên nhập hội, kết quả lại là tồn tại xếp chót.

"U Tố tiểu hữu, vậy thì chúc mừng ngươi tham gia vào Đại Đạo Hội".

Sở Huyền liền cho U Tố tiến vào hội.

"Hội chúng ta lại có thành viên mới, đây là U Tố tiểu hữu đến từ U Tộc, tu vi Đạo Cảnh 13 quan".

Sở Huyền giới thiệu sơ qua cho mọi người trong hội.

Không ngờ Hồng Nguyên Sơ lại là người mở lời đầu tiên.

"U tộc? hai kỳ đạo nguyên trước đó, toàn bộ Cửu vực bị diệt, vẫn còn tồn tại Đạo Cảnh sao?".

Nhược Tiên là người nói tiếp theo: "Nếu như vẫn còn Đạo Cảnh, thì tại sao kỳ đạo nguyên trước, lại không thấy U tộc sinh sống? Hẳn là U Tố tiểu hữu, là quật khởi cách đây hai kỳ đạo nguyên sao?".

Trong lòng U Tố hơi hoảng, nàng cảm ứng được những thành viên trong hội này, bọn họ đều dùng tên thật để gọi.

Hồng Nguyên Sơ?

Hồng lão tổ Nhân tộc?

Thuật Dương, đây là hảo hữu chí giao của Hồng Nguyên Sơ?

Đưa mắt lướt qua, mọi người đều là cường giả đỉnh cấp, thực lực cũng mạnh hơn nàng.

Nhất là ba vị Khai Đạo Cảnh!

Đó là tồn tại trong truyền thuyết.

"U Tố bái kiến Hồng lão tổ Nhân tộc, bái kiến mấy vị tiền bối!".

Hồng Nguyên Sơ hơi cảm khái, nói: "Hai kỳ đạo nguyên trước, u tộc cũng được xem là một chủng tộc mạnh mẽ, nhất là năng lực nhập vào người khác, từng có không ít thiên kiêu Nhân tộc, bị U tộc nhập vào, tạo ra không ít phiền toái".

U Tố liền trầm mặc.

Trước kia có một vị lão tổ vô cùng mạnh mẽ, chính là bị Hồng Nguyên Sơ giết chết.

"U Tố tiểu hữu không cần phải lo lắng, đại đạo đã giữ lại cho U tộc một con đường sống, chúng ta sẽ không đuổi tận giết tuyệt, ân oán trước đó, đều đã tan thành mây khói!".

Hồng Nguyên Sơ tiếp tục mở miệng nói.

U Tố thở dài một hơi.

Nàng chỉ sợ nhóm cường giả như Hồng Nguyên Sơ, biết được U tộc chưa bị diệt, sẽ ra sức tìm kiếm tiêu diệt, đây tuyệt đối là tai hoạ ngập đầu.

"Đa tạ Hồng tiền bối!".

U Tố cuống quít nói lời cảm tạ.

Ứng Không lướt qua tin tức trong hội, trên mặt khóc không ra nước mắt.

Có một thành viên mới gia nhập, nhưng mà hắn vẫn là người xếp chót.

Trong hội này ai cũng là siêu cấp đại lão, chỉ có mình là rác rưởi!

Dường như Ứng Không có cảm giác, đại đạo có ác ý đối với mình!

Trước khi hắn gia nhập hội, chính là tồn tại cấp bậc lão tổ, vô cùng bá đạo.

Số lượng người a dua nịnh hót hắn phải xếp dài mấy con phố.

Tuyệt thế cường giả Đạo Cảnh 3 quan!

Từ sau khi tiến vào Đại Đạo Hội, chút tu vi bé nhỏ của hắn, chẳng qua chỉ mạnh hơn giun dế, tồn tại như cặn bã.

"Ứng Không bái kiến U Tố tỷ tỷ!".

Ứng Không cuống quít chào hỏi người mới, phải tranh thủ làm tốt quan hệ.

Trong hội này toàn là đại lão, không chừng sau này, mình phải cần nhờ họ giúp đỡ.

Nhất là mấy vị siêu cấp đại lão Khai Đạo Cảnh.

Vạn nhất gặp phải sự đuổi giết từ cường giả Đạo Cảnh mạnh hơn, có thể nhờ danh tiếng của mấy vị trong này hù chết đối phương.

Toàn bộ quá trình Sở Huyền đều im thin thít.

U tộc?

Hai kỳ đạo nguyên trước thảm bại, cơ hồ bị diệt tộc?

Khó trách, mặc dù có tồn tại Đạo Cảnh, nhưng trên Cửu vực lại không nghe thấy cái tên này.

Xem chừng, chắc là đang trốn ở một khu vực vắng vẻ nào đó, kéo dài hơi tàn.

Hơn nữa, sợ bị người khác phát hiện, triệt để tiêu diệt U tộc.

Chương 267. Tiểu Tà Vương gặp nạn!

Collected & Fixed: OilFish89

Trong dòng sông lịch sử dài đăng đẳng, cũng không biết, có bao nhiêu chủng tộc đã diệt vong.

Càng không nói tới những chủng tộc, chỉ còn lại một chút sinh cơ, đang kéo dài hơi tàn.

Hiện tại chủng tộc thông trị Cửu vực, là ba đại tộc Nhân, Yêu, Ma.

Sở Huyền lại nhớ tới Ma Phật, nếu kế hoạch hoá ma thành phật của mình thành công, thì bao nhiêu năm nữa, Ma tộc có giống như U tộc hiện giờ hay không?

Phật tộc thay thế địa vị Ma tộc.

Tựa hồ Yêu tộc so với thời kỳ đỉnh cao, cũng đang nằm trong trạng thái xuống dốc.

Cửu vực, hiện giờ chỉ có Nhân tộc vẫn trong trạng thái cường thịnh.

Nhưng mà thời kỳ cuối của đạo nguyên này, sẽ xảy ra thay đổi gì?

Sở Huyền cũng không biết, kết thúc một đạo nguyên có ý nghĩa gì, và mang lại ảnh hưởng ra sao?

Hắn có một dự cảm, cuối thời kỳ đạo nguyên này, mang ý nghĩa kết thúc một thời đại, tuyệt đối sẽ xảy ra đại sự.

Trong hội nhiều ra một thành viên, U Tố đến, đã khiến cho không khí náo nhiệt hơn.

Chủ yếu là đám người Ứng Không, Hổ Thái, tương đối hiếu kỳ đối với U tộc.

Lúc bọn hắn quật khởi, cũng không thấy U tộc sinh sống trong Cửu vực, cho nên bọn hắn chưa từng tiếp xúc qua.

Khu vực tiếp giáp giữa Nam Châu và Đông châu, trong Mênh Mông Đại Sơn, có một người đang chật vật bước đi lảo đảo.

Gương mặt hắn tái nhợt, hai mắt đầy tơ máu, lộ ra tràn ngập oán hận.

Khí tức trên người hắn hỗn loạn, có lẽ là đang bị thương nặng.

"Tà tử!".

Tiểu Tà Vương nghiến răng nghiến lợi, gương mặt vì tức giận mà trở nên vặn vẹo.

Bàn tay hắn đang nắm chặt Thông Tấn Phù, hắn vừa nhận được tin tức, phụ thân Tà Vương đã chết!

"Tà tử, thù này không báo, ta quyết không làm người...!".

Tiểu Tà Vương gầm thét, khóc thút thít, tiếp tục chạy trốn.

Nhưng mà, hắn cảm nhận được khí tức nguy hiểm phía sau càng lúc càng đến gần, trong lòng rất tuyệt vọng, dùng thực lực hiện giờ của hắn, lại bị trọng thương, căn bản là không thể chạy thoát!

Phốc!

Đột nhiên, hai chân hắn loạng choạng, trực tiếp té nhào trên mặt đất.

Phụt!

Phun ra một ngụm máu tươi.

Trước mắt, đột nhiên xuất hiện một bóng người hư ảo, tựa hồ là một thần hồn, nhưng lại không giống.

Con ngươi trong mắt tiểu Tà Vương chợt co rút, liền đứng bật dậy, cảnh giác nhìn bóng người trước mặt.

Người này dần dần ngưng thực, là một nam tử sắc mặt tái nhợt, đứng trước mặt hắn, tựa hồ đang suy nghĩ điều gì.

Trong lòng tiểu Tà Vương thất kinh, thanh niên này giống người, nhưng lại không có khí tức Nhân tộc.

Trên thân thể cỏn tản mát ra khí tức âm lãnh.

Đây không phải là Nhân tộc!

Tiểu Tà Vương vô thức lùi về sau mấy bước, rất sợ sệt đối với thanh niên này, hiện tại hắn bị trọng thương, dễ dàng bị người ám toán.

"Cũng không tệ, mượn thân phận này, đi dò thám một chút cũng được".

Thanh niên nam tử lẩm bẩm một câu.

Kế tiếp, hắn hoá thành một cái bóng mờ, đột nhiên lao về phía tiểu Tà Vương.

"Cút ngay!".

Tiểu Tà Vương ra tay tấn công, nhưng mà công kích trực tiếp lướt qua trên người hắn, căn bản không thể ngăn cản được đối phương.

Phốc!

Trong nháy mắt, tiểu Tà Vương có cảm giác, tựa hồ mình bị thứ gì nhập vào, thân thể dần mất khống chế, ý chí tinh thần cũng bị giam cầm.

Tựa hồ sau một khắc, ý chí tinh thần cũng đang bị cắn nuốt!

Trong lòng tiểu Tà Vương cực kỳ hoảng sợ, rốt cuộc là đối phương dùng tà thuật gì?

Vậy mà có thể nhập vào mình?

Giây phút nguy hiểm đã cận kề, nếu không làm ra hành động gì, hắn sẽ bị giam cầm, trở thành khôi lỗi của đối phương.

"A A A!".

Hắn gầm nhẹ một tiếng, phát ra tiếng gào như dã thú.

Trong mắt tiểu Tà Vương lộ ra thần sắc ngoan độc, thừa dịp thân thể vẫn chưa bị khống chế hoàn toàn, đưa tay cắm vào bả vai, máu tươi phun ra xối xả.

"Đốt huyết, luyện huyết, hóa huyết, huyết luyện!".

Khí tức đỏ như máu, lập tức bao phủ tiểu Tà Vương, huyết dịch trong cơ thể, tựa hồ đang sôi trào, một cổ lực lượng máu tanh, đang ảnh hưởng tới bản thân.

Tuy là tiểu Tà Vương không tu luyện tà công, nhưng mà xuất thân từ Tà Vương đình, làm sao lại chưa từng đọc qua những công pháp này?

Nếu hắn muốn thi triển, thì lại rất dễ dàng.

Thời khắc sống còn, tiểu Tà Vương trực tiếp dùng máu của bản thân làm vật dẫn, thi triển bí thuật huyết luyện.

Thi triển bí thuật huyết luyện trên người, chỉ một lát, tiểu Tà Vương đã cảm giác sinh cơ trên người hắn đang mất dần.

Ý chí tinh thần bị thiêu đốt, tựa hồ lúc nào cũng có thể dập tắc.

"Á...!".

Trong cơ thể hắn truyền ra một tiếng hét thảm, lúc này bí thuật huyết luyện, tựa hồ đã tìm được đối tượng huyết luyện.

Tiểu Tà Vương chỉ cảm thấy thân thể hơi buông lỏng, đã có thể khống chế cơ thể một chút, nhưng mà quái nhân trong cơ thể hắn, vẫn chưa chịu chui ra ngoài.

Sắc mặt hắn lộ ra vẻ hung tàn, móc ra một viên đan dược đỏ như máu nuốt xuống, hai tay lại tự đâm vào cơ thể, chọc ra mấy lỗ máu sâu tận xương.

"Huyết luyện, luyện huyết, luyện thịt, luyện thần!".

"Á...!".

Trong cơ thể tiểu Tà Vương, lại truyền ra tiếng kêu thảm thiết.

Chương 268. Gặp Được Đại Cơ Duyên!

Collected & Fixed: OilFish89

Cùng lúc đó, tiểu Tà Vương đã cảm giác được, huyết nhục trên người mình sắp bị luyện hoá hết.

Thời điểm hắn không còn chống đỡ nổi, trong cơ thể lại xuất hiện một cỗ lực lượng, tu bổ huyết nhục cùng ý chí tinh thần của hắn.

Đây là lực lượng khi luyện hoá đối phương trong cơ thể hắn.

Cảm nhận được đối phương, đang muốn thoát ra ngoài.

Trong mắt tiểu Tà Vương tràn đầy vẻ điên cuồng, bắt đầu vận chuyển linh lực, mười ngón tay lại điểm trên người, nói: "Giam cầm!".

Hắn trực tiếp dùng linh lực, giam cầm bản thân, ngăn cản đối phương thoát ra ngoài.

"Mau thả ta ra ngoài!".

"Tên điên, ngươi bị điên sao, nếu làm vậy ngươi cũng sẽ chết".

Thần sắc tiểu Tà Vương vẫn bất động, hơn nữa còn điên cuồng thi triển Huyết Luyện Thuật, đồng thời còn cắn răng tiếp tục lảo đảo bước về trước.

Nếu như Sở Huyền nhìn thấy một màn này, tất nhiên sẽ phục sát đất, tiểu Tà Vương rất có phong thái của nhân vật chính trong tiểu thuyết.

Tiếng hét trong cơ thể càng lúc càng thảm thiết, sau đó bắt đầu suy yếu, tiểu Tà Vương cũng cảm giác được suy yếu, nhưng mà hắn thấy cũng có chút lợi ích.

Sau khi luyện hoá người kia, hắn cảm giác ý chí tinh thần của mình, tựa hồ đã xảy ra một ít thay đổi.

Càng trở nên cứng cỏi.

Thân thể cũng phát sinh thay đổi, có một loại cảm giác muốn hoá thành hư ảo.

Dường như nguyên nhân là do mình huyết luyện người nọ, cho nên đã lấy được một ít năng lực quỷ dị.

Chẳng qua là, năng lực kia, rất yếu ớt, hầu như không thể nhận ra.

Tiểu Tà Vương không biết, loại thay đổi này là tốt là xấu, đối với hắn mà nói, có thể sống sót, đã là chuyện rất may mắn rồi.

Cuối cùng sau một tiếng hét thảm, đối phương đã bị huyết luyện triệt để.

Cảm thụ được cơ thể đã an toàn, tiểu Tà Vương cuống quít ngừng huyết luyện.

Hắn thở phì phò như trâu hút nước.

Thương thế trên người quá nặng.

Máu huyết toàn thân, đã bị hắn huyết luyện một phần ba.

Tổn thương càng thêm nặng nề, hơn nữa còn tổn hại tới căn cơ, tựa hồ đã chấm dứt hy vọng đột phá Đế Cảnh.

Tiểu Tà Vương đành cắn môi, tâm tình của hắn lúc này rất sa sút.

Làm sao có thể báo thù rửa hận?

Hắn thấy tương lai rất ảm đạm.

Quay đầu nhìn lại, có nên đi tới Tần quốc một chuyến hay không?

Trước khi chết, hắn muốn gặp nàng một lần cuối.

Nhưng, có thể nhìn thấy nàng ư?

Tiểu Tà Vương cười buồn bã, lê lếch tấm thân xác xơ, tiếp tục bước tới.

Đột nhiên, dưới chân không còn điểm tựa, cả người hắn rớt xuống, trước mắt xuất hiện ánh sáng chói mắt, bao phủ toàn thân hắn.

Ý thức sau cùng của hắn, tiểu Tà Vương nhìn thấy mình bị luồng sáng kéo vào một cung điện cổ xưa.

Không biết thời gian đã trôi qua bao lâu, tiểu Tà Vương tỉnh lại từ cơn mê.

Ngẩng đầu, phát hiện bản thân đang ở trong một toà cung điện, bốn phía lặng ngắt như tờ.

Cảm giác thân thể rất suy yếu, tiểu Tà Vương cắn răn chịu đựng đau đớn, bò dậy.

Trong đại điện bố trí rất sơ sài, phía trước là một bàn đá, phía trên đặt một vài bình thuốc, tựa hồ còn có một quyển sách?

Hơi thở của tiểu Tà Vương trở nên gấp gáp.

Không lẽ mình gặp được kỳ ngộ?

Nơi này là địa phương của một vị cao nhân lưu lại truyền thừa?

Hắn kích động suýt khóc, tựa hồ thấy được hy vọng quật khởi, thấy được hy vọng báo thù.

Loạng choạng bước đến gần bàn đá, chỉ có một đoạn đường ngắn, mà hắn đã cảm thấy mệt mỏi không chịu được, gần như muốn té ngã.

Có thể nghĩ, tình trạng bản thân tồi tệ đến mức nào.

Tiểu Tà Vương đặt mông ngồi trên ghế đá, nhìn xem trên bàn đặt vài bình thuốc, cùng với một quyển sách.

Đầu tiên là hắn xem mấy bình đan dược.

Hắn rất vui vẻ, bên trong những bình đan dược này, thậm chí còn có đan dược khôi phục căn cơ bị tổn hại.

Còn có cả đan dược nâng cao thiên phú!

Đúng là đại cơ duyên...!

Tiểu Tà Vương kích động tới mức ứa lệ.

Hắn liền đứng dậy từ ghế đá, phập một tiếng, đã quỳ trên đất.

"Tiền bối, vãn bối nhất định sẽ kế thừa truyền thừa của ngài, sẽ không để tên tuổi của ngài mai một!".

"Đông! Đông! Đông!".

Tiểu Tà Vương dập đầu ba cái, tỏ vẻ cảm kích đối với vị tiền bối này.

Sau đó hắn ngồi lại trên ghế, run rẩy vươn tay, cầm lấy một bình thuốc, đổ ra một viên đan dược.

Đây là một viên đế đan có tác dụng bổ huyết, bổ nguyên khí, là đan dược trị thương!

Đối với cường giả Đế Cảnh, đều có tác dụng rất phi thường.

Bất quá tiểu Tà Vương chỉ là võ giả Chân Cảnh, sau khi ăn xong, huyết khí bị thiếu hụt, rất nhanh đã khôi phục lại.

Sau khi ăn đan dược, tiểu Tà Vương khoanh chân ngồi trên ghế đá, bắt đầu luyện hóa dược lực.

Trong miệng tự lẩm bẩm: "Tà tử, ngươi cứ chờ đó, nhất định ta sẽ tự tay giết ngươi!".

"Tà tử Đại Tà Cung thì thế nào? Tiểu Tà Vương ta, có được thiên đại cơ duyên bực này, tương lai sẽ tiêu diệt Đại Tà Cung của ngươi, cũng chưa chắc là không thể!".

Trong mắt tiểu Tà Vương lộ ra tia sát cơ.

Sau đó, hắn lại nghĩ tới, quái nhân nhập vào mình.

Sau khi luyện hoá triệt để quái nhân, hắn đã lấy được một ít tin tức.

"U tộc?".

Hắn chưa từng nghe thấy chủng tộc này, cũng không biết bọn họ trốn ở đâu.

Chương 269. Hai mắt khép lại, vung đao xuống!

Collected & Fixed: OilFish89

Bỏ ra thời gian ba ngày, tiểu Tà Vương đã luyện hóa xong dược lực, thân thể hắn đã khôi phục lại bình thường.

Nhưng mà, căn cơ bị hao tổn, không phải là dùng một viên Đế đan là có thể trị khỏi.

Trong lòng hắn đầy kích động, lại cầm lấy một bình thuốc.

Bên trong là đan dược chữa trị căn cơ bị hao tổn.

Tiểu Tà Vương lại đổ ra một viên thuốc, trực tiếp nuốt vào, tiếp tục luyện hóa.

Sau khi đan dược vào bụng, đan dược liền tan ra thành một dòng nước ấm chảy khắp cơ thể, vốn là căn cơ bị tổn hại, đang từ từ khôi phục, sinh cơ bị mất, cũng được bổ sung.

"Tiền bối, ân tái sinh của ngài, tiểu Tà Vương suốt đời không quên, bất luận ngài có nguyện vọng gì, ta cũng sẽ dành cả đời, hoàn thành giúp ngài!".

Tiểu Tà Vương rất cảm động, liếc nhìn quyển bí tịch trên bàn đá, trong lòng hắn tràn đầy mong đợi.

Tiền bối để lại công pháp tuyệt thế bực nào?

À không, có lẽ nên gọi là sư tôn mới đúng!

Sau trị chữ trị căn cơ xong, tiểu Tà Vương lại cầm lấy một bình sứ nhỏ, ở trong này có chứa đan dược nâng cao thiên phú.

Nuốt xuống một viên đan dược, tiểu Tà Vương liền có cảm giác tư chất của mình đã được đề thăng.

Loại đan dược thế này, viên đầu tiên là có hiệu quả tốt nhất, bởi vậy sau khi ăn một viên, tiểu Tà Vương cũng không dùng tiếp.

Hắn kích động vươn tay, cầm lấy bí tịch trên bàn đá.

Trên bìa sách có ghi bốn chữ: Tịch Tà Tiên Kinh!

Tiên Kinh?

Đây là công pháp có cấp bậc mạnh hơn cả Thần pháp trong truyền thuyết?

Tiểu Tà Vương kích động tới mức hai tay run lẩy bẩy, lật ra trang đầu tiên.

Đập vào mi mắt, là tám chữ to tướng.

"Muốn luyện công này, vung đao tự cung!" (tự cung: tự thiến)

Tiểu Tà Vương: "???".

Khi nhìn thấy tám chữ này, toàn thân tiểu Tà Vương đều choáng váng.

Trong đầu hắn nổ một tiếng.

Đây là đại cơ duyên sao?

Phải tự cung mới có thể tu luyện công pháp này?

Hai tay hắn càng thêm run rẩy.

Hai mắt đều đỏ ngầu, gắt gao nhìn chằm chằm dòng chữ trên bí tịch.

"Muốn luyện công này, vung đao tự cung!".

Phía dưới còn có một dòng chữ nhỏ: "Trảm căn tuyệt niệm, cần phải có đại nghị lực, mới có thể tu luyện công pháp này!".

Muốn trảm căn tuyệt niệm? (cắt đứt căn cơ để chuyên tâm tu luyện, căn cơ ở đây là bộ phận sinh sản)

Trong đầu tiểu Tà Vương, liền xuất hiện bóng hình một cô nương xinh đẹp, dung nhan diễm lệ!

Làm sao mà hắn có thể cam lòng trảm căn tuyệt niệm?

Nhưng mà, trong đầu lại nhớ lại, tình cảnh mình bị Tà tử tra tấn dã man, cùng với Tà Vương đã hy sinh vì báo thù cho hắn.

Không trảm căn tuyệt niệm, làm sao có thể báo thù rửa hận?

Đứng trước lựa chọn khó khăn!

Nội tâm tiểu Tà Vương rất thống khổ, khuôn mặt đã trở nên vặn vẹo.

Vừa nhắm mắt lại, một bên là Sở Vân xinh đẹp tuyệt trần, một bên là tình cảnh bị tra tấn đau đớn, cùng với Tà Vương đã chết.

Rốt cuộc, hắn lựa chọn báo thù!

Không có thực lực cường đại, làm sao có thể sống sót tại Nam Châu?

Làm sao dám nhìn mặt Sở Vân?

Tiểu Tà Vương lấy ra một thanh đao.

Cây đao này vô cùng sắc bén, lưỡi đao còn bắn ra ánh sáng lạnh lẽo.

Một tay hắn cởi bỏ thắt lưng.

Một tay giơ đao lên, cúi đầu nhìn xuống một chút, hắn cảm thấy thống khổ, bèn nhắm mắt lại.

Trong miệng tự thì thào: "Bảo, từ nay về sau, ta chỉ có thể thầm lặng bảo hộ cho nàng rồi! " (Bảo ở đây là chỉ Sở Vân, xem lại chương 200)

"Bảo, nàng yên tâm, cho dù ta không còn trọn vẹn, ta vẫn yêu nàng như xưa, ta vẫn sẽ vì nàng mà xông pha khói lửa!".

"Bảo, cho dù ta có trảm căn tuyệt niệm, thì tình yêu của ta đối với nàng vẫn không đổi!".

Tiểu Tà Vương trợn mắt thêm lần nữa, cúi đầu liếc nhìn tiểu huynh đệ của mình, xem như là tạm biệt lần cuối.

Hai mắt hắn khép lại, vung đao xuống!

Thử!

"Ách...Á... Á... Á...!".

Thân thể tiểu Tà Vương co quắp lại, té trên mặt đất, phát ra tiếng hét thảm không giống người.

"Tà tử, ta sẽ bâm thây người thành ngàn mảnh!".

"Ta sẽ không tha cho ngươi, ta cũng phải thiến ngươi!".

"Á... Á... Á...".

"Bảo, ta rất nhớ nàng...".

Gương mặt tiểu Tà Vương vặn vẹo, cố nén đau nhứt kịch liệt cùng nội tâm bi thương, sau khi cầm máu băng bó, đã ngồi lại trên ghế.

Ánh mắt hắn vô cùng nóng bỏng, tiếp tục đọc Tịch Tà Tiên Kinh, rốt cục đã đủ điều kiện tu luyện công pháp này.

Hắn lật trang tiếp theo.

Hả?

Tại sao trang này lại không có chữ viết?

Tiểu Tà Vương có một dự rất cảm xấu.

Tiếp tục lật tiếp trang sau.

Rốt cục, đã có chữ viết!

Nhưng mà, khi nhìn thấy dòng chữ này, hơi thở tiểu Tà Vương liền bắt đầu dồn dập.

Hai mắt hắn đỏ lựng, không nhịn được mà bật khóc.

Khuôn mặt trở nên vặn vẹo mà dữ tợn.

Bên trên trang thứ hai, lại viết một dòng: "Nếu không tự cung, vẫn có thể luyện thành!".

Đồng dạng có chữ nhỏ chú thích: "Không nếm trải tư vị thế gian, thì làm sao có thể rèn luyện tâm cảnh? Những cường giả tuyệt thế từ xưa, đều phải nếm mật nằm gai, trải qua nhiều thử thách!".

"Những kẻ làm theo trang đầu tiên, đoạn căn tuyệt dục, chính là kẻ nhu nhược!".

Chương 270. Còn muốn ta dập đầu hay sao?

Collected & Fixed: OilFish89

"Á... Á... Á...".

"Khốn khiếp, lão già chết tiệt, đồ thất đức, mất nhân tính...!".

Tiểu Tà Vương vứt Tịch Tà Tiên Kinh xuống đất, giận dữ điên cuồng rít gào.

Lúc này, hắn không chỉ đau nhứt cả trứng, mà thân thể cũng đau, thịt cũng đau, ngay cả ý chí tinh thần cũng đau xót.

Hắn điên cuồng rít gào, điên cuồng chửi lớn.

Miệng vết thương bị rách cũng không còn cảm giác.

Đồ thất đức...!

Hắn khóc hết nước mắt, đến tột cùng là thứ gì thất đức đến bực này, mới có thể làm ra một quyển bí tịch dùng để lừa gạt người...?

Tiểu Tà Vương điên cuồng mắng xối xả, hai mắt đỏ hồng, nước mắt chảy ướt áo.

Giờ phút này, nội tâm tiểu Tà Vương đã triệt để sụp đổ, trong lòng rất thống hận, còn vượt xa nỗi đau thể xác.

Lúc trước, dù bị Tà tử tra tấn dã man, cũng không gây ra tổn thương cho hắn bằng hiện tại!

Sau một lúc.

Tiểu Tà Vương thở hổn hển nằm trên mặt đất, hai mắt vô thần, bờ môi khẽ run: "Bảo, ta đã tự phế chính mình...".

Không biết đã nằm đó bao lâu, tiểu Tà Vương cố gắng đứng lên, lụm Tịch Tà Tiên Kinh lên, ngồi trở lại ghế đá.

Thân thể bị tàn khuyết là chuyện đã rồi, hắn chỉ có thể cắn răng chấp nhận.

Hai tay run rẩy, mở bí tịch ra, nhìn thấy trang đầu, tiểu Tà Vương càng đau lòng, cũng hối hận bản thân nóng nảy, tại sao không xem hết rồi quyết định?

Tại sao vừa xem trang đầu, đã vung đao tự cắt?

Chính là do Tà tử!

Tất cả đều do hắn, tên khốn kiếp này khiến mình hận tới mức choáng váng, mới có thể làm ra hành động ngu xuẩn nhu vậy.

Phải giết Tà tử mới hả giận!

Tiểu Tà Vương nghiến răng nghiến lợi, tiếp tục lật xem.

Khi lật tới trang thứ ba, trên đó viết: "Nếu như đoạn căn tuyệt dục, thì chứng tỏ ngươi là người hèn nhát, ngu dốt. Nếu như không làm theo, thì chứng tỏ ngươi là người bãn lĩnh, xứng đáng học công pháp của ta".

Đọc tới đây, tiểu Tà Vương có chút gấp rồi.

Công pháp tuyệt thế này, đừng nói là sau khi tự cung, sẽ không thể tu luyện chứ?

Nếu sự thật là vậy, không phải là hắn công dã tràng hay sao?

Hai tay càng thêm run rẩy.

Đọc đến trang thứ tư.

" Dập đầu ba cái, công pháp sẽ tự hiện ra!".

"Á... Á... Á...".

Tiểu Tà Vương hét thảm một tiếng, gương mặt vặn vẹo.

"Lão khốn khiếp, đồ bất nhân thất đức..., còn muốn ta dập đầu hay sao?".

Tiểu Tà Vương hận không thể bâm thây người lưu lại bí tịch này thành ngàn mảnh.

Sau khi phát tiết xong, hắn chỉ có thể làm theo, đăt bí tịch ở trên mặt đất, chụm gối quỳ xuống.

Lần quỳ này, động đến miệng vết thương, làm hắn đau tới mức vặn vẹo gương mặt!

Đông! Đông! Đông!

Sau khi dập đầu ba cái, bí tịch lại phát ra ánh sáng, liền xuất hiện chữ viết.

Tiểu Tà Vương cầm lấy bí tịch, lật từng trang mà đọc.

Chữ trên bí tịch, giống như sinh vật sống, không ngừng tiến vào trong đầu hắn, trong thức hải của hắn xuất hiện vô số công pháp.

Không biết đã trôi qua bao lâu.

Tiểu Tà Vương tỉnh lại từ trong trạng thái cảm ngộ.

Hắn nhìn bí tịch trên tay, sắc mặt lộ ra vẻ phức tạp.

Chẳng qua chỉ trong khoảng thời gian ngắn, hắn đã lĩnh ngộ toàn bộ công pháp, biết cách tu luyện ra sao.

Giống như trực tiếp giúp hắn cảm ngộ công pháp.

Thủ đoạn nghịch thiên thế này, vượt quá sức tưởng tượng.

Vốn là hắn nên cảm ơn người để lại bí tịch này, nhưng mà nghĩ đến mình bị người hố một vố, tiểu Tà Vương không còn thấy cảm kích gì.

Hận sao, tựa hồ cũng không còn quá hận?

Tất cả sự thù hận, đều chuyển đến trên người Tà tử.

Môn công pháp này rất mạnh mẽ, phải nói là rất bá đạo, hơn nữa khi hắn tu luyện tới cảnh giới đại thành, lúc đột phá Thần Cảnh, có thể khôi phục căn cơ, chi thứ năm!

Đây là niềm hy vọng của tiểu Tà Vương!

Hơn nữa, cũng có vài thiên tài địa bảo, có hiệu quả trùng sinh chi thứ năm.

Đương nhiên, thiên tài địa bảo bực này, không dễ gì tìm được, cũng không cách nào giữ được.

Cho nên, bất luận là vì báo thù, hay là vì khôi phục lại chi thứ năm, bản thân đều phải cố gắng tu luyện.

Cũng may, ở bên trong Bí Cảnh này, vị tiền bối thần bí kia, đã để lại không ít thiên tài địa bảo, cùng đan dược.

Thiên phú của hắn, cũng sẽ được nâng cao.

Điểm mấu chốt hơn, chính là ở trong bí cảnh này, hắn có thể gạt bỏ pháp tắc thiên địa bị hao tổn ở Nam Châu, có thể thuận lợi đột phá đến Đế Cảnh.

Ngoại trừ đan dược, còn để lại cho hắn thần binh.

Đẳng cấp thấp nhất, cũng là Đế binh, chỉ cần hắn tu luyện thành công, thì hy vọng báo thù không còn xa vời nữa.

"Nhất định là mình có thể khôi phục lại thân nam nhi!".

Trong đầu tiểu Tà Vương, lại xuất hiện bóng dáng xinh đẹp.

Ánh mắt của hắn bắt đầu trở nên kiên định.

Cố gắng tu luyện, nhanh chóng đột phá Đế Cảnh.

Kế tiếp, tiểu Tà Vương phải dưỡng thương, chỉ có cơ thể lành lặn, mới tu luyện được.

Đồng thời, lấy ra vũ khí tiền bối đã để lại cho hắn.

Tú Hoa châm cùng đoản kiếm!

Khi nhìn thấy Tú Hoa châm, tiểu Tà Vương hơi im lặng, tại sao lại là Tú Hoa châm?

Hắn có cảm giác, Tịch Tà Tiên Kinh, tựa hồ có phong phạm không được đứng đắn.

Chương 271. Tích Huyết Trọng Sinh, Bí Thuật Bất Tử!

Collected & Fixed: OilFish89

"Tiểu Tà Vương được khí vận gia trì, tiến vào Bí Cảnh cơ duyên của ký chủ, bởi vì bị ký chủ lừa gạt, vung đao tự cung, ban thưởng Tích Huyết Trùng Sinh Thuật".

Sở Huyền đang tu luyện, bỗng nhiên nghe thấy hệ thông nhắc nhở.

"???".

Tiểu Tà Vương?

Sở Huyền hơi bối rối, không ngờ tiểu Tà Vương lại tiến vào bí cảnh cơ duyên do mình bố trí?

Hơn nữa, còn vung đao tự cung?

Nghĩ đến trò đùa ác lúc trước, vốn là hắn tưởng sẽ không có người ngu đến vậy, vừa nhìn trang đầu đã vung đao tự cung.

Kết quả, thật sự có kẻ ngu, vừa nhìn trang đầu, đã vung đao tự cung!

Sở Huyền không biết, sau khi tiểu Tà Vương tự cắt, thấy được nội dung mấy trang sau, sẽ có suy nghĩ như thế nào?

Xem chừng khẳng định là không dễ chịu.

Đây là bị nghiệp quật...!

Tiểu Tà Vương này vốn là tên biến thái, rất thích xé xát mỹ nữ cho cá ăn, rốt cuộc cũng bị nghiệp quật, tự tay mình thiến đi căn cơ!

Đây không phải là báo ứng thì là gì?

Sở Huyền cũng mặc niệm vài giây cho tiểu Tà Vương.

Nếu là người khác, bởi vì trò đùa ác tâm của hắn, vung đao tự cắt, có lẽ Sở Huyền sẽ cảm thấy hơi áy náy.

Người nào hơi ngu một chút, nếu vừa nhìn trang đầu đã vung đao tự cắt, thì nói gì cũng là người vô tội.

Bởi vì trò đùa ác tâm của hắn, dẫn đến xảy ra một bi kịch, thì trong lòng Sở Huyền ít nhiều gì cũng cảm thấy cắn rứt.

Nhưng mà người bị hại là tiểu Tà Vương, vậy thì một chút áy náy cũng không có

Tiểu Tà Vương tự làm tự chịu, đây là báo ứng của hắn.

Xem như là hắn chuộc lại tội lỗi trước đây.

Sở Huyền cũng không quá chú ý tiểu Tà Vương, nếu như hắn đã tiến vào bí cảnh, thì đây là vận may của hắn.

Nếu tu luyện thành công, tiểu Tà Vương nhất định sẽ tìm Tà tử báo thù.

Xem xét phần thưởng của hệ thống.

"Tích Huyết Trùng Sinh Thuật, một giọt máu có thể trùng sinh, vừa trùng sinh thì có bảy thành thực lực bản thể, giữ lại toàn bộ thiên phú và tất cả năng lực của bản thể...".

Sau khi xem thông tin giới thiệu Tích Huyết Trùng Sinh Thuật, Sở Huyền rất vui mừng, nếu luyện thành bí thuật này, muốn chết cũng rất khó...

Tích Huyết Trùng Sinh thuật, chỉ cần có thể ngưng tụ ra một máu trùng sinh, mặc kệ ngươi để ở đâu, khi bản thể chết đi, thì giọt máu này có thể trùng sinh.

Vừa trùng sinh, đã có được bảy thành thực lực bản thể.

Hơn nữa, giữ lại tất cả thiên phú cùng năng lực của bản thể, đúng là bí thuật bất tử có thể trùng tu quật khởi lần nữa.

Tích Huyết Trùng Sinh thuật, cũng không phải chỉ có thể ngưng tụ một giọt máu trọng sinh, mà chính là có thể ngưng tụ ra chín giọt máu cùng lúc.

Chỉ cần chín giọt máu không bị phá huỷ cùng lúc, thì bản thể sau khi chết, vẫn có thể trùng sinh!

Nếu như chín nhỏ máu đều được bảo tồn nguyên vẹn, thì sau khi bản thể chết, sẽ lựa chọn giọt máu có thời gian gần nhất.

Cho dù vừa trung sinh lại bị người giết, thì giọt thứ hai, thứ ba sẽ tiếp tục trùng sinh.

Có thể nói là bí thuật bất tử!

Sở Huyền mừng rỡ không thôi, tiểu Tà Vương tự cắt cũng có giá trị, chính vì hắn nên hệ thống mới ban thưởng loại bí thuật này.

Hắn liền tiếp nhận phần thưởng.

Nắm giữ Tích Huyết Trùng Sinh thuật, Sở Huyền hơi tò mò, vì khi hắn ngưng tụ một giọt máu trùng sinh.

Lực lượng ngưng tụ giọt máu này, chủ yếu đến từ đại đạo.

Có thể thấy được đẳng cấp của bí thuật này rất cao, cũng có ý nghĩa, võ giả bình thường, căn bản không thể tu luyện bí thuật này.

Ngoại trừ giúp bản thân ngưng tụ giọt máu trùng sinh, cũng có thể giúp người khác ngưng giọt máu trùng sinh.

Sở Huyền gọi Tô Tiên Nhi ra ngoài.

Ngưng tụ giúp nàng một giọt máu trùng sinh.

"Tiên sinh, đây là thứ gì?".

Sắc mặt Tô Tiên Nhi lộ vẻ nghi ngờ nhìn thứ trong tay Sở Huyền, lấy huyết dịch từ người mình biến thành.

Nàng có cảm giác, giọt máu này và mình có liên hệ gì đó rất khó nói.

Tựa hồ ẩn chứa một tia lực lượng kỳ lạ.

"Đây là một giọt máu trùng sinh, một khi ngươi chết đi, có thể dùng giọt máu này trùng sinh sống lại".

Tô Tiên Nhi rất khiếp sợ.

Đây là thủ đoạn khủng bố bực nào?

"Tiên sinh, đây không phải nói rằng, nếu có giọt máu này, nô tỳ sẽ không sợ chết sao?".

"Trên lý thuyết thì đúng là như vậy, bất quá ngươi cũng không nên ỷ lại vào nó, không biết sống chết, tự mình lao đầu tự vẫn...".

Sở Huyền lườm nàng một cái, rồi nói.

"Làm sao có thể chứ?".

Tô Tiên Nhi hơi xấu hổ cười nói.

Sở Huyền khẽ phất tay, di chuyển giọt máu này vào trong Tiểu Thế Giới.

Kế tiếp, Sở Huyền lại giúp Sở Bình Phàm, Sở Vân cùng Hạng Tinh, mỗi người ngưng tụ một giọt máu trùng sinh.

Đã có Tích Huyết Trùng Sinh thuật, thì môn hạ đệ tử của hắn gần như bất tử.

Sau khi ra ngoài, có thể mặc sức hổ báo, cùng lắm thì sau khi chết, sẽ được trùng sinh.

Sở Huyền suy nghĩ, hiện tại người dễ gặp nguy hiểm nhất, chính là Ma Phật, hắn truyền bá Phật pháp ở ở Ma vực, rất dễ dàng bị người truy sát.

Phải có một lớp phòng hộ, bảo toàn tính mạng cho Ma Phật mới ổn thoả.

Nếu như có một ngày, Ma Phật chết đi, thì hắn có thể trùng sinh lại bắt đầu quật khởi.

Địch nhân của hắn, chỉ sợ sẽ phải hãi hùng khiếp vía.

Ngược lại, đám tín đồ phật tử sẽ trở nên cuồng nhiệt.

Tu luyện Phật pháp, có thể trùng sinh..., thứ này có lực hấp dẫn rất lớn nha?

Chương 272. Tiểu Thế Giới lại lột xác!

Collected & Fixed: OilFish89

Càng ngày sẽ có càng nhiều Ma tộc, không chịu nổi sự hấp dẫn, tham gia vào phật môn.

Một khi chuyển sang tu phật pháp, dưới sự độ hoá của phật kinh, sẽ biến thành phật đồ thành kính.

Sở Huyền lấy ra Vạn Thiên Kính, liên thông tới chỗ Ma Phật, giúp hắn ngưng tụ hai giọt máu trùng sinh.

Một giọt, Sở Huyền đưa cho Ma Phật giữ, để hắn cất vào một nơi bí mật, một khi chết đi, hắn sẽ dựa vào giọt máu này để trùng sinh.

Giọt máu còn lại, Sở Huyền ném vào trong Tiểu Thế Giới.

Sở Huyền không lo lắng về hai người Đinh Việt cùng Vương Lạc.

Khí vận chi tử, cũng không phải dễ dàng ngủm như vậy.

Huống chi, mình đã truyền cho bọn hắn đủ loại thủ đoạn bảo mệnh.

Tiểu Tà Vương có thể tiến vào bí cảnh, chứng tỏ hắn là người có đại khí vận, Sở Huyền rất mong đợi, ngày hắn có thể quật khởi.

Ở bên trong bí cảnh, hắn để lại không ít thiên tài địa bảo cùng đan dược tu luyện, đủ giúp cho tiểu Tà Vương đột phá đến Đế Cảnh.

Nếu mọi chuyện thuận buồm xuôi gió, lúc Chiến Ma Cổ Địa mở ra, tiểu Tà Vương sẽ có tư cách tham dự.

Tất nhiên không phải là một nhân vật nhỏ.

Không tiếp tục chú ý tiểu Tà Vương nữa, Sở Huyền chuyên tâm tu luyện, tranh thủ sớm đột phá Đạo Cảnh.

Một tháng sau.

"Đệ tử Hổ Thiên Nhai của ký chủ, đột phá Đế Cảnh, ban thưởng 100 năm tu vi".

Đột nhiên hệ thống lại thông báo.

Sở Huyền hơi sững sờ, Hổ Thiên Nhai đột phá Đế Cảnh?

Quả nhiên, khí vận chi tử phải ra ngoài rèn luyện, mới có thể tăng tốc độ tu luyện.

Hắn nhận lấy phần thưởng.

Hiện tại, 100 năm tu vi đối với Sở Huyền, chỉ có thể xem là tăng một ít tích luỹ.

Bất quá nhờ 100 năm tu vi này, vừa vặn giúp hắn đột phá đến Thần Cảnh tầng sáu.

Sở Huyền tiếp tục cắm đầu tu luyện, chủ yếu là nuốt đan dược, gia tăng tích lũy, một bên thì cảm ngộ Ổn Chi Đạo Tắc.

Ầm ầm!

Bỗng nhiên, Tiểu Thế Giới phát sinh chấn động.

Sở Huyền gián đoạn tu luyện, ngẩng đầu quan sát.

Tiểu Thế Giới đang bắt đầu khuếch trương, tiến hành thăng cấp.

Tiểu Thế Giới tràn ngập đạo vận cuồn cuộn, Nam Vô Phật Đà thuận lợi đột phá Thần Cảnh.

Linh Khôi bên cạnh Nguyên Sơ Đạo Tinh, đã lột xác thêm lần nữa, thực lực mạnh hơn, linh trí cũng tăng cao.

Đang tiến hoá theo phương hướng trở thành sinh linh.

Sở Huyền cũng không lo lắng xuất hiện tình huống Linh Khôi vượt ngoài tầm khống chế.

Linh trí Sở Nhất cùng Sở Nhị, đều dùng thần hồn của hắn uẩn dưỡng mà thành.

Huống chi, Tiểu Thế Giới cùng Nguyên Sơ Đạo Tinh, đều là của hắn.

Bất luận Linh Khôi lột xác như thế nào, hắn cũng sẽ khống chế được, cũng không lo lắng bọn nó sinh ra ý nghĩ khác.

Tiểu Thế Giới thăng cấp, đương nhiên là Nguyên Sơ Đạo Tinh cũng được lột xác.

Sở Huyền phát hiện ra, sau khi Nguyên Sơ Đạo Tinh lột xác, đã có thêm năng lực mới, mối liên hệ với đại đạo càng mật thiết.

Chẳng qua là tạm thời, vẫn chưa thể thông qua Nguyên Sơ Đạo Tinh làm vật dẫn, giúp hắn tiến vào trên đại đạo.

Sở Huyền xem chừng, Nguyên Sơ Đạo Tinh lột xác thêm lần nữa, có lẽ sẽ có thể dùng Nguyên Sơ Đạo Tinh mở một con đường, tiến vào trên đại đạo.

Thần hồn đi trên đại đạo, Sở Huyền đã tự mình trải qua.

Tại sao Khai Đạo Cảnh lại có thể cường đại?

Chính là có thể tuỳ tiện đi vào đại đạo, ở bên trong đại đạo, khai mở ra một đạo thuộc về mình.

Cũng chỉ có Khai Đạo Cảnh, mới có thể hành hành tẩu trên đại đạo.

Sở dĩ Đạo Cảnh khó tu luyện, đơn giản là chỉ có thể dựa vào bản thân cảm ngộ, nếu như có thể tiến vào đại đạo, cảm ngộ sẽ gia tăng gấp trăm lần, tốc độ tu luyện làm sao có thể chậm được?

Nguyên Sơ Đạo Tinh, chính là chí bảo giúp Sở Huyền tăng tốc tu luyện khi hắn đột phá Đạo Cảnh.

Ánh mắt Sở Huyền trở nên nóng bỏng khi nhìn Nguyên Sơ Đạo Tinh, một khi có thể thông qua Nguyên Sơ Đạo Tinh, tiến vào đại đạo.

Thì tốc độ tu luyện Đạo Cảnh của hắn, có thể nói là tuyệt đối khủng bố!

Có thể sáng tạo ra kỷ lục về tốc độ tu luyện Đạo Cảnh.

Đạo Cảnh 36 quan, giống như 36 ngọn núi lớn, không phải ai cũng có thể leo đến đỉnh.

Thuật Dương cùng Hồng Nguyên Sơ là hai người cùng thời đại, kết quả ra sao?

Hắn chỉ là Đạo Cảnh 30 quan mà thôi.

Chỉ mạnh hơn một chút so với Phiêu Nhược Vân.

Có thể nhận ra Đạo Cảnh tu luyện quá khó khăn.

Sau lần lột xác này của Nguyên Sơ Đạo Tinh, chờ đến lần tiếp theo, phải trải qua thời gian rất dài.

Dùng nhân số hiện tại của Đại Đạo Hội, không biết phải uẩn dưỡng tới khi nạo, mới có thể giúp cho Nguyên Sơ Đạo Tinh lột xác lần nữa.

Vì gia tăng tốc độ tu luyện, vì giúp Nguyên Sơ Đạo Tinh lột xác nhanh hơn, mình cần phải lôi kéo thêm càng nhiều Đạo Cảnh nữa gia nhập hội.

Nếu như có thể gia tăng Khai Đạo Cảnh gia nhập hội, thì thời gian Nguyên Sơ Đạo Tinh lột xác, sẽ rút ngắn hơn rất nhiều.

Thêm một vị Khai Đạo Cảnh, sẽ gia tăng tốc độ uẫn dưỡng, vượt xa so với Đạo Cảnh.

Cường giả Đạo Cảnh cũng không phải rau cải ngoài chợ, cho dù Sở Huyền nóng lòng tìm kiếm cũng vô dụng.

Chương 273. Bí Cảnh Thời Gian!

Collected & Fixed: OilFish89

Sau khi Tiểu Thế Giới thăng cấp xong, đạo tắc đã dần hoàn thiện, đạo vận cũng được tăng một chút. Thời gian chênh lệch ngày càng giảm bớt, dường như bắt đầu đồng bộ với thế giới bên ngoài.

Sở Huyền thử thay đổi thời gian chênh lệch của Tiểu Thế Giới, vẫn có thể thay đổi, nhưng mà sẽ tiêu hao lực lượng pháp tắc trong Tiểu Thế Giới.

Chẳng qua nếu chỉ gia tốc thời gian một khu vực nhỏ trong Tiểu Thế Giới, thì cũng sẽ không có ảnh hưởng gì.

Thấy vậy Sở Huyền cũng không có ý định can thiệp, cứ để mặc cho Tiểu Thế Giới tự do phát triển.

Nếu muốn nhanh chóng tăng tu vi, hắn có thể xác định một chỗ bên trong Tiểu Thế Giới, tiến hành gia tốc thời gian, hoặc thay đổi chênh lệch thời gian giữa trong này và thực tại.

Nguyên Sơ Đạo Tinh vẫn trong giai đoạn lột xác, giống như một đại đạo vừa sinh ra, đang phát triển.

Sau khi lột xác xong, sẽ có công năng mới.

Sở Huyền xem sơ qua, mặc dù vẫn chưa hoàn thành lột xác, nhưng đã xuất hiện công năng mới.

Những thành viên bên trong Đại Đạo Hội, có thể thông qua Nguyên Sơ Đạo Tinh, tiến hành truyền tống vật phẩm!

Trực tiếp thông qua phương thức kết nối với đại đạo, chuyển qua cho đối phương, mà bên trên vật phẩm này, tất cả khí tức, ấn ký của chủ nhân đều bị tẩy sạch.

Sau đó dựa vào khí tức của người nhận vật phẩm, phục chế lại y như cũ, có nghĩa là giữ nguyên vật phẩm, chỉ thay đổi chủ nhân.

Có thể nói là một công năng vô cùng mạnh mẽ.

Không hổ danh là chí bảo liên thông với đại đạo, có thể thông qua lực lượng đại đạo, làm được tất cả.

Trừ khi siêu việt đại đạo, nếu không thì không thể nào chi phối hay sửa đổi năng lực của Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Ngoài trừ chủ nhân là Sở Huyền.

Công năng mới của Nguyên Sơ Đạo Tinh, rất bá đạo hơn nữa lại vừa khéo, Sở Huyền đã bắt đầu suy nghĩ, làm sao để đào hố lừa bịp mấy thành viên trong hội.

Nhất là bảo vật của Khai Đạo Cảnh.

Chẳng qua hắn đang buồn thúi ruột, mình là một siêu cấp đại lão..., hơn nữa còn là chủ nhân của hội này.

Chẳng phải cũng nên truyền tống bảo vật cho người khác?

Tuy là trên tay hắn không thiếu bảo vật, nhưng có thể thu hút sự chú ý của Đạo Cảnh, thì không có bao nhiêu, cũng không đủ hiếm lạ.

Có thể lọt vào mắt Khai Đạo Cảnh, xem chừng cũng chỉ có vài món.

Hơn nữa, những bảo vật này, Sở Huyền lại không thể tặng cho người khác.

Trừ phi có thể thu về lợi nhuận gấp đôi.

Nói sao thì nội tình vẫn chưa đủ dày.

Sở Huyền chỉ biết thở dài ngao ngán.

Công năng mới của Nguyên Sơ Đạo Tinh, tạm thời vẫn chưa thể mở ra.

Chờ nội tình mình đủ dày, lại gia tăng thêm hiểu biết về Đạo Cảnh, có thể dễ dàng đào hố gạt người, lại không lo lắng lộ tẩy, thì mở ra công năng này cũng không trễ.

Hiện tại phần thưởng mỗi ngày, đã tăng lên cấp bậc Thần Cảnh.

Ngẫu nhiên còn xuất ra vài bảo vật, đều là cấp bậc Đạo Cảnh trở lên.

Tiếp tục trạch thêm một thời gian nữa, phần thưởng mỗi ngày, sẽ càng nâng cao, đạt tới cấp bậc Đạo Cảnh.

Đến lúc đó thì nội tình của mình sẽ càng phong phú.

Sở Huyền tràn đầy mong đợi.

Đã một thời gian khá dài hắn không dùng Vạn Thiên Kính, cũng nên thử một chút, nếu gặp may có thể bắt được khí vận chi tử.

Sau đó thu làm đệ tử.

Gia tăng tỷ lệ kích hoạt phần thưởng.

Bí cảnh cơ duyên vẫn còn trong sân, đã lâu như vậy, còn không thu hút khí vận chi tử tới đây.

Chỉ sợ là khoảng cách quá xa, cho nên thời gian thu hút khí vận chi tử cũng dài thêm?

Khí vận chi tử Bắc Vực, ngoại trừ Trung Châu cùng Đông châu, thì khí vận chi tử của ba châu còn lại, có thể nói đã là môn hạ của Sở Huyền.

Tuy là Tiêu Lương không có bái sư, nhưng cũng được hắn điểm hoá.

Sở Huyền quyết định, nếu gặp lại Tiêu Lương, thì làm cách nào cũng phải buộc hắn bái sư.

Trong đám khí vận chi tử này, Tiêu Lương một mực lăn lộn ở bên ngoài, tỷ lệ kích hoạt phần thưởng càng lớn hơn.

Vạn Thiên Kính xuất hiện hình ảnh.

Lần này liên thông tới một sơn cốc đá mọc lởm chởm, đầy quái thạch.

Sở Huyền hơi ngạc nhiên, tựa hồ có một lá chắn bao phủ sơn cốc này, ẩn chứa lực lượng vô danh.

Hắn liền cảm nhận tỉ mỉ, thấy lực lượng này có liên quan tới thời gian!

Chỉ một thoáng, Sở Huyền đã nghĩ tới Bí Cảnh thời gian trong truyền thuyết.

Từng có người mang đại khí vận, lạc vào Bí Cảnh thời gian, ở bên trong tu luyện trăm năm, thế mà ở bên ngoài chỉ mới trôi qua một năm.

Sơn cốc này, chính là một Bí Cảnh thời gian.

Tựa hồ, lực lượng trong Bí Cảnh đã hao hết, hiện tại sắp đổ vỡ, người ở bên trong sắp ra ngoài.

Ánh mắt Sở Huyền lộ ra một tia mong chờ.

Có thể tiến vào Bí Cảnh thời gian, chắc chắn là người có đại khí vận.

Xác định hơn phân nửa, là khí vận chi tử.

Sự hình thành của Bí Cảnh thời gian, bình thường chỉ có ba trường hợp, một là dưới tình huống đặc thì nào đó, pháp tắc đại đạo ngưng tụ, tạo thành Bí Cảnh thời gian.

Loại này Bí Cảnh, có đẳng cấp rất cao, đây là món quà cơ duyên của đại đạo.

Có thể vào Bí Cảnh này, hầu như có thể xem là được đại đạo chiếu cố, chỉ cần không chết non, tương lai có thể vượt qua Thần Cảnh, Đạo Cảnh ngay trước mắt.

Chương 274. Gặp Lại Tiêu Lương!

Collected & Fixed: OilFish89

Trường hợp thứ hai, chính là Bí Cảnh do con người tạo ra.

Có thể bố trí Bí Cảnh thời gian, chỉ có thể là cường giả Đạo Cảnh.

Đây là do bản thân người bố trí tu luyện đạo vận, cùng với tổn hao tuổi thọ nhất định, mới có thể bố trí một Bí Cảnh thời gian như vậy.

Mục đích bố trí bí cảnh này, thông thường là vì tìm kiếm truyền nhân, hoặc là bị trọng thương, quyết tâm trả một cái giá lớn, mượn Bí Cảnh để trốn cường địch.

Trường hợp cuối cùng, thì được hình thành do thiên tài địa bảo, thiên tài địa bảo loại này có liên quan tới thời gian, cho nên sẽ tạo ra Bí Cảnh thời gian, loại này là thấp nhất, chênh lệch thời gian giữa trong và ngoài cũng không cao.

Sở Huyền nhìn thấy sơn cốc quái dị này, để thử đoán xem Bí Cảnh này, là thuộc trường hợp nào.

Nếu người nào cố ý tiến vào trong, tất nhiên sẽ dính phải nhân quả cùng người bố trí bí cảnh.

Bất luận là người bố trí Bí Cảnh, là còn sống hay chết, thì tầng quan hệ nhân quả này vẫn tồn tại.

Sở Huyền đang cân nhắc thiệt hơn, có nên thu người ở bên trong làm đồ đệ hay không.

Trải qua một hồi quan sát, Sở Huyền đã đoán được sơ bộ, Bí Cảnh này, có tỷ lệ tám phần, được hình thành từ thiên tài địa bảo.

Người có thể tiến vào loại bí cảnh này, tuyệt đối chính là người mang đại khí vận, đại cơ duyên.

Gợn sóng cổ quái chấn động mãnh liệt, rồi sau đó tan biến.

Xuất hiện hai bóng người trong sơn cốc.

Không ngờ lại là Tiêu Lương cùng Liễu Phiêu Phiêu!

Sở Huyền hơi sửng sốt, chợt thở dài, gã Tiêu Lương này, đúng là trên người có đại khí vận...

Vậy mà Vạn Thiên Kính liên thông đến hắn tới tận hai lần.

Liễu Phiêu Phiêu vẫn là trạng thái thần hồn, bất quá thần hồn của nàng đã mạnh hơn trước nhiều, tu vi đã khôi phục tới Thiên Cảnh tầng năm.

Tiêu Lương thì đã đột phá Đế Cảnh.

Hơn nữa còn là Đế Cảnh tầng năm!

Có một chùm dây leo già đang quấn quanh người hắn, dây leo này có nhiều nếp nhăn, phía trên mọc rải rác vài lá cây màu nâu xám.

Trên thân chùm dây leo này phát ra khí tức cổ xưa.

Giống như đã sống rất lâu rồi.

Sở Huyền cũng nhận ra, chùm dây leo già này, chính là loại thiên tài địa bảo liên quan tới thời gian.

Mạn Đằng!

Nơi mà Mạn Đằng sinh trưởng, sẽ hình thành một Bí Cảnh thời gian.

Mà bản thân Mạn Đằng có một năng lực, đó là có thể khiến cho những vật tới gần nó, đều chậm lại.

Kể cả công kích cũng bị tương tự.

Không ngờ Tiêu Lương lại lấy được Mạn Đằng, tuy là Mạn Đằng này chưa nhận chủ, cũng không bị luyện hóa, nhưng mà chuyện này chỉ là vấn đề thời gian.

Sở Huyền không khỏi thở dài, gã Tiêu Lương này, thật sự là khí vận rất mạnh.

Sau khi hắn đốn ngộ sự huyền ảo của khí vận, thì Sở Huyền cũng đã biết được một ít thông tin.

Giờ phút này, quan sát Tiêu Lương, tựa hồ hắn không chỉ đơn giản là khí vận chi tử của Tây Châu.

Có khả năng rất lớn, hắn còn là khí vận chi tử Bắc Vực!

Gánh chịu đại khí vận Bắc Vực.

Hẳn là gần đây hắn mới được lột xác.

Nếu là Tiêu Lương, Sở Huyền đã quyết định thu hắn làm đồ đệ.

Trong lòng hắn có chút tiếc nuối, đáng lý ra lúc trước nên sớm để Tiêu Lương bái sư.

Nếu như hắn bái sư sớm hơn, khi tiến vào Bí Cảnh thời gian, lấy được chí bảo Mạn Đằng bực này, tuyệt đối sẽ kích hoạt phần thưởng phong phú.

Hơn nữa đồ vật ban thưởng, tuyệt đối bất phàm.

Nhất định phải thu Tiêu Lương làm môn hạ!

Sở Huyền đã quyết, lúc này liền xuất hiện.

Lúc trước hắn sáng tạo ra Ký Thiên Địa Tiểu Thuật, đã quyết định, nếu như gặp lại Tiêu Lương cùng Liễu Phiêu Phiêu, sẽ truyền công pháp này cho Liễu Phiêu Phiêu.

Hôm nay vừa khéo đúng dịp truyền cho nàng, thuận tiện thu Tiêu Lương làm đồ đệ.

"Ồ, lại là tiểu gia hỏa ngươi à?".

Sở Huyền giả vờ thốt một tiếng kinh ngạc.

Tiêu Lương vừa ngẩng đầu, liền phốc một tiếng, hai gối đã nện trên mặt đất.

Liễu Phiêu Phiêu cũng tương tự.

Trong lòng Tiêu Lương có chút hồi hộp, một tay siết chặt Mạn Đằng trên người.

Đây chính là chí bảo..., vị tiền bối này có thể động tâm hay không?

Trong lòng hắn thấp thỏm không thôi.

Liễu Phiêu Phiêu cũng giống như thế. "Xin bái kiến tiền bối!".

"Không cần đa lễ, các ngươi đứng lên đi!".

Sở Huyền nở một nụ cười, thể hiện người hiền lành như bụt.

"Đúng là có duyên..., vậy mà lại gặp các ngươi".

Vừa dứt lời, liền nhìn về phía Tiêu Lương nói: "Tên tiểu tử này, ngược lại là cơ duyên rất lớn, vậy mà có thể lấy được Mạn Đằng".

"Chỉ gặp may mà thôi!".

Tiêu Lương rất căng thẳng.

Hắn sợ vị tiền bối trâu bò này, xem trọng Mạn Đằng của mình.

Sở Huyền cười ha hả, nói: "Không cần căng thẳng, chỉ là Mạn Đằng mà thôi, chính là một gốc thực vật, còn chưa đủ tư cách lọt vào mắt của ta".

"Nếu như ta và ngươi hữu duyên, sẽ ra tay giúp ngươi khiến Mạn Đằng nhận chủ".

Sở Huyền vừa nói, khẽ phất tay đánh ra một đạo lực lượng.

Đây là lực lượng Thì Quang Huyễn Ảnh!

Tiêu Lương chỉ cảm thấy, một cổ lực lượng huyền ảo khó lường, bao phủ trên người mình.

Cỗ lực lượng này, tựa hồ có hơi quen thuộc.

Chương 275. Phong Thái Nhân Vật Chính!

Collected & Fixed: OilFish89

Ngay sau đó trong lòng hắn chấn động, đây không phải là lực lượng tồn tại bên trong Bí Cảnh thời gian hay sao?

Cũng là lực lượng đặc thù của Mạn Đằng?

Trong lòng hắn rất hoảng sợ, vị tiền bối này quá kinh khủng, chỉ phất nhẹ tay đã có thể điều khiển thời gian.

Chẳng qua là trong tích tắc, Tiêu Lương đã cảm giác, hắn cùng Mạn Đằng đã sinh ra một tia liên hệ.

Thế mà Mạn Đằng đã nhận hắn làm chủ!

"Đa tạ tiền bối!".

Tiêu Lương cung kính đáp.

Vị tiền bối này quá khủng bố, chỉ một động tác nhỏ, đã điều khiển lực lượng thời gian, bắt Mạn Đằng nhận chủ.

Đã giúp hắn tiết kiệm không ít thời gian.

"Nếu như đã gặp nhau hai lần, xem ra ta và ngươi hữu duyên, ngươi có đồng ý bái ta làm sư phụ hay không?".

Sở Huyền mở miệng nói.

Trong đầu hắn suy nghĩ, gã Tiêu Lương này, sẽ không phải vì đã nhận Liễu Phiêu Phiêu làm sư phụ, mà dám từ chối mình chứ?

"Vãn bối đồng ý!".

Tiêu Lương mừng rỡ dập đầu tạ ơn.

Hơn nữa hắn còn nói: "Sư tôn ở trên, mời ngài làm chứng giúp đệ tử, kể từ hôm nay, ta cùng với Liễu Phiêu Phiêu không còn là quan hệ sư đồ".

Ngay sau đó, Liễu Phiêu Phiêu cũng nói: "Bẩm tiền bối, tiểu nữ tự biết bản thân không có năng lực dạy bảo Lương nhi, nếu như Lương nhi bái ngài làm thầy, tiểu nữ không có tài đức gì làm sư phụ của hắn, mời tiền bối làm chứng".

Sở Huyền hơi sững sờ, đây là hành động gì vậy?

Thần sắc trên mặt hắn hơi quái dị, nhìn Tiêu Lương cùng Liễu Phiêu Phiêu, hai người này không tiếp tục làm sư đồ, mà muốn làm đạo lữ sao?

Tiêu Lương đúng là người có phong thái của nhân vật chính!

"Được rồi, ta sẽ làm chứng cho các ngươi".

Sở Huyền gật đầu đồng ý.

"Đa tạ sư tôn!".

Tiêu Lương rất vui mừng, ánh mắt liếc nhìn Liễu Phiêu Phiêu, đã xuất hiện một tia tình cảm khác thường.

Liễu Phiêu Phiêu bị hắn nhìn tới mức đỏ mặt.

Sở Huyền chỉ biết câm nín, tuổi của Liễu Phiêu Phiêu so với Tiêu Lương ra sao?

Con bà nó, đây không phải là ôm thỏi vàng nữa rồi, mà là ôm một núi vàng!

Liễu Phiêu Phiêu thì sao?

Xem như trâu già gặm cỏ non?

Đều là người tu luyện, tuổi thọ rất dài, cũng không xem trọng chênh lệch tuổi tác giữa hai bên!

Sở Huyền nhìn về phía Liễu Phiêu Phiêu, nói: "Ngươi đã lĩnh ngộ những lời ta nói hay chưa? (đọc lại chương 105)

Sắc mặt Liễu Phiêu Phiêu lộ ra vẻ xấu hổ, nói: "Tiểu nữ tư chất ngu dốt, không thể lĩnh ngộ!".

Cũng nằm trong dự đoán.

Sở Huyền khẽ phất tay, đẩy một quyển sách nhỏ qua cho nàng.

"Đây là Ký Thiên Địa Tiểu Thuật".

"Đa tạ tiền bối!".

Liễu Phiêu Phiêu vui mừng tiếp nhận.

Sở Huyền lại liếc nhìn Tiêu Lương, nếu như thu hắn làm đồ đệ, tự nhiên phải truyền cho hắn công pháp, cùng với một số bí thuật phù hợp.

Đang định dùng Thiên Cơ Thám Nguyên thuật, kiểm tra thông tin về Tiêu Lương, sau đó mới chọn lựa công pháp truyền cho hắn.

Thì hệ thống lại thông báo.

"Ký chủ thu Tiêu Lương làm đồ đệ, bởi vì khí vận đã lột xác, gánh chịu khí vận Bắc Vực, ban thưởng Chiến Đạo Vô Cực và Diệt Thần Tinh Mang".

Quả nhiên, khí vận trên người Tiêu Lương đã lột xác, đã trở thành khí vận chi tử Bắc Vực.

Hơn nữa, hệ thống cũng ban thưởng, là một số công pháp tương đối đặc thù.

Chiến Đạo Vô Cực!

Chuyện này mang hàm ý, thiên phú của Tiêu Lương, rất thiện chiến.

So với thiên phú của Đinh Việt, còn mạnh mẽ hơn, càng am hiểu chiến đấu.

Rất có phong thái của nhân vật chính trong tiểu thuyết!

Sở Huyền nhận lấy Chiến Đạo Vô Cực cùng Diệt Thần Tinh Mang.

Diệt Thần Tinh Mang, là một thanh trường thương có màu xanh đậm, mũi thương tách ra, giống như tinh mang.

Sau đó hắn thi triển Thiên Cơ Thám Nguyên Thuật.

"Tiêu Lương, đứa con rơi của Tiêu gia Tây Châu, trời sinh chiến cốt, chiến tâm, chiến hồn...".

Nhìn tin tức về Tiêu Lương, Sở Huyền chỉ biết thở dài, gã Tiêu Lương này đúng là trâu bò.

Cho tới hiện tại, Tiêu Lương là đệ tử am hiểu chiến đấu nhất trong những đệ tử của hắn, bởi vì nguyên nhân công pháp hắn tu luyện quá thấp, cho nên chiến lực không bằng đám người Đinh Việt.

Nhưng một khi hắn tu luyện Chiến Đạo Vô Cực, thì sẽ trở thành người có thực lực mạnh nhất.

Đinh Việt cũng không thể bì kịp.

Nếu so cùng cấp, chỉ có Sở Bình Phàm, tu luyện cực đạo chi thuật, mới có thể so tài cùng hắn.

Trời sinh chiến cốt, chiến tâm, chiến hồn, quả thực trâu bò đến phi thường.

Đây là vì chiến mà sinh!

Thu Tiêu Lương làm đồ đệ, quả nhiên là quyết định rất sáng suốt.

Vị Nhân Vương Bắc Vực đời đầu, khả năng rất cao chính là Tiêu Lương, chắc chắn trong Chiến Ma Cổ Địa, sẽ xuất thế ngang trời, nghiền ép vô số thiên kiêu.

Sở Huyền rất thoả mãn, nhìn Tiêu Lương nói: "Ngươi đã nhập môn, vi sư sẽ truyền công pháp cho ngươi, công pháp ngươi đang tu luyện, đẳng cấp quá thấp, không xứng với thiên phú của ngươi!".

Liễu Phiêu Phiêu nghe thấy những lời này, gương mặt không nhịn được mà xấu hổ, công pháp Tiêu Lương tu luyện là do nàng truyền thụ, cũng do nàng tuyển chọn, là công pháp phù hợp nhất với thiên phú của Tiêu Lương.

Môn công pháp này, trong thời kì của nàng, cũng là tuyệt thế thần pháp nổi danh khắp thiên hạ!

Nhưng mà, từ trong miệng của vị tiền bối này, thì trở thành cấp thấp.

Mà nói như vậy, xem như đã khiêm tốn rồi, ở trong mắt tiền bối, chính là quá rác rưởi!

Chương 276. Phật Thị!

Collected & Fixed: OilFish89

"Đa tạ sư tôn!".

Sắc mặt Tiêu Lương lộ ra vẻ mong chờ, loại cường giả kinh khủng như sư tôn, sẽ truyền cho mình công pháp tuyệt thế gì đây?

Công pháp mà Liễu Phiêu Phiêu truyền cho hắn, tuy là rất mạnh mẽ, nhưng mà không biết vì sao, Tiêu Lương cảm giác, môn công pháp này chưa thể phát huy hết khả năng của mình.

Sở Huyền đưa tay điểm nhẹ về trước, kích phát năng lực Thánh Sư Quang Hoàn, đánh ra một đạo lực lượng, trực tiếp truyền Chiến Đạo Vô Cực vào bên trong thần hồn Tiêu Lương.

Oanh!

Chiến ý trên người Tiêu Lương lập tức sôi trào, dường như cả người đều lột xác, chiến ý gần như muốn hoá thành thực chất.

Liễu Phiêu Phiêu rất kinh hãi.

Chiến ý gần như muốn hoá hình?

Vị tiền bối kia, rốt cuộc đã truyền cho Tiêu Lương công pháp gì?

Tiêu Lương khẽ nhắm mắt, cảm ngộ Chiến Đạo Vô Cực.

Nửa giờ sau, mới tỉnh lại từ trạng thái cảm ngộ.

Hắn vô cùng khiếp sợ trước sự mạnh mẽ của Chiến Đạo Vô Cực.

Chỉ cần tu luyện công pháp này, hắn có tự tin, lực chiến của mình, sẽ tăng lên gấp mười lần.

"Đa tạ sư tôn đã truyền pháp!".

Tiêu Lương kích động dập đầu liên tục mấy cái.

"Ngươi đứng lên đi, đã là đệ tử của ta, há có thể bủn xỉn?".

Sở Huyền truyền các loại bí thuật phù hợp cho Tiêu Lương, đồng thời cũng tặng Diệt Thần Tinh Mang cho hắn.

Đương nhiên, vì tránh hấp dẫn ánh mắt của người khác, Sở Huyền đã thi triển một ít thủ đoạn, che đậy thần thái của Diệt Thần Tinh Mang.

Khiến cho nó trở thành một cây thương bình thường.

Tiêu Lương cầm Diệt Thần Tinh Mang trong tay, trong lòng rất kích động, người ngoài có lẽ không phân biệt được, uy lực của Diệt Thần Tinh Mang.

Nhưng mà, hắn có thể cảm nhận được rõ ràng.

Cây trường thương này, mạnh mẽ tới mức nào.

Tuyệt đối là cấp bậc thần khí.

Thậm chí còn mạnh hơn thần khí?

Ngoại trừ Diệt Thần Tinh Mang, Sở Huyền cũng cho hắn một ít bí phù, vũ khí.

Vạn Vực phù đặc chế, cũng cho hắn một miếng.

Tiêu Lương rất biết ơn, đây là đãi ngộ của đệ tử sao?

Trước kia, hắn chỉ vì một món Bảo khí, một gốc linh dược, thế mà hao tốn biết bao nhiêu công sức, trải qua trăm cay ngàn đắng mới có được.

"Ngươi cố gắng tu luyện đi, Cửu vực sắp xảy ra đại sự, chỉ có người đủ thực lực mới tự bảo vệ mình, nguy cơ luôn đi kèm kỳ ngộ, chớ để cho vi sư thất vọng".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Sở Huyền hơi cảm khái, nếu không tính đệ tử ký danh, thì hắn đã thu sáu đệ tử.

Dựa theo trình tự nhập môn, thì hiện tại Tiêu Lương là đệ tử nhỏ nhất.

Cùng học chung một số bí thuật, chỉ cần bọn hắn gặp nhau, tất nhiên có thể phát hiện ra điểm tương đồng.

"Nam Châu tồn tại nhiều cơ duyên, hãy cố nắm chắc".

Sở Huyền đang chuẩn bị ngắt liên hệ, đột nhiên nhìn thấy ánh mắt mong đợi của Liễu Phiêu Phiêu, đang nhìn hắn.

Sở Huyền liền lấy ra một tấm lụa mỏng, đưa tới trước mặt nàng.

"Đây là bí bảo thần hồn, có thể bảo vệ thần hồn ngươi bất diệt, ngươi đang ở trạng thái thần hồn, hảo hảo cảm ngộ Ký Thiên Địa Tiểu Thuật, tái tạo nhục thân chỉ là chuyện nhỏ".

"Đa tạ tiền bối!".

Liễu Phiêu Phiêu mừng rỡ đáp.

Sở Huyền bèn gật đầu, nếu Liễu Phiêu Phiêu trở thành đạo lữ của Tiêu Lương, không chừng sau này, cũng phải gọi mình là sư tôn.

Không thể quá keo kiệt, một món bí bảo thần hồn mà thôi, không tính là gì.

Hắn liền đánh ra ấn ký Vạn Thiên Kính, rơi vào trên người Tiêu Lương, có thể tuỳ lúc liên hệ.

Trước khi đóng Vạn Thiên Kính, Sở Huyền nói một câu: "Trước ngươi có mấy vị sư huynh, khi nào gặp nhau, tự nhiên có thể nhận ra, đồng môn không thể tương tàn!".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Sở Huyền ngắt liên hệ với Vạn Thiên Kính, chỉ mong đợi Tiêu Lương sẽ mang lại cho mình bất ngờ lớn.

Lần này, hắn không có tẩy não Tiêu Lương, hy vọng vị đệ tử này sẽ không xuất hiện tư tưởng lệch lạc.

Tiêu Lương cũng không gấp gáp rời đi, mà vẫn ở trong sơn cốc, tu luyện Chiến Đạo Vô Cực, cùng với các loại bí thuật được Sở Huyền truyền thụ.

Liễu Phiêu Phiêu thì là tu luyện Ký Thiên Địa Tiểu Thuật.

Gửi thần hồn vào trong thiên địa.

Sở Huyền chú ý một ít tình huống của Đinh Việt cùng Vương Lạc.

Đinh Việt đang thăm dò một Bí Cảnh nào đó.

Vương Lạc cũng tương tự.

Theo thời gian Chiến Ma Cổ Địa mở ra ngày càng gần, Bắc Vực đã tiến vào một loại trạng thái yên tĩnh, tất cả thế lực lớn đều chuẩn bị vì Chiến Ma Cổ Địa.

Mà trận thi đấu tranh danh ngạch, tất cả thế lực lớn đã bàn bạc xong, quyết định tổ chức tại Nam Châu.

Thời gian, vẫn chưa xác định được.

Tam tông nhị quốc, thì liên hệ với thế lực sau lưng ngày càng nhiều.

Tần Khả Vận, Nữ Đế Đại Tần, đã bế quan tu luyện, rất ít khi xuất hiện.

Mà kẻ phản bội ở Tần gia, vẫn giữ liên lạc cùng Đế Quốc Đại Càn.

Mỗi thế lực đều có kẻ nằm vùng, thường xuyên trao đổi tin tức hơn.

Cũng có một ít kẻ phản bội, bị phát hiện, sau đó chết rất thảm.

Sở Huyền vẫn núp lùm trong tiểu viện, ngồi xem sóng gió nổi lên.

Chương 277. Âm mưu của U tộc!

Collected & Fixed: OilFish89

Từ lúc thu Tiêu Lương làm đồ đệ, đã trôi qua hơn một tháng.

Sở Huyền đang dùng Tầm Đạo Kính, tìm kiếm cường giả Đạo Cảnh.

Đột nhiên hệ thống lại nhắc nhở.

"Đệ tử Ma Phật của ký chủ, truyền bá Phật pháp, độ hóa trăm vạn phật đồ, ban thưởng một Phật Thị".

Sở Huyền hơi ngạc nhiên, Ma Phật không hổ danh là khí vận chi tử, hơn nữa còn sinh ra phật tâm, càng có lực ảnh hưởng tới khí vận Ma Vực.

Quả nhiên tỷ lệ kích hoạt phần thưởng cũng cao hơn người khác.

Lúc này mới trôi qua bao lâu, đã có trăm vạn phật đồ.

Hoá phật tại Ma Vực, đúng là có triển vọng...

Sở Huyền đọc qua giới thiệu về phần thưởng.

"Phật Thị, gần giống với khôi lỗi, có thể cảm nhận phật niệm chúng sinh, có thể tiến hóa..., hiện tại có thực lực Thần Cảnh tầng năm." (Phật Thị: tuỳ tùng của phật)

Đúng là bảo vật từ hệ thống, rất trâu bò.

Phật Thị, tổng cộng hai người, phân thành tả hữu.

Sở Huyền liền nhận lấy Phật Thị.

Kim Thân, đầu trọc, thân hình cường tráng, trên người đeo một chuỗi phật châu to lớn, uy nghiêm thần thánh, ăn mặc tăng y bó sát người, cơ bắp lộ ra từng cục.

"Bái kiến ngã phật!".

Phật Thị khom mình hành lễ, sau đó nói.

Sở Huyền bèn gật đầu, khẽ phất tay, dời hắn vào trong Tiểu Thế Giới.

Tính cả Sở Nhất cùng Sở Nhị, thủ hạ của hắn đã có bốn vị Thần Cảnh.

Sở Nhất cùng Sở Nhị, đang tại lột xác, siêu việt ra ngoài phàm trù khôi lỗi.

Phật Thị tả hữu, cũng không chỉ đơn giản là khôi lỗi, thuộc về một loại tồn tại tương đối đặc thù.

Hơn nữa, bất luận là Sở Nhất, Sở Nhị, hay là hai vị Phật Thị, đều có thể thăng cấp, cũng không phải là thực lực không thể tăng thêm.

Ma Phật đã độ hóa được trăm vạn phật đồ, thì ngàn vạn cũng không còn xa nữa?

Sở Huyền đang mong đợi, lúc hắn thu được ngàn vạn phật đồ.

Hoặc là, Ma Phật lại làm ra chuyện gì động trời.

Thời gian trôi qua cực nhanh, kỳ hạn 15 năm đã gần tới.

Tu vi Sở Huyền, cũng đã tích lũy đến Thần Cảnh tầng tám, khoảng cách tới Đạo Cảnh cũng rất gần.

Cảm ngộ của hắn đối với Ổn Chi Đạo Tắc ngày càng sâu, hơn nữa đã có thể thi triển một phần năm lực lượng của đạo tắc.

Sở Bình Phàm đã tiến vào trạng thái tích lũy, chuẩn bị đột phá Đế Cảnh.

Sở Huyền đặt rất nhiều kỳ vọng vào đứa cháu trai này.

Thực Lực hai vị Phật Thị, đã được nâng cao, đạt đến Thần Cảnh tầng sáu.

Số lương phật đồ, vượt qua 300 vạn.

Bất quá, rốt cục đã thu hút sự chú ý của thế lực lớn Ma tộc, Ma Phật đã gặp phải không ít nguy hiểm, trải qua vài lần đại chiến.

Thậm chí đến mức trọng thương bỏ chạy.

Phật đồ cũng lọt vào trong tầm đuổi giết.

Mà từ lúc Phật pháp được truyền bá, một ít Ma tộc ý thức được sự mạnh mẽ của phật pháp, bắt đầu chiếm giữ làm của riêng.

Nhưng mà, sau khi tu luyện, tính cách bắt đầu thay đổi, trở nên thành kính với phật pháp, chủ động tìm người khác độ hoá...

Tóm lại, thế cục tại Ma vực, bởi vì sự xuất hiện của Ma Phật, đã thay đổi nghiêng trời lệch đất.

Sở Huyền cũng không có nhúng tay, hắn không rãnh mà quan tâm, toàn bộ thời gian đều đặt trên việc tu luyện.

Cách vài bữa mới sử dụng Tầm Đạo Kính một lần.

Chẳng qua là thời gian trôi qua rất dài, vẫn không tìm thấy thêm vị Đạo Cảnh nào.

Giữa biên giới Nam Châu cùng Đông châu, bên trong Mênh Mông Đại Sơn.

Tại vị trí trước kia tiểu Tà Vương từng chiến đấu với thanh niên U tộc, xuất hiện một bóng người lúc ẩn lúc hiện như u linh.

Người này, dần dần ngưng thực, hóa thành một lão già tóc trắng.

Từ lúc lão già này xuất hiện, xung quanh liền tràn ngập khí tức âm lãnh.

U tộc!

"Hắn biến mất tại chỗ này? Là do phụ thể thất bại ư?" (phụ thể: nhập vào người)

"Tộc chúng ta, sẽ bị người khác phát hiện sao?".

"Một kỳ đạo nguyên này, sắp tới tận cùng, chúng ta không thể đợi thêm nữa, phải nắm lấy cơ hội, bắt đầu từ Nam Châu".

Lão già tóc bạc mấp mấy bờ môi, phát ra sóng âm quỷ dị nào đó, một lát sau, sau lưng đã xuất hiện một đám người.

"Bái kiến, đại tộc lão!".

Một đám người U tộc, đang tập trung sau lưng lão già, ước chừng hơn một trăm người.

Trong đám người này có nữ có nam có, cũng có trẻ nhỏ.

Thực lực cao thấp lẫn lộn.

Trong đó, thực lực của lão già là mạnh nhất.

Khí tức trên người lão, nằm giữa Thiên Cảnh đỉnh phong và Thần Cảnh, chỉ kém nửa bước là đột phá Thần Cảnh.

Đại tộc lão liếc nhìn tộc nhân sau lưng, sau khi trải qua đại kiếp nạn, U tộc kéo dài hơi tàn tại Cửu vực, một trăm người này, đã chiếm cứ một phần ba số người của U tộc.

Đã từng là chủng tộc hùng mạnh bá đạo, hiện tại đã xuống dốc tới mức này.

"Nam Châu, sắp xảy ra đại biến, toàn bộ Cửu vực cũng sắp nghênh đón đại hoạ, đây chính là cơ hội giúp U tộc chúng ta quật khởi".

"Nếu muốn sống sót, thậm chí quật khởi, chúng ta phải tránh lộ mặt, đồng thời đổi một thân phận khác, chờ đợi thời cơ chín muồi".

Ánh mắt đại tộc lão lướt qua đám tộc nhân.

Sau đó lão vung tay, dùng linh lực ngưng tụ thành một tấm bản đồ cực lớn.

Đây là bản đồ Nam Châu.

Phía trên đều có đánh dấu phân chia giữa các thế lực lớn.

Trong đó, một khu vực tại Tần quốc, đặc biệt đánh dấu màu đỏ.

Nhìn kỹ, khu vực được đánh dấu này, chính là Sở Quận.

Chương 278. Tiến Về Sở Gia!

Collected & Fixed: OilFish89

Đại tộc lão mở miệng nói: "Trải qua dò xét tỉ mỉ, toàn bộ khắp Nam Châu, địa điểm thích hợp nhất cho U tộc chúng ta, chính là Sở gia tại Sở Quận!".

"Chuyến đi lần này của chúng ta, nhiệm vụ chính là phụ thể vào người Sở gia, thay thế toàn bộ Sở gia ở Nam Châu, đoạn thời gian rất dài sau này, chúng ta sẽ trở thành người Sở gia".

"Sau này, sẽ xuất hiện bằng danh phận người Sở gia, không thể bại lộ thân phận U tộc, bằng không thì toàn bộ sẽ đối mặt với nguy cơ diệt tộc".

"Tất cả đã hiểu chưa?".

Những thành viên U tộc còn lại đều nói: "Đã rõ, chúng ta là người Sở gia, Sở gia cũng là chúng ta, từ nay về sau, không còn U tộc".

Đại tộc lão rất hài lòng, bèn nói: "U tộc chúng ta, đã kéo dài hơi tàn biết bao nhiêu năm tháng, đại đa số người Cửu vực đã quên lãng chúng ta, chỉ cần U tộc ẩn thân, dùng thân phận Nhân tộc xuất hiện, tất nhiên sẽ có cơ hội quật khởi".

Vừa dứt lời liền vung tay lên, đánh ra một luồng linh lực hoá thành một tấm lưới, cuốn tất cả thành viên U tộc vào trong.

Thân hình đại tộc lão khẽ động, đã biến mất tại nguyên chỗ, bay thẳng về phía Sở Quận.

Xem khắp Nam Châu, Sở gia cũng không phải là một gia tộc đặc biệt.

Khiêm tốn, thực lực không mạnh, hơn nữa ở Tần quốc rất an toàn, sẽ không bị thế lực nào quấy rầy.

Thích hợp làm địa phương ẩn mình của U tộc.

Bất luận là Tần quốc, hay Đế Quốc Đại Càn, thế lực phía sau đều không phải là người dễ chọc, rất dễ bị người khác khám phá ra thân phận U tộc.

Cho dù hắn là bán Thần Cảnh, vẫn không thể tuỳ tiện làm bậy, phải cẩn thận trong mọi hành động.

U tộc đã rất suy tàn rồi.

Không chịu được đả kích.

Năng lực phụ thể của U tộc, đối với Nhân tộc chính là chuyện tối kỵ.

Một khi bại lộ, tất nhiên sẽ có cường giả Nhân tộc ra tay, tiêu diệt toàn bộ U tộc.

Cho dù là trải qua thời gian rất dài, phần lớn thế lực Nhân tộc, cũng không biết đến sự tồn tại của U tộc.

Nhưng mà, một ít thế lực có truyền thừa xa xưa, vẫn còn ghi chép thông tin về U tộc.

Nhất là Nhân Vương thế gia!

Mặc dù Nam Châu đã xuống dốc, nhưng bởi vì tính cách đại tộc lão đặc thù, làm việc gì cũng phải cẩn thận từng li từng tí.

Nếu như chỉ có mỗi mình hắn, tự nhiên không cần phải lo lắng nhiều như vậy, nhưng mà đây là chuyện liên quan đến toàn bộ U tộc.

Không thể nào chủ quan lơ là được.

Trải qua một phen tìm hiểu, rốt cục đã tìm được mục tiêu.

Sở gia!

Toàn bộ Nam Châu, chỉ có Sở gia là phù hợp nhất, đương nhiên điểm mấu chốt là khả năng bại lộ rất thấp.

Những thế lực khác, ở phía sau đều có hắc thủ thao túng.

Duy chỉ có Sở gia là ít khi lộ mặt, một mực cố thủ trong Sở Quận, thực lực cũng không quá mạnh.

Chỉ cần âm thầm phụ thể thay thế, chậm rãi đồng hóa thân thể Nhân tộc, đến lúc đó, nếu không có bí pháp đặc thù, hoặc là chí bảo loại dò xét, thì bọn hắn cũng không dễ gì bị phát hiện.

Sau này bọn hắn chính là người Sở gia.

Thời gian đã trôi qua rất lâu, cường giả Nhân tộc sẽ không có lý do gì, để sử dụng chí bảo hoặc bí thuật, dò xét người nào đó có bị phụ thể hay không.

Trước đây trong lịch sử, U tộc đã từng gây hại cho Nhân tộc không nhỏ, mỗi lần Nhân tộc có hành động lớn, hay là tụ hội, đều có cường giả mang theo chí bảo loại dò xét.

Theo U tộc suy tàn, thời gian rất dài chưa từng xuất hiện, thói quen này đã bị Nhân tộc sớm quên lãng.

Đây chính là cơ hội.

Đại tộc lão rất tin tưởng đối với hành động lần này, Sở gia chỉ là một gia tộc nhỏ, ngay cả Đế Cảnh cũng không có.

Thay thế sự tồn tại Sở gia, là một chuyện chắc như ăn bắp.

Đợi đến lúc Chiến Ma Cổ Địa mở ra, sẽ phái một người, dùng thân phận thiên kiêu Sở gia, tham dự tranh đoạt khí vận chí bảo.

Hắn âm mưu tính kế nhiều năm như vậy, lại dùng thủ đoạn U tộc, tất nhiên có thể âm thầm chiếm được một món khí vận chí bảo.

Một khi có khí vận chí bảo che giấu, U tộc sẽ ngày càng khó bại lộ.

Dùng thực lực đại tộc lão, rất nhanh đã bay tới Sở Quận.

Sở Quận cũng không nhỏ, tài nguyên rất phong phú, nhất là sau khi Sở gia bán ra đan dược, tích lũy ngày càng nhiều tài nguyên.

Đại tộc lão trực tiếp đi tới Sở gia.

Tổng cộng U tộc chỉ có hơn 100 thành viên, mục tiêu nhập vào, tự nhiên là người dòng chính của Sở gia.

Mục tiêu sẽ là những người có địa vị cao, cùng thiên phú ưu tú.

Đại tộc lão rất tự tin, dùng thực lực của hắn, đủ để giúp U tộc âm thầm phụ thể những người Sở gia.

Sau này, Sở gia chính là một trong những đại bản doanh của U tộc.

Trong tiểu viện, lãnh địa Sở gia.

Sở Huyền đang tu luyện, bỗng nhiên hai mắt mở to.

Hắn lộ ra vẻ kinh ngạc, có một luồng khí tức âm lãnh, dùng tốc độ cực nhanh tiếp cận lãnh địa Sở gia.

Người đến có khí tức rất quái dị, hơn nữa thực lực rất mạnh.

Chính là tồn tại tiếp cận Thần Cảnh.

Hắn hơi hiếu kỳ, cường giả bực này, tại sao lại đến Sở gia?

Đồng thời cũng rất buồn bực, Sở gia thực lực quá kém..., hơn nữa cũng không nổi danh.

Làm sao lại trở thành mục tiêu của người khác?

Người này, tựa hồ cũng không phải Nhân tộc?

Chương 279. Sáng tạo Quỷ tộc!

Collected & Fixed: OilFish89

Luồng khí tức âm lãnh này, vô cùng đặc biệt, hơn nữa bóng người kia rất hư ảo, giống như là quỷ mị.

Tựa hồ cũng không có thân thể.

Quỷ sao?

Ý nghĩ đầu tiên của Sở Huyền, chính là quỷ!

Đây không phải rất giống quỷ trong truyền thuyết ở trái đất sao?

Nhưng mà, Cửu vực không có thông tin gì về quỷ.

Đối phương đã lập tức tiếp cận lãnh địa Sở gia, đang chuẩn bị thi triển thủ đoạn, phong bế toàn bộ lãnh địa Sở gia.

Sở Huyền cũng hết cách, tại sao lại có người tự nộp mạng chứ...

Từ sau chuyện của tà giáo, đã không còn người nào tập kích Sở gia.

Hiện tại thì tốt rồi, người tới đầu tiên lại là cường giả rất mạnh.

May mắn là thực lực của mình đã tăng nhanh, bằng không đang lúc đột phá mà gặp đối phương, thì phiền toái lớn rồi.

Làm sao có thể an nhàn sung sướng núp ở đây nữa?

Hắn ngồi bất động trong sân nhỏ, dùng một đạo thần lực huyễn hoá ra cự thủ, trực tiếp giam cầm người nọ, bắt tới trong sân nhỏ.

Đại tộc lão U tộc, vốn đang chuẩn bị triển khai thủ đoạn, phong bế lãnh địa Sở gia, tránh xuất hiện tình huống bất ngờ, và khả năng bị truyền tin ra ngoài.

Nhưng mà, hắn vẫn chưa kịp làm gì, đã cảm thấy lông tóc dựng đứng, một cổ lực lượng kinh khủng, lập tức ùa tới, bao phủ hắn và đám tộc nhân, khiến cho tất cả mọi người bị khống chế!

"Thôi xong!".

Trên mặt Đại tộc lão lộ ra một tia tuyệt vọng, Sở gia nhỏ bé này, tại sao lại ẩn núp một đại năng khủng bố...?

Cường giả Nhân tộc, có phải bị lú rồi hay không, rõ ràng thực lực vô cùng mạnh mẽ, lại điệu thấp đến mức không tưởng, thời khắc mấu chốt lại ra tay bắt gọn.

Lúc trước cũng có một vị cường giả Nhân tộc, đột nhiên xuất hiện, đào hố cho U tộc, bây giờ lại xuất hiện một người nữa?

Trong sân nhỏ, một đám người U tộc, thân hình run rẩy đứng phía sau đại tộc lão.

Sắc mặt bọn họ lộ ra vẻ sợ hãi cùng tuyệt vọng.

Không phải Đại tộc lão đã nói, việc này rất nắm chắc sao?

Chỉ là một nha tộc nhỏ mà thôi.

Tại sao lại xuất hiện tình huống thế này?

Ngay cả đại tộc lão cũng bị bắt.

Thôi xong, U tộc đã sắp diệt vong!

Bờ môi của Đại tộc lão hơi run rẩy, thân hình cũng loạng choạng, vốn là thân thể đã hư ảo, run rẩy đến mức muốn tan biến.

Sở Huyền đưa mắt nhìn hơn 100 người U tộc.

Thi triển Thiên Cơ Thám Nguyên thuật: "U tộc, đã tồn tại rất nhiều năm, sau khi bị thua trong đại kiếp, sống ẩn núp lay lắt... đại tộc lão U tộc, Bán Thần Cảnh, ý đồ phụ thể trên người Sở gia, mưu đồ chiếm đoạt khí vận chí bảo, chờ đợi cơ hội quật khởi...".

Sở Huyền hơi kinh ngạc, đám người này là U tộc?

Nhìn qua cũng khá giống người, điểm khác biệt duy nhất, có lẽ chính là thân thể của bọn họ hư ảo, rất giống với quỷ trong kiếp trước.

Không lẽ mình có duyên với U tộc hay sao?

Tầm Đạo Kính đã tìm được U Tố, mời nàng gia nhập Đại Đạo Hội, hiện giờ là đại tộc lão U tộc, dẫn theo tộc nhân, chạy đến Sở gia.

Mặt khác, Sở gia đúng là miếng mồi ngon...

Làm sao mà ai cũng chọn làm mục tiêu, thích chạy tới Sở gia.

Nhìn thấy đám người U tộc run bần bật, đột nhiên Sở Huyền nảy ra một ý tưởng can đảm.

Cửu vực không có quỷ, mình có thể tự tay sáng tạo Quỷ tộc.

Bắt U tộc hóa thành Quỷ tộc, sáng chế một tộc mới, giúp Cửu vực tăng thêm một chút sức sống.

Thiên phú của U tộc không phải là phụ thể sao, cũng khá giống quỷ nhập vào người?

Sở Huyền có chút động tâm.

Chẳng qua là, muốn hóa U tộc thành Quỷ tộc, cũng không phải là chuyện dễ, tuy là U tộc giống quỷ, nhưng rốt cuộc cũng không phải quỷ chân chính.

Phải sáng tạo ra một số công pháp, sau đó cho U tộc tu luyện, có thể hóa thành quỷ.

Giống như hóa ma thành phật.

"Ký chủ ngồi chơi xơi nước, nảy ra sáng kiến, muốn hóa U tộc thành Quỷ tộc, ban thưởng Hoàng Tuyền Cổ Kinh".

Đột nhiên hệ thống lại ban thưởng.

Sở Huyền mừng rỡ không thôi, lại kích hoạt hệ thống ban thưởng?

Hắn vội vàng xem xét thông tin.

"Hoàng Tuyền Cổ Kinh, thánh điển của quỷ, phương pháp tu luyện thần hồn này, có thể hóa thành quỷ, U tộc tu luyện phương pháp này, có thể nhanh chóng lột xác thành Quỷ tộc...".

Sở Huyền đọc lướt qua giới thiệu về Hoàng Tuyền Cổ Kinh, trong lòng hắn âm thầm kinh hãi mức độ quái dị của bộ công pháp này.

Nếu như người bình thường tu luyện, thân thể sẽ dần bị mục nát, sau cùng ý chí tinh thần hoặc thần hồn, sẽ biến thành tồn tại như quỷ.

Nếu như nhục thân bị huỷ, chỉ còn lại thần hồn, tu luyện phương pháp này, có thể hoá thành quỷ, có năng lực mạnh mẽ của quỷ.

Quỷ là loại tồn tại rất đặc biệt, âm trầm, khủng bố.

Nếu như Cửu vực đột ngột xuất hiện quỷ, thì trong thời gian ngắn, sẽ khiến cho rất nhiều người sợ hãi, không dễ gì ứng phó.

Trước mắt, U tộc chỉ có hơn 100 người, giúp bọn hắn hóa thành Quỷ tộc cũng không khó.

Một khi thành công hoá quỷ, như vậy thì dưới trướng của mình, sẽ có thủ hạ Quỷ tộc tha hồ mà sử dụng.

Chương 280. Hoàng Tuyền Cổ Kinh!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền nhận lấy Hoàng Tuyền Cổ Kinh, dưới sự truyền thụ của hệ thống, chỉ chốc lát Sở Huyền đã nắm giữ được Hoàng Tuyền Cổ Kinh, bên trong ghi chép rất nhiều kỹ năng của Quỷ tộc.

Quỷ nhập vào người, chẳng qua chỉ là thủ đoạn bình thường mà thôi.

Tỷ như một ít kỹ năng như quỷ đả tường, bên trong cũng có ghi chép. (quỷ đả tường: giống như bị ma che mắt dẫn đến mất phương hướng)

Quỷ tộc, tuy là cũng có điểm yếu, nhưng mà xuất hiện bất ngờ, võ giả Cửu vực lại chưa quen thuộc, trong thời gian ngắn sẽ không thể tìm ra điểm yếu của Quỷ tộc.

Tất nhiên sẽ tạo ra một cơn khủng hoảng nhất định.

Tu luyện Hoàng Tuyền Cổ Kinh, thân thể sẽ dần mục nát, đó là đối với võ giả bình thường, nhưng Sở Huyền thì không cần e ngại vấn đề này.

Hắn có Hỗn Độn Bất Diệt Thể, hoàn toàn có thể gánh chịu khi tu luyện Hoàng Tuyền Cổ Kinh.

Thần hồn cũng sẽ không hoá thành trạng thái quỷ hồn âm lãnh, bất quá hắn chỉ cần sử dụng lực lượng Hoàng Tuyền Cổ Kinh là được.

Trong lòng Sở Huyền tự nhủ: "Từ nay về sau, chẳng những mình là Phật tổ, mà còn là quỷ tổ." Đưa mắt nhìn về đám người U tộc, Sở Huyền híp mắt lại, nở một nụ cười.

Dùng thủ đoạn mạnh mẽ, ép người U tộc hóa thành Quỷ tộc, cách này chỉ là hạ sách, rất có thể phá huỷ uy danh của mình.

Thứ mà Sở Huyền muốn, đó là U tộc cam tâm tình nguyện trở thành Quỷ tộc.

Nếu không như chống đối, ném vào trong Tịnh Thế Lưu Ly Tháp, bị Phật Quang chiếu rọi dày vò một thời gian ngắn, sau khi chịu đủ đau đớn, chắc hẳn bọn họ sẽ phải thay đổi suy nghĩ.

Nếu còn cứng đầu, chỉ vẫn còn Chủng Hồn Ấn!

Sở Huyền có rất nhiều biện pháp, biến U tộc thành Quỷ tộc, cũng có thủ đoạn, khiến cho toàn bộ U tộc trung thành đối với mình.

Chỉ cần tu luyện Hoàng Tuyền Cổ Kinh, thì mình sẽ trở thành quỷ tổ của bọn họ, mãi mãi sẽ không dám phản bội và cãi lời của mình.

Đại tộc lão giật thót mình, trái tim lạnh giá, có cảm giác không ổn.

Tựa hồ U tộc, sắp biến mất ở trong thiên địa.

"Vị đại năng Nhân tộc này, chúng ta chỉ ngẫu nhiên đi ngang qua".

Đại tộc lão đang muốn lừa bịp một phen.

Sở Huyền cười híp mắt nói: "Không nên sợ hãi, ta không có ác ý".

Ngươi không có ác ý mới là chuyện lạ!

Đại tộc lão cảm nhận được ác ý tràn đầy, cảm giác kiếp nạn của U tộc sắp đến.

"U tộc...".

Sở Huyền thở dài một hơi, nói: "U tộc đã không còn hy vọng, cho dù các ngươi mưu tính thế nào, thủ đoạn ra sao, cuối cùng cũng không thể tìm được sinh cơ từ đại đạo".

Quả nhiên!

Sắc mặt Đại tộc lão xám như tro, vị đại năng này muốn tiêu diệt U tộc.

Hắn đành cắn răng nói: "Vị đại năng này, U tộc chúng ta, cũng không phải là không có cường giả, ngươi thật sự muốn diệt U tộc, không sợ cường giả U tộc chúng ta trả thù, tàn sát Nhân tộc hay sao?".

Đã đến nước này, hắn cũng chỉ có thể chơi liều ăn may.

Sở Huyền lắc đầu cười khẽ, nói: "Ta cũng không muốn tiêu diệt U tộc các ngươi".

Sau đó lại nói tiếp: "Mặt khác, cường giả U tộc trong miệng ngươi, ta cũng quen biết, lúc gặp ta còn phải gọi một tiếng tiền bối".

Sắc mặt đại tộc lão lập tức chấn kinh.

"Tiền bối, nếu như ngươi muốn truy cứu, chỉ cần giết một mình ta, buông tha những người khác, để lại cho U tộc chúng ta một con đường sống".

Hắn sợ vỡ mật.

Ngay cả đại lão U tộc, đều phải gọi đối phương là tiền bối, làm sao hắn có thể nói gì nữa?

"Ta đã nói rồi, không có ý định diệt U tộc, trái lại, còn muốn giúp các ngươi tìm ra một sinh lộ từ trong đại đạo".

Sở Huyền thở dài nói.

Thần sắc đại tộc lão hơi hoài nghi, từ khi nào cường giả Nhân tộc có lòng tốt như vậy chứ?

"U tộc, muốn giành lấy đại khí vận để quật khởi, cần phải xoá bỏ cái tên U tộc, trở thành Quỷ tộc, ngươi có bằng lòng hay không?".

"Chỉ cần đổi tên thôi sao?".

Đại tộc lão cẩn thận hỏi lại.

Nếu là chỉ đổi tên, thì cũng không có vấn đề gì.

Tuy là không gọi U tộc, nhưng bản chất vẫn là U tộc.

"Hóa u thành quỷ, có thể chiếm được đại khí vận, Quỷ tộc còn mạnh hơn U tộc, đây chính là cơ hội quật khởi của U tộc các ngươi".

Sở Huyền vừa dứt lời, đã dùng ngón tay điểm về trước một cái, truyền tất cả thông tin Quỷ tộc vào thần hồn Đại tộc lão.

Khí tức âm lãnh trên người Đại tộc lão, trong chớp mắt đã tăng thêm một phần.

Thật lâu sau, mới định thần lại.

Trên mặt lộ ra vẻ khiếp sợ.

Đây là Quỷ tộc?

Có một ít đặc tính U tộc, nhưng lại mạnh hơn so với U tộc, cũng có nhiều năng lực hơn.

Nếu là đúng như trong giới thiệu, Quỷ tộc sẽ mạnh tới mức nào?

Chẳng qua là, phương pháp biến thành Quỷ tộc, lại khác biệt so với U tộc.

Thân thể thần hồn, cũng có thể trở thành Quỷ tộc.

Nếu như trở thành Quỷ tộc, vậy thì U tộc sẽ bị xoá tên triệt để.

Nhưng cũng không phải bị biến mất hoàn toàn, vẫn phải gánh chịu khí vận U tộc như trước.

Đại tộc lão hơi động tâm.

Nhưng mà, hắn lại không có cách nào dứt bỏ U tộc.

Dù sao hắn cũng là đại tộc lão U tộc.

Hóa thành Quỷ tộc, cũng gánh chịu khí vận U tộc.

Nhưng từ rày về sau, cái tên U tộc sẽ không còn tồn tại nữa.

Thay vào đó là Quỷ tộc!

Chương 281. Lựa chọn sáng suốt!

Collected & Fixed: OilFish89

Đại tộc lão hơi do dự, không thể nào làm ra quyết định.

Sở Huyền lại nói: "Thanh danh của U tộc, sớm đã biến mất, các ngươi hoá thành Quỷ tộc, còn có thể giữ lại căn cơ của U tộc".

"Còn nếu không muốn trở thành Quỷ tộc, U tộc sẽ biến mất vĩnh viễn, đây cũng không phải là lời đe doạ các ngươi".

"U tộc, không vượt qua được kỳ đạo nguyên này!".

Trong lòng Đại tộc lão giật bắn, tự nhiên hắn sẽ không nghi ngờ, cường giả như Sở Huyền sẽ lừa gạt hắn.

U tộc không thể nào vượt qua kỳ đạo nguyên này?

Không thể nào quật khởi?

Chỉ có hóa thành Quỷ tộc, mới có một đường sống?

Nội tâm Đại tộc lão tranh đấu một hồi, sau đó lại hỏi: "Vị đại năng này, tại sao ngài lại ra tay cứu giúp U tộc chúng ta?".

Sở Huyền mỉm cười, nói: "Ta, chú ý một chữ duyên, tổ tiên U tộc các ngươi, từng có duyên với ta, bọn ngươi đã đi tới đây, bất luận mục đích là gì, cũng xem như có duyên".

"Ta đã ra tay chỉ cho U tộc các ngươi một con đường sống, ngươi còn cho rằng, hiện tại U tộc còn có giá trị gì hay sao?".

Đại tộc lão liền im lặng.

Đúng vậy!

Vị này mạnh như vậy, hiện giờ U tộc đã như ngọn đèn trước gió, làm gì còn giá trị với vị này?

"Xin tiền bối cho phép chúng ta trao đổi một chút...".

Đại tộc lão không thể quyết định ngay, chỉ có thể trao đổi cùng với những người khác.

"Có thể!".

Ánh mắt Đại tộc lão hơi phức tạp liếc nhìn tộc nhân, 100 người này, đã là một phần ba U tộc, hai chi U tộc khác, đều chia ra trốn chỗ khác.

Thời gian đã rất dài, không có liên hệ qua lại.

Thậm chí còn có khả năng, hai chi U tộc còn lại đã bị diệt vong.

Một đám thành viên U tộc, tập trung một chỗ bàn bạc trao đổi, ánh mắt mọi người đều lộ vẻ phức tạp.

Trước khi đến Sở gia, bọn hắn tràn trề hy vọng, ý chí chiến đấu sục sôi.

Phấn đấu quật khởi vì U tộc.

Kết quả thì sao?

Lại biết được một kết quả tàn khốc!

U tộc không có hy vọng!

Hóa thành Quỷ tộc mới là lựa chọn chính xác.

Kỳ thật cũng không có lựa chọn gì.

Không hoá thành Quỷ tộc, sẽ chết!

Hóa thành Quỷ tộc, có thể sống tiếp.

Lựa chọn như thế nào, đã được định trước rồi.

Thật lâu sau, thần sắc đại tộc lão lộ tia phức tạp, cung kính nói: "Tiền bối, chúng ta đồng ý hóa thành Quỷ tộc".

"Đấy mới là lựa chọn sáng suốt".

Sở Huyền đối lựa chọn U tộc, cũng không thấy ngạc nhiên.

"Hiện tại ta sẽ truyền cho ngươi phương pháp Quỷ tộc".

Hắn đưa tay điểm về trước, truyền một ít phương pháp tu luyện bên trong Hoàng Tuyền Cổ Kinh, cho Đại tộc lão.

Sau đó khẽ phất tay, chuyển một đám U tộc vào trong Tiểu Thế Giới.

Hơn nữa còn lựa chọn một chỗ thích hợp, để cho U tộc tu luyện.

Chỗ này là một sơn cốc âm u trong Tiểu Thế Giới, rất thích hợp tu luyện Hoàng Tuyền Cổ Kinh.

"Đa tạ tiền bối!".

Mọi người U tộc lần lượt bái lạy.

Bất luận vị đại năng này có âm mưu gì, chỉ cần không tiêu diệt bọn hắn, đã đáng giá cảm tạ.

Kế tiếp, Đại tộc lão lần lượt truyền công pháp tu luyện cho mỗi người U tộc.

Từ đó, U tộc bắt đầu tu luyện Hoàng Tuyền Cổ Kinh trong sơn cốc này, linh lực toàn thân không ngừng lột xác, chuyển hóa thành lực lượng âm trầm kinh khủng.

Ngay khi Đại tộc lão bắt đầu tu luyện, thì hắn đã ý thức được, môn công pháp này rất mạnh, hơn nữa có thể cải biến hoàn toàn bản thể U tộc.

Một khi hoàn toàn chuyển hóa thành Quỷ tộc, cũng có nghĩa là, một chi U tộc của hắn, sẽ biến mất triệt để.

Công pháp rất mạnh, những năng lực của Quỷ tộc cũng rất kỳ dị, phải thừa nhận rằng, càng có tương lai sáng lạn so với U tộc.

Hơn nữa, bọn hắn chuyển hóa thành Quỷ tộc, sẽ trở thành Quỷ tộc trời sinh, chứ không phải loại dùng thần hồn tu luyện thành quỷ.

U tộc vốn có đặc điểm tương đồng với Quỷ tộc, có điểm giống nhau, nói là Quỷ tộc trời sinh cũng không quá đáng.

Sau khi tu luyện Hoàng Tuyền Cổ Kinh, đại tộc lão mới nhận ra, làm Quỷ tộc còn sướng hơn U tộc.

Nhìn tu vi hiện tại của hắn, một khi chuyển hóa thành Quỷ tộc, thực lực của hắn sẽ đột phá đến Thần Cảnh!

"U tộc nếu muốn mạnh hơn, nhất định phải hóa thành Quỷ tộc!".

Ánh mắt Đại tộc lão trở nên kiên định.

Thậm chí còn muốn tìm kiếm hai chi U tộc, bắt họ hoá thành Quỷ tộc.

Sở Huyền vẫn một mực chú ý cử động của U tộc, đây là cơ hội giúp hắn đạt phần thưởng từ hệ thống.

Cũng chính là lý do hắn muốn sáng tạo ra Quỷ tộc.

Ở bên trong một hang động âm u, U Tố đang tu luyện, vẫn chú ý tới tin tức của hội.

Đột nhiên, nàng hơi nhướng mày.

"Đã xảy ra chuyện gì? Tại sao quan hệ giữa ta cùng U tộc, lại xuất hiện biến động?".

Đôi mi thanh tú của nàng nhíu chặt, U tộc cũng chưa bị diệt, ngược lại khí vận còn tăng thêm, nhưng mà không biết vì sao, liên kết giữa nàng cùng U tộc, lại xảy ra biến hoá kỳ lạ.

Loại biến hóa này, rất mơ hồ, cho dù nàng là cường giả Đạo Cảnh, cũng không nắm rõ được.

"Hẳn không phải là chuyện xấu, khí vận còn tăng thêm, chứng tỏ U tộc đang phát triển".

U Tố tự lẩm bẩm một câu.

Nàng tiếp tục nhắm mắt tu luyện, đồng thời phân ra một tia thần hồn, luôn chú ý tin tức trong Đại Đạo Hội.

Có lẽ Đại Đạo Hội là cơ duyên của nàng.

Chương 282. Phong Đô Quỷ Vương!

Collected & Fixed: OilFish89

Nửa tháng sau.

Đại tộc lão là người đầu tiên chuyển hoá thành Quỷ tộc, toàn bộ cơ thể đều toả ra âm khí cuồn cuộn, thực lực đã tăng vọt, khí vận cũng lột xác.

Thuận lợi bước chân vào Thần Cảnh.

Trong đầu hắn đã không còn suy nghĩ về U tộc, hiện giờ hắn Quỷ tộc, là quỷ vương!

Cũng chính là con quỷ đầu tiên tại Cửu vực!

Đang gánh chịu một đạo khí vận vô danh, cùng với thiên phú khác người.

"Ký chủ sáng tạo ra con quỷ thứ nhất tại Cửu vực, trở thành quỷ tổ, ban thưởng Bí Cảnh Phong Đô".

Sở Huyền mừng rỡ, khi U tộc hoá thành con quỷ đầu tiên, quả nhiên được hệ thống ban thưởng.

Một chi U tộc này, nếu toàn bộ đều hóa thành Quỷ tộc, khai sáng ra Quỷ tộc, có lẽ sẽ kích hoạt thêm phần thưởng.

Hắn liền đọc qua giới thiệu.

"Bí Cảnh Phong Đô, âm trầm, khủng bố, là nơi ở của quỷ, là một thế giới thu nhỏ, Quỷ tộc ở bên trong có thể tu luyện nhanh gấp đôi, thực lực Quỷ tộc có thể gia trì... Có thể thăng cấp".

Rốt cuộc Quỷ tộc đã có một thế giới riêng cho mình, Bí Cảnh Phong Đô rất giống với miêu tả âm tào địa phủ trong truyền thuyết.

Hơn nữa, còn có thể thăng cấp.

Sở Huyền nhận lấy Bí Cảnh Phong Đô, khẽ phất tay, bố trí Bí Cảnh Phong Đô bên cạnh sơn cốc U tộc tu luyện, sơn cốc kia chính là cửa vào Bí Cảnh Phong Đô.

Sau khi bố trí xong xuôi, Đại tộc lão đi tới trước mặt Sở Huyền, quỳ rạp dưới đất.

"Bái kiến quỷ tổ!".

Đại tộc lão âm khí cuồn cuộn, sắc mặt trắng như tờ giấy, trên thân toả ra khí tức lạnh lẽo, nếu ai nhìn thấy lúc này sẽ sợ vỡ mật.

Sở Bình Phàm rất kinh ngạc đứng bên cạnh, nhìn thấy người nảy quỷ khí cuồn cuộn, vô cùng kinh khủng.

"Ngươi là con quỷ đầu tiên tại Cửu vực, ta sẽ ban thưởng cho ngươi chức vị Phong Đô Quỷ Vương".

Sở Huyền mở miệng nói.

"Tạ Quỷ tổ ban ân!".

Bắt đầu từ giây phút này, đại tộc lão U tộc đã không còn, bây giờ chính là Phong Đô Quỷ Vương.

"Ký chủ đã phong chức vị Phong Đô Quỷ Vương, ban thưởng Quỷ Vương ấn." Hệ thống lại ban thưởng.

Sở Huyền liền nhận lấy quỷ ấn.

Trong tay liền xuất hiện một con dấu đen xì như mực, bên trên có khắc hình vẽ bách quỷ bay múa.

Nhìn thấy Quỷ Vương ấn trước mặt, trong đó có ẩn chứa đạo tắc mạnh mẽ, có thể trấn áp bách quỷ, ấn này vừa ra, bách quỷ phải nghe lệnh răm rắp.

Nắm giữ ấn này, không khác nào giữ vị trí Phong Đô Quỷ Vương.

Cũng là đạo binh của Phong Đô Quỷ Vương.

Sở Huyền vung tay, ban thưởng Quỷ Vương ấn.

"Đây chính là Quỷ Vương ấn, ngươi chính là vị Phong Đô Quỷ Vương đời đầu".

Phong Đô Quỷ Vương kích động tiếp nhận Quỷ Vương ấn, sau đó dập đầu ba cái. Đông đông đông!

"Đi đi".

Sở Huyền khua tay đuổi người.

"Dạ, thưa quỷ tổ!".

Quỷ Vương lui ra, trở lại Tiểu Thế Giới, đi vào Bí Cảnh Phong Đô.

Sở Huyền nhìn đám U tộc còn lại, đang chờ đợi đám người này hoá Quỷ tộc, sẽ kích hoạt phần thưởng gì.

"Thập Tam thúc, người đó là ai vậy?".

Sở Bình Phàm cảm thấy rất ngạc nhiên, nên hỏi thăm.

Nhìn sơ qua Quỷ Vương cũng rất khủng bố, có một loại cảm giác âm trầm.

"Quỷ, đây là một loại tồn tại đặc thù".

Sở Huyền đưa mắt nhìn Sở Bình Phàm đã trở thành thiếu niên, mở miệng nói.

"Quỷ?".

Sở Bình Phàm rất kinh ngạc.

Sở Huyền giới thiệu cho hắn một ít thông tin về Quỷ tộc.

Sở Bình Phàm nghe xong rất kinh hãi, nói: "Quỷ lại mạnh đến vậy? Hơn nữa, còn có thể nhập vào người?".

"Chẳng qua chỉ có năng lực đặc biệt, điểm yếu của nó cũng có, một khi có phương pháp khắc chế Quỷ tộc, cho dù thực lực ngươi có yếu hơn, cũng có chống lại một đám quỷ mạnh hơn mình".

Sở Huyền lắc đầu nói ra.

"Ngươi tu cực đạo, đã rất mạnh rồi, quỷ không có bất cứ ưu thế nào đối với ngươi".

Kỳ thật, chỉ cần tu luyện Bách Đoán Luyện Thần Thuật cùng Bất Động Như Sơn Công, dùng hai bí thuật thần hồn cường đại này, đủ kháng cự tất cả năng lực của Quỷ tộc.

Dù vậy, Quỷ tộc vẫn rất mạnh mẽ.

Sở Bình Phàm bèn gật đầu, quay về không gian càn khôn, tiếp tục tu luyện.

Tranh thủ sớm đột phá Đế Cảnh.

Sở Huyền cũng chú ý những thành viên U tộc còn lại, sau khi Đại tộc lão chuyển hoá xong, thì lại có cường giả U tộc chuyển hóa thành Quỷ tộc.

Những người chuyển hoá đầu tiên, đều là U tộc có thực lực cường đại.

Đại tộc lão là bán Thần, người thứ hai biến thành Quỷ tộc, là một chi tộc trưởng U tộc, có tu vi Thiên Cảnh tầng ba.

Trong đám U tộc này, xuất hiện một thiếu nữ U tộc, làm cho Sở Huyền chú ý.

Nàng chỉ có Chân Cảnh tầng chín, nhưng sau khi hóa thành Quỷ tộc, lại trực tiếp đột phá Đế Cảnh.

Tốc độ chuyển hoá thành Quỷ tộc, so với những Tôn Cảnh, Đế Cảnh khác còn nhanh hơn.

Điều này chứng tỏ, nàng có thiên phú đặc thù đối với Hoàng Tuyền Cổ Kinh.

Sở Huyền dịch chuyển nàng ra ngoài.

Trong một đám U tộc, thiên phú của nàng là mạnh nhất, có thể chú trọng bồi dưỡng một chút.

"Bái kiến lão tổ!".

Thiếu nữ xoay người quỳ xuống, thần sắc rất cung kính.

Chương 283. Âm Chi Đạo Tắc!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền liếc nhìn nàng, gương mặt xinh đẹp, bộ dáng yếu đuối khiến cho người khác yêu thương.

Là một nữ quỷ vô cùng xinh đẹp.

"Từ rày về sau, sẽ gọi ngươi là U Nhi".

"Dạ, Tạ lão tổ ban tên".

U Nhi cung kính dập đầu hành lễ.

Sở Huyền dùng tay điểm nhẹ về trước, truyền cho nàng thêm một ít công pháp từ Hoàng Tuyền Cổ Kinh.

Lại luyện chế ra vài món quỷ binh, quỷ khí tặng cho nàng.

"Cám ơn lão tổ!".

U Nhi mừng rỡ đáp.

"Đứng lên đi, cố gắng tu luyện".

"Dạ".

U Nhi không tiến vào Tiểu Thế Giới, mà tiến vào trong không gian càn khôn.

Bay lượn xung quanh Sở Bình Phàm một vòng, đột nhiên nhào về phía Sở Bình Phàm, thi triển quỷ thượng thân. (quỷ thượng thân: quỷ nhập vào cơ thể)

Sở Bình Phàm chỉ cảm thấy cả người lạnh run, lúc nào cũng có thể mất đi khống chế cơ thể, hắn khẽ quát một tiếng, trên người bộc phát ra một cỗ khí thế mạnh mẽ.

Trong cơ thể toả ra ánh đao bén nhọn, cả người như biến thành một thanh đao, mà đao gỗ hắn vẫn luôn mang trên người, cũng phát ra khí tức kỳ lạ.

Phốc!

Hai mắt U Nhi tối sầm, bị cưỡng ép chui ra khỏi cơ thể Sở Bình Phàm.

Nàng hơi bối rối, lần đầu tiên thi triển quỷ thượng thân, hơn nữa mục tiêu có tu vi thấp hơn mình, vậy mà lại thất bại?

Sở Bình Phàm đã bổ tới một đao.

Xoát!

Thân hình U Nhi hoá thành làn khói, đã biến mất ngay tại chỗ.

Nhưng mà, một đao cực kỳ sắc bén kia, mang theo một loại khí tức đặc thù, vô cùng mạnh mẽ, cho dù nàng không bị chém trúng, cũng cảm nhận chấn động mãnh liệt.

"Tiểu nữ quỷ, ngươi dám làm càn!".

Sở Bình Phàm tức giận quát.

"Ngươi tức giận rồi? Ta chỉ đùa giỡn với ngươi một chút, cũng không phải muốn tổn thương ngươi!".

U Nhi hiện thân, lướt qua trước người Sở Bình Phàm, thè lưỡi nói.

"Hừ, tốt nhất là cách xa ta một chút, không nên làm phiền ta tu luyện".

Sở Bình Phàm hừ lạnh một tiếng, quay lưng không chú ý đến nàng nữa.

Toàn bộ quá trình Sở Huyền đều nhìn thấy, cũng không có mở miệng ngăn cản, Sở Bình Phàm rất cô độc, có nữ quỷ hoạt bát như U Nhi quấy rối hắn, cũng là một chuyện tốt.

Về loại sự tình như người quỷ biệt, đối Sở Huyền mà nói, cũng không để ý.

Không để ý đến hai người này nữa, muốn làm gì thì làm, trong lòng bọn hắn đều có chừng mực.

Một tháng sau.

Tất cả thành viên U tộc, đều đã trở thành Quỷ tộc.

Nguyên một đám toả ra khí tức lạnh lẽo thấu xương, phần lớn sau khi hoá thành Quỷ tộc, thực lực đều được tăng cao.

Trước tiên, Quỷ Vương chuyền một đám Quỷ tộc vào Bí Cảnh Phong Đô, cho bọn họ tu luyện trong này sẽ gia tăng tốc độ.

Ngoại trừ U Nhi.

"Ký chủ sáng tạo ra một chủng tộc mới tại Cửu Vực, ban thưởng Âm Chi Đạo Tắc".

Phần thưởng từ hệ thống đã tới.

Không ngờ liên quan tới đạo tắc!

Biến U tộc thành Quỷ tộc, quả nhiên là quyết định sáng suốt, Sở Huyền cũng phải tự khen bản thân.

Hắn liền nhận lấy phần thưởng.

Một sợi đạo tắc huyền ảo, giống như vô hình, lại hơi u ám, lượn lờ trên người hắn.

Sở Huyền tiến vào trạng thái cảm ngộ, tìm hiểu toàn bộ Âm Chi Đạo Tắc.

Hắn nhận ra phần thưởng này, có chút kỳ lạ, ngoại trừ là âm dương chi âm, còn ẩn chứa đạo ý âm hiểm?

"Làm sao mà có cảm giác, nắm giữ đạo tắc này, sẽ bắt đầu am hiểu cách hại người khác?".

Trong lòng Sở Huyền thì thào.

Một ổn một âm, có thể phối hợp lẫn nhau. (ổn ở đây là ổn chi đạo tắc, âm là âm chi đạo tắc)

Bên ngoài biểu hiện vững như núi, sau lưng thì lặng lẽ hại người?

Cùng lúc cảm ngộ hai đạo tắc, nội tình của hắn lại càng được nâng cao.

Sở Huyền cũng không biết, những cường giả Đạo Cảnh khác, rốt cuộc là có thể cảm ngộ mấy tia đạo tắc, bất quá khẳng định không thể nhiều hơn hai đạo.

Quỷ tộc mới được thành lập, thực lực vẫn còn mỏng.

Nhân số cũng không nhiều.

Sở Huyền ra lệnh cho Quỷ Vương, dẫn đầu Quỷ tộc cố gắng tu luyện, nâng cao thực lực Quỷ tộc.

Mục tiêu tiếp theo sẽ là khuếch trương số lượng Quỷ tộc.

Chiến Ma Cổ Địa mở ra, chính là một cơ hội trời ban.

Trận đại chiến năm nó, khiến vô số cường giả chết đi.

Bên trong Chiến Ma Cổ Địa, tất nhiên sẽ tồn tại một ít tàn hồn đần độn, thậm chí thần hồn bị ý nghĩ muốn giết chóc điều khiển.

Những tàn hồn này, bất luận là độ hóa thành Quỷ tộc, hoặc là thôn phệ trực tiếp, đều có thể nhanh chóng nâng cao thực lực toàn bộ Quỷ tộc.

Mỗi ngày Cửu vực đều có rất nhiều võ giả chết đi, cũng có không ít võ giả, bị hủy nhục thân, thần hồn may mắn trốn thoát một kiếp.

Nếu muốn khôi phục lại nhục thân, cũng không phải là chuyện dễ dàng.

Đoạt xá cũng có mạo hiểm nhất định, nếu như đối tượng đoạt xá, có thiên phú bình thường, thì sau này tiềm lực sẽ có hạn.

Sự xuất hiện của Quỷ tộc, sẽ khiến cho những võ giả chỉ còn thần hồn, có lựa chọn mới.

Chỉ vài năm sau, võ giả Cửu vực, lúc bị người hãm hại, sẽ cố gắng gào to một câu kinh điển.

"Cho dù ta có biến thành quỷ cũng không bỏ qua cho ngươi!".

Nếu sau đó, thần hồn may mắn thoát được, hóa thành ác quỷ, quay trở về báo thù...

Sở Huyền rất mong đợi sẽ xuất hiện tình cảnh như vậy, cũng mong đợi Quỷ tộc sẽ phát triển.

Chương 284. Ma Đồ!

Collected & Fixed: OilFish89

U tộc tập kích, chỉ là một cơn gió thoáng qua, không tạo ra bất kỳ ảnh hưởng gì.

Cũng không có người nào trong Sở gia biết được, thiếu chút nữa bọn hắn đã bị U tộc nhập thân đoạt xác.

Sau khi thành công biến U tộc thành Quỷ tộc, Sở Huyền vẫn cố gắng tu luyện, đồng thời cũng kỳ vọng vào phần thưởng 15 năm.

Hắn cũng mong đợi, khi Sở Bình Phàm đột phá Đế Cảnh, sẽ mang đến phần thưởng gì.

Thời gian trôi qua rất nhanh.

Đã đến kỳ hạn 15 năm.

Sở Huyền hơi cảm thán, năm tháng vụt đến vụt đi, mới chớp mắt hắn đã núp lùm ở đây tròn 15 năm.

Bỏ ra thời gian 15 năm, từ Phàm cảnh tu luyện đến Thần Cảnh tầng sáu, tốc độ tu luyện bực này, có lẽ sẽ khiến mọi người phát điên.

Cho nên, trạch rất tốt, vừa ổn định vừa phát triển thực lực.

"Ký chủ trạch đủ 15 năm, thực lực đã tăng lên gấp bội, xin tiếp tục cố gắng, ban thưởng Tầm Đạo Kính tiến cấp trở thành Hỗn Độn Diễn Đạo Kính".

Rốt cuộc cũng có thông báo từ hệ thống.

Sở Huyền hơi sững sờ, phần thưởng 15 năm, chỉ giúp Tầm Đạo Kính tiến cấp?

Trước tiên hắn đọc qua thông tin giới thiệu.

"Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, là bản tiến cấp của Tầm Đạo Kính, có thôi diễn thiên cơ, đại đạo, tìm kiếm Khai Đạo giả, Cổ Đạo giả, cũng thu được tin tức người tìm kiếm, bao gồm dung mạo, năng lực...".

Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, có thể tìm kiếm cường giả Đạo Cảnh trở lên, hơn nữa còn tăng thêm năng lực tìm ra dung mạo và năng lực của đối tượng.

Công năng mà Sở Huyền luôn ước ao, rốt cục đã có.

Sau này tìm kiếm cường giả, không cần phải hỏi thăm đối phương, có thể biết được trực tiếp, thân phận mục tiêu, tu vi cùng tướng mạo.

Sở Huyền còn chú ý, bên trên dòng giới thiệu, đã xuất hiện một cái tên mới.

Cổ Đạo giả!

Khai Đạo giả thì hắn biết rồi, vậy thì Cổ Đạo giả là gì?

Là cấp bậc còn mạnh hơn Khai Đạo?

Phải bao lâu, mới có gọi là Cổ Đạo giả?

Hồng Nguyên Sơ đã khai mở hai đạo nguyên, còn chưa được tính là Cổ Đạo giả.

Sở Huyền lấy ra Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, vẻ ngoài của nó cũng không khác trước, chẳng qua chỉ nhiều hơn một tầng khí tức Hỗn Độn.

"Thử kiểm tra một chút, Tầm Đạo Kính bản nâng cấp, có hiệu suất tìm kiếm cường giả ra sao".

Sở Huyền rót thần lực vào Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, chỉ một lát, đã cảm thấy thần lực cùng hồn lực bị tiêu hao với tốc độ chóng mặt.

Ổn Chi Đạo Tắc cùng Âm Chi Đạo Tắc, cũng rót đạo vận vào Hỗn Độn Diễn Đạo Kính.

Mức độ tiêu hao đang ngày một tăng thêm.

Hơn nữa, nó còn chủ động hút lấy lực lượng đạo tắc.

Dựa theo mức độ tiêu hao này, Sở Huyền chèo chống không được bao lâu nữa.

Cây kim trên mặt kính bắt đầu xoay tít.

Một vòng lại một vòng.

Ngay tại lúc Sở Huyền sắp gục ngã, thì trên mặt kính lại xuất hiện một chấm đen.

Ngay sau đó, trên mặt kính lại xuất hiện hình ảnh, một lão già râu tóc đỏ thẫm, đang khoanh chân ngồi trên giường đá đen xì.

Xung quanh cơ thể lượn lờ đạo vận đen kịt.

Ma tộc?

Từ lúc xuất hiện hình ảnh, Hỗn Độn Diễn Đạo Kính đã ngưng hút vào lực lượng.

Trong gương lại xuất hiện thông tin.

"Ma Đồ, là một vị lão tổ Ma tộc, một trong cổ ma, khai đạo giả, đã khai mở gần hai đạo nguyên...".

Khai đạo giả!

Sở Huyền mừng quýnh, quả nhiên Hỗn Độn Diễn Đạo Kính rất công hiệu, vừa sử dụng lần đầu, đã tìm thấy một vị Khai Đạo Cảnh.

Hỗn Độn Diễn Đạo Kính còn hiện ra hình ảnh Ma Đồ, nhưng mà hắn lại không cảm ứng được, có thể thấy được Hỗn Độn Diễn Đạo Kính cao siêu tới mức nào.

Ngay cả Khai Đạo Cảnh cũng không cảm ứng được.

Sở Huyền nhìn chăm chú Ma Đồ, lâm vào suy nghĩ, mình là người đứng phía sau gây chuyện ở Ma vực, hóa ma thành phật, đây là muốn đoạn căn cơ của Ma tộc...

Thế nhưng Ma Đồ có tu vi Khai Đạo Cảnh, vô cùng mạnh mẽ.

Hắn nghĩ lại, Khai Đạo Cảnh đã bị hạn chế, sẽ không đi ra Cửu vực, huống hồ đối phương cũng chưa biết sự tình ở Ma vực.

Cảm giác thông qua khí vận Ma tộc, cũng không phải phương pháp chính xác.

Hóa thành Phật tộc, khí vận đã lột xác, thậm chí còn tăng mạnh, mà Ma Đồ chính là lão tổ Ma tộc của những Phật tộc này, cũng không bị ngăn cách khí vận.

Vẫn có thể cảm thụ như trước.

Huống hồ, Hồng Nguyên Sơ cũng là Khai Đạo Cảnh...

Hắn chính là cường giả Nhân tộc, không lẽ sẽ cho phép Ma tộc Khai Đạo Cảnh, chạy đến địa bàn Nhân tộc gây chuyện?

Trông Đại Đạo Hội có thêm một vị Khai Đạo Cảnh, thì khoảng cách Nguyên Sơ Đạo Tinh lột xác sẽ càng rút ngắn.

Vậy thì hắn có thể càng nhanh chóng thông qua nó tiến vào đại đạo.

Sở Huyền cũng không chào hỏi đối phương, trực tiếp bắt khí tức của hắn đưa vào Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Kể từ đó, cũng có thể hù doạ Ma Đồ một chút.

Quả nhiên, Ma Đồ liền biến sắc.

"Các hạ là người phương nào?".

Sắc mặt Ma Đồ đại biến, dưới tình huống vô thanh vô tức, vậy mà có thể bắt khí tức của mình bỏ vào vật gì đó.

Mà hắn lại không thể truy ra đối phương.

"Giới thiệu cho mọi người, người mới nhập hội chính là Ma Đồ, tu vi Khai Đạo Cảnh, tất cả mọi người nên giao lưu một ít".

Sở Huyền phát ra thông báo trong Đại Đạo Hội.

Sau đó quay sang Ma Đồ nói: "Đây chính là Đại Đạo Hội, Ma Đồ đạo hữu là người có duyên, mới có thể gia nhập hội này, trong này cũng có mấy vị đạo hữu Khai Đạo Cảnh".

"Ma Đồ? Ma tộc bạo phu?".

Chương 285. Gia gia không so đo với ngươi!

Collected & Fixed: OilFish89

Hồng Nguyên Sơ là người nói đầu tiên.

Những cường giả Đạo Cảnh khác, đều giữ thái độ im lặng, Khai Đạo Cảnh..., siêu cấp đại lão, còn chưa tới lượt bọn hắn mở miệng.

"Hồng Nguyên Sơ?".

Rất nhanh, Ma Đồ đã hiểu được hội này, trong lòng hắn rất khiếp sợ trước mức độ mạnh mẽ và khó lường của hội này, đối với vị hội chủ Sở Huyền, hắn càng thêm kiêng kị.

"Đúng vậy!".

"Ngươi cũng ở đây? Đây là âm mưu quỷ kế của ngươi sao?".

Ma Đồ rất nóng nảy, quát to.

"Âm mưu cái gì?".

Hồng Nguyên Sơ khẽ cười một tiếng, nói: "Ma tộc bạo phu, từ khi nào ngươi lại sợ bóng sợ gió như thế? Đây là chí bảo của hội chủ, người có duyên sẽ được tiến vào".

"Ai sợ ngươi chứ?".

Ma Đồ quát lạnh một tiếng, nói: "Lúc trước vẫn chưa định thắng thua, hẳn là Hồng Nguyên Sơ ngươi, hôm nay muốn quyết thắng thua cùng ta?".

Sở Huyền yên lặng quan sát.

Thì ra Ma Đồ cùng Hồng Nguyên Sơ là người quen cũ..., nhưng lại từng đánh nhau.

Hồng Nguyên Sơ cười ha hả, nói: "Cái gì mà chưa phân thắng bại, bất quá chỉ so vài chiêu mà thôi, Ma Đồ ngươi làm sao đánh lại ta?".

Lại nói tiếp: "Ngươi cũng đừng quên, sư đệ của ngươi cũng chết trên tay ta!".

"Ma Đồ mãng phu, không ngờ ngươi có thể đột phá Khai Đạo Cảnh, thật sự là quá ly kỳ".

Nhược Tiên mở miệng tỏ vẻ khinh thường.

"Con đàn bà thúi Nhược Tiên kia, ngươi đã quên trước kia là ai đuổi giết ngươi tè ra quần hay sao?".

"Ma Đồ, ngươi muốn chết hay sao?".

"Ngươi có ngon thì nhào vô, xem ta có dám lột sạch ngươi hay không!".

Nhược Tiên tức sôi máu.

Sở Huyền cạn lời, tên Ma Đồ này, làm sao lại giống như cái bình xịt thế này?

Vừa mới vào hội, gặp được người nào là phun người đó, khiến vị Nhược Tiên Khai Đạo Cảnh, tức giận tới mức nổi trận lôi đình.

Côn Hà cũng bị tương tự.

Khá lắm!

Ở bên trong Đại Đạo Hội liền trở nên náo nhiệt, một mình Ma Đồ chiến ba người Hồng Nguyên Sơ, Nhược Tiên, Côn Hà, cũng không rơi xuống hạ phong.

Sở Huyền cũng hoài nghi, gia hoả này có phải kẻ thích gây chuyện hay không?

Những cường giả Đạo Cảnh còn lại, đều im lặng lắng nghe, nhất là Ứng Không, run cầm cập, ở bên trong hội này, thực lực của hắn rất cặn bã.

Cuối cùng, Thuật Dương nhịn không được phải ra mặt.

Hắn cùng với Nhược Tiên, đều là người cùng thế hệ với Ma Đồ, tự nhiên cũng là biết rõ Ma Đồ.

Kết quả, hắn vừa xuất trận, đã bị Ma Đồ mắng tức đến mức muốn ói máu.

"Cháu trai Thuật Dương, ai cho ngươi tư cách nói chuyện ở đây? Chỉ là một tên phế vật, cũng không đột phá Khai Đạo Cảnh, cũng dám đưa mặt ra?".

"Lúc trước ta cũng không xem trọng ngươi, suốt ngày bám đuôi Hồng Nguyên Sơ, như một thằng cháu trai, quả nhiên đúng là phế vật, ngay cả khai đạo cũng không bước vào được".

"Lăn chỗ khác, gia gia không so đo với ngươi!".

Sở Huyền cảm thán, gia hoả Ma Đồ này, đúng là công phu miệng lưỡi không tầm thường, ở bên trong Đại Đạo Hội chửi bới điên cuồng.

Kéo Ma Đồ tiến vào hội đúng là lựa chọn chính xác, càng nhiều người cãi vã bên trong hội, thì đạo vận cung cấp càng nhiều, tất cả mọi người càng khuấy động, thì đạo vận càng dâng trào, Nguyên Sơ Đạo Tinh lại được đạo vận uẫn dưỡng nhiều thêm nữa.

Cho nên, cách để giúp Nguyên Sơ Đạo Tinh mau thăng cấp, chính là tạo không khí sôi động trong Đại Đạo Hội.

Thành viên trong hội càng trao đổi nhiều, thì Nguyên Sơ Đạo Tinh mới có thể được thêm nhiều đạo vận.

Thuật Dương vừa mới mở miệng, đã bị Ma Đồ chặn họng, tức giận đến mức không nói ra lời.

Ai bảo Ma Đồ đâm ngay chỗ hiểm của hắn chứ.

"Ma Đồ, có gan thì báo chỗ ở của ngươi ra, chúng ta sẽ đại chiến ba trăm hiệp".

Nhược Tiên giận dữ quát lạnh.

"Lăn ra chỗ khác, ta không có hứng thú với ngươi, đừng hòng câu dẫn ta!".

Đậu moá ngươi!

Thật sự Nhược Tiên đã bị chọc tức đến phát điên.

Hồng Nguyên Sơ cũng bị tức giận không nhẹ.

Tại sao trước kia mình lại không phát hiện, miệng lưỡi của gã Ma Đồ này lại đê tiện đến thế?

"Sở đạo huynh, tên Ma Đồ này quá hỗn xược, không bằng trục xuất hắn ra ngoài?".

Rốt cuộc, Hồng Nguyên Sơ đề nghị với Sở Huyền.

Một khi gia nhập Đại Đạo Hội, chỉ có hội chủ là Sở Huyền, mới có đặc quyền trục xuất người khác.

Khoé miệng Sở Huyền hơi run rẩy, trục xuất bình thuốc nổ như Ma Đồ, làm sao có thể!

Vị này chính là Khai Đạo Cảnh hàng thật giá thật.

Vừa nhìn thì đã biết hắn là thành viên năng động nhất trong hội, vừa mở miệng đã oanh tạc bốn phía, có hắn tham gia hội này, mới được xem là náo nhiệt.

Mọi người càng dùng nhiều đạo vận trao đổi, thì Nguyên Sơ Đạo Tinh lại được uẫn dưỡng càng nhanh.

Nếu như trục xuất hắn sẽ gây tổn thất rất lớn.

Nhưng Hồng Nguyên Sơ đã mở lời, tự nhiên mình không thể trực tiếp từ chối, thể diện thì vẫn phải cho, không thể khiến hắn giảm hảo cảm đối với mình.

Huống hồ, những thành viên bên trong hội này, phần lớn đều nhờ Hồng Nguyên Sơ dẫn vào.

Coi như là đã giúp mình không nhỏ.

Chẳng qua là phải từ chối ra sao, Sở Huyền cần phải ngẫm cho kỹ.

Ma Đồ đối với vị hội chủ thần bí như Sở Huyền, trong lòng ít nhiều cũng có chút kiêng dè.

Người có thể không một tiếng động thu khí tức của mình, sau đó kéo mình gia nhập hội này, tuyệt đối là có thực lực mạnh hơn mình.

Nếu như đã nhập hội, làm sao Ma Đồ cam lòng rời khỏi?

Chương 286. Mười Sáu Tuổi Đế Cảnh, Thái Sơ Đạo Kinh (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Trong hội này toàn những người quen như Hồng Nguyên Sơ, lúc nào cảm thấy nhàm chán, có thể trêu chọc bón hắn để giải trí.

Chưa kịp đợi Sở Huyền đáp lại, hắn đã vội mở miệng: "Hồng Nguyên Sơ, ngươi đúng là phế vật..., hông lẽ sợ ta sao?".

"Muốn ta rời khỏi hội này cũng được, chỉ cần ngươi dám thừa nhận không bằng ta, thừa nhận sợ tranh chấp cùng ta, thì ta sẽ lập tức rời khỏi!".

Gương mặt Hồng Nguyên Sơ tức giận đến mức tái nhợt, làm sao hắn có thể chấp nhận điều kiện này?

Lập tức giận giữ quát to: "Được thôi, giữ ngươi ở lại bên trong hội này cũng được, ta cũng muốn chống mắt lên nhìn xem, mãng phu Ma Đồ, có thể làm ra trò trống gì!".

Sở Huyền thầm khen Ma Đồ giỏi ứng biến, không hổ danh là đại pháo, rất am hiểu cách khích tướng.

Mặc dù Hồng Nguyên Sơ biết là hắn khích mình, nhưng chỉ có thể cắn răn tiếp nhận, nếu như trục xuất Ma Đồ, không phải chứng tỏ mình sợ hắn sao?

Cho nên, không thể trục xuất hắn được.

Lúc này Sở Huyền mới đứng ra làm người hoà giải.

"Mấy vị đạo hữu, cũng đã quen biết từ trước, cãi nhau cũng không có gì, đạo ở ngay trước mặt, trong lúc ngẫu nhiên sẽ có linh cảm, có thể sẽ ngộ ra được điều gì?".

Vừa mở miệng đã giở giọng tiền bối cao nhân.

Mấy người Hồng Nguyên Sơ thoáng trầm mặc, trong lòng bọn họ đều thừa nhận, Sở Huyền là một tiền bối, có lẽ còn Khai Đạo sớm hơn bọn họ.

Tất nhiên là thực lực cũng mạnh hơn.

Sở Huyền lại nói tiếp: "Có thể gia nhập vào Đại Đạo Hội, chính là cơ hội trong cõi hư vô, xem như là một loại duyên phận, sau này các vị sẽ biết được, người có thể tiến vào đây, trên người đều có cơ duyên".

Khi nói tới đây, Sở Huyền tiếp tục giữ im lặng tỏ vẻ thần bí.

Đám ngươi Hồng Nguyên Sơ cũng không có ồn ào nữa.

Trong lòng bọn họ đều nhủ thầm, những lời nói của Sở Huyền chứa đầy thâm ý.

Cơ duyên?

Khai Đạo giả là tu hành ở đại đạo, chỉ có ở trên đại đạo mới có thể cảm ngộ, cơ duyên bực nào mới có ích với họ?

Tuy là như thế, nhưng trong lòng bọn hắn cũng không nghi ngờ lời nói của Sở Huyền, có lẽ vị Khai Đạo Cảnh này đã tồn tại rất xa xưa, biết rõ một ít cơ duyên Khai Đạo giả.

Trong hội đã yên tĩnh trở lại.

Tạm thời Khai Đạo giả đều ngưng chiến.

Ngay lúc này, Ứng Không đột ngột xuất hiện.

Trước tiên, chính là chào hỏi vị Ma Đồ.

Ma Đồ rất cao hứng "Mặc dù ngươi chỉ là cặn bã, nhưng lại có lễ phép, sau này Ma gia gia sẽ bảo kê ngươi!".

"Ai dám khi dễ ngươi, cứ báo tên họ của ta!".

Ứng Không khóc không ra nước mắt, ta đúng là cặn bã, nhưng mà ngươi cũng không thể nói trắng trợn như thế chứ?

Từ khi mình tiến vào hội này, lại biến thành cháu trai của người khác!

Tiếp theo U Tố, Hổ Thái cũng đi ra chào hỏi.

Ma Đồ rất vui vẻ.

Một lát sau, đệ tử Hồng Nguyên Sơ, đệ tử Nhược Tiên, cũng đi ra hỏi thăm.

Dù sao Ma Đồ cũng là cấp bậc tiền bối.

Đương nhiên, Ma Đồ cũng không hà khắc với vãn bối.

Có lẽ nguyên nhân là tính cách của hắn rất cao ngạo, cho nên khinh thường chuyện bắt nạt vãn bối.

Sở Huyền cảm thấy, nếu như hắn mở ra công năng truyền gửi vật phẩm, thì tên Ma Đồ này, mỗi khi cao hứng sẽ tặng vật phẩm gì đó cho đám vãn bối.

Sau khi náo nhiệt qua đi, Đại Đạo Hội bắt đầu an tĩnh trở lại.

Dù sao số lượng thành viên cũng không nhiều.

Xét về mức độ năng động, trước mắt chỉ có Ứng Không, mỗi ngày đều đi ra chào hỏi các vị Khai Đạo Cảnh.

U tộc thì hơi trầm mặc ít nói, tựa hồ bởi vì thân phận U tộc, cho nên không muốn bị người khác chú ý.

Hổ Thái trò chuyện cùng Ứng Không rất sôi nổi.

Sở Huyền bèn cất Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, khôi phục tinh lực, tiếp tục tu luyện.

Lần đầu sử dụng Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, đã tìm được một vị Khai Đạo giả, Sở Huyền rất tin tưởng, tỷ lệ tìm kiếm cường giả Đạo Cảnh, tất nhiên cũng tăng theo.

Cũng đúng như lời hắn nói, Người có thể tiến vào hội, tất nhiên có khí vận hùng hậu, xem như là người có đại cơ duyên.

Hắn cũng không có năng lực, tìm kiếm tất cả Khai Đạo Cảnh cùng Đạo Cảnh.

Mấy ngày tiếp theo, Sở Huyền đều dùng Hỗn Độn Diễn Đạo Kính thăm dò, nhưng bởi vì tiêu hao quá lớn, không thể kéo dài, cho nên vẫn chưa tìm ra cường giả Đạo Cảnh.

Gia hoả Ma Đồ này, có lẽ là rất nhàm chán.

Ở trong hội rất hay trêu chọc Nhược Tiên.

"Bà nương Nhược Tiên, lúc nào mới dám đại chiến cùng ta...?".

Nhược Tiên tức muốn lộn ruột.

Kết quả sau đó, bên trong hội liền trở nên náo nhiệt.

Sở Huyền thì vui mừng hớn hở, chửi nhau càng nhiều, thì Nguyên Sơ Đạo Tinh đạt được đạo vận càng nhiều.

Khoảng thời gian tiếp theo, cứ cách vài ngày Ma Đồ sẽ bắt đầu khiêu khích đám người trong hội một lần.

Phần lớn thời gian, đều chém gió cùng Ứng Không và Hổ Thái.

Thời gian trôi qua rất nhanh, Sở Bình Phàm đã tròn mười sáu tuổi.

Đã đến Chân Cảnh cực hạn, tích lũy đã đủ rồi.

U Nhi cùng Sở Bình Phàm đã rất thân, đã trở thành đôi bạn cùng tiến.

Sở Bình Phàm mười sáu tuổi, lớn lên thành một thiếu niên thật thà.

Khí trên người hắn vẫn không có gì thay đổi, ai nhìn vào cũng cho rằng hắn ngu ngốc, khờ khạo.

Mặc dù tuấn tú, nhưng nhìn qua cũng không giống thiếu niên lanh lợi.

Nhưng mà, đây đều là vẻ bề ngoài.

Nếu có người thật sự cho rằng, Sở Bình Phàm là một người ngu ngốc, tuyệt đối sẽ chịu thiệt thòi lớn.

Chương 287. Mười Sáu Tuổi Đế Cảnh, Thái Sơ Đạo Kinh (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Có thể nói là Sở Bình Phàm do một tay Sở Huyền nuôi lớn.

Tự mình dạy dỗ, tự mình truyền thụ các loại công pháp bí thuật.

Nhục thân rất cường tráng, còn chưa đột phá Đế Cảnh, đã có thể so với Đế Cảnh tầng một, tầng hai rồi.

Đan dược thì ăn như kẹo.

Các loại đồ chơi mang trên người đều có cấp bậc Đế Cảnh trở lên.

Đủ loại khôi lỗi yêu thú, đạn cầm, xuy tiêu, con rối hình người ca hát, không có món nào là dưới Đế cấp.

Đều do Hạng Tinh luyện chế.

Đan dược thì nhiều không kể xiết, trước kia Vương Lạc vì hắn mà luyện chế rất nhiều đan dược, bởi vì Bình Phàm tu luyện cực đạo, cho nên ăn rất nhiều đan dược.

Cũng không xuất hiện tình trạng dư thừa dược lực, hoặc vấn đề không tiêu hoá hết.

Đây là điểm đặc biệt bá đạo của cực đạo.

Sau khi U Nhi học luyện chế quỷ đan, Sở Bình Phàm cũng rất thích ăn loại đan này, đan dược âm lãnh, có mùi vị rất đặc biệt.

Sở Vân cũng nghiên cứu đan đạo, luyện chế rất nhiều đan dược, đều cho Sở Bình Phàm.

Đưa mắt dõi khắp Cửu vực, chỉ sợ không có một thiên kiêu nào, có thể so sánh mức độ phá sản như Sở Bình Phàm.

Hôm nay, rốt cục Sở Bình Phàm đã sắp đột phá Đế Cảnh.

Võ giả Đế Cảnh mười sáu tuổi.

Hơn nữa còn là Đế Cảnh cực đạo.

Sở Huyền đặt rất nhiều kỳ vọng trên người hắn, có thể đạt được phần thưởng phong phú hay không, đều phải trông cậy vào Sở Bình Phàm.

Đế Cảnh mười sáu tuổi, không có tiến vào Bí Cảnh thời gian, cũng không có tiến hành tu luyện gia tốc.

Mà chỉ dựa vào tu luyện bình thường.

Đủ để phá kỷ lục rồi.

Sở Huyền tin tưởng, từ trước tới nay, võ giả Đế Cảnh mười sáu tuổi, tuyệt đối là có một không hai.

Hiện tại Sở Huyền đã tích lũy đến Thần Cảnh tầng chín, khoảng cách đột phá Đạo Cảnh, đã gần ngay trước mặt.

Chỉ cần phần thưởng mấy trăm năm tu vi, là có thể tích luỹ đủ nội tình, kế tiếp chính là đột phá Đạo Cảnh.

Bên trong Đại Đạo Hội đã tăng thêm ba vị võ giả Đạo Cảnh, một vị đến từ Ma tộc, một vị đến từ tiểu tộc vô danh, vị còn lại là Nhân tộc.

Chuyện đáng nhắc tới, chính là Ứng Không vẫn xếp chót trong hội.

Những thành viên bên trong hội, không bị hắn gọi đại ca thì cũng là gia gia.

Mỗi ngày Ứng Không đều hoài nghi cuộc sống này, tựa hồ ai cũng mạnh hơn hắn.

Vị thành viên Ma tộc kia, gọi là Ma Lỗ, Đạo Cảnh 12 quan, mỗi ngày hắn đều nịnh nọt lão tổ Ma Đồ.

Hơn nữa, vừa quay đầu đã nói xấu mấy người Hồng Nguyên Sơ.

Mấy đệ tử của Hồng Nguyên Sơ cũng muốn đứng ra bênh vực..., vì vậy liên tục cãi lộn, hầu như mỗi ngày đều chửi bới xối xả.

Ma Đồ rất hài lòng với vị hậu bối Ma tộc này, rất có phong phạm của hắn.

Ngược lại Sở Huyền thì vui mừng hớn hở..., càng chửi bới nhiều, đạo vận sẽ chuyển động càng nhanh, Nguyên Sơ Đạo Tinh có thể nhanh chóng tăng cấp.

Ma Đồ đúng là vị cứu tinh.

Sau khi Tầm Đạo Kính tăng lên Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, quả nhiên hiệu quả càng mạnh, thành viên ở trong hội ngày càng nhiều.

Cũng trở nên náo nhiệt.

Trong không gian càn khôn, chỉ còn một mình Sở Bình Phàm, U Nhi cũng dời ra ngoài.

Sở Vân thì đang bế quan tu luyện.

Mấy người Tô Tiên Nhi đều tu luyện trong Tiểu Thế Giới.

Chỉ còn Sở Huyền.

Đế Cảnh mười sáu tuổi, nếu truyền ra ngoài có thể doạ chết người.

Quá kinh khủng.

Sở Bình Phàm liền nghiêm mặt, đao gỗ lơ lửng ở trước người hắn, nhìn qua cũng không khác gì đao gỗ bình thường.

Ngoại trừ bên ngoài được mài có chút bóng loáng, thì cũng không phát hiện ra điểm gì kỳ lạ.

Trong đầu Sở Bình Phàm, lại nhớ tới tình cảnh lúc bé, hôm nay đã sắp đột phá Đế Cảnh.

Sau này nó có thể đứng trước mặt những người này, tỏ vẻ lạnh lùng khinh bỉ, nói một câu: "Các ngươi ở trong mắt ta, ngay cả phế vật cũng không bằng!".

Hắn chờ đợi ngày hôm nay, đã rất lâu rồi!

Cố gắng tu luyện, cho dù nhìn thấy rất nhiều thứ mới lạ, cho dù động tâm, rất muốn chơi, nhưng đều bị hắn áp chế.

Mỗi khi nhớ tới tình cảnh lúc trước, hắn liền giục bỏ tất cả tạp niệm, chuyên tâm tu hành.

Những loại đồ chơi như khôi lỗi, hắn có rất nhiều, nhưng sau khi chơi một lần, đều bị hắn thu vào.

Hắn sợ chính mình sẽ không nhịn nổi, tiêu tốn thời gian trên những thứ này.

Tuy là Đế Cảnh cũng không được tính là mạnh mẽ, nhưng đây là bước đầu giúp hắn quật khởi, là vốn liếng để hắn nghiền ép tất cả người cùng thế hệ.

Sở Bình Phàm suy nghĩ rất nhiều, thật lâu sau mới kiên định quyết tâm.

Đột phá!

Khí thế trên người bắt đầu ngưng tụ, giống như liên kết cùng đại đạo, không giống với lực lượng võ giả bình thường, bắt đầu ngưng tụ xây dựng.

Sở Huyền vẫn yên lặng quan sát.

Cực đạo là một loại phương pháp đặc thù, thậm chí là công pháp đi đến cực hạn.

Cũng bởi vì nguyên nhân này, cho nên cực đạo rất khó tu luyện, rất hiếm thấy trên thế gian.

Phàm là người tu luyện cực đạo, tất nhiên có thực lực bất phàm, vượt xa võ giả cùng cảnh giới.

Cực đạo đặc biệt là vì nó rất mạnh, lại vô cùng hiếm thấy, từ trước tới nay, cực đạo giả đã ít càng thêm ít.

Chương 288. Đột Phá Đạo Cảnh!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền cũng không biết, có cực đạo giả nào tu luyện tới Khai Đạo Cảnh hay không.

Cực đạo giả khi Khai Đạo, tất nhiên cũng là một đạo cực hạn.

Sở Bình Phàm đang trong quá trình đột phá.

Cực đạo Đế Cảnh, cũng không có sinh ra vực chi lực, chỉ có lực lượng cực đạo được lột xác.

Kỳ thật, cũng được xem là một vực đặc thù.

Cực đạo chi vực.

Ầm ầm!

Khí thế trên người Sở Bình Phàm bốc lên cuồn cuộn, khí thế này rất đặc thù, giống như vực nhưng lại không phải vực, đây là một loại lực lượng cực kỳ bá đạo, tạo thành một lực trường đặc thù.

Đây gọi là Vực cực đạo.

Sở Bình Phàm đã thành công đột phá, đang ở giai đoạn củng cố cảnh giới.

Dường như Bình Phàm đao cũng đã xảy ra một ít biến hóa.

Nếu nhìn sơ qua, cũng không thấy điểm gì kỳ lạ.

Nhưng Sở Huyền lại cảm giác được, ở bên trong Bình Phàm đao, đã ngưng tụ ra một đường hoa văn có lực lượng đặc biệt.

Có lẽ nó là một cực đạo mới sinh ra.

"Ký chủ không bước chân ra khỏi nhà, nuôi dạy ra võ giả Đế Cảnh mười sáu tuổi, là người thứ ba từ trước tới nay, ban thưởng ngàn năm tu vi và Thái Sơ Đạo Kinh".

"Ký chủ không bước chân ra khỏi nhà, nuôi dạy ra cực đạo võ giả Đế Cảnh mười sáu tuổi, ban thưởng Diệt Chi Đạo Tắc".

Võ giả Đế Cảnh mười sáu tuổi, là người thứ ba từ trước cho tới nay

Còn là cực đạo võ giả Đế Cảnh trẻ nhất lịch sử.

Quả nhiên là phần thưởng rất phong phú

Sở Huyền vui mừng hớn hở, không uổng công hắn tận tình dạy bảo, rốt cuộc hồi báo cũng xứng đáng.

Phần thưởng ngàn năm tu vi, đủ để lắp đầy nội tình Thần Cảnh.

Đạo Cảnh đang gần ngay trước mặt.

Phần thưởng còn lại chính là một đạo tắc.

Diệt Chi Đạo Tắc.

Mới vừa vào Đạo Cảnh, đã nắm giữ ba đầu đạo tắc, có thể xem là vô địch cùng cảnh giới.

Sở Huyền không trực tiếp nhận lấy, mà yên lặng chờ đợi Sở Bình Phàm củng cố tu vi.

Ba ngày sau.

Sở Bình Phàm đang đứng trước mặt Sở Huyền.

"Rất tốt, ngươi đã đột phá Đế Cảnh, hiện tại đã tròn 16 tuổi, có thể tiến vào Tiểu Thế Giới".

Sắc mặt Sở Huyền rất hài lòng, khi nhìn về phía Sở Bình Phàm.

"Từ lúc ngươi tu luyện tới nay, vẫn cố gắng siêng năng, cho nên không có kinh nghiệm thực chiến, hiện tại có thể tiến vào bí cảnh thí luyện, để gia tăng kinh nghiệm chiến đấu".

"Dạ, Thập Tam thúc!".

Trong lòng Sở Bình Phàm khó nén kích động.

Tất cả những thứ này, đều nhờ Thập Tam thúc giúp hắn có được.

Trong lòng Sở Bình Phàm, Thập Tam thúc đã chiếm lấy vị trí quan trọng nhất, cho dù là phụ mẫu hắn cũng có chỗ không bằng.

Dù sao, từ nhỏ đã không sống cùng phụ mẫu, cả gia đình đã bị ly tán.

Xem như hắn do một mình Sở Huyền nuôi lớn, một tay nuôi dạy thành tài, nếu xét về góc độ tình cảm, thì Sở Huyền còn thân thiết hơn so với phụ mẫu của hắn.

U Nhi ghé vào trên bờ vai Sở Bình Phàm, thân thể nàng hư ảo, nhưng khí tức âm lãnh đã bị thu lại.

Sở Bình Phàm cùng U Nhi, cùng tiến vào Tiểu Thế Giới, liên tục trải nghiệm thí luyện trong bí cảnh.

Lúc này Sở Huyền mới xem xét phần thưởng

Đầu tiên là xem qua Thái Sơ Đạo Kinh.

Đây chính là công pháp hắn tu luyện sau này.

"Thái Sơ Đạo Kinh, khởi đầu đại đạo, sinh ra từ hỗn độn, đã mất tích từ khi bắt đầu...".

Thái Sơ Đạo Kinh, lúc tu luyện tới cảnh giới đại thành, có thể sống tại hỗn độn, mở ra đại đạo chân chính, cho dù đại đạo bị huỷ, cũng có thể quay trở lại lúc bắt đầu.

Vô cùng bá đạo!

Một khi luyện tới cảnh giới đại thành, mặc kệ kiếp nạn gì, đều có thể vượt qua, chân chính trở thành tồn tại bất tử bất diệt, vĩnh hằng.

Đây là phạm trù đã vượt xa so với Khai Đạo Cảnh mà Sở Huyền biết, dĩ nhiên là mạnh hơn so với Khai Đạo giả bình thường.

Khai Đạo giả mở ra đại đạo, cũng là dựa vào đại đạo mà tồn tại.

Nhưng tu luyện Thái Sơ Đạo Kinh tới cảnh giới đại thành, có thể thoát ly ra khỏi đại đạo, trở thành đại đạo riêng biệt, có thể trùng sinh từ hỗn độn, có thể trở về từ cõi niết bàn.

Sở Huyền rất vui mừng, sau khi lĩnh ngộ Thái Sơ Đạo Kinh, đừng nói là chỉ điểm Đạo Cảnh tu hành, cho dù là Khai Đạo Cảnh, hắn cũng có thể chỉ điểm.

Đến lúc đó, còn có ai dám nghi ngờ hắn?

Hắn sẽ trở thành siêu cấp đại lão thực thụ.

Rốt cuộc không cần phải lo sợ lộ tẩy, không cần phải lo lắng Khai Đạo giả như Hồng Nguyên Sơ, tìm hắn luận đạo mà cứ từ chối, quả thật đánh mất phong thái cao nhân.

Một khi hắn tu luyện Thái Sơ Đạo Kinh đến cảnh giới đại thành, sẽ áp đảo tất cả Khai Đạo giả, trở thành siêu cấp đại lão danh xứng với thực.

Trong lòng Sở Huyền rất kích động.

Bất quá hắn cũng chưa đụng tới Thái Sơ Đạo Kinh, mà trước tiên nhận lấy ngàn năm tu vi, lắp đầy tích luỹ Thần Cảnh.

Sau đó lại dùng Thái Sơ Đạo Kinh, đột phá đến Đạo Cảnh.

Hắn liền nhận lấy ngàn năm tu vi.

Ầm ầm!

Tu vi truyền vào cơ thể, thực lực không ngừng dâng cao, Hỗn Độn Bất Diệt Thể điên cuồng cắn nuốt lực lượng, nội tình càng trở nên thâm hậu.

Mỗi lúc đụng chạm đến bình cảnh.

Thì thần lực bắt đầu chuyển hóa, sản sinh ra một tia đạo vận.

Trong cõi u minh, giống như cảm ứng được đại đạo, có thể thu đạo vận để tẩm bổ nhục thân, uẩn dưỡng đạo tắc.

Chương 289. Phần thưởng phong phú!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền mở to mắt, cơ hội đột phá Đạo Cảnh, rốt cục đã tới rồi.

Nội tình tích luỹ đã đến cực hạn.

Hắn liền nhận lấy Thái Sơ Đạo Kinh.

Cảm ngộ Thái Sơ Đạo Kinh bắt đầu truyền vào cơ thể, Sở Huyền đã vô thức vận chuyện pháp quyết Thái Sơ Đạo Kinh.

Trong đầu sinh ra một cảm giác huyền diệu khó diễn tả.

Vô số cảm ngộ ùn ùn kéo đến, dường như trước mặt hắn xuất hiện một cánh cổng mờ ảo, khi đưa tay mở cửa ra thì xuất hiện một thế giới rộng lớn bao la.

Nhìn thấy được thế giới tươi đẹp, thấy được trời xanh mây trắng.

Liên tục cảm ngộ, chỉ một lát đã giống như trở lại trên đại đạo, lại giống như đưa tay sờ đến đại đạo. (nói cho dễ hiểu thì đại đạo trong câu này giống như một thế giới, khi bước vào đó thì sẽ cảm nhận được nó rất rõ ràng)

Cảm ngộ cứ cuồn cuộn truyền vào cơ thể hắn.

Đạo vận cùng theo đó mà tiến vào.

Thần hồn Sở Huyền lại được lột xác, Hỗn Độn Bất Diệt Thể hấp thu đạo vận một cách điên cuồng, Ổn Chi Đạo Tắc, Âm Chi Đạo Tắc, cũng được đạo vận tẩm bổ, không ngừng trưởng thành, lực lượng đạo tắc cũng dung hợp vào trong Thần lực.

Chỉ đợi thần lực chuyển hóa thành lực lượng đạo tắc, quanh thân tràn ngập đạo vận, thần hồn hoàn thành quá trình lột xác, thành lập liên hệ cùng đại đạo trong cõi hư vô, là có thể thu lấy đạo vận từ đại đạo sau đó nhập thể. (trong thế giới đại đạo có chứa đạo vận, sau khi đột phá Đạo Cảnh thì có thể thu lấy đạo vận từ thế giới đại đạo)

Như thế là có thể đột phá Đạo Cảnh.

Sở Huyền vẫn trong quá trình đột phá.

Quá trình cảm ngộ đối với Thái Sơ Đạo Kinh vẫn tiếp diễn.

Từ trước tới nay, đây là lần đầu tiên Sở Huyền dùng thời gian dài nhất để đột phá cùng cảm ngộ.

Từng ngày từng ngày trôi.

Khi tới ngày thứ mười, Sở Huyền mới tỉnh lại từ trạng thái cảm ngộ.

Giờ khắc này, khí tức trên người hắn đã có sự thay đổi rõ rệt, hai con ngươi trong mắt bắn ra ánh sáng chói mắt, dường như có thể nhìn thấu mọi vật trên thế gian, phảng phất có thể hiểu rõ bản chất đại đạo.

Trên người đạo vận tràn ngập, Ổn Chi Đạo Tắc cùng Âm Chi Đạo Tắc vờn quanh, đã bị hắn triệt để khống chế.

Một thân thần lực đã được thay thế bằng đạo tắc chi lực.

Thứ mà cường giả Đạo Cảnh nắm giữ, chính là lực lượng đạo tắc.

Đây là thứ có thể áp đảo mọi pháp tắc trong thiên địa.

Thần Cảnh trong mắt Đạo Cảnh, bất quá chỉ là con sâu cái kiến.

Đạo Cảnh đã thành!

Sở Huyền cảm ngộ thoáng qua tình huống cơ thể, không khỏi cảm thán, trạch mười mấy năm, rốt cục đã đột phá Đạo Cảnh.

"Chúc mừng ký chủ đã đột phá, trở thành võ giả Đạo Cảnh có tốc độ tu luyện nhanh nhất từ trước tới nay, ban thưởng Thời Gian Đạo Tắc và thần hồn du thời gian đại đạo".

"Chúc mừng ký chủ đột phá, trở thành võ giả Đạo Cảnh trẻ tuổi nhất từ trước tới nay, ban thưởng Ẩn Chi Đạo Tắc và Đại Thiên Nạp Đạo Pháp".

Từ lúc hắn đột phá, phần thưởng của hệ thống cũng kéo tới.

Võ giả Đạo Cảnh có tốc độ tu luyện nhanh nhất!

Võ giả Đạo Cảnh trẻ tuổi nhất!

Hắn đã tạo ra hai kỷ lục!

Tâm trạng Sở Huyền rất bình tĩnh, cho dù được ban thưởng thêm hai đạo tắc.

Mới vào Đạo Cảnh, đã nắm giữ năm cái đạo tắc, có thể nói là độc nhất vô nhị?

Hắn cũng không gấp gáp nhận lấy mấy phần thưởng này, mà đang cảm nhận sự huyền diệu sau khi bước vào Đạo Cảnh.

Cảm ngộ từ cõi hư vô, sự liên kết huyền diệu cùng đại đạo.

Sau gần nửa ngày.

Sở Huyền mới nhận lấy Diệt Chi Đạo Tắc.

Giống như lực lượng có thể hủy diệt mọi thứ, bắt đầu xuất hiện, lượn lờ quanh thân Sở Huyền.

Qua một lúc, sau khi Sở Huyền nắm giữ Diệt Chi Đạo Tắc, thì khí tức huỷ diệt cũng tan biến.

Hắn lại khôi phục trở về dáng vẻ một trạch nam tuấn tú. (trạch nam: thường được dùng để miêu tả những chàng trai chỉ luôn thích ở trong nhà, lẩn trốn mọi hoạt động bên ngoài).

Ngoại trừ vẻ ngoài tuấn tú, thì cũng không có gì đặc biệt.

Đã không còn khí chất của cường giả, cũng không có khí thế bao trùm thiên hạ, nhìn thế nào cũng giống một trạch nam tuấn tú.

Tâm cảnh của Sở Huyền đã tăng lên một mảng lớn.

Sau khi lĩnh ngộ Thái Sơ Đạo Kinh, thì hiểu biết của hắn đối với đại đạo rất thấu triệt, chỉ sợ không có ai bằng hắn.

Mặc dù thực lực không bằng Khai Đạo Cảnh, nhưng vẫn có thể chỉ dạy Khai Đạo Cảnh, đây cũng không phải nói đùa.

Sở Huyền vẫn tiếp tục thể ngộ bản thân.

Đối với phần thưởng của hệ thống, hắn cũng không còn kích động, cho dù phần thưởng rất hậu hĩnh.

"Ký chủ trạch rất ổn, ban thưởng Ổn Chi Đạo Tắc thăng một cấp".

Sở Huyền có chút kinh ngạc, tâm cảnh của mình vững vàng, cũng kích hoạt phần thưởng?

Ổn Chi Đạo Tắc, trực tiếp tăng lên một đoạn, đã vượt qua Âm Chi Đạo Tắc cùng Diệt Chi Đạo Tắc.

Thứ mà Đạo Cảnh tu luyện, nhìn qua thì rất đơn giản, nhưng trong đó ẩn chứa nhiều khó khăn.

Điểm đơn giản, chính là chỉ cần liên tục cảm ngộ đại đạo, không ngừng dung nhập đạo vận vào cơ thể, uẩn dưỡng đạo tắc, khiến cho đạo tắc ngày càng hoàn thiện và trưởng thành là được.

Khó khăn chính là cảm ngộ đối với đại đạo, cùng với hoàn thiện đạo tắc.

Đạo Cảnh 36 quan, mỗi lần đột phá một quan, đều trải qua một lần lột xác, đều khiến cho đạo tắc ngày càng hoàn thiện, lực lượng đạo tắc được tăng cường, hoặc là lĩnh ngộ đạo tắc mới.

Ba mươi sáu quan, giống như ba mươi sáu ngọn núi lớn.

Trên lý thuyết thì mỗi một quan có thể lĩnh ngộ một đạo tắc.

Nhưng mà, có rất nhiều giả Đạo Cảnh, đều chỉ lĩnh ngộ một đạo tắc, dùng những lĩnh ngộ mới, cùng với lực lượng đạo tắc mới, bổ sung vào trong một đạo tắc.

Khiến cho đạo tắc này không ngừng phát triển và hoàn thiện.

Hoàn thiện một đạo tắc, tự nhiên là đơn giản và nhanh hơn nhiều so với hoàn thiện nhiều đạo tắc.

Cũng cần ít cảm ngộ hơn.

Chương 290. Dung hợp đạo tắc!

Collected & Fixed: OilFish89

Đạo tắc của Sở Huyền, thật ra rất hoàn thiện, thứ hắn thiếu là quá trình phát triển.

Hắn cũng không thiếu cảm ngộ.

Chỉ thiếu uẩn dưỡng, cùng với hoàn thiện hơn nữa.

Nếu so với những võ giả Đạo Cảnh khác, thì con đường Đạo Cảnh của Sở Huyền, còn bằng phẳng dễ đi hơn nhiều.

Ví dụ như Ổn Chi Đạo Tắc, sau khi tăng một cấp, kỳ thật đã đạt tiêu chuẩn Đạo Cảnh 2 quan.

Một quan một trọng thiên, mỗi lần đột phá một quan, cũng không phải là chuyện dễ dàng, cần phải tích luỹ biết bao năm tháng.

Cho dủ tích luỹ đủ cảm ngộ, nhưng mà để uẩn dưỡng đạo tắc, khiến đạo tắc lột xác trưởng thành, cần rất nhiều thời gian.

Vô số cường giả Đạo Cảnh, bởi vì gặp được đại cơ duyên, hoặc là nhân tố khác, cho nên may mắn đột phá Đạo Cảnh.

Nhưng cuối cùng cả đời, cũng bị vây tại một quan của Đạo Cảnh, không thể nào đột phá.

Ví dụ như Thuật Dương.

Hắn cũng là người cùng thời với Hồng Nguyên Sơ, cũng là bạn tri kỉ của Hồng Nguyên Sơ, hông lẽ do thiên phú của hắn kém hơn sao?

Nhưng mà vẫn bị chôn chân tại Đạo Cảnh 30 quan, không thể nào đột phá.

Không lẽ vị bạn tri kỷ Hồng Nguyên Sơ, không giúp hắn giải đáp nghi hoặc hay sao?

Tự nhiên là có, nhưng mà đã bước vào Đạo Cảnh, thì chỉ có thể dựa vào chính bản thân mình.

Khi Sở Huyền bước vào Đạo Cảnh, tự nhiên tu luyện sẽ đơn giản hơn nhiều, chẳng qua hắn chưa thoả mãn yêu cầu thôi.

Hơn nữa, uẩn dưỡng đạo tắc, giúp cho đạo tắc lột xác, cần thời gian dài đăng đẳng.

Nếu muốn thời gian rút ngắn, chỉ có một phương pháp, phải có chí bảo đại đạo có liên quan tới phát triển đạo tắc.

Hoặc là, trực tiếp cảm ngộ cùng uẩn dưỡng khi tiến vào đại đạo.

Nhưng mà võ giả Đạo Cảnh không thể nào làm được chuyện này.

Sở Huyền lại có cơ hội làm được, hắn có cách tiến vào đại đạo.

Với điều kiện bắt buộc, chính là Nguyên Sơ Đạo Tinh phải thăng cấp, mới có đủ năng lực mở ra cánh cổng đi thông tới đại đạo.

Sở Huyền vẫn tự mình cảm ngộ, thậm chí hắn còn thử nghiệm, dung hợp Ổn Chi Đạo Tắc, Âm Chi Đạo Tắc, Diệt Chi Đạo Tắc.

Khai Đạo Cảnh, chính là cảnh giới dung hợp đạo tắc, mở ra một đạo thuộc về mình.

Hoặc là hòa tan đạo tắc vào đại đạo, mở ra một đạo thuộc về mình.

Nếu sử dụng phương pháp đầu tiên, đương nhiên sẽ mạnh hơn một chút.

Hơn một tháng sau, Sở Huyền mới miễn cưỡng dung hợp ba đạo tắc thành một.

Dù vậy, nếu để cho võ giả Đạo Cảnh khác biết được, có người mới bước vào Đạo Cảnh đã có thể dung hợp đạo tắc, chỉ sợ sẽ hoài nghi bản thân, khóc thầm cho mình là phế vật!

Sau khi Sở Huyền tỉnh lại, lúc này mới vui vẻ xem xét phần thưởng từ hệ thống.

Đầu tiên là Thời Gian Đạo Tắc và được phép một lần đi vào thời gian đại đạo!

Phần thưởng rất giá trị.

Nhất là được đi vào thời gian đại đạo, Sở Huyền càng tràn trề hy vọng.

Phần thưởng lần này, không giống với lần trước hắn được đi vào toàn bộ đại đạo.

Mà là có tính chỉ định, đi vào thời gian đại đạo.

Sở Huyền rất mong chờ, nếu đi vào thời gian đại đạo, sẽ nâng cao năng lực Thì Quang Lược Đoạt cùng Thì Quang Huyễn Ảnh, gia tăng thêm cảm ngộ đối với thời gian.

Thậm chí rất có khả năng, trực tiếp giúp Thời Gian Đạo Tắc thăng cấp.

Nếu tính cả Thời Gian Đạo Tắc, thì Sở Huyền đã có bốn đạo tắc.

Hắn tiếp tục xem phần thưởng còn lại

Ẩn Chi Đạo Tắc và Đại Thiên Nạp Đạo Pháp.

Lại thêm một đạo tắc, tổng cộng hắn đã có năm đạo tắc.

Mà [Đại Thiên Nạp Đạo Pháp], là một môn công pháp có thể hấp thu đạo vận, có thể dùng tốc độ cực nhanh hấp thu đạo vận vào trong cơ thể.

Hơn nữa có thể đẩy nhanh tiến độ uẫn dưỡng đạo tắc.

Sở Huyền tràn đầy mong đợi đối với chuyện tu luyện, khi bước vào Đạo Cảnh.

Hắn còn muốn tạo ra kỷ lục, dùng tốc độ nhanh nhất đột phá Khai Đạo Cảnh.

Cùng với kỷ lục Khai Đạo giả trẻ tuổi nhất.

Đến lúc đó, tất nhiên phần thưởng sẽ rất lớn.

Trước tiên, Sở Huyền nhận lấy hai đầu đạo tắc.

Thời Gian Đạo Tắc, giống như một đường cầu vòng, huyền diệu khó hiểu, rất khó cảm ngộ.

Ẩn Chi Đạo Tắc, là thứ không nhìn thấy được, thậm chí không thể cảm nhận.

Thời Gian Đạo Tắc, chính là một trong những đại đạo mạnh nhất, không có người nào có thể chân chính nắm giữ thời gian.

Cho dù là Khai Đạo giả cũng không thể.

Chỉ có thể tiến hành quấy nhiễu hoặc vận dụng ở mức độ nhất định.

Trong người hắn uẫn dưỡng năm đầu đạo tắc, Sở Huyền thử nghiệm tỉ mỉ, đồng thời suy nghĩ, phương pháp vận dụng hoàn mỹ 5 loại đạo tắc này.

Ẩn Chi Đạo Tắc, có thể giúp bản thân lẩn trốn, Thời Gian Đạo Tắc thì tăng tốc, Ổn Chi Đạo Tắc giúp củng cố bản thân, Diệt Chi Đạo Tắc cùng Âm Chi Đạo Tắc thì dùng để tấn công.

Nếu như có thể vận dụng hoàn mỹ, thì cùng cấp độ, ai có thể đánh lại hắn?

Sau khi kích động một hồi, hắn mới bình tĩnh lại.

Tiếp tục nhận lấy Đại Thiên Nạp Đạo Pháp.

Lĩnh ngộ xong, Sở Huyền thử thi triển Đại Thiên Nạp Đạo Pháp, từ đại đạo, bắt đầu dung nạp đạo vận vào trong cơ thể.

Hỗn Độn Bất Diệt Thể của hắn, có thể dung nạp rất nhiều đạo vận, vốn là tốc độ cực nhanh, những võ giả khác cưỡi ngựa cũng đuổi không kịp.

Chương 291. Tiến Vào Thời Gian Đại Đạo!

Collected & Fixed: OilFish89

Mà sau khi vận chuyển Đại Thiên Nạp Đạo Pháp, quả thực giống như cá voi nuốt chửng, đạo vận bị hút vào cơ thể một cách điên cuồng.

Phối hợp thêm Hỗn Độn Bất Diệt Thể, đạo vận chảy tới bao nhiêu, thì bị hắn hấp thu bấy nhiêu, một bên uẩn dưỡng đạo tắc, một bên nâng cao Hỗn Độn Bất Diệt Thể.

Sở Huyền chỉ biết than thở, Đại Thiên Nạp Đạo Pháp quá mạnh mẽ, chỉ cần dựa vào phương pháp này, để uẩn dưỡng đạo tắc, thì tốc độ hoàn thiện đạo tắc, sẽ nhanh hơn gấp mười lần so với võ giả khác.

Đạo vận mãnh liệt chảy vào, cũng không dấu hiệu lan ra một tí nào, xung quanh người Sở Huyền, cũng không thấy điểm gì kỳ lạ.

Cho dù đứng gần hắn, cũng không cảm ứng được sự tồn tại của đạo vận.

Đây là một trong những điểm bá đạo của Đại Thiên Nạp Đạo Pháp.

Cũng là chỗ đặc biệt của đạo vận.

Trực tiếp hút vào trong cơ thể, sẽ không bị thoát ra ngoài, trừ phi hắn tận lực phóng thích.

Chỉ có Đạo Cảnh, mới có thể tiếp thu đạo vận.

Thần Cảnh chỉ là tiếp xúc da lông bên ngoài mà thôi, vẫn còn trong giai đoạn cảm ngộ, hơn nữa chỉ có thể tiếp xúc đến một tia rất yếu.

Đại Thiên Nạp Đạo Pháp, còn có một đặc điểm, chính là không cần chủ động tu luyện, nó vẫn có thể tự hấp thu đạo vận, trước sau như một.

Sở Huyền khẽ phất tay, đưa Nguyên Sơ Đạo Tinh tới trước mặt.

Lần này hắn đi vào thời gian đại đạo, cũng muốn mang Nguyên Sơ Đạo Tinh theo bên người.

Chuyến này, chẳng những có thể uẩn dưỡng Nguyên Sơ Đạo Tinh, lỡ như gặp được Khai Đạo Cảnh, cũng có thể mời đối phương gia nhập hội.

Sở Huyền nhớ tới phần thưởng Thời Gian Chi Chu, cũng mang theo luôn một thể.

Hỗn Độn Diễn Đạo Kính cũng cầm, nếu gặp được Khai Đạo giả, có thể thôi diễn ra lai lịch của đối phương.

Mọi chuyện đã chuẩn bị xong xuôi.

Trong lòng tràn đầy hy vọng, Sở Huyền liền nhận lấy phần thưởng.

Trong nháy mắt, xuất hiện một loại cảm giác huyền diệu, cảm giác này rất kỳ là, khó mà giải thích bằng lời.

Sau một khắc, Sở Huyền phát hiện bản thân đang đứng giữa một con sông lấp lánh ánh sáng.

Giống như một dòng sông phản chiếu ánh sáng, mênh mông vô tận, không ngừng chảy, nhìn xuống phía dưới chân, là một vùng ánh sáng.

Đây là Thời Gian Trường Hà?

Trong đầu hắn liên tục xuất hiện cảm giác rất huyền diệu.

Cảm ngộ Thì Quang Huyễn Ảnh, Thì Quang Lược Đoạt, đều được nâng cao, hắn đã có thêm nhiều lý giải đối với thời gian.

Một thắt lưng tràn ngập ánh sáng, quấn quanh Sở Huyền.

Đây là Thời Gian Đạo Tắc!

Sở Huyền có thể cảm ứng được, Thời Gian Đạo Tắc đang liên tục phát triển.

Trong tay nâng Nguyên Sơ Đạo Tinh, Sở Huyền nhấc chân bước về trước, một bước lại một bước.

Dòng nước dưới chân vẫn đang chảy, nhưng khi hắn bước lên, lại không biết nó đang chảy xuôi hay chảy ngược.

Hơn nữa, Sở Huyền còn có loại cảm giác, cho dù hắn bước tới đâu, cũng chỉ đứng im một chỗ.

Cũng không chính xác.

Cũng không phải là hắn đứng tại chỗ, mà chỉ là di chuyển rất chậm thôi.

Nhưng mà Sở Huyền vẫn đang bước về trước, mỗi một bước đi, tốc độ cũng không chậm.

Hắn không hiểu, tại sao mình lại có cảm giác và trải nghiệm đứng yên tại chỗ, dù có cũng di chuyển rất chậm chạp.

Không lẽ là bởi vì tốc độ của hắn ở đây, so với thời gian thực tế có sự chênh lệch rất lớn hay sao?

Quay đầu lại, đi ngược về hướng cũ.

Vẫn khó hiểu như trước, hắn không biết mình đang bước về thượng lưu hay hạ lưu.

Tựa hồ dòng chảy ánh sáng này, cũng không có phương hướng cố định, chẳng qua chỉ là một loại ảo giác.

Sở Huyền đi bộ trên thời gian đại đạo, cũng không có mục đích, chỉ muốn thể ngộ thời gian, tăng cường lực lượng của Thời Gian Đạo Tắc.

Hắn có cảm giác, Thời Gian Đạo Tắc sắp thăng cấp.

Hiện giờ, Thời Gian Đạo Tắc không còn lộ ra ngoài nữa, mà đang được uẫn dưỡng bên trong cơ thể hắn.

Nguyên Sơ Đạo Tinh toả ra ánh sáng lờ mờ, đang hấp thu lực lượng thời gian, mà thời gian cũng không gây ra bất cứ ảnh hưởng gì tới Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Nó không bị tác động bởi thời gian.

Sở Huyền đứng ở trên thời gian đại đạo, quan sát chăm chú Nguyên Sơ Đạo Tinh, đột nhiên hắn có chút tò mò, mấy vị Khai Đạo giả Hồng Nguyên Sơ, có bao giờ đặt chân đến thời gian đại đạo chưa?

Hiện tại hắn đã bước vào Đạo Cảnh.

Lại tu luyện Thái Sơ Đạo Kinh, xét trên phương diện hiểu biết cùng cảm ngộ, thì mấy Hồng Nguyên Sơ cũng phải chào thua hắn.

Cho nên, hắn không còn lo lắng vấn đề bị người khám phá ra mình là hàng fake (giả).

Bởi vậy, đây là lần đầu tiên hắn chủ động thảo luận.

Gửi ra thông báo tới mấy vị Khai Đạo giả.

"Tại hạ đang du lịch trên thời gian đại đạo, mấy vị đạo hữu có thể tụ họp hay không?".

Bầy ở bên trong không có động tĩnh.

Ngay cả đại pháo Ma Đồ cũng dám không đáp lại.

Sở Huyền rất buồn bực, mặc dù hắn đang đi bộ trên thời gian đại đạo, nhưng mà tin tức cũng không có bị trì hoãn, cho nên bọn họ phải nhận đươc rồi chứ.

Tại sao lại không có ai hồi đáp?

Thật lâu sau, Hồng Nguyên Sơ mới mở miệng.

"Đạo huynh, ngươi đang ở trên thời gian đại đạo?".

"Đúng vậy, Hồng đạo hữu có thể đến đây tụ họp".

Hồng Nguyên Sơ rất khiếp sợ, vị Sở đạo huynh này, rốt cuộc là mạnh tới mức nào?

Tại sao có thể đi vào thời gian đại đạo?

Đây chính là thời gian đại đạo..., cho dù là hắn, cũng không cách nào tiến nhập.

Nói một cách chính xác, thì hắn không thể từ trên đại đạo, tiến vào thời gian đại đạo.

Đạo mà hắn tu cũng không thuộc loại thời gian!

Chương 292. Có sinh linh trên đại đạo!

Collected & Fixed: OilFish89

"Thời gian đại đạo...! xin Sở đạo huynh thứ lỗi, Hồng mỗ ngu dốt, chưa từng lĩnh ngộ qua thời gian, cho nên không cách nào tiến vào thời gian đại đạo".

"Thứ mà hội chủ tu chính là thời gian đại đạo?".

Ma Đồ cũng khiếp sợ la thất thanh.

Sở Huyền đã hiểu, thời gian đại đạo quá mạnh mẽ, không phải người nào cũng có thể tu luyện, cho dù là Khai Đạo giả, cũng không thể dễ dàng tiến vào được.

Trầm mặc vừa rồi, chẳng qua là kinh ngạc đến mức không nói ra lời?

Sau khi suy nghĩ kỹ càng, Sở Huyền bắt đầu lừa bịp mấy vị Khai Đạo giả, càng thêm củng cố mức độ trâu bò của mình.

"Rất dễ dàng nắm giữ Thời gian đại đạo, đúng là ta đi trên đại đạo, nhưng thời gian chỉ là một trong số đó".

Đám người Hồng Nguyên Sơ cũng cạn lời.

Ai mà chẳng đi trên đại đạo?

Không đúng!

Đại đạo trong miệng Sở đạo huynh, không lẽ cũng không phải là đại đạo chính thức?

Cũng không phải là một loại đại đạo riêng biệt?

Nghĩ như thế, cả đám người đều trở nên khiếp sợ.

Quá mạnh rồi!

Thậm chí còn có người, có thể tạo ra phiên bản thu nhỏ của đại đạo?

Chẳng trách hắn lại nói thời gian đại đạo không khó!

Đây là một vị cường giả siêu cấp!

"Đạo huynh quá tài ba, hồng mỗ bội phục sát đất!".

"Ma Đồ ta, ai cũng không phục, loại đàn bà như Nhược Tiên, ta đều có thể nhấn nàng dưới thân cọ xát, duy chỉ bội phục một người là Sở huynh!".

"Ma Đồ, ngươi muốn chết!".

Nhược Tiên tức giận đến đỏ mặt, tên hỗn đản Ma Đồ này, vừa mở miệng là khi nhục nàng, rất đáng hận!

Sở Huyền rất khiêm tốn đáp lời: "Tất cả mọi người là đều là Khai đạo giả, quá khen, quá khen!".

Đang muốn tiếp tục chém gió thêm vài câu, đột nhiên hắn nhìn thấy trên thời gian đại đạo, đột nhiên nổi lên từng điểm sáng li ti, giống như là bọt nước.

Một thứ gì đó màu trắng ngọc, chỉ loé lên trên thời gian đại đạo rồi biến mất.

Trong lòng Sở Huyền chấn động, trên thời gian đại đạo có sinh linh hay sao?

"Ta phát hiện ra một sinh linh trên thời gian đại đạo, đợi lát nữa sẽ trò chuyện!".

Sau khi phát ra tin tức trong Đại Đạo Hội.

Sở Huyền liền lấy ra Thời Gian Chi Chu. (con thuyền thời gian)

Ngồi ở trên thuyền, Sở Huyền dùng tốc độ nhanh nhất phóng tới chỗ mà sinh linh kia từng xuất hiện.

Không còn tâm tư để trò chuyện trong hội nữa.

Bất luận là đám người Hồng Nguyên Sơ, hay là võ giả Đạo Cảnh còn lại, đều lộ ra gương mặt hoảng sợ.

Trên thời gian đại đạo có sinh linh?

Đây là sinh linh cấp bậc gì, mà có thể sinh sống trên thời gian đại đạo?

Nhất là đám người Hồng Nguyên Sơ, thần sắc trên mặt lộ ra vẻ ngưng trọng, trong lòng mười phần kinh hãi, bọn hắn đã Khai Đạo không biết bao nhiêu năm tháng, cũng chưa từng nhìn thấy sinh linh nào trên đại đạo.

Đại đạo quá huyền ảo!

Tựa hồ mãi mãi không thể nào thăm dò hết.

Sở Huyền lại có thể gặp được sinh linh bên trong thời gian đại đạo, điều này chứng tỏ cái gì?

Phát ra tin tức trong hội vài lần, đều không nghe được hồi âm.

Mấy vị Khai Đạo giả chỉ có thể cùng chờ đợi tin tức của Sở Huyền.

Sở Huyền ngồi trên thời gian chi chu, đi tới khu vực sinh linh thần bí xuất hiện.

Hắn tỉ mỉ thăm dò khắp nơi, nhưng vẫn không tìm thấy dấu vết nào của sinh linh kia.

Trong lòng hắn rất hiếu kỳ, bóng dáng vừa rồi, rốt cuộc là sinh linh trong thời gian đại đạo, hay la Khai Đạo giả tu luyện thời gian chi đạo?

Dựa vào hình dáng sinh linh vừa biến mất vừa rồi, Sở Huyền có thiên hướng cho rằng đó là sinh linh trong thời gian đại đạo.

Hắn cũng giật thót cả tim.

Bên trong đại đạo, tại sao lại tồn tại sinh linh?

Không lẽ do đại đạo biến thành sinh linh?

"Đạo hữu, có thể ra đây gặp mặt không?".

Sở Huyền mở miệng hỏi thăm.

Ào Ào! Phía xa xa, lại có nổi lên điểm sáng li ti, giống như là bọt nước.

Thời gian chi chu lập tức lao tới, nhưng vẫn không nhìn thấy gì, Sở Huyền lấy ra Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, đang muốn thôi diễn một chút xem, rốt cuộc là sinh linh gì.

Nhưng vào lúc này, bên ngoài cách hắn khoảng trăm trượng, có một cái đầu ngóc lên từ dòng sông ánh sáng.

Giây phút hắn nhìn thấy cái đầu kia, toàn thân trở nên ngây ngốc.

Long tộc?

Không sai!

Cái đầu vừa ngoi lên kia, rất giống với Long tộc trong truyền thuyết.

Đầu rồng trắng như tuyết, cặp râu trên miệng cũng trắng tinh, hai mắt cũng trắng như tuyết, nhìn không thấy con ngươi, chỉ thấy hai chấm trắng long lanh.

Sở Huyền thao túng thời gian chi chu, chậm rãi lướt tới gần, mở miệng nói: "Đạo hữu, xin chào".

Đồng thời, dùng Hỗn Độn Diễn Đạo Kính nhắm vào đầu rồng thu lấy tin tức. (dịch đầu rồng dễ nghe hơn đầu long vì con này tên có một chữ)

Chỉ chốc lát sau, phía trên mặt kính đã hiện ra mấy dòng chữ.

"Long Quân, Thời Gian Ngọc Long, sinh linh trong thời gian đại đạo, Khai Đạo Cảnh, định cư lâu dài ở thời gian đại đạo... Thời gian bất diệt, thì Ngọc Long không chết!".

Sở Huyền hít sâu một hơi.

Đây là lần đầu hắn gặp được tồn tại gần như bất tử, bất diệt

Thời gian bất diệt, thì Ngọc Long bất tử!

Chương 293. Thời Gian Ngọc Long!

Collected & Fixed: OilFish89

Thời gian sẽ bị diệt sao?

Sở Huyền không cho rằng chuyện này sẽ xảy ra, cho dù đại đạo sụp đổ, quay về thời kì hỗn độn, thì cũng chưa chắc huỷ diệt được thời gian.

Nếu như trên thời gian đại đạo có sinh linh, có nghĩa là trên đại đạo, cũng tồn tại sinh linh.

Chẳng qua là cực kì thưa thớt, hoặc là rất khó gặp được mà thôi.

"Ngươi có chút kỳ lạ".

Long quân mở miệng.

Hắn nghiên đầu, tò mò nhìn Sở Huyền, nhất là thời gian chi chu.

Theo lý thuyết, trên thời gian đại đạo, hắn chính là tồn tại Vô Địch.

Nhưng không biết tại sao, hắn có cảm giác, chiếc thuyền thần bí này, dường như có thể nhốt hắn.

"Ta tên là Sở Huyền, không biết tôn tính đại danh của đạo hữu?".

Tuy là đã biết đối phương rõ ràng, nhưng Sở Huyền vẫn phải giả vờ giả vịt, lôi kéo làm quen với Long Quân

Đây chính là siêu cấp đại lão...

Còn mạnh hơn so với Hồng Nguyên Sơ, Ma Đồ.

Sinh linh thuộc về đại đạo!

Thời gian bất diệt, Ngọc Long bất tử!

"Ta là Long Quân".

Long Quân trườn thân thể lên, bộ dáng lười nhác nằm trên thời gian đại đạo, vẫn tò mò quan sát Sở Huyền.

Hắn có loại cảm giác, người này rất lợi hại.

"Long đạo hữu là sinh linh trong đại đạo sao?, đây là lần đầu ta gặp được".

Gương mặt Sở Huyền lộ vẻ tò mò.

"Sinh linh đại đạo có gì hay, cũng không có chỗ nào để du ngoạn, rất là buồn chán".

Long quân thở dài nói.

Sở Huyền lập tức nhận ra được một ít tin tức.

Thứ nhất, rất có khả năng Long Quân chưa từng rời khỏi đại đạo, có lẽ là bị hạn chế.

Cũng có một nguyên nhân khác, kỳ thật hắn cũng không biết cách rời khỏi đại đạo?

Thứ hai, Long Quân có tâm tính đơn thuần, không có tinh ranh như mấy lão già xảo quyệt.

Cơ hội đến, phải tranh thủ lừa bịp!

"Long đạo hữu cứ nói đùa, sinh linh đại đạo có thể tồn tại bất diệt, có thể nói là nếu đại đạo không bị diệt thì sẽ vĩnh hằng bất tử, tu giả bình thường há có thể sánh bằng?".

Sở Huyền mỉm cười, lên tiếng.

Nhìn hắn nói, rất có phong cách của một nhà ngoại giao chuyên nghiệp.

"Thật sự, rất nhàm chán".

Long Quân khẽ duỗi chân, vuốt chòm râu, nói: "Phần lớn thời gian của ta, đều dùng để ngủ".

"Không thể nào, không lẽ Long đạo hữu, chưa từng gặp qua những người khác?".

Sở Huyền giả bộ như rất ngạc nhiên.

"Ta cũng chưa gặp được ai trên thời gian đại đạo".

Long Quân khẽ huơ long trảo, nói: "Tính toán ra, ngươi là người đầu tiên ta gặp trên thời gian đại đạo, nhưng tổng cộng ta gặp được tới năm người".

Trong nháy mắt, Sở Huyền đã hiểu ra, Long Quân chưa từng gặp được Khai Đạo giả nào trên thời gian đại đạo, có khả năng rất lớn, trên thời gian đại đạo không có Khai Đạo giả.

Khi hắn rời khỏi thời gian đại đạo, mới gặp được Khai Đạo giả ở khu vực khác.

Trong đầu Sở Huyền liền nảy ra một câu hỏi, thời gian đại đạo có sinh linh, vậy những đại đạo khác có sinh linh hay không?

Đại đạo là vô tận, chẳng qua thời gian đại đạo chỉ là một phần nhỏ trong đó mà thôi.

"Ít như vậy?".

Sở Huyền tò mò nói: "Long đạo hữu, trên đại đạo, cũng không phải chỉ có một sinh linh như ngươi, tại sao ngươi không luận đạo cùng bọn họ?".

Long Quân vuốt chòm râu, giận dữ nói: "Rất khó gặp được, hơn nữa tất cả bọn họ rất nhàm chán, có gì tốt mà luận với chả đạo?".

Đã hiểu!

Quả nhiên sinh linh trên đại đạo không chỉ có mình hắn.

Hơn nữa, bọn chúng cũng ít gặp gỡ, cho dù nhìn thấy nhau cũng không thèm nói chuyện.

Đồng thời, cũng rất khó gặp.

Điều này cũng chứng tỏ, sinh linh đại đạo rất thưa thớt.

"Long Quân đạo hữu, ngươi có thể thoát khỏi đây để dạo chơi..., hà tất cứ một mực ở đây đến chán chường?".

Sở Huyền hỏi một vấn đề mấu chốt.

Tại sao sinh linh đại đạo không thể rời khỏi đây?

Long Quân dùng trảo vuốt chặt râu, tỏ vẻ có chút bực bội và bất đắc dĩ.

"Dùng cách gì rời khỏi...? Vừa rồi không có đường ra ngoài, lỡ như bị lạc thì làm sao bây giờ?".

"Với lại, ta có cảm giác nếu rời khỏi đại đạo sẽ không thoải mái!".

"Nói chung là rất phiền phức!".

Sở Huyền từ trong lời nói của Long Quân, đã biết được một ít, vì sao hắn cứ một mực ở trong này.

Thứ nhất, là hắn không biết cách rời khỏi đại đạo, tìm không ra phương pháp nào rời khỏi, lại sợ bị lạc đường.

Thứ hai, sau khi hắn rời khỏi đây, sẽ cảm thấy khó chịu.

Tại sao lại nói rời khỏi đại đạo sẽ khó chịu?

Sở Huyền đột nhiên tưởng tượng, tình cảnh cá rời khỏi nước.

"Vì sao rời khỏi đại đạo sẽ có cảm giác không thoải mái?".

Sở Huyền trực tiếp dò hỏi.

Dù sao Long Quân khá đơn thuần, không thông minh lắm, giống như một đứa trẻ.

Trực tiếp hỏi hắn cũng không có vấn đề gì.

"Chỉ là có chút khó chịu, cũng không có gì to tát".

Long Quân nghĩ một lát, lại nói: "Ta có loại cảm giác, nếu như rời khỏi quá lâu, sẽ bị triệu hồi về".

Đã hiểu!

Sau khi rời khỏi đại đạo, mặc dù không khỏe, những cũng không ảnh hưởng gì.

Hơn nữa, sau khi rời khỏi trong khoảng thời gian nhất định, sẽ bị đại đạo trực tiếp triệu hồi.

Nhưng điểm mấu chốt, là hắn không biết phương pháp rời khỏi đây.

Đương nhiên Sở Huyền sẽ không giúp đỡ Thời Gian Ngọc Long thoát ra ngoài.

Vạn nhất hắn đi tới Cửu vực, dùng thực lực của hắn, còn ai có thể kháng cự?

Cửu vực có một tồn tại kinh khủng như vậy, Sở Huyền cũng không trạch được an toàn.

Chương 294. Chào mọi người, ta là Long Quân!

Collected & Fixed: OilFish89

"Hẳn là trên thời gian đại đạo, chỉ có một người là Long Quân đạo hữu?".

"Đúng vậy, chỉ có một mình ta!".

Long Quân gật đầu.

Nói đến đây, hắn ngước đầu lên, đắc ý nói: "Long Quân ta, chính là độc nhất vô nhị!".

Sở Huyền ra sức nịnh nọt hắn vài câu, Long Quân rất hưng phấn.

Một khi hưng phấn, sẽ tặng bảo bối.

Hắn đưa vuốt móc một khối lân phiến cho Sở Huyền. (lân phiến: vảy)

Lân phiến màu trắng ngọc óng ánh, ẩn chứa hoa văn huyền ảo của thời gian.

Tuyệt đối là chí bảo...!

Sở Huyền giả vờ đưa đẩy, nói mình có bảo bối, Long đạo hữu không cần phải khách sáo như thế.

Long Quân vừa nghe hắn nói như vậy, lại giơ móng vuốt lên, trực tiếp gẩy ra hơn mười khối lân phiến, cùng với những bảo vật khác.

Không nói lời gì, im lặng đưa cho Sở Huyền.

Chứng tỏ hắn có rất nhiều bảo bối, những thứ này chỉ là chút quà mọn!

Long Quân đúng là người tốt...!

Sở Huyền hí hửng nhận lấy.

Long Quân ra tay hào phóng như vậy, bằng hữu này phải nắm chặt.

Đương nhiên, Sở Huyền cũng không thể bủn xỉn.

Không phải Long Quân đang buồn chán sao, mời hắn gia nhập vào Đại Đạo Hội, tạo thêm không khí sôi nổi.

Về phần giúp đỡ Long Quân rời khỏi đại đạo, đi ra thế giới bên ngoài du ngoạn, tạm thời Sở Huyền vẫn chưa làm được.

Cho dù hắn có biết, cũng sẽ không giúp Long Quân rời khỏi đây.

"Long đạo hữu, chúng ta gặp nhau chính là hữu duyên, từ rày về sau, ta và ngươi chính là bạn tốt của nhau".

Sở Huyền rất thành khẩn nói: "Ngày khác, nếu ta tìm được phương pháp giúp Long đạo hữu rời khỏi đại đạo, tất nhiên sẽ tận tình giúp đỡ".

"Đa tạ Sở đạo hữu".

Long Quân rất vui mừng, sau khi lộn mấy vòng trên thời gian đại đạo, bèn nói: "Sở đạo hữu, sau này ngươi chính là bạn sinh tử chi giao của Long Quân ta, có gì khó khăn, cứ việc tìm ta!".

"Khách khí, khách khí".

Sở Huyền rất hài lòng đối với thái độ của Long Quân.

Lại nói tiếp: "Tuy là tạm thời ta không có cách nào giúp Long đạo hữu rời khỏi đây, bất quá ta có một kiện chí bảo, có thể giúp Long đạo hữu nói chuyện cùng những người khác, thông qua chí bảo này".

"Nếu vậy, thì Long đạo hữu cũng có thể mượn cách này để tiêu khiển bớt nhàm chán".

"Ồ, thật sao, thế thì nhanh lên, nhanh giúp ta trò chuyện cùng những người khác".

Long Quân rất hào hứng, tràn đầy mong đợi.

Một khi hưng phấn, thì hắn rất thích tặng bảo bối.

Kết quả, lại đút cho Sở Huyền một ít đồ vật.

Quá mẹ nó hào phóng...!

Sở Huyền chỉ biết cảm thán, Long Quân là sinh linh đại đạo, quả nhiên có rất nhiều bảo bối.

Hơn nữa, những món này đều có cấp bậc đại đạo.

Đừng nói Đạo Cảnh, cho dù là Khai Đạo Cảnh cũng phải đỏ mắt.

Long Quân có sở thích hào phóng như vậy, Sở Huyền nghĩ một chút, nên nhắc nhở hắn, không thể bị người khác lừa gạt.

Mình gạt hắn thì còn được.

Nếu như Long Quân bị người khác lừa gạt, lại tặng đi bảo vật, Sở Huyền cảm thấy giống như bảo vậy của mình bị trộm mất, trong lòng rất đau đớn.

"Long đạo hữu, những người bên ngoài rất phức tạp, ngươi không thể nói những bí mật của mình, càng không thể tuỳ tiện tặng bảo vật".

"Những bảo vật như này, đều rất trân quý, mỗi một món đều khiến vô số người chém giết để tranh cướp, không thể tùy tiện tặng người!".

Sở Huyền dặn dò Long Quân, dạy hắn cách không thể bị kẻ khác nịnh nọt lừa dối, không nên tùy tiện tặng đồ.

Long Quân liên tục gật gù, cảm thấy Sở đạo hữu nói rất đúng.

Nếu đổi lại những người khác, làm sao có lòng tốt nhắc nhở mình?

"Sở đạo hữu cứ yên tâm, chắc chắn ta sẽ không bị ai lừa gạt, cũng sẽ không tùy tiện biếu tặng cho người khác, nếu có cao hứng cũng chỉ cho một ít đồ chơi thôi".

Tiếp đến, Long Quân liếc nhìn thời gian chi chu của Sở Huyền, lại nói: "Sở đạo hữu rất đặc biệt, bảo bối này của ngươi quá kỳ diệu, bởi vì cảm thấy Sở đạo hữu không thiếu bảo bối, nên ta mới tặng những vật này cho đạo hữu, để biểu đạt một ít tâm tình vui sướng".

Sở Huyền bó tay rồi, thì ra không phải Long Quân tùy tiện tặng bảo vật.

Cũng lựa chọn đối tượng để tặng đồ.

Thời gian chi chu của mình có đẳng cấp rất cao, cho nên hắn khổng thể tặng những vật cấp thấp.

Bởi thế, vừa ra tay chính là bảo vật cấp đại đạo.

Nếu như vậy, Sở Huyền cũng yên tâm hơn.

Hắn lấy ra một tia đạo vận từ bên trong Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Sau đó đưa cho Long Quân, nói: "Long đạo hữu, sau này ngươi gặp được người nào, hoặc là sinh linh giống ngươi, có thể dùng vật này, thu lấy khí tức của bọn họ, là có thể liên kết với chí bảo, gia nhập hội chém gió".

Lại bảo Long Quân truyền vào một tia khí tức của hắn.

Sở Huyền lướt qua những tin tức hỏi thăm trong hội, cười nhẹ một tiếng, mở miệng nói: "Mấy vị đạo hữu, ta giới thiệu sơ qua cho các ngươi, Long đạo hữu, chính là sinh linh đại đạo".

Đám người Hồng Nguyên Sơ vừa nghe thấy đã chấn kinh.

Sinh linh đại đạo!

Những võ giả Đạo Cảnh còn lại, cũng rung động, ánh mắt điên cuồng dõi vào Đại Đạo Hội.

"Chào mọi người, ta là Long Quân!".

Chương 295. Hiện tại đã học xong?

Collected & Fixed: OilFish89

Long Quân đã thấy Đại Đạo Hội, hắn trực tiếp ngưng tụ tin tức trên một khối lân phiến, dùng móng vuốt truyền vào bên trong.

Nhưng lại phát hiện, có thể dùng đạo vận ngưng tụ ra hình dáng truyền vào bên trong.

Hắn trực tiếp ngưng tụ ra hình dáng của mình, truyền vào bên trong hội.

Đối loại đồ chơi mới lạ này, Long Quân rất hào hứng, bay lượn trên thời gian đại đạo, tạo thành vô số sóng lớn.

Một khi hưng phấn, lại đút bảo vật cho Sở Huyền.

Sở Huyền cũng vui mừng hớn hở, chuyến này đi vào thời gian đại đạo, có thể nói là làm ít công to.

Hơn nữa, nếu như Long Quân gặp được sinh linh khác, cũng sẽ mời gia nhập vào hội.

Có lẽ nên bắt những sinh linh đại đạo khác, sau khi tiến vào hội, phải tặng đồ cho mình mới được.

Những sinh linh đại đạo kia, đều là một đám cô đơn quạnh quẽ biết bao năm tháng, nếu thấy có một nơi trò chuyện, chắc chắn sẽ muốn gia nhập.

Sở Huyền lấp lửng nhắc nhở Long Quân, lúc kéo người nhập hội, không nên quá thiệt thòi.

Long Quân đã hiểu, trong lòng rất cảm khái, Sở đạo hữu đúng là bạn tốt..., nhận của mình nhiều bảo vật, cũng băn khoăn, nhắc nhở mình, có thể thừa dịp gia nhập Đại Đạo Hội, yêu cầu đối phương một ít bảo vật!

Nhất định phải nhắc nhở đám gia hoả nhập hội, tặng bảo vật cho Sở đạo hữu!

Sở Huyền nhìn thấy Long Quân đang mải mê nói chuyện, hắn lại tiếp tục đi trên thời gian đại đạo.

Bên trong Đại Đạo Hội, Sở Huyền giúp Long Quân giới thiệu thêm lần nữa.

Trực tiếp khiến mọi người kinh sợ.

"Long đạo hữu, chính là Thời Gian Ngọc Long, thời gian bất diệt, Ngọc Long bất tử, chư vị đạo hữu có nghi hoặc gì trên thời gian, có thể thỉnh giáo Long đạo hữu!".

Tất cả mọi người ở trong hội liền kinh hãi!

Nhất là đám người Hồng Nguyên Sơ.

Thời gian bất diệt, Ngọc Long bất tử!

Chuyện này có ý nghĩa gì?

Chính là tồn tại vĩnh hằng gần như bất tử bất diệt!

Đây mới đúng là đại lão!

Long Quân ngẩng đầu nhìn Sở Huyền, giờ khắc này, hắn cảm thấy Sở Huyền có chút thần bí, hơn nữa rất mạnh mẽ.

Nếu như Sở Huyền biết rõ bí mật, thời gian bất diệt, mình sẽ bất tử, thì tất nhiên đối phương chính là tồn tại rất cổ xưa.

Ở bên trong hội lập tức sôi nổi bàn tán.

"Sở đạo hữu quá khen, ta cũng không lợi hại như vậy, chỉ là khi đại đạo sụp đổ, ta vẫn còn sống mà thôi!".

Mấy người Hồng Nguyên Sơ cũng câm nín.

Đại đạo sụp đổ mà vẫn sống nhăn, đây còn là chưa đủ mạnh?

Nguyên một đám Khai Đạo giả bọn hắn, không có ai dám vỗ ngực cam đoan, lúc đại đạo sụp đổ, bọn hắn có thể sống sót.

Đây chính là sự chênh lệch...!

"Sở đạo hữu mới đúng là tiền bối".

Long Quân lại thổi một câu bợ đít Sở Huyền.

Kể từ lúc này, thân phận Sở Huyền ở trong hội, lại được tăng thêm, trở nên rất thần bí.

Tên gia hoả Ma Đồ, vào lúc này mới nịnh bợ Long Quân.

Đám Đạo Cảnh còn lại, thi nhau vuốt mông ngựa.

Kể cả U Tố tính tình lạnh nhat, cũng phải nói mấy câu.

Sở Huyền rất hài lòng với tình trạng này, kéo Long Quân gia nhập hội, quả nhiên là lựa chọn chính xác.

Chờ sau khi mình trở về, sẽ mở ra chức năng truyền tống vật phẩm.

Kể từ đó, trong hội này sẽ càng nhộn nhịp.

Thời điểm Long Quân tặng bảo, đều kích phát đám gia hoả trong hội.

Như vậy, Nguyên Sơ Đạo Tinh càng lấy được nhiều đạo vận, thời gian tăng cấp cũng càng gần.

Long Quân mê mẫn ở trong hội, không thể tự kiềm chế.

Hầu như mê muội trong tiếng nịnh nọt, một cao hứng hắn thì hắn muốn tặng bảo.

Đáng tiếc, không có cách truyền đồ vật qua.

Thật sự là đáng tiếc.

Đương nhiên, hắn vẫn nhớ, Sở Huyền đã nhắc nhở, không thể tặng bừa bảo bối, không thể bị mê muội bởi mấy lời nịnh hót.

Bất quá trên người hắn có rất nhiều bảo bối, tặng một ít đồ cấp thấp, cũng không thành vấn đề.

Bảo vật cấp thấp trong mắt hắn, chính là chí bảo trong lòng đám người ở đây.

Bên trong đám Đạo Cảnh nịnh hót này, kẻ chuyên nghiệp nhất chính là Ứng Không.

Ai bảo hắn chỉ là cặn bã trong hội.

Vào lúc này, nếu không ra sức nịnh bợ, giành được hảo cảm của đại lão, chỉ điểm tu luyện, thì còn đợi đến khi nào?

"Tu luyện chậm sao?".

"Chỉ cần gia tốc thời gian, tạo ra khu vực có thời gian chênh lệch với hiện thực".

Ứng Không khóc không ra nước mắt.

Nếu như hắn có thể, giúp bản thân gia tốc thời gian, làm sao thể trở thành cặn bã như này chứ?

Bởi vì hắn là Đạo Cảnh!

Cho nên những bí cảnh thời gian kia, không còn hiệu quả đối với hắn.

Hắn cũng không tu thời gian chi đạo, làm sao có năng lực vận dụng thời gian, gia tăng tốc độ tu luyện?

"Tiền bối, ta làm không được...!".

Ứng Không bật khóc.

"Rất đơn giản, ta dạy cho ngươi!".

Ở trong Đại Đạo Hội, Long Quân bắt đầu dạy Ứng Không cách sử dụng thời gian.

Tất cả mọi người đều ngóng trông.

Đây chính là bí thuật thời gian.

"Học xong chưa?".

Ứng Không: "... Không có".

"Ta sẽ dạy thêm một lần".

"Hiện tại đã học xong?".

Ứng Không: "... ta rất phế vật".

Những người khác: "...".

Tuy là Long Quân giảng giải rất đơn giản, nhưng mà võ giả Đạo Cảnh, không tài nào hiểu được, bộ mặt lộ vẻ ngây ngốc.

Chỉ có vài vị Khai Đạo Cảnh, đã có chút lĩnh ngộ.

"Được rồi, chờ đến lúc nào, ta sẽ cho ngươi Thời Gian Gia Tốc Bàn".

Long Quân bất đắc dĩ.

Phương pháp đơn giản như thế, vậy mà cũng không học được, đúng là cặn bã...!

Ứng Không lấy đầu đập tường, nước mắt tuôn xối xả.

Tư chất của mình đúng là rác rưởi...!

Vậy mà không lĩnh ngộ được, sự huyền diệu của bí thuật thời gian!

Chương 296. Tặng cao lương mỹ vị!

Collected & Fixed: OilFish89

Sau khi Sở Huyền đi được một lát trên thời gian đại đạo, thì có cảm giác bị hút về.

Chỉ một lát, hắn đã trở lại tiểu viện.

Trên người toả ra ánh sáng lấp lánh, thời gian lượn lờ, dường như hắn đang tắm trong thời gian.

Nguyên Sơ Đạo Tinh và Thời Gian Đạo Tắc, cũng đã được tăng lên, khi vận dụng chênh lệch thời gian trong Tiểu Thế Giới, cũng tiêu hao ít hơn lúc trước.

Bất quá Sở Huyền không có thời gian chú ý những thứ này.

Giờ phút này, hắn đang trong trạng thái đốn ngộ.

Thời gian chi đạo vốn huyền ảo khó dò.

Đến nay cũng không có Khai Đạo giả nào lĩnh ngộ được thời gian chi đạo.

Nếu không, với tư cách là sinh linh của thời gian đại đạo, không có khả năng Long Quân chưa từng gặp được.

Lần này đốn ngộ, đã trôi qua nửa tháng.

Thời Gian Đạo Tắc thuận lợi tăng lên một cấp.

Đối với lĩnh ngộ thời gian, Sở Huyền cũng đạt tới trình độ cực cao.

Hắn có dự cảm, khi hắn tu luyện Đạo Cảnh tới mức viên mãn, có thể khai mở một đạo thời gian, trở thành Khai Đạo giả đầu tiên ngộ ra thời gian chi đạo.

Mục tiêu Sở Huyền, cũng không phải mở ra một đạo thời gian, thứ hắn muốn chính là đại đạo chân chính, chẳng qua thời gian chỉ là một phần nhỏ trong đó.

Nhìn thoáng qua bên trong Đại Đạo Hội, vẫn náo nhiệt như trước, một đám Đạo Cảnh a dua nịnh hót, Long Quân rất vui vẻ.

Đám người Hồng Nguyên Sơ, thỉnh thoảng cũng trao đổi với Long Quân.

Ngẫu nhiên, Long Quân sẽ chỉ điểm cho bọn họ một ít thời gian chi đạo.

Từ khi đại lão Long Quân gia nhập, gã phún tử Ma Đồ, không còn lấy Nhược Tiên ra làm trò tiêu khiển nữa.

Đây là lúc thích hợp mở ra chức năng truyền tống vật phẩm.

Sở Huyền khẽ phất tay, hái một ít đạo quả từ trong Tiểu Thế Giới, lại sai Tô Tiên Nhi, nấu một nồi lẩu thơm ngon bổ dưỡng, dùng nguyên liệu cực phẩm để nấu ăn.

Long Quân đã tặng cho mình nhiều bảo bối như thế, phải làm một nồi lẩu thơm ngon bổ béo cho hắn nếm thử, mới có thể phát triển tình cảm lâu bền.

Tô Tiên Nhi nghe lệnh, bắt đầu chuẩn bị nguyên liệu nấu ăn.

Sở Huyền nghĩ đến Long Quân chính là Thời Gian Ngọc Long, thể hình hắn lớn như vậy, có lẽ sức ăn cũng không ít, sức mạnh cũng cao đến dọa người.

Vì vậy hắn lại dặn dò Tô Tiên Nhi, lần này nấu nướng, số lượng phải tăng lên gấp mười lần.

"Tiên sinh, tại sao lại nấu nhiều như vậy?".

Tô Tiên Nhi có hơi nghi ngờ, bèn hỏi.

"Tặng người khác, cứ làm theo lời ta là được".

"Dạ ạ".

Lúc Tô Tiên Nhi bận đến mức mồ hôi đầy đầu, Sở Huyền liền móc ra một khối lân phiến.

Lân phiến màu trắng ngọc lấp lánh, phía trên tự sinh ra hoa văn thời gian, huyền ảo khó lường, ẩn chứa lực lượng thời gian.

Khối lân phiến to bằng bàn tay, xinh đẹp lại tràn ngập cảm giác thần bí.

Đây chính là lân phiến Long Quân tặng hắn, sau khi được hắn xử lý, mới biến thành bộ dạng này.

Đây chính là chí bảo loại thời gian!

Có thể dùng nó xây dựng bí cảnh thời gian, cũng như tạo ra bí cảnh cùng cấp với đại đạo.

Dù sao Long Quân chính là sinh linh đại đạo, cho nên lân phiến của hắn cũng có cấp đại đạo.

Sở Huyền khẽ phất tay, bắt đầu dùng lân phiến luyện chế thời gian chí bảo.

Dùng thực lực Đạo Cảnh của hắn, cùng với trình độ luyện khí siêu cường, cộng với sự trợ giúp của Nguyên Sơ Đạo Tinh, muốn luyện chế lân phiến này, cũng cần thời gian không ngắn.

Lại lấy ra một cái vòng tay, trên vòng tay được xâu chuỗi bằng chín hạt châu, mỗi một hạt châu đều sáng óng lấp lánh, phía trên có khắc hoa văn đại đạo.

Ngoại trừ bề mặt có hoa văn đại đạo, bên trong còn ẩn chứa lực lượng đại đạo.

Vòng tay này là một trong những bảo vật Long Quân cho hắn, chắc là do hắn nhàm chán, cho nên chế tạo ra.

Đều là chí bảo...!

Một cái vòng tay này, cũng đủ khiến cho cường giả Đạo Cảnh phải đỏ mắt thèm nhỏ dãi.

Sở Huyền khẽ sờ lên, khiến cho hoa văn rực rỡ liền biến mất, nếu nhìn sơ qua cũng không phát hiện chỗ đặc biệt, chỉ thấy bên ngoài có chút đẹp mắt.

Tô Tiên Nhi đã mang đồ ăn tới trước mặt hắn.

"Tiên sinh, đã làm xong".

Sở Huyền khẽ phất tay, dời món ăn vào trong một cái hộp.

Đẳng cấp của cái hộp này, cũng không thua gì vòng tay.

Cũng là bảo vật của Long Quân tặng hắn.

Từ những vật này, có thể nhìn ra, bình thường Long Quân nhàm chán tới mức nào, mới có thể tiện tay chế tác ra những vật này.

Tô Tiên Nhi nhìn thấy động tác của Sở Huyền, cất món ăn vào bên trong một cái hộp, nghi ngờ hỏi: "Tiên sinh, ngài muốn tặng cho ai thế...?".

Những cao lương mỹ vị này, đều dùng thiên tại địa bảo không thấp, ngay cả Đế Cảnh cũng không xứng để nếm thử.

Lúc nàng nấu nướng, ngửi được mùi hương thôi cũng đã khiến tinh thần sảng khoái.

Người có tư cách ăn những món này, ít nhất cùng phải từ Thiên Cảnh trở lên đi?

Thậm chí, Thiên Cảnh cũng không có lộc ăn.

Hơn nữa, cái hộp chứa đồ ăn cũng rất bất phàm, còn mạnh hơn nhiều so với cấp bậc thần khí.

Tô Tiên Nhi cũng không dám tưởng tượng, rốt cuộc là bảo vật này có cấp bậc gì.

Vậy mà lại dùng bảo vật này chứa thức ăn.

"Tặng cho một vị bằng hữu mới quen".

Sở Huyền cười ha hả, đáp lời.

Chương 297. Trùm nịnh hót Ứng Không!

Collected & Fixed: OilFish89

Trên mặt Tô Tiên Nhi lộ ra tia nghi ngờ, tiên sinh chưa bao giờ rời khỏi tiểu viện mà?

Từ khi nào lại quen được bằng hữu?

Sở Huyền cũng cất đạo quả vào trong hộp, tiện tay tặng vòng tay cho Tô Tiên Nhi, nói: "Thứ này cho ngươi, dùng khí tức của mình nuôi dưỡng một thời gian, ai cũng đừng mơ cướp được".

Tô Tiên Nhi liếc nhìn vòng tay này, nhìn vẻ ngoài có chút óng ánh, bên trên có ít đường vân nhỏ, thì không có chỗ gì đặc biệt.

Bất quá nàng biết rõ, bảo vật Sở Huyền đưa cho, không có món nào là bình thường.

Những thứ càng bình thường, thì càng trân quý, chẳng qua là thực lực của nàng quá thấp, không thể nào phát hiện ra mà thôi.

"Tạ ơn tiên sinh".

Sở Huyền khẽ gật đầu, lại bảo Tô Tiên Nhi trở về.

Sau đó hắn liền truyền tin cho Long Quân, nói: "Long đạo hữu, ta tặng cho ngươi vài món để ăn, có thể thoả mãn sự thèm ăn của ngươi".

Long Quân rất mừng, lại có thứ mới mẻ để ăn.

"Sở đạo hữu, ngươi muốn trở lại thời gian đại đạo ư?".

"Không cần thiết, ta sẽ thông qua Đại Đạo Hội truyền tống cho ngươi".

Vừa dứt lời, Sở Huyền đã truyền cái hộp tới.

Tuy là Long Quân sinh sống tại thời gian đại đạo, cũng không ảnh hưởng tới năng lực truyền tống của Nguyên Sơ Đạo Tinh, đây cũng là chỗ bá đạo của Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Trực tiếp liên thông cùng đại đạo.

"Sở đạo huynh, ngươi có thể thông qua Đại Đạo Hội truyền tống vật phẩm?".

Hồng Nguyên Sơ phát ra tiếng kêu sợ hãi.

Trực tiếp dùng một tia khí tức làm vật dẫn, có thể truyền vật phẩm qua.

Không lẽ còn có thể công kích?

"Có thể truyền tống vật phẩm, vật phẩm được truyền tống sẽ bị xoá đi khí tức chủ nhân, hơn nữa còn có thể đánh dấu khí tức người nhận".

"Hơn nữa sẽ không tiết lộ dấu vết cùng thiên cơ, dính tới đại đạo, các đạo hữu cũng không cần lo lắng bị tập kích".

Tự nhiên Sở Huyền biết rõ đám người Hồng Nguyên Sơ e dè điều gì.

"Đại Đạo Hội cũng có quy tắc, chỉ cần không vượt qua đại đạo, thì không thể nào phá vỡ quy tắc này!".

Đám người Hồng Nguyên Sơ vừa nghe thấy, trong lòng đã trở nên nhẹ nhõm, cảm giác bản thân đã quá lo lắng.

Đều là Khai Đạo Cảnh, làm sao Sở Huyền có thể mạnh đến mức này, dựa vào một tia khí tức làm vật dẫn, sau đó có thể công kích người khác.

Bọn hắn chính là Khai Đạo giả, gần giống với đại đạo, nếu như có thể tập kích bằng cách này, không phải đã sắp vượt qua đại đạo hay sao?

Long Quân đã nhận thức ăn.

Vừa ăn, vừa truyền tin.

"Quá ngon, rất thơm, ta chưa bao giờ nếm qua đồ ăn ngon như vậy!".

Ứng Không liền bắt được cơ hội, gấp gáp móc ra các loại thiên tài địa bảo có hương vị đặc biệt.

Rất nhanh hắn đã nắm giữ phương pháp, làm sao để truyền tống vật phẩm.

Hắn liền nói với Long Quân: "Long tiền bối, mặc dù thực lực của ta yếu ớt, nhưng là có một trái cây mùi vị rất thơm, tặng cho Long tiền bối, kính xin tiền bối không ghét bỏ!".

Cơ hội để vuốt mông ngựa.

Ngay tức thì, hắn đã truyền tống đồ vật tới.

Những thành viên Đảo cảnh còn lại, cũng thầm chửi hắn, gia hoả Ứng Không chuyên nịnh hót này, hành động đúng là quá nhanh.

Mọi người lập tức ồ ạt tuyển chọn món ăn dâng tặng.

Ngoại trừ đồ ăn ra, bọn hắn cũng không cầm ra nổi thứ gì có thể khiến cho Long Quân động tâm.

Dù có thứ khiến Long Quân động tâm, bọn hắn cũng không nỡ bỏ.

Mấy người Hồng Nguyên Sơ, chẳng qua chỉ tặng một ít vật phẩm cùng cấp, xem như kết giao với Long Quân, không có nịnh nọt giống như đám tiểu bối.

"Tiểu gia hoả như ngươi, xem như rất biết điều".

Long Quân khá hài lòng đối với Ứng Không, gia hoả này nói chuyện cũng rất khéo, nên thưởng!

Tiện tay tặng cho hắn một cái mâm nhỏ, truyền tới cho Ứng Không.

"Ta cho ngươi một Thời Gian Gia Tốc Bàn, có thể giúp cho thực lực của ngươi tăng vọt".

"Đa tạ tiền bối!".

Ứng Không kích động muốn khóc.

Rốt cục đã được hồi báo, một kiện chí bảo.

Chí bảo có thể gia tốc thời gian giúp cho Đạo Cảnh tu luyện, gần như đã tuyệt tích trên thế gian.

Những thành viên Đạo Cảnh còn lại đều đỏ mắt, một bên chửi bới Ứng Không giỏi bợ đít, một bên hâm mộ đến phát điên.

"Những gia hoả khác cũng có lễ vật".

Hiện tại tâm tình Long Quân rất tốt, tiện tay tặng cho mỗi người một món.

Tuy là kém hơn Thời Gian Gia Tốc Bàn, nhưng đối với Đạo Cảnh cũng là chí bảo.

Hắn vẫn còn nhớ lời dặn của Sở Huyền, không thể tùy tiện tặng bảo vật quá quý hiếm.

Về phần Ứng Không, chủ yếu là hắn nói chuyện dễ nghe, lại biết điều, còn là người đầu tiên tặng đồ ăn.

Hơn nữa, thực lực yếu đến đáng thương!

Cho nên Long Quân cũng không nhẫn tâm.

Trong hội này, Long Quân là tồn tại ngang với hội chủ, cho nên ra tay chiếu cố một ít thành viên thấp kém cũng là chuyện nên làm.

Sở Huyền bó tay rồi.

Đã biết rõ, sau khi mở ra chức năng này, Long Quân sẽ tặng đồ cho người khác.

Gia hoả Ứng Không này, là người đầu tiên gia nhập hội, hiện tại đã biến thành trùm nịnh hót.

Có thể gia nhập hội, xem như là cơ duyên của hắn.

Chỉ sợ hắn có thể đột phá đến Đạo Cảnh 4 quan.

Chương 298. Bước tiếp theo kế hoạch Thiên Đạo!

Collected & Fixed: OilFish89

Như thế cũng tốt, tên cặn bã như Ứng Không còn được chỗ tốt, thì những thành viên Đạo Cảnh khác trong hội, còn không phải càng ra sức bợ đít Long Quân hay sao?

Trong hội càng náo nhiệt, thì Nguyên Sơ Đạo Tinh lại thăng cấp càng nhanh, Sở Huyền có thể chiếm được nhiều lợi ích.

Một khi Nguyên Sơ Đạo Tinh thăng cấp, sẽ mở ra năng lực liên thông tới đại đạo, con đường tu luyện Đạo Cảnh của Sở Huyền, sẽ càng thuận lợi, càng bằng phẳng.

Sau này tạo ra phiên bản thu nhỏ của đại đạo, cũng trở nên dễ dàng hơn.

Từ khi Sở Huyền đột phá Đạo Cảnh, thì trở nên nhàn hạ, Đại Thiên Nạp Đạo Pháp, không cần chuyên tâm tu luyện, cơ thể luôn tự động thu nạp đạo vận để uẫn dưỡng đạo tắc.

Chỉ cần bỏ một chút thời gian, cảm ngộ đạo tắc, nâng cao lĩnh ngộ đối với đạo tắc là được.

Càng có thêm thời gian nhàn rỗi, thì tâm tư của Sở Huyền cũng bắt đầu trỗi dậy.

Kế hoạch Thiên Đạo nên tiếp tục tiến thêm một bước nữa.

Đồng thời phải tìm cách, thăng cấp Thiên Đạo phù.

Bản Thiên Đạo phù ở hiện tại, chẳng qua chỉ có thể khống chế toàn bộ tin tức, cũng không có hình thành pháp tắc bao phủ khắp Bắc Vực.

Mục tiêu tiếp theo của Sở Huyền, chính là thăng cấp Thiên Đạo phù, thôi diễn ra pháp tắc, bao phủ toàn bộ Bắc Vực.

Đầu tiên là bao phủ Nam Châu.

Thừa dịp pháp tắc thiên địa ở Nam Châu vẫn chưa hoàn toàn khôi phục, Thiên Đạo phù thôi diễn ra pháp tắc, có thể thừa cơ hội mà trộn lẫn vào, khống chế một bộ phận pháp tắc Nam Châu.

Một khi kế hoạch này thành công, pháp tắc Thiên Đạo sẽ bao phủ toàn bộ Bắc Vực, Sở Huyền sẽ trở thành chúa tể của tất cả võ giả Bắc Vực.

Nên biết rằng, cho dù võ giả Thiên Cảnh, cũng không cách nào thoát khỏi pháp tắc thiên địa.

Thiên Đạo sẽ thay thế pháp tắc thiên địa trong hiện tại, tương đương với chuyện Sở Huyền có thể khống chế hết thảy, cho nên Sở Huyền có thể định ra pháp tắc.

Sở Huyền sẽ trở thành chủ của Thiên Đạo, cũng có thể mượn nhờ Thiên Đạo, hoàn thiện đạo tắc của bản thân, khai mở ra đại đạo chính thức.

Đến lúc đó, chắc chắn hắn sẽ vượt qua những Khai Đạo giả hiện giờ, trở thành tồn tại ngang bằng với đại đạo.

Thậm chí còn có thể vượt xa đại đạo.

Đây là một kế hoạch cực lớn.

Muốn hoàn thành kế hoạch này, cần thực hiện nhiều công đoạn, đầu tiên là dưới trướng phải có khí vận chi tử.

Sở Huyền cảm thấy, có lẽ mình nên thu thêm khí vận chi tử mới được.

Đạo nguyên này đã đến thời kỳ cuối, tất nhiên thiên địa sẽ xảy ra biến cố, đây là thời cơ để mình bố cục.

Mỗi một khí vận chi tử của một Vực, đều phải có người thuộc về hắn.

Sau khi đột phá Đạo Cảnh, xác thực là Sở Huyền rất mạnh.

Cũng đã đến lúc khống chế toàn bộ Hắc Nguyệt Lâu.

Đến nay hắn cũng không biết, người đứng phía sau Hắc Nguyệt Lâu là ai, có thực lực ra sao.

Sở Huyền chuẩn bị đẩy nhanh kế hoạch, bắt người cầm đầu phía sau Hắc Nguyệt Lâu, có lẽ đối phương là người có tài, mình có thể sử dụng.

Dù sao thì người có thể thành lập một thế lực lớn siêu cấp, trải dài khắp Bắc Vực, bất luận là thực lực, hay là thủ đoạn đều rất phi phàm.

Kế hoạch Thiên Đạo cần một nhân tài như vậy.

Người đứng sau Hắc Nguyệt Lâu, ẩn núp rất kỹ, nếu muốn dùng mồi để câu, chỉ sợ cần rất nhiều thời gian.

Sở Huyền gọi Bảo Hồng Diễm tới trước mặt.

Bắt nàng thực hiện một kế hoạch.

Xem như đây là lần khảo nghiệm năng lực của nàng.

Bảo Hồng Diễm rất kích động, cũng có chút lo lắng, sợ mình không đủ năng lực thực hiện.

Từ khi theo Sở Huyền, được hắn coi trọng, chỗ tốt lấy được rất nhiều, thực lực của nàng bay vọt.

"Hệ thống của Hắc Nguyệt Lâu, rất khổng lồ, mỗi một khâu đều có sự liên kết, mỗi một ngành đều có bí mật, từng bậc từng bậc đều lệ thuộc cấp trên, muốn tìm được người đứng phía sau, cũng chỉ có thể khống chế từng người trở lên thôi".

"Thuộc hạ cho rằng, không có biện pháp nào tốt hơn".

"Trước mắt mà nói, lâu chủ tại Hắc Nguyệt Lâu hệ thống trong chiếm cứ trọng yếu phi thường địa vị, mà hộ vệ bộ phận, chỉ có cao cấp nhất một bộ phận, mới có thể có đầy đủ quyền nói chuyện".

"Có lẽ, chỉ có lâu chủ cửu tinh, mới có thể biết rõ người khống chế phía sau màn, và có khả năng liên hệ được người này".

Bảo Hồng Diễm bày tỏ quan điểm của mình.

Sở Huyền khẽ gật đầu, ngoại trừ bắt từng tên một, đúng là không có biện pháp nào ổn thoả hơn.

Dù sao hắn cũng không thể rời khỏi tiểu viện này.

Từ khi Thông Tấn Phù được bán ra, đến nay vẫn không thể nào thu được, bất luận tin tức gì về người đứng sau Hắc Nguyệt Lâu.

Có thể thấy được đối phương ẩn nấp rất kỹ.

Tựa hồ, không quan tâm những chuyện xảy ra đối với Hắc Nguyệt Lâu, rất có phong thái của cường giả.

Sở Huyền trực tiếp ngưng tụ thành một sợi lực lượng đạo tắc, ẩn nấp trong người Bảo Hồng Diễm rồi cho nàng rời đi, dựa theo trình tự lúc trước mà câu từng có lớn phía sau Hắc Nguyệt Lâu ra ngoài.

Sau khi an bài xong xuôi, Sở Huyền nằm trên ghế trong sân, chờ đợi tin tức.

Chương 299. Sở Bình Phàm Lên Đường!

Collected & Fixed: OilFish89

Hôm nay, là ngày Sở Bình Phàm thoát ra Tiểu Thế Giới.

Đương nhiên là U Nhi cũng dính chặt hắn.

Hai người đã trở thành bạn tốt.

Sở Bình Phàm đột phá Đế Cảnh tầng ba.

Tuy là thời gian ở Cửu vực trôi qua rất ngắn, nhưng mà hắn đã trải qua rèn luyện rất nhiều năm trong Tiểu Thế Giới.

Tính tình cũng trở nên trầm ổn không ít.

Có lẽ nguyên nhân do trời sinh, Sở Bình Phàm vẫn mang bộ dáng chất phác khờ khạo, cũng có chút đáng yêu.

Hắn cũng là người tương đối chất phác.

Khí chất này cũng rất phù hợp.

"Thập Tam thúc, con muốn đi một chuyến tới Đông châu".

Sở Bình Phàm cung kính nói.

Sở Huyền nhìn hắn một cái, bèn nói: "Ngươi nghĩ kỹ chưa?".

Sớm muộn gì ngày này cũng tới.

Trước kia Sở Bình Phàm siêng năng tu luyện, còn không phải vì ngày hôm nay sao?

Không phải là vì đi Đông châu, cứu phụ mẫu của mình, trang bức vả mặt người của gia tộc mẫu thân sao?

Đế Cảnh tầng ba, xét cho cùng thì thực lực cũng không yếu.

Cho dù Đế Cảnh tầng chín bình thường, chỉ sợ cũng không phải đối thủ của hắn.

Điểm mấu chốt, là hắn chỉ mới mười sáu tuổi!

"Con đã nghĩ kỹ rồi!".

Sở Bình Phàm siết chặt nắm tay.

Đến nay, hắn vẫn không thể quên cảnh tượng kia khi còn nhỏ.

"Nếu ngươi đã nghĩ kỹ, vậy thì thực hiện thôi".

Sở Huyền khẽ gật đầu.

"Đa tạ Thập Tam thúc!".

"Nhớ kỹ, mặc kệ đối phương có thân phận hay bối cảnh gì, cũng không cần quan tâm, muốn giết cứ giết!".

"Đương nhiên, ngươi cũng không nên tạo sát nghiệt".

Sở Huyền Trịnh trọng dặn dò.

"Dạ, Thập Tam thúc, con sẽ biết chừng mực".

Sở Huyền hài lòng gật đầu, đứa trẻ Bình Phàm này, tâm địa vẫn rất lương thiện.

U Nhi quấn trên vai Sở Bình Phàm, lộ ra một cái đầu, có vẻ lo sợ mà nói: "Tổ gia gia, ta cũng muốn đi theo".

Sở Huyền liếc nhìn nữ quỷ ranh ma này, lại vừa đáng yêu, gọi mình là tổ gia gia, hắn không nhịn được mà nổi da gà.

Nhưng mà hắn là quỷ tổ, là người tạo ra Quỷ tộc, gọi hắn một tiếng tổ gia gia, thật ra cũng không có gì sai.

"Các ngươi đi đi".

"Cám ơn tổ gia gia!".

U Nhi rất hưng phấn, lượn vòng xung quanh người Sở Bình Phàm.

Sở Huyền cũng rất coi trọng U Nhi, trước mắt nàng chính là đệ nhất thiên kiêu của Quỷ tộc.

Thiên phú rất thích hợp tu luyện Hoàng Tuyền Cổ Kinh, tương lai Quỷ tộc sẽ trông cậy vào nàng để dẫn đầu quật khởi, tranh đoạt đại khí vận.

Sở Bình Phàm muốn đi xa.

Sở Vân liền xuất quan, luyện chế ra một đống đan dược, để cho Sở Bình Phàm mang theo dùng trên đường.

Hạng Tinh luyện chế ra không ít con dấu được khắc trận cấm, thấp nhất cũng là bí bảo Đế binh, là vũ khí có lực sát thương lớn mà hắn vừa luyện chế.

Tuy nhiên chỉ là một kiện bí bảo, nhưng có thể sử dụng nhiều lần.

Hơn nữa uy lực cũng rất mạnh.

Tô Tiên Nhi chợt nhận ra bản thân không có gì để tặng.

Đan dược, Sở Vân đã đưa.

Vũ khí, bí bảo thì Hạng Tinh đưa.

Nàng biết tặng cái gì đây?

Chuyện này làm cho nàng rất khó xử.

Từ nhỏ đến lớn, Sở Bình Phàm đều do nàng chiếu cố, cho nên nàng rất thương Sở Bình Phàm.

Nghĩ một lát, Tô Tiên Nhi hái tới mấy đoá hoa thiên tài địa bảo do nàng chăm sóc, len lén đưa cho Sở Bình Phàm, nói: "Những thứ này đều là bảo bối tốt, thời khắc mấu chốt có thể cần tới".

"Cảm tạ Tô cô cô".

Trước khi Sở Bình Phàm rời đi, có dập đầu ba cái về phía Sở Huyền, hai mắt đỏ hồng, dứt khoát bước ra khỏi tiểu viện.

Đây là lần đầu tiên hắn chính thức rời khỏi đây.

Lần trước đó, bất quá chỉ đi dạo một vòng mà thôi, hơn nữa còn ngồi trên lưng Hám Thiên Kim Bằng.

Chuyến đi lần này, tất nhiên sẽ đòi lại công đạo cho bản thân hắn!

Sở Vân cùng Tô Tiên Nhi, rất lưu luyến khi tiễn biệt.

Hạng Tinh đứng ở trước tiểu viện, thổn thức không thôi.

Hắn cũng phải quay về Đông châu Nam vực, triển lộ tài năng, nói cho những người kia biết, mình chính là đệ nhất thiên tài, không còn là quái vật trong mắt bọn họ!

Thở ra một ngụm ác khí đã giấu kín trong lòng.

Sở Huyền ngồi trên ghế, liếc nhìn Hạng Tinh, mở miệng nói: "Hạng Tinh".

"Sư tôn!".

Hạng Tinh cung kính đáp.

"Ngươi phải siêng năng tu hành, sẽ có lúc áo gấm về làng, hiện tại thời cơ vẫn chưa chín muồi".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Hạng Tinh liền trở về bình thường.

Ánh mắt Sở Huyền nhìn về phía xa xăm, Sở Bình Phàm đi lần này, chắc chắn sẽ tạo ra giông tố, dẫn tới vô số tranh đấu.

Cây cao thì phải chịu gió lớn!

Nhất là đối với gia tộc của mẫu thân hắn, không có bất kỳ hảo cảm gì, có lẽ đối phương sẽ cảm thấy Sở Bình Phàm là mối hoạ trong tương lai, sẽ ra tay diệt trừ.

Hơn nữa, khoảng cách Chiến Ma Cổ Địa đã rất gần.

Chỉ sợ một ít người đứng phía sau, đã chuẩn bị hành động.

Như Thần Cảnh Nhân tộc, cùng Thần lão Ma tộc.

Một khi phát hiện tư chất của Sở Bình Phàm quá kinh người, bọn họ sẽ tìm cách bóp chết Sở Bình Phàm từ trong trứng nước, để đề phòng bố cục không bị người khác đứng ra làm hư.

Chương 300. Địa Linh Chi Tử!

Collected & Fixed: OilFish89

"Sở Nhị".

Một bóng người xuất hiện trước mặt Sở Huyền.

"Chủ thượng".

Bọn hắn tu luyện bên cạnh Nguyên Sơ Đạo Tinh, được Nguyên Sơ Đạo Tinh thăng cấp uẩn dưỡng, cho nên thực lực Sở Nhất cùng Sở Nhị đã tăng mạnh, hoàn toàn lột xác, không thể xem là khôi lỗi nữa rồi.

Thực lực hiện giờ, đã là Thần Cảnh tầng bảy.

Càng quan trọng hơn, tuy Sở Nhất cùng Sở Nhị là Thần Cảnh tầng bảy, nhưng mà cơ thể bọn hắn ẩn chứa đạo vận, thời khắc mấu chốt có thể sử dụng đạo vận, bộc phát ra thực lực gấp mấy lần.

Cho dù là Thần Cảnh tầng chín, cũng phải bỏ chạy trối chết.

"Ngươi đi theo âm thầm bảo vệ Bình Phàm".

"Dạ, chủ thượng!".

Thân hình Sở Nhị nhoáng một cái, đã biến mất tại chỗ.

Trong lòng Hạng Tinh rất rung động, từ lúc nào sư tôn có người hầu mạnh tới mức này?

Tu vi Thiên Cảnh hay là Thần Cảnh?

Sở Huyền nhìn thấy Hạng Tinh đang ngẩn người, bèn nói: "Cố gắng tu luyện, Thần Cảnh cũng không phải là giới hạn của ngươi".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Hạng Tinh tràn trề đấu chí quay trở lại Tiểu Thế Giới.

Sở Huyền cũng tự hỏi, lúc nào mới nên cho Hạng Tinh quay lại Đông châu Nam Vực.

Sau khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra.

Khí vận chi tử không thể ở một chỗ, phải đi ra ngoài lịch luyện.

Đinh Việt cùng Vương Lạc, đã lâu rồi không kích hoạt phần thưởng.

Chã lẽ nguyên nhân là không đủ nổi trội?

Hoặc là, do bản thân mình đã đột phá Đạo Cảnh, cho nên điều kiện kích hoạt phần thưởng cũng được nâng lên?

Sở Vân cùng Tô Tiên Nhi đã trở về.

Sở Huyền khẽ phất tay, vòng tay mà hắn dùng lân phiến của Long Quân luyện chế ra đã hoàn thiện, tiện tay tặng cho Sở Vân.

"Cám ơn Thập Tam ca!".

Sở Vân đeo vòng tay vào, vui mừng hớn hở, hiện tại nàng đã biết, Sở Huyền tặng bảo vật, không có món nào là tầm thường cả.

Chiếc vòng tay này, tựa hồ ngoại trừ trắng ngọc óng ánh, bên ngoài có đường vân nhỏ, thì cũng không còn điểm nào đặc biệt.

Chính bởi vì như thế, mới chứng tỏ nó rất bất phàm.

Sở Vân ở lại trong tiểu viện một lát, sau đó liền quay về tổ trạch Sở gia.

Ở trong Sở gia, Sở Vân cơ hồ là người độc đoán, không ai dám cãi lại nàng.

Sở Thiên Minh thì chuyện gì cũng nghe nàng, đứa cháu gái bảo bối này, lão còn hận không thể cưng chiều thêm.

Đã rất lâu Sở Huyền không còn nghe tiếng gầm gừ của Sở Thiên Minh, xem ra Sở gia phát triển rất thuận lợi, không có sự tình nào khiến lão buồn bực.

Sở Huyền lo nghĩ, vẫn không nên làm cho lão đầu Sở Thiên Minh tức giận, lỡ như tức giận đến mức đột quỵ thì không hay.

Từ lúc Sở Bình Phàm rời khỏi, đã trôi qua nửa tháng.

Sở Huyền hơi tò mò, lấy Khuy Thiên Kính ra, nhìn xem Sở Bình Phàm đã tới Đông Châu chưa.

Đột nhiên hệ thống lại nhắc nhở.

"Đệ tử Đinh Việt của ký chủ, đi lạc vào bí cảnh thượng cổ của địa linh tộc, được tôn sùng là địa linh chi tử, khí vận lột xác, ban thưởng Tích Địa Thư!".

Sở Huyền hơi giật mình, gia hoả Đinh Việt này, không ngờ lại kích hoạt phần thưởng hệ thống?

Đi lạc vào bí cảnh thượng cổ của địa linh tộc?

Địa linh tộc, là một chủng tộc xa lạ, Sở Huyền chưa từng nghe thấy cái tên này.

Hơn nữa, Đinh Việt còn được tôn sùng là địa linh chi tử?

Hắn cũng không vội xem phần thưởng.

Trước tiên lấy Khuy Thiên Kính ra, liên thông tới chỗ Đinh Việt.

Trong gương liền xuất hiện hình ảnh.

Đây là một khung cảnh sặc sỡ, Đinh Việt đầu đeo mũ trắng, trong tay cầm bảo kiếm.

Địa mạch chi linh đang ngồi trên vai hắn.

Giờ phút này, hắn đang ngồi trên một cái ghế.

Cái ghế này được tạo thành từ gốc cây và bông hoa.

Hoa tươi đang vây quanh Đinh Việt.

Mỗi một đoá hoa, đều là linh dược, ít nhất cũng là Linh cấp.

Mà ở phía dưới Đinh Việt, có khoảng mười người đang đứng.

Sở Huyền phát hiện lỗ tai những người này, khác với Nhân tộc, hơn nữa vóc người tí hon, vậy mà trên đầu lại mọc ra bông hoa.

Mỗi một cây kết dính với một bím tóc, màu sắc mỗi cây đều khác nhau.

Sở Huyền cảm ứng được trên người họ, có khí tức thảo mộc.

Đây chính là Địa Linh tộc?

Không lẽ là do thụ tinh, hoá thành chủng tộc mới?

Sở Huyền rất ngạc nhiên, bằng cách nào mà Đinh Việt được tôn sùng thành địa linh chi tử.

Đinh Việt nhìn về đám người phía dưới, trong lòng rất bất đắc dĩ, không phải là mình chỉ ăn vụng mấy trái cây thôi sao.

Hơn nữa xuất hiện một ít dị tượng, làm sao lại trở thành địa linh chi tử?

Đều do Địa mạch chi linh, dẫn mình tới nơi quái quỷ này, còn xui khiến mình trộm đồ ăn!

Địa mạch chi linh ngồi xổm trên bờ vai Đinh Việt, hắn cũng rất oan ức.

Rõ ràng chủ nhân thèm ăn, lại cứ đổ hết tội lên trên đầu mình.

Địa linh tộc là chủng tộc gì, Đinh Việt cũng không biết.

Ít nhất là hiện tại hắn không dám đắc tội bọn họ.

Dù sao hắn cũng là địa linh chi tử, cho nên ít nhất là lúc này hắn không gặp nguy hiểm.

Còn được địa linh tộc tôn sùng!

Tuy là số lượng Địa Linh tộc ít, nhưng mà thực lực lại không yếu chút nào.

Một vị Đại tộc lão Thần Cảnh, Năm vị Thiên Cảnh, còn lại đều là Tôn Cảnh cùng Đế Cảnh.

Không có người nào yếu hơn Đế Cảnh.

Là một thế lực rất mạnh.

Chương 301. Ta bị mù mắt sao?

Collected & Fixed: OilFish89

"Đại tộc lão, Địa Linh tộc có truyền thừa kiếm đạo hay không?".

Đại tộc lão chống quải trượng, gật đầu nói: "Có, có, Địa Linh tộc chúng ta từng xuất hiện một vị lão tổ thiên tài kiếm đạo, hắn từng lưu lại Địa Linh Kiếm Đạo".

Đinh Việt nghe thấy vậy thì rất mừng, bèn nói: "Mau dẫn ta tới đó xem".

"Linh Tử, mời ngươi đi theo ta".

Đại tộc lão dẫn Đinh Việt, đi về một hướng khác.

Đinh Việt đi theo sau lưng Đại tộc lão, ánh mắt nhìn ngắm bốn phía, dưới đất đều là linh dược, linh quả cũng bao la bát ngát, mùi vị rất mê người.

Thật sự là bảo địa...!

Lúc rời đi, nhất định phải gom một mớ.

Sau khi mình trở về, Vương Lạc sẽ không còn lo lắng, vấn đề thiếu linh dược luyện đan.

Trong lòng Đinh Việt thầm tính toán, làm sao tìm được lý do rời khỏi, lúc rời đi còn có thể mang theo một mớ.

Thực lực Địa linh tộc quá mạnh mẽ, nếu như hắn trắng trợn chôm lấy, chỉ sợ sẽ không có kết cục tốt.

Hắn cũng không chắc chắn, thân phận địa linh chi tử của hắn, có thể bảo vệ bản thân được không.

Đinh Việt vẫn cảm thấy, quá trình hắn trở thành địa linh chi tử, quả thực có chút hài hước.

Nhưng hắn là Nhân tộc...

Làm sao lại trở thành địa linh chi tử?

Hơn nữa, còn nói là tổ tiên địa linh chọn trúng.

Thậm chí Đinh Việt còn hoài nghi, trong chuyện này có âm mưu hay không.

Theo sau Đại tộc lão, đi tới trước một gốc cổ thụ che trời.

Đinh Việt ngẩng đầu nhìn lại, đại thụ này cao tới mấy ngàn trượng, phía trên mọc rất nhiều quả to bằng đầu người.

Tản ra ánh huỳnh quang nhàn nhạt.

Ừng ực!

Đinh Việt có hơi thèm thuồng.

Từ khi nếm qua mùi vị linh quả của Địa Linh tộc, hắn rất say mê nó.

Một gốc cổ thụ như này, thì linh quả ở phía trên, tất nhiên có đẳng cấp rất độ cao, chắc chắn là mùi vị rất ngon!

Không biết, dùng thân phận địa linh chi tử của mình, có thể ăn được một quả hay không?

Địa mạch chi linh đã ở nuốt nước miếng ừng ực.

"Linh Tử, đó chính là Địa Linh Kiếm Đạo".

Đại tộc lão chợt dừng bước.

Đinh Việt định thần nhìn lại, dưới gốc cổ thụ này là một pho tượng đang đứng thẳng.

Chủ nhân pho tượng này, dung mạo tuấn tú, trong tay đang cầm một thanh kiếm.

Thân kiếm phát ra ánh sáng trong suốt, hơn nữa còn có hư ảnh bông hoa bay lượn.

Đinh Việt vừa nhìn đã biết bất phàm.

"Linh Tử, ngươi có thể ngồi cách pho tượng ba thước, thành tâm khấn vái tổ tiên, nhất định có thể thu được chỗ tốt".

Đại tộc lão làm ra một động tác kính mời.

Trong lòng Đinh Việt hơi thấp thỏm, không có nguy hiểm gì chứ?

Hắn lại không dám trực tiếp hỏi, nghĩ lại mình chính là địa linh chi tử, có lẽ sẽ không có gì nguy hiểm.

Vì vậy hắn cẩn thận bước tới gần.

Từng bước một, rốt cục đã đứng cách pho tượng ba thước.

Sở Huyền chăm chú liếc nhìn pho tượng này, trên thân bức tượng này lượn lờ đạo vận.

Tổ tiên Địa Linh tộc, là một vị cường giả Đạo Cảnh.

Nhưng hắn cũng không biết, tu vi Đạo Cảnh bao nhiêu quan.

Có vẫn lạc hay chưa.

Đinh Việt có thể trở thành địa linh chi tử, có liên quan đến khí vận của hắn, nguyên nhân chủ yếu, chỉ sợ có quan hệ cùng địa mạch chi linh.

Thậm chí Sở Huyền còn hoài nghi, người tạo ra Địa Linh tộc, rất có khả năng là địa mạch chi linh thượng cổ.

Bởi vì địa mạch chi linh nhận Đinh Việt làm chủ, cảm nhận được khí vận trên người Đinh Việt, có hy vọng dẫn dắt Địa Linh tộc quật khởi thêm lần nữa.

Cho nên, mới nhận hắn làm địa linh chi tử?

Đinh Việt đứng cách pho tượng ba thước.

Bỗng nhiên, tựa hồ pho tượng này đang sống lại, hai mắt mở ra, toả ra ánh sáng lấp lánh.

Kiếm trong tay, phóng ra vô số cánh hoa, từng sợi khí cơ bộc phát, giống như thiên ti vạn lũ, lập tức bao phủ Đinh Việt vào bên trong.

Trong nháy mắt nguy hiểm mãnh liệt đã bảo phủ hắn.

Sắc mặt Đinh Việt đại biến, trong lòng chửi lớn, quả nhiên có âm mưu.

Mình là Nhân tộc, làm sao có thể trở thành địa linh chi tử, bản thân mình cũng không có huyết mạch địa linh!

Nguy cơ trước mắt, Đinh Việt ứng biến rất nhanh, đưa tay một trảo...

Kiếm trên tay pho tượng, đã khoá chặt Đinh Việt.

Khí cơ phong tỏa bốn phía.

Đại tộc lão cũng không biết, rốt cuộc bên trong đã xảy ra chuyện gì.

Nhìn thấy pho tượng xuất hiện dị tượng, trong lòng Đại tộc lão đã nhận định, Đinh Việt chính là địa linh chi tử, đã được tổ tiên tán thành.

Tất nhiên có thể dẫn bổn tộc quay trở về Cửu vực!

Đối với tương lai Địa Linh tộc, Đại tộc lão tràn đầy mong đợi.

Mà giờ phút này, Đinh Việt đối mặt với nguy cơ, trước tiên đã làm ra động tác.

Đưa tay chụm tới, lập tức bắt địa mạch chi linh vào trong tay.

Trực tiếp xách cổ địa mạch chi linh.

Địa mạch chi linh bị bóp chặt tới mức suýt nữa là tắt thở.

"Ta chết nó cũng chết, ngươi dám uy hiếp ta, ta sẽ trực tiếp bóp chết nó!".

Đinh Việt liếc nhìn pho tượng, sau đó cười lạnh nói.

Địa mạch chi linh: "???".

Ta bị mù mắt sao..., lại nhận một người chủ như vậy!

Chương 302. Tích Địa Thư!

Collected & Fixed: OilFish89

Nội tâm địa mạch chi linh rất suy sụp, tại sao mình lại nhận một chủ nhân không đáng tin thế này?

Pho tượng cũng ngưng động tác lại.

Đây là hành động gì?

Khí cơ bị phong toả, đã xuất hiện một ít hỗn loạn.

"Đừng tưởng rằng, ngươi có thể thuấn sát ta, cho dù giết ta, nó cũng sẽ chết!".

Đinh Việt tiếp tục cười lạnh, không sợ chút nào.

Pho tượng đã trầm mặc, cánh tay cũng thả lõng.

Bỗng nhiên thần hồn rung động, truyền tới một câu.

"Chỉ là một khảo nghiệm, tại sao ngươi phải bóp chết nó? Ngươi là Linh Tử, ta tổn ngươi làm gì?".

Đinh Việt: "???".

Đã hiểu lầm ư?

Không thể nào, thế nhưng lúc nãy mình cảm giác được nguy hiểm.

"Ta là Nhân tộc, ngươi không biết sao? Còn nhận ta làm Linh Tử?".

Đừng hòng lừa gạt ta!

Dường như Đinh Việt đã nhìn thấu tất cả, kỳ thật Linh Tử chân chính, là địa mạch chi linh!

Chẳng qua là nó nhận mình làm chủ mà thôi.

Lúc này mới cho mình vị trí Linh Tử. Chỉ cần giết mình, địa mạch chi linh sẽ được tự do, dĩ nhiên là có thể ngồi trên vị trí Linh Tử!

"Ngươi cùng hắn đã có huyết khế, dĩ nhiên có thể làm Linh Tử, từ xưa đến nay, Linh Tử của tộc ta đều chọn người trong Nhân tộc".

Pho tượng cũng rất suy sụp, Linh Tử lần này, thấy thế nào cũng có vấn đề.

Đinh Việt hơi ngây ngẩn, Linh Tử vốn là người trong Nhân tộc?

"Vậy nó thì sao?".

Đinh Việt đưa tay chỉ về địa mạch chi linh, hỏi.

"Linh chủ".

Hắn liền tỏ vẻ khó chịu.

"Chuyện này không được, hắn là Linh Chủ, ta là Linh Tử? Chẳng phải hắn là chủ nhân của ta sao?".

"Đây là quy củ!".

Pho tượng cũng có chút nổi giận.

"Không được, ta sao có thể thua nó, ta mới là chủ nhân!".

Đinh Việt rất khó chịu, bèn nói.

Thấy khí cơ trên người pho tượng dâng cao, tay hắn dùng thêm sức, bóp cổ địa mạch chi linh tới mức thò cả lưỡi.

"Đừng có uy hiếp ta, bằng không thì nó sẽ chết, các ngươi sẽ không có linh chủ".

"Điều kiện, nói điều kiện đi!".

Pho tượng giận điên lên.

Đồng thời trong lòng cũng trách mắng địa mạch chi linh, tại sao lại tuyển người kém như vậy?

Ngươi đi theo một người như vậy, không thấy xấu hổ sao?

Đúng là mất mặt...!

Linh Tử đời trước, cũng rất thân thiết với Linh Chủ, đồng sanh cộng tử, không có thất bại như ngươi!

"Có điều kiện thì có thể bàn bạc, tốt lắm nói đi".

Đinh Việt hơi thả lỏng tay, lại để cho địa mạch chi linh thở mấy hơi, không trực tiếp bóp chết.

Sắc mặt địa mạch chi linh lộ vẻ u oán.

Cò kè mặc cả một hồi, đã bàn bạc xong điều kiện, Đinh Việt cũng đã lấy được truyền thừa Địa Linh Kiếm Đạo, hắn lại nắm giữ thêm một môn kiếm đạo mạnh mẽ.

Sau khi rời khỏi chỗ pho tượng, quay trở về.

Địa mạch chi linh nói: "Ngươi véo ta quá mạnh, chia cho ta ba phần quá ít, ta muốn bốn thành!".

"Ba phần năm, không thể nhiều hơn nữa!".

Trong lòng địa mạch chi linh chửi lớn, moá nó, ngươi đúng là lòng dạ hiểm độc!

Sở Huyền cũng cạn lời, gia hoả Đinh Việt này, không hổ danh là khí vận chi tử, tâm tư quá đen.

Cất Khuy Thiên Kính vào, hắn không muốn nhìn thêm nữa.

Gia hoả Đinh Việt này không chết được.

Xem xét phần thưởng.

"Tích Địa Thư, một trang một địa giới, có lực lượng tích địa, có thể mở lục địa trên đại đạo, trở thành một vùng đất".

Xem hết tin tức Tịch Địa Thư, Sở Huyền rất vui mừng, đây là chí bảo...

Có thể mở lục địa trên đại đạo, chuyện này có ý nghĩa gì?

Có nghĩa là, có thể trực tiếp khai mở động phủ trên đại đạo.

Sở Huyền vội nhận lấy phần thưởng.

Tịch Địa Thư chính là một quyển sách cổ, tản ra khí tức cổ xưa mà nặng nề.

Trên trang bìa có hai chữ cổ triện to tướng: "Tích Địa"!

Một trang một địa giới, có lực lượng tích địa, có thể mở ra một vùng đất.

Sở Huyền cầm Tịch Địa Thư trên tay, có thể cảm nhận được khí tức trầm trọng trong đó, mở ra một trang, giống như đang xuất hiện một mảnh lục địa.

Đưa tay lật từng trang, một tia lực lượng tích địa tràn vào trong Tiểu Thế Giới.

Ầm ầm!

Lực lượng tích địa bộc phát, chẳng qua là trong chớp mắt, ngay tại chỗ ranh giới của Tiểu Thế Giới, lại mở ra một khu vực mới.

Sở Huyền rất khiếp sợ, Tịch Địa Thư này quá khủng bố.

Hắn cũng không hề nghi ngờ, nếu như đang ở trong hỗn độn, cầm Tịch Địa Thư trong tay, tuyệt đối có thể tạo ra một khối đại lục.

Đây mới đúng là chí bảo, thậm chí Sở Huyền còn hoài nghi, đẳng cấp của Tịch Địa Thư không kém gì Hỗn Độn Chung.

Đã có Tịch Địa Thư, tương lai có thể thông qua Nguyên Sơ Đạo Tinh, lúc tiến vào đại đạo, có thể dùng nó tạo chỗ đặt trên trên đại đạo.

Tu vi Đạo Cảnh, mặc dù nhờ hệ thống mới có thể tiến vào đại đạo, nhưng rốt cuộc thời gian cũng có hạn, rất nhanh sẽ bị đại đạo trục xuất.

Mà nếu có Tịch Địa Thư thì lại bất đồng, Sở Huyền có thể mở một khu vực trên đại đạo, giúp hắn sống yên ổn ở đây.

Nếu có một chỗ dừng chân tại đây, hắn có thể sinh sống lâu dài trên đại đạo.

Thậm chí có thể phân ra một tia thần hồn, thường xuyên ở tại đại đạo, luôn cảm ngộ đại đạo, hoàn thiện đạo tắc, uẩn dưỡng đạo tắc.

Thần hồn này, có thể thông qua Nguyên Sơ Đạo Tinh, luôn liên thông cùng bản thể, ý thức có thể tự do chuyển đổi.

Cũng không khác gì hắn tự mình đi trên đại đạo.

Chương 303. Quỷ Thượng Thân!

Collected & Fixed: OilFish89

Sau khi nhận thấy sự bá đạo của Tịch Địa Thư, Sở Huyền đã bắt đầu mưu tính tương lai, xây dựng nơi ở của mình trên đại đạo.

Tu luyện tới Đạo Cảnh thì đã gần như không còn đường tắt, ngoại trừ dựa vào thiên phú cảm ngộ của bản thân, còn cần rất nhiều thời gian thu nạp đạo vận để uẩn dưỡng đạo tắc. (uẫn dưỡng: gần giống nuôi dưỡng)

Từng bước nâng cao đạo tắc, giúp đạo tắc lột xác, cuối cùng đột phá Khai Đạo Cảnh.

Quá trình này, dù là người có thiên phú trác tuyệt, trên đường liên tục cảm ngộ, không gặp bình cảnh, cũng cần thời gian rất dài để uẩn dưỡng đạo tắc.

Sở Huyền tu luyện Đại Thiên Nạp Đạo Pháp, cùng với Hỗn Độn Bất Diệt Thể, thu nạp đạo vận cực nhanh, hơn xa võ giả Đạo Cảnh bình thường.

Dù vậy, nếu hắn muốn nhanh chóng nâng cao tu vi, cũng cần tích lũy trong thời gian rất lâu.

Từ Đạo Cảnh 1 quan, đột phá đến Đạo Cảnh 2 quan, trước mắt Sở Huyền không thể tính nhẩm ra, hắn cần tích luỹ thời gian bao lâu, mới có thể đột phá. (Đạo Cảnh gồm 36 quan)

Cảm ngộ hắn không thiếu, hoàn thiện đạo tắc đối với hắn dễ như ăn kẹo.

Thứ hắn thiếu chính là tích luỹ thời gian, thu nạp đạo vận để uẫn dưỡng đạo tắc.

Huống chi, thứ mà Sở Huyền muốn khai đạo, là đại đạo chính thức, độ khó cực kỳ lớn, cần phải nắm giữ thêm nhiều đạo tắc hơn nữa.

Nếu như có thể định cư trên đại đạo, chắc chắn tu vi của hắn có thể tăng tốc cực nhanh.

Có thể lĩnh ngộ thêm càng nhiều đạo tắc nữa, xây dựng đại đạo phiên bản thu nhỏ, cũng dễ dàng hơn nhiều.

Có thể nói là sự xuất hiện của Tịch Địa Thư, giải quyết xong vấn đề định cư của Sở Huyền trên đại đạo.

Sở Huyền thu Tịch Địa Thư vào trong thần hồn để uẫn dưỡng, cùng một chỗ với Hỗn Độn Chung.

Gia hoả Đinh Việt này, rất là được việc, không hổ danh là đại đệ tử của mình, giúp mình đạt được chí bảo bực này.

Quả nhiên, khí vận chi tử nên thả ra ngoài, xông pha hiến máu.

Như thế mới có dễ dàng kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Sở Huyền lại hy vọng Vương Lạc, Ma Phật, Hổ Thiên Nhai có thể tạo bất ngờ.

Tiêu Lương cũng phải nỗ lực, cố gắng.

Từ lúc hắn bái sư đến nay, vẫn chưa thấy động tĩnh gì.

Sở Huyền bèn lấy ra Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, bắt đầu tìm kiếm thêm cường giả Đạo Cảnh.

Thành viên bên trong Đại Đạo Hội, vẫn còn ít, tìm thêm nhiều người mới náo nhiệt.

Trong hội càng náo nhiệt, thì Nguyên Sơ Đạo Tinh mới thăng cấp càng nhanh.

Đột nhiên hệ thống lại nhắc nhở.

"Tiểu Tà Vương đi lạc vào bí cảnh của ký chủ, thuận lợi đột phá Đế Cảnh, ban thưởng một đoàn đạo vận".

Ồ?

Sở Huyền hơi ngạc nhiên, mém tí hắn đã quên tiểu Tà Vương, gia hoả này đã đột phá Đế Cảnh?

Cũng có khả năng!

Dựa vào tốc độ tu luyện của hắn, có hi vọng báo thù.

Hơn nữa, hệ thống không ban thưởng tu vi, mà là đạo vận?

Một đoàn đạo vận cũng không ít.

Có thể so với nửa tháng tu luyện của Sở Huyền.

Hy vọng tiểu Tà Vương, thân tàn nhưng không phế, có thể tạo ra chút bất ngờ cho mình.

Sở Huyền nghĩ thầm.

Phía trên Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, không tìm ra cường giả Đạo Cảnh, Sở Huyền chỉ có thể cất vào.

Hắn quyết định, mỗi ngày dùng một lần Hỗn Độn Diễn Đạo Kính.

Đông châu.

Nếu so sánh với Nam Châu, thì Đông Châu càng thêm phồn hoa, pháp tắc thiên địa càng hoàn thiện, linh khí sung túc, võ đạo thịnh vượng.

Nếu ở Nam Châu thì hơn phân nửa lãnh thổ là đất hoang, thì ở Đông châu trải dài vô số thế lực tông môn, cùng với rất nhiều vương triều.

Sở Bình Phàm tiến vào Đông châu, đã được vài ngày, hắn đang ở đây nghe nghóng tin tức về gia tộc mẫu thân.

Kế gia!

Đây là một đại gia tộc rất mạnh ở Đông châu.

Nằm ở Trung quận của Đông châu, hơn nữa còn là nơi phồn hoa nhất, cường thịnh nhất Đông Châu.

Từ Nam Châu cằn cỗi, đi vào Đông châu phồn hoa náo nhiệt, các loại đồ vật mới lạ, đều rất hấp dẫn.

Hơn nữa, gặp phải không ít lừa gạt hãm hại.

Sở Bình Phàm cùng U Nhi, chỉ là tấm chiếu mới chưa từng trải sự đời, tâm tính đơn thuần, nhiều lần bị người khác lừa đến mức hoa đầu chóng mặt.

Cuối cùng, chỉ có thể dùng nấm đấm giải quyết vấn đề.

Quả nhiên là thực lực là tất cả.

U Nhi đối với món gì cũng tò mò, cũng nhiều lần thi triển quỷ thượng thân, khống chế võ giả làm ra chuyện rất mắc cười. (quỷ thượng thân: quỷ nhập xác người)

Gặp tên nào không vừa mắt, thì cho hắn gặp quỷ đả tường, làm cho người ta đứng một chỗ ngây ngốc lạc đường. (quỷ đả tường: giống bị ma che mắt)

Sở Bình Phàm nhắm một hướng mà bước đi, mục tiêu là Kế gia!

Nhìn bộ dạng khờ khạo của hắn, rất là tầm thường, không có điểm gì đặc biệt.

Bên hông còn treo một thanh đao gỗ.

Thấy thế nào cũng chỉ là một thiếu niên bình thường.

Vừa nhìn đã biết đần độn, là loại người dất dễ bị lừa gạt.

Chỉ có điều, nhìn bộ dáng của hắn, bên hông treo đao gỗ, y phục trên người cũng rất tầm thường.

Không giống kẻ có tiền.

Cho nên rất ít người đánh chủ ý lên người hắn

Cho dù là nhắm vào hắn, cũng chỉ muốn lừa hắn làm cu li, chân chạy các loại.

U Nhi là quỷ, nàng không lộ ra thân hình, võ giả bình thường không thể phát hiện ra được.

Chương 304. Tam Tiểu Thư Dư Gia!

Collected & Fixed: OilFish89

Xưa nay Sở Bình Phàm rất khiêm tốn, hắn vẫn biết không nên để lộ tiền tài ra ngoài, vì giảm bớt những phiền phức không đáng có, hắn vẫn một mực khiêm tốn.

Tận lực không thu hút sự chú ý của người khác.

Chỉ có điều, cho dù hắn khiêm tốn, vẫn sẽ có người chú ý đến hắn.

"Khà khà, tiểu tử khờ khạo này, rất khoẻ mạnh, bắt lấy hắn".

Lúc Sở Bình Phàm đi ngang qua một toà thành nhỏ, đã bị mấy gã lưu manh theo dõi.

Bất quá thực lực của mỗi tên chỉ là Phàm cảnh, nhưng mà quần áo và trang sức của bọn hắn mặc, hẳn là người của một thế lực nào đó.

Gương mặt Sở Bình Phàm đầy hắc tuyến, mình khiêm tốn như vậy, vẫn có người đứng ra gây phiền phức sao.

Không lẽ trời sinh mình có bộ dáng dễ bắt nạt.

U Nhi cũng rất tức giận.

"Vậy mà dám nói Phàm Phàm nhà ta khờ khạo, rất quá đáng, ta sẽ cho bọn hắn biết sự khủng bố của quỷ!".

Mấy gia hoả lưu manh vô lại, đang chuẩn bị ra tay bắt Sở Bình Phàm, bỗng nhiên cảm thấy toàn thân rét lạnh.

Phảng phất có thứ kinh khủng gì đó bám lên người bọn hắn.

Bọn hắn không nhịn được mà run cầm cập.

"Chết đi cho ta!".

Đột nhiên xuất hiện một bóng dáng xinh đẹp, đánh bay một lũ lưu manh ra ngoài.

"Người của Ác Sát bang, thật sự là càng ngày càng quá đáng, ngay cả người bình thường cũng dám bắt".

Người ra tay, là một nữ tử có dung mạo xinh đẹp.

Tu vi Chân Cảnh tầng ba.

Sở Bình Phàm hơi sững sờ, đang không biết có nên cảm tạ nữ tử này không.

Dù sao thì đối phương có lòng tốt, mới ra tay giúp mình.

Chỉ có điều, hắn cũng không cần...

Cho nên hơi do dự, tình huống này, rốt cuộc có nên cảm tạ hay không?

"Này, tên ngốc kia, ta đã cứu ngươi, còn không biết nói lời cảm ơn sao?".

Dư Bối Bối phủi tay, nhìn thấy Sở Bình Phàm đang ngây ngốc, lập tức có chút không vui.

Bất quá khi nhìn thấy bộ dáng đần thối của Sở Bình Phàm, lập tức không còn tâm tư so đo, khẽ phất tay rồi nói: "Được rồi, ta không so đo với tên ngốc như ngươi".

Sở Bình Phàm rất tức giận.

"Ngươi mới là tên ngốc!".

"Hi hi, ngươi còn không phục, có tin cô nãi nãi đánh ngươi thành đầu heo hay không?" (cô nãi nãi: bà cô)

Dư Bối Bối huơ lên nắm đấm, uy hiếp nói.

"Mặc kệ ngươi".

Sở Bình Phàm không để ý tới nàng.

"Tên ngốc, ngươi chỉ là kẻ yếu đuối, không biết sợ chết..., còn chạy loạn khắp nơi... Hi hi, tên ngốc này lại không biết nghe lời!".

Dư Bối Bối khẽ phất tay, trong tay đã xuất hiện một cây roi.

Đang định giơ roi lên muốn quất người, bất quá liền ngưng lại.

"Được rồi, tên ngu ngốc, chỉ là một người bình thường, nếu ta quất một roi, chắc chắn ngươi sẽ bị chém thành hai khúc, vậy thì uổng công cứu ngươi".

Đang muốn quay người rời khỏi.

Đột nhiên nghe thấy một giọng nữ tức giận, truyền đến từ bên người Sở Bình Phàm.

"Ngươi mới là tên ngu ngốc!".

Còn không đợi nàng kịp phản ứng, chỉ cảm thấy toàn thân rét lạnh, tựa hồ có thứ gì tiến vào thân thể của nàng.

Sau đó, liền đã mất đi khả năng khống chế cơ thể.

Dư Bối Bối bắt đầu hoảng sợ.

Hai mắt nàng trừng to, đang muốn cầu cứu, nhưng lại phát hiện mình không thể làm được.

Ý thức của nàng vẫn thanh tỉnh, nhìn thân thể của chính mình, tung tăng như chim sẻ chạy đến bên người Sở Bình Phàm.

Sau đó đưa tay ra, khoác lên cánh tay của tên ngốc kia.

Sở Bình Phàm rút tay về, trừng U Nhi, nói: "Đừng quậy phá!".

Dư Bối Bối hoảng sợ phát hiện, bản thân tự mở miệng, hơn nữa một tay đang đặt ở trước ngực, bộ dạng đang muốn cởi áo.

Vừa nghe thấy lời mình nói ra, khiến cho nàng suýt ngất.

"Phàm Phàm, ngươi có muốn nhìn thân thể của nàng ta không, nếu không ta cởi y phục của nàng, cho ngươi nhìn một chút?".

Trên mặt U Nhi nở một nụ cười tà ác.

"Đừng có làm bậy, không nên làm trước mặt nhiều người".

Dư Bối Bối sợ hãi không thôi, trong lòng không ngừng gào thét.

Nàng rất muốn hô cứu mạng, nhưng lại không thể làm gì.

Gương mặt Sở Bình Phàm đen như đít nồi, đang định giơ tay muốn gõ lên trán U Nhi, lại nghĩ nàng đang nhập vào Dư Bối Bối, chỉ có thể thu tay về.

Hắn tức giận nói: "Ngươi cũng không nên làm ẩu, đừng nghịch nữa, nhanh trở về đi!".

"Nàng dám mắng ngươi là đồ ngốc, ta chỉ muốn trừng phạt nàng một chút, cho nên nhập thể chừng ba ngày là được rồi".

U Nhi hừ lạnh, bèn đáp.

Tiếp đó, lại hỏi Dư Bối Bối: "Này, ngươi tên là gì?".

Dư Bối Bối phát hiện mình đã có thể nói chuyện, trước tiên là muốn cầu cứu, lại kinh hãi phát hiện, chỉ cần nàng có ý định cầu cứu, liền không thể phát ra chữ nào.

Tựa hồ, trong thân thể nàng, có tồn tại một thứ biết nàng suy nghĩ chuyện gì.

"Ta, ta là Dư Bối Bối, ta là người Dư gia!".

Vào lúc này, nàng chỉ có thể gửi gắm hi vọng lên trên gia tộc, chỉ mong đối phương sẽ biết sợ.

"Dư gia?".

Sở Bình Phàm kinh ngạc nhìn nàng, nói: "Là Dư gia một trong tam đại gia tộc của Đông Châu sao?".

"Đúng, đúng, ta là Tam tiểu thư Dư gia, Dư Bối Bối".

Dư Bối Bối cuống quít đáp lời.

Chương 305. Giết hắn có bị phiền phức gì không?

Collected & Fixed: OilFish89

Dư Bối Bối vừa báo ra thân phận, thì người ở trong cơ thể nàng lên tiếng: "Phàm Phàm, nàng là tiểu thư Dư gia, nếu như ngươi lấy nàng đi, vậy thì ngươi sẽ trở thành một nửa người Dư gia!".

Vừa dứt lời, Dư Bối Bối đã khiếp sợ.

Sở Bình Phàm tức giận nói: "Đầu óc ngươi có bệnh hay sao, nàng lão cô nương, có điên mới lấy nàng ta?" (lão cô nương: gái già)

Dư Bối Bối bị chọc đến tức điên!

Ta, lão cô nương?

"Tên ngốc thối tha kia, ngươi mắng ai lão cô nương thì?".

"Tuổi của ngươi so với Vân cô cô, Tô cô cô cũng ngang nhau, so với ta còn lớn hơn, không lẽ ta không nên gọi ngươi là lão cô nương?".

Sở Bình Phàm ngang nhiên không sợ chết, nói ra.

"Ngươi...".

Dư Bối Bối không biết nói gì, U Nhi đã hoàn toàn khống chế nàng.

"U Nhi, thả người đi, ngươi bám trên thân lão cô nương này, có ý gì?".

"Không thể đâu, ai kêu nàng mắng ngươi là tên ngốc, nếu ngươi muốn thừa nhận mình là tên ngốc, ta sẽ thả nàng ra".

Sở Bình Phàm liền ngậm miệng.

Có điên mới thừa nhận mình là tên ngốc.

Kết quả là, bên ngoài là Dư Bối Bối đi chung với Sở Bình Phàm, trên thực tế vẫn là U Nhi bồi bạn cùng Sở Bình Phàm.

Một đường đi về phía Trung quận.

Sở Bình Phàm muốn giẫm nát toàn bộ thiên kiêu của Kế gia ở dưới chân.

Nói cho người kia biết, thứ gọi là thiên kiêu của Kế gia, chính là rác rưởi!

Ba ngày sau.

U Nhi đã nhập thân Bối Bối tới ngày thứ ba, khoảng cách tới Trung Quận chỉ còn khoảng vạn dặm.

Chút khoảng cách này, đối với Đế Cảnh cũng không xa.

Sở Bình Phàm cùng U Nhi đi đường cũng không nhanh, ven đường ngắm nhìn phong cảnh Đông châu, cùng với tin tức xung quanh.

"Ba ngày rồi, mau thả lão cô nương ra đi".

Sở Bình Phàm lại nói.

Dư Bối Bối tức giận đến điên người, cái tên ngốc này, vừa mở miệng là gọi lão cô nương, thật là khiến cho người khác tức chết!

Từ lúc đầu nàng còn cảm thấy sợ hãi, đến bây giờ đã thành thói quen, Dư Bối Bối đã không còn sợ nữa.

Nữ nhân không biết tên kia, khống chế thân thể của nàng, cũng không có làm gì hại nàng.

Dư Bối Bối rất ngạc nhiên, đến tột cùng là đối phương sử dụng thủ đoạn gì, lại có thể khống chế được cơ thể nàng?

Tựa hồ núp trong cơ thể của nàng?

Loại thủ đoạn này, quả thực mới nghe thấy lần đầu.

"Phàm Phàm, có thật là ngươi không ngủ cùng nàng? Mặc dù có hơi già, nhưng cũng đẹp mắt...".

U Nhi khống chế Dư Bối Bối, làm ra động tác dụ hoặc.

"Đừng có nghịch nữa!".

Nhưng vào lúc này, bỗng nhiên xuất hiện một giọng nói.

"Dư nha đầu, mau đi cùng lão phu một chuyến!".

Một bóng người đột nhiên hiện ra.

Trên mặt người này có hai vết sẹo khó coi, mặc một bộ trường bào màu đen, khiến cho người ta cảm thấy khí tức tà ác.

Võ giả Đế Cảnh tầng năm.

Nửa đầu U Nhi, trườn ra trên người Dư Bối Bối, liếc nhìn lão già áo đen, nói: "Phàm Phàm, chúng ta có cứu nàng hay không?".

Sở Bình Phàm suy nghĩ một chút, bèn nói: "Lần trước nàng đã ra tay giúp chúng ta đuổi một đám ruồi nhặng, lần này lại cứu nàng một lần, xem như không ai nợ ai".

U Nhi gật đầu, cảm thấy rất có lý.

Nhưng Dư Bối Bối sợ tới mức mặt mũi trắng bệch, sau khi thân thể khôi phục quyền khống chế, liền bắt đầu cầu cứu.

"Phàn bà bà, mau cứu mạng!".

Nhưng mà lại không nghe thấy gì.

"Nha đầu Dư gia, đừng có kêu nữa, mau ngoan ngoãn chịu trói đi".

Lão già áo đen cười lạnh, từng bước tới gần.

Tay của Sở Bình Phàm đã đặt trên cán đao gỗ, liếc nhìn lão già áo đen, rồi nói: "Thập Tam thúc đã nói với ta, nhân vật phản diện thiểu năng đều chết bởi vì nói quá nhiều, ngươi nói nhảm nhiều vậy, khẳng định không thể sống thọ!".

Lão già áo đen tức tới mức méo miệng.

Dư Bối Bối cũng sợ ngây người, "Ngươi, ngươi thật đúng là một thằng ngốc, lão ta chính là cường giả Đế Cảnh đó...!".

Ở trong mắt nàng, tối đa Sở Bình Phàm cũng chỉ có thực lực Phàm cảnh mà thôi, duy chỉ có nữ nhân trong cơ thể mình, may ra có thể chống lại lão già áo đen này.

Đứng trước mặt Đế Cảnh, chắc chắn hắn phải chết.

Phàn bà bà luôn âm thầm bảo vệ mình lại không thấy đâu, nếu đối phương muốn bắt giữ nàng, tất nhiên sẽ không giết nàng.

Tên ngốc này hẳn là phải chết, không thể nghi ngờ.

"Oắt con láo toét, đi chết đi!".

Lão già áo đen khẽ phất tay, dùng linh lực được ngưng tụ thành một bàn tay, chộp thẳng đến trước người Sở Bình Phàm.

Một thằng nhóc miệng còn hôi sữa, chỉ cần thổi một hơi có thể nghiền chết hắn.

Răng rắc!

Nhưng mà lúc này, dường như trong thiên địa xuất hiện một luồng khí cơ sắc bén, bàn tay linh lực của lão già đã bị đánh nát, ngay cả một tay của lão cũng bị chặt đứt!

"Là ai!".

Lão già áo đen rất hoảng sợ!

Sở Bình Phàm nắm đao gỗ, nhìn về phía U Nhi nói: "Chúng ta có nên giết hắn hay không? Giết hắn có bị phiền phức gì không? Ta rất ghét phiền phức".

"Giết đi, nếu không giết hắn, sẽ bị hắn ghi thù, khi đó còn phiền toái hơn".

U Nhi nghĩ một chút, lại nói: "Chúng ta cứ hủy thi diệt tích, là có thể tránh thoát phiền phức, thần hồn của hắn thì để cho ta, luyện chế thành hồn liệu".

Chương 306. Đánh đến tận cửa!

Collected & Fixed: OilFish89

Dư Bối Bối liền trợn tròn mắt, kinh ngạc liếc nhìn hai người Sở Bình Phàm đang trò chuyện.

Lão già áo đen cũng hơi sửng sốt, biết được mọi chuyện đã không ổn, đang muốn trốn chạy.

Sau đó, lại thấy Sở Bình Phàm giơ lên đao gỗ lên chém ra một nhát, lại xuất hiện khí thế khủng bố, lưỡi đao sắc như dao cạo, cũng không thể tránh né.

Chỉ kịp bỏ lại nhục thân, dùng thần hồn tháo chạy.

Nhưng mà, thần hồn vừa thoát ra ngoài, liền có một đoàn khí tức âm lãnh khủng bố, bao trùm lấy hắn.

Ngay sau đó, một luồng lực lượng âm trầm thần bí, trực tiếp thổi bay thần hồn của hắn, ý thức sau cùng của hắn, là nhìn thấy thần hồn của mình hoá thành một cỗ lực lượng tinh thuần!

Liếc nhìn thi thể lão già áo đen, Sở Bình Phàm ném ra một viên châu, xoay tít bay đến bên trên thi thể.

Chỉ thoáng chốc, viên châu đã hoá thành một chùm lửa lớn, ngọn lửa kinh khủng lập tức bao trùm thi thể, sau đó liền hóa thành tro bụi!

Ngọn lửa lại thu về hình dáng viên châu, sau đó quay trở lại trên tay Sở Bình Phàm.

Toàn thân Dư Bối Bối đều ngây ngốc.

Cường giả Đế Cảnh, lại chết đơn giản như vậy sao?

Trực tiếp bị người hủy thi diệt tích!

Ánh mắt của nàng khi nhìn về phía Sở Bình Phàm đã có biến hoá.

Bên kia, thần hồn lão già áo đen đã biến thành một đoàn hồn liệu. (hồn liệu: vật liệu thần hồn)

U Nhi chợt hiện thân, đi tới bên cạnh Sở Bình Phàm.

"Ngươi có lấy không?".

Sở Bình Phàm bèn lắc đầu.

U Nhi trực tiếp cắn nuốt hồn liệu, bắt đầu luyện hóa nó.

Đợi đến khi luyện hóa xong đoàn hồn liệu này, ít nhất tu vi của nàng sẽ tăng lên một cảnh giới nhỏ.

Đây là lần đầu Dư Bối Bối nhìn thấy bộ dáng của U Nhi.

"Ngươi, ngươi là thần hồn?".

Quỷ thể của U Nhi, nhìn sơ qua thì rất giống thần hồn.

"Ta là quỷ, không phải thần hồn".

"Quỷ?".

Dư Bối Bối hơi sửng sốt, nàng vẫn chưa nghe qua danh tự này, trên thế giới này có quỷ ư...?

U Nhi không để ý tới nàng, thân hình đã biến mất, bám vào trên vai Sở Bình Phàm.

"Tốt rồi, nguy hiểm của ngươi đã không còn, có thể rời đi".

Sở Bình Phàm khẽ phất tay nói: "Hai chúng ta không ai nợ ai".

Dường như Dư Bối Bối đã khám phá ra chuyện gì mới lạ, làm sao chịu rời khỏi, hơn nữa người bảo vệ nàng là Phàn bà bà đã mất tích.

Chỉ có đi theo Sở Bình Phàm mới an toàn.

"Ngươi có tu vi gì..., bao nhiêu tuổi?".

"Không liên quan tới ngươi".

"Ngươi đi Trung quận làm gì, ta rất quen thuộc tình huống ở Trung quận..., cho nên ta có thể giúp ngươi".

Dư Bối Bối không ngốc, Sở Bình Phàm gọi mình là lão cô nương, khẳng định là nhỏ tuổi hơn nàng.

Có thể giết Đế Cảnh, tất nhiên cũng là Đế Cảnh.

Trẻ tuổi như vậy đã là Đế Cảnh, quả thực là nàng mới nghe lần đầu!

"Ta muốn đi thách đấu Kế gia, nghiền nát Kế gia dưới chân!".

Sở Bình Phàm ngạo nghễ nói ra.

Đã hiểu!

Có thù với Kế gia!

Dư Bối Bối vỗ ngực nói: "Phàm đệ đệ, ngươi cứ yên tâm, tỷ tỷ nhất định sẽ giúp ngươi".

"Ngươi làm thế nào để giúp ta?".

"Công khai thách đấu thiên kiêu cùng thế hệ..., sau đó đánh bại tất cả bọn họ, hung hăng dẫm nát trên mặt đất, khiến cho Kế gia mất sạch mặt mũi...".

"Ý kiến này rất tốt".

…

Trung quận.

Kế gia, một trong ba đại gia tộc Đông Châu, chuyện bị người thách đấu, đã truyền khắp Trung quận.

Vị thiếu niên kia có dáng vẻ khờ khạo, trên hông treo một thanh đao gỗ, bộ dáng rất tầm thường, vậy mà lại ngông cuồng nói rằng, tất cả thiên kiêu cùng thế hệ Kế gia, toàn bộ đều là phế vật.

Nếu ai không phục thì tới chiến một trận!

Người ủng hộ phía sau thiếu niên khờ khạo kia, chính là Tam tiểu thư Dư gia, Dư Bối Bối. Lôi đài được dựng lên trước cổng chính Kế gia để tỷ võ.

Dư Bối Bối còn phát động lực lượng Dư gia, tuyên truyền chuyện này ra khắp nơi, hiện tại tất cả mọi người ở Trung quận đều biết.

Tất cả mọi người đều nghi ngờ, Dư Bối Bối làm như vậy, không lẽ là vị thiên kiêu nào của Kế gia đắc tội nàng?

Dư Bối Bối không chỉ đơn giản là hòn ngọc quý trên tay Dư gia, còn được gọi là vị hôn thê của Lăng Bạch Vân, thiên kiêu đệ nhất Đông châu.

Dư gia cùng Lăng gia đã có hôn ước.

Chuyện này truyền ra có chút cổ quái.

Bất luận phía sau chuyện này có bí mật gì, bị người khiêu chiến tới tận cửa, lôi đài cũng đã dựng xong, làm sao Kế gia có thể để yên không quan tâm?

Hơn nữa, cũng không thể ỷ lớn hiếp nhỏ.

Nếu không chuyện này truyền ra ngoài, không phải lời đồn thiên kiêu thế gia chỉ là phế vật là sự thật sao?

Trưởng bối Kế gia, cũng không xem chuyện này có gì to tát, chỉ xem là bọn nhỏ đang quậy phá mà thôi.

Nhưng mà, sự tình phát triển, lại không giống với trong tưởng tượng của bọn họ.

Ngày đầu tiên, thiên kiêu Kế gia dưới ba mươi tuổi, đều bị thanh niên kia nghiền ép.

Chỉ đánh một quyền, đã nằm sấp trên lôi đài, một lúc lâu cũng không thể bò dậy.

Đế Cảnh!

Thanh niên khờ khạo kia, không ngờ lại là Đế Cảnh?

Người hơn trăm tuổi, xét về khía cạnh võ giả, có lẽ cũng xem như trẻ tuổi.

Nhưng mà, khi dễ người yếu hơn Đế Cảnh thì tính là gì?

Chương 307. Thiên Kiêu Mạnh Nhất Kế Gia!

Collected & Fixed: OilFish89

Kết quả là, hậu bối kế gia Đế Cảnh ra mặt.

Đế Cảnh tầng một, thua!

Đế Cảnh tầng hai, thua!

Đế Cảnh tầng ba, cũng thua nốt!

Kể từ đó, cao tầng Kế gia, đã không còn xem đây là trò đùa nữa.

Đây cũng không phải là trò đùa của lũ tiểu bối.

Mà là trực tiếp đánh tới tận cửa kế gia, muốn chà đạp mặt mũi của Kế gia xuống mặt đất!

Đầu tiên, Kế gia chủ truyền tin cho Dư gia chủ, hỏi thăm Dư gia muốn thế nào?

Kết quả, Dư gia chủ liền trả lời, nói chuyện này không quan hệ cùng Dư gia, chẳng qua là tiểu nữ vì báo ân cứu mạng, cho nên mới giúp vị tiểu hữu kia.

Chuyện này xem như là ân oán giữa Kế gia và tiểu hữu kia! (tiểu hữu: anh bạn nhỏ)

Nếu như không có quan hệ cùng Dư gia, vậy thì Kế gia chúng ta không cần cố kỵ.

Chẳng qua là, sự tình khiêu chiến thiên kiêu Kế gia đã truyền khắp Trung quận.

Hơn nữa, kế gia liên tục bị thảm bại.

Ngay lúc này, nếu như thế hệ trước xuất thủ, tất nhiên sẽ bị mọi người chê cười, thậm chí cho rằng hậu bối Kế gia chỉ là phế vật.

Thân là một trong ba đại gia tộc Đông châu, Kế gia vẫn cần đến mặt mũi.

Trừ phi chuyện này không còn cách đòi lại mặt mũi, bằng không thế hệ trước sẽ không đến mức ra mặt.

Cường giả Đế Cảnh của Kế gia có không ít!

Nhất là Đế Cảnh trẻ tuổi có thiên tư xuất chúng.

Thế là, một vị Đế Cảnh tầng sáu xuất thủ.

Trong thế hệ võ giả, cũng được xem là trẻ tuổi, kỳ thật tuổi lớn hơn Sở Bình Phàm không biết bao nhiêu!

Một góc hẻo lánh ở Trung quận, có một gian hàng nhỏ.

Sắc mặt Sở Nguyên so với trước đã tiều tuỵ hơn.

Đưa mắt nhìn cửa hàng bên ngoài hẽm nhỏ, sắc mặt hắn càng thêm khó coi.

Đi vào Đông châu, đến hiện tại còn không thể gặp mặt thê tử, cũng không phải là Kế gia không chấp nhận hắn làm con rể.

Chẳng qua là, hắn cần phải bộc lộ ra năng lực của mình.

Kế gia cho hắn một cửa hàng nhỏ này, chỉ cần có thể kinh doanh phát đạt, có tài năng kinh doanh xuất sắc, như vậy thì Kế gia sẽ chính thức nhận hắn làm con rể.

Về phần thiên phú tu luyện, Kế gia không thiếu.

Nếu đặt Sở Nguyên trong hàng ngũ thiên kiêu Kế gia, cũng không thể xem là quá xuất sắc.

Bởi vậy, cho hắn một con đường kinh doanh, chỉ cần hắn có năng lực, thì Kế gia sẽ chấp nhận hắn.

Vừa mới bắt đầu thì rất thuận lợi, dù sao Sở Nguyên cũng là thiên kiêu, từng đi theo Sở Thu Lạc học tập, nên vẫn có chút thủ đoạn.

Cửa hàng có dấu hiệu khởi sắc, nhưng mà lại xuất hiện tình địch.

Gia hỏa lúc trước theo đuổi mẫu thân Sở Bình Phàm, lúc này lại xuất hiện chèn ép Sở Nguyên, nhưng Kế gia lại không ra tay giúp hắn.

Thực lực bản thân đã không mạnh, lại không có ai chống lưng, cho dù Sở Nguyên có thủ đoạn thông thiên, cũng không thể thực hiện.

Bất kỳ thủ đoạn nào, đứng trước thực lực tuyệt đối, cũng không thể chịu một đòn.

Kết quả là, cửa hàng vừa mới phát triển, đã lập tức suy tàn.

Kế gia xem hắn là người bất tài vô dụng, không xứng làm con rể Kế gia.

Mấy ngày gần đây, hắn lại nghe nói, Kế gia chuẩn bị gả vợ hắn cho gã tình địch kia, bởi vì đối phương không chê tiểu thư Kế gia từng xuất giá!

Đây chính là sỉ nhục...!

Sở Nguyên cảm nhận sâu sắc sự bất lực của bản thân.

Ngày hôm qua, tên kia còn tới đây náo loạn, còn đánh hắn một trận.

Nguyên nhân là tiểu thư Kế gia, lấy cái chết để bức bách, không muốn tái giá.

Sở Nguyên rất lo lắng, nếu như để chuyện này kéo dài, đối phương sẽ bắt hắn để cưỡng ép thê tử, hoặc là đi tới Sở gia Nam Châu, bắt Sở Bình Phàm để áp chế.

Tình thế rất nguy hiểm!

Nhưng mà hắn lại bất lực.

Gần đây hắn có nghe người khác nói, có một thiếu niên, chạy tới khiêu chiến thiên kiêu Kế gia.

Sở Nguyên chỉ có thể gửi gắm hy vọng, nhờ thanh niên này kéo dài thời gian, thậm chí khiến cho Kế gia gà bay chó sủa.

Đóng cửa hàng lại, hắn đi về phía Kế gia.

Đi xem thiếu niên dám thách đấu thiên kiêu Kế gia.

Đã trôi qua nhiều năm, tu vi của hắn cũng tăng tới Chân Cảnh tầng chín.

Nhưng mà khoảng cách đột phá Đế Cảnh, quá xa vời.

Thiên kiêu Kế gia liên tục bị thất bại.

Sở Bình Phàm vẫn cầm đao gỗ, đứng trước cổng Kế gia, ánh mắt lộ ra tia sắc bén.

"Đám người này là thiên kiêu Kế gia? Ngay cả phế vật cũng không bằng!".

Người đứng ngoài xem cũng không ít, có vài người rất vui sướng, nhìn thấy Kế gia mất sạch mặt mũi, trong lòng bọn họ rất cao hứng.

Càng là đại gia tộc, thì ân oán càng nhiều.

Sắc mặt của mấy người cao tầng Kế gia rất khó coi.

Nếu không thể đánh bại người khiêu khích, thể diện Kế gia sẽ mất sạch, uy vọng cũng sẽ giảm mạnh.

"Thiên Thành, ngươi đi lên đi".

Gia chủ Kế gia, Kế Tâm Minh mở miệng nói.

"Dạ, thưa phụ thân".

Kế Thiên Thành mặc một bộ áo trắng, dáng người cao to, cầm kiếm bước lên lôi đài.

Từ lúc Kế Thiên Thành xuất hiện, tất cả mọi người đang vây xem, đều trở nên kinh ngạc.

"Chính là Kế Thiên Thành!".

"Thiên kiêu mạnh nhất Kế gia, cường giả Đế Cảnh trăm tuổi, hôm nay đã Đế Cảnh tầng chín, có hi vọng rất lớn bước vào Thiên Cảnh, là một vị thiên kiêu tuyệt thế".

"Xem ra đã chọc cho Kế gia triệt để tức giận".

Chương 308. Dạ, đúng là hắn!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Bình Phàm liếc nhìn Kế Thiên Thành đang bước tới, đao gỗ trong tay càng xiết chặt.

Tuy là cảnh giới đối phương cao hơn hắn, nhưng mà Sở Bình Phàm không sợ chút nào, vượt cấp khiêu chiến đối với hắn chỉ là chuyện bình thường.

Dư Bối Bối trong đám người, thấy một màn này có chút lo lắng.

Vội vàng truyền âm, nói: "Này, tên ngốc, đánh không lại thì nhận thua đi, Kế Thiên Thành rất lợi hại!".

Sở Bình Phàm không để ý tới nàng.

Kế Thiên Thành đứng cách ngoài mười trượng, ánh mắt lạnh lùng nhìn về phía Sở Bình Phàm, sau đó nói: "Ta rất muốn biết, kẻ nào phái ngươi tới khiêu khích Kế gia?".

"Đừng tưởng rằng, ngươi có thể vô địch Đế Cảnh?".

Sở Bình Phàm vẫn cầm đao gỗ, trả lời: "Ngươi chính là thiên kiêu mạnh nhất Kế gia?".

"Đúng là ta!".

Kế Thiên Thành chỉ có thể thừa nhận.

Cũng không có ai trong Kế gia phản đối.

"Rất tốt, hôm nay ta sẽ dẫm ngươi ở dưới chân, tuyên bố cho mọi người biết, thiên kiêu Kế gia đều là gà đất chó kiểng, không bằng phế vật!".

Sở Bình Phàm máu nóng sôi trào, khí thế Đế Cảnh tầng ba đã bộc phát toàn bộ, không còn giữ lại gì.

Một màn kia khi còn bé, xuất hiện trong đầu.

Hôm nay, hắn muốn cho người toàn bộ Kế gia mở to mắt, phế vật mà bọn hắn từng xem thường, hôm nay sẽ dẫm nát thứ mà bọn họ xem là thiên kiêu, giày xéo dưới mặt đất!

…

Sở Huyền nằm ở trên ghế, rãnh rỗi thảnh thơi, nhìn vào hình ảnh trong Khuy Thiên Kính, xem chuyện đang xảy ra trước cửa Kế gia.

Sở Bình Phàm đã đánh đến tận cửa.

Phế vật quật khởi, nghiền ép thiên kiêu, vả mặt đại gia tộc.

Lại xuất hiện trò hay.

Thực lực Kế Thiên Thành trong hàng ngũ Đế Cảnh cũng không kém.

Không hổ danh là thiên kiêu mạnh nhất Kế gia.

Tuy là cảnh giới Sở Bình Phàm thấp hơn, nhưng mà lúc hắn chưa đột phá Đế Cảnh, thì nhục thân đã có thể so với võ giả Đế Cảnh.

Đế đan thì ăn như kẹo đường

Nếu xét về nội tình, người có thể so với Sở Bình Phàm, chỉ sợ trên thế gian không có mấy ai.

Huống hồ, thứ mà Sở Bình Phàm tu luyện chính là cực đạo.

Hắn còn là thiên tài bên trong cực đạo, vượt cấp khiêu chiến, cũng không phải là chuyện gì khó khăn.

Sở Huyền tính toán, trận đại chiến này, Sở Bình Phàm có thể đột phá trong chiến đấu.

Đối với sự an toàn của Sở Bình Phàm, Sở Huyền không lo lắng chút nào.

Ngoại trừ đã phái Sở Nhị âm thầm bảo vệ, thì bản thân Sở Bình Phàm có không ít lá bài tẩy.

"Là tiểu Bình Phàm?".

Tô Tiên Nhi kinh ngạc la lớn, báo tin cho Sở Vân, rất nhanh hai người đã ngồi cạnh Sở Huyền, nhìn hình ảnh bên trong Khuy Thiên Kính.

"Nói khoác mà không biết ngượng, hãy xưng tên ra, ta sẽ giữ ngươi toàn thây!".

Kế Thiên Thành hừ một tiếng, quát lạnh.

Sở Bình Phàm bước về trước một bước, cất cao giọng nói: "Ta, đến từ Sở gia Nam Châu, ta là Sở Bình Phàm, năm nay mười sáu tuổi, tu vi Đế Cảnh tầng ba!".

"Hôm nay, ta muốn dùng thực lực để chứng minh cho mọi người biết, thiên kiêu Kế gia, bất quá chỉ là một lũ phế vật!".

Giờ phút này, Sở Bình Phàm không còn che giấu tu vi, khí thế bộc phát mãnh liệt.

Giờ khắc này, sắc mặt vô số cường giả ở đây đều đại biến.

Mười sáu tuổi!

Lúc Sở Bình Phàm không hề che dấu bản thân, tất cả cường giả ở đây, đều cảm ứng được.

Xác thực Sở Bình Phàm chỉ là thiếu niên mười sáu tuổi!

Đế Cảnh tầng ba!

Đế Cảnh mười sáu tuổi?

Đây là yêu nghiệt bực nào?

Sở Bình Phàm tiếp tục bước lên một bước, "Cha ta là Sở Nguyên, còn mẫu thân chính là Kế Xảo Vi, ta chính là người Kế gia, đã từng là tiểu phế vật và đồ bỏ đi, trong miệng của các ngươi!".

"Hôm nay, ta sẽ chứng minh cho mọi người thấy, thiên kiêu của Kế gia, ngay cả đồ phế vật như ta cũng không bằng!".

Tất cả mọi người đang xem đều đứng hình.

Thiếu niên ở trước mặt, chính là nhi tử của tiểu thư Kế gia và gã trượng phu phế vật trong truyền thuyết, bị Kế gia ghét bỏ không thừa nhận đó sao?

Yêu nghiệt tuyệt thế bực này, bị Kế gia giục bỏ, xem là phế vật rác rưởi?

Người của Kế gia, bị mù hay sao?

Không ít người lộ ra nụ cười châm chọc.

Bên trong Kế gia, tất cả tộc lão Kế gia đều biến sắc.

Nhất là Kế Tâm Minh, sắc mặt hắn trở nên cực kỳ phức tạp và ngạc nhiên.

Một vị nam tử trung niên bên cạnh hắn, lộ ra vẻ mặt khó tin.

"Ngươi nói cái gì?".

Sắc mặt Kế Thiên Thành cũng thay đổi, nhưng hắn đã nhanh chóng bình tĩnh lại.

"Đừng tưởng có thể khiến ta phân tâm!".

"Giết!".

Kế Thiên Thành đã ra tay.

Đao gỗ trên tay Sở Bình Phàm, lộ ra khí cơ sắc bén, giống như có một đại đạo vừa sinh ra, lan tràn ra ngoài.

Thẳng tiến không lùi!

"Trảm!".

Vừa bổ ra một đao, thân hình đã biến ảo, vô số luồng đao phong, giống như lồng giam, bao trùm Kế Thiên Thành.

Đao phong như ngục tù!

Kế Tâm Minh và một đám cao tầng Kế gia, tất cả đều đứng trước cửa.

"Làm sao có thể?!".

Kế Tâm Hải lộ ra thần sắc như thấy quỷ.

Cho dù Sở Bình Phàm đã trưởng thành, nhưng hắn vẫn nhận ra, thiếu niên này chính là đứa bé trước kia, bộ dáng khờ khạo ngu ngốc, không được thông minh!

Khí chất hiền hậu chất phác này, không thể lầm lẫn được.

"Ngươi có chắc chắn là hắn hay không?".

Kế Tâm Minh khiếp sợ nói.

"Dạ, đúng là hắn!".

Chương 309. Ngày khác sẽ san bằng Kế gia!

Collected & Fixed: OilFish89

Kế Tâm Hải vẫn không thể nào tin được đây là sự thật, lúc trước rõ ràng chỉ là một đứa bé phế vật, vì sao hiện tại lại biến thành yêu nghiệt tuyệt thế rồi.

Đế Cảnh mười sáu tuổi...!

Toàn bộ Cửu vực, chỉ sợ tìm không ra người thứ hai giống hắn.

Sở Nguyên đang đi về phía Kế gia, nghe được những lời này, đầu óc liền choáng váng.

Toàn thân không nhịn được mà bắt đầu run rẩy.

"Bình Phàm?".

Hắn không thể nào tin được, làm sao lại có thể...

Sở Bình Phàm mới mấy tuổi...

Mười sáu tuổi..., đã có tu vi Đế Cảnh tầng ba?

Hắn giống như người điên, vọt tới trước cổng Kế gia, thấy được thân ảnh thiếu niên trên lôi đài.

Hắn không kiềm chế nổi mà ứa lệ.

Đúng là Sở Bình Phàm!

Chiến đấu đã đến hồi gay cấn, Sở Bình Phàm dùng tu vi Đế Cảnh tầng ba, quả thực là đang gánh chịu công kích từ Kế Thiên Thành

Hơn nữa càng đánh càng mạnh, khí thế trên người cũng bắt đầu trở nên mãnh liệt.

Thậm chí, cả người hắn đều phát ra ánh sáng.

"Thiên kiêu Kế gia, bất quá chỉ là gà đất chó kiểng, không bằng phế vật!".

Sở Bình Phàm giận dữ hét to, một tiếng ầm vang.

Liền đột phá Đế Cảnh tầng bốn!

Ánh đao che ngập trời, khí thế mạnh mẽ, quét sạch bốn phương tám hướng.

Trong thiên địa, dường như xuất hiện một luồng đại đao muốn chém vỡ thương khung.

Ầm ầm!

Đao kiếm vừa giao nhau, thì kiếm của Kế Thiên Thành suýt nữa bị đánh bay, cả người đều té bay ra ngoài.

Nhưng mà, lại thấy Sở Bình Phàm hóa thành một tia chớp, lập tức đuổi theo không bỏ.

Lại bổ ra một đao!

Phốc!

Thời điểm Kế Thiên Thành ngăn lại đao thứ hai, đã phun ra một ngụm máu tươi.

Hắn không tài nào tin được, bản thân mình bị người cùng cảnh giới đánh bại.

Đao thứ ba đã tới!

Đao này còn mạnh hơn trước đó, Kế Thiên Thành chỉ có thể cắn răng chống đỡ.

"Đã đủ rồi!".

Một vị tộc lão Tôn Cảnh của Kế gia đã xuất thủ, đã ngăn được công kích Sở Bình Phàm, đánh bay hắn ra sau.

Thân hình Sở Bình Phàm liền hóa thành một đạo cực quang, chớp mắt đã đến.

Ném ra một hạt châu từ trong tay.

"Lão bất tử, ỷ lớn hiếp nhỏ, đừng cho rằng ta dễ bắt nạt?".

Ầm ầm!

Hạt châu lập tức nổ tung, liệt diễm đã phóng ra, biến thành một con hoả long, bay thẳng về phía tộc lão Kế gia.

"Không tốt!".

Thần sắc tộc lão Kế gia đại biến, cuống quít ngăn cản.

Phốc!

Cả người lão bay ngược ra sau, hoả diễm trên người còn chưa bị dập tắc, đã bị thương không nhẹ!

Sở Bình Phàm đứng trước cổng Kế gia, cầm đao chỉ thẳng mặt bọn họ, lạnh lùng thốt ra: "Thiên kiêu Kế gia, không bằng rác rưởi, không bằng phế vật!".

Toàn trường như chết lặng.

Những người vây xem, đều trợn mắt há họng.

Không ngờ thiên kiêu mạnh nhất Kế gia bị đánh bại.

Hơn nữa, còn bị người vượt cấp đánh bại.

Đế Cảnh tầng bốn, mà đã có thực lực mạnh như vầy, một khi đột phá Đế Cảnh tầng chín, không lẽ không phải vô địch trong Đế Cảnh sao?

Danh tiếng Sở Bình Phàm, nhất định sẽ truyền khắp Đông châu, thậm chí toàn bộ Bắc Vực!

Đế Cảnh mười sáu tuổi, tuyệt thế yêu nghiệt!

Vượt cấp đánh bại Kế Thiên Thành.

Cho dù là tuyệt thế thiên kiêu của Lăng gia, chỉ sợ cũng chưa hẳn là đối thủ của thiếu niên này?

Thiếu niên yêu nghiệt bực này, lại bị Kế gia giục bỏ, coi là sỉ nhục, chính là nhi tử của Kế Xảo Vi, tam tiểu thư Kế gia!

Tô Tiên Nhi cùng Sở Vân, đều chấn động trước thực lực mạnh mẽ của Sở Bình Phàm.

Các nàng biết rõ thực lực Sở Bình Phàm rất mạnh, nhưng tuyệt đối không ngờ được, vậy mà mạnh mẽ đến loại trình độ này.

Sở Huyền đối với chuyện này cũng không thấy bất ngờ, người tu cực đạo vốn là rất mạnh so với cùng cấp, huống chi Sở Bình Phàm chính là tuyệt đỉnh thiên kiêu bên trong cực đạo.

Cực đạo chi tài trời sinh!

"Sở Bình Phàm cháu ký chủ, bộc lộ uy thế của cực đạo, danh chấn Đông châu, ban thưởng Diệt Chi Đạo Tắc thăng cấp".

Đột nhiên hệ thống lại nhắc nhở.

Sở Huyền rất vui mừng, Diệt Chi Đạo Tắc lại thăng cấp.

Đạo tắc được thăng cấp, xem như ngày càng hoàn thiện, tương đương với lực lượng đạo tắc của Đạo Cảnh 2 quan.

Tuy là Sở Huyền vẫn là Đạo Cảnh 1 quan, nhưng mà đạo tắc của hắn, đã đạt tiêu chuẩn Đạo Cảnh 2 quan.

Sở Huyền càng thêm vừa lòng đối với đứa cháu Sở Bình Phàm này, quả nhiên hắn không có thương lộn người, giúp Thập Tam thúc kích hoạt phần thưởng.

Mà giờ khắc này, tình thế trước cổng Kế gia đã có sự thay đổi.

Gia chủ Kế Tâm Minh đã bước ra ngoài.

"Ngươi có vốn liếng để cuồng vọng, nhưng đây lại không phải là nơi mà ngươi có thể cuồng vọng, trong thân thể ngươi đang chảy một nửa huyết mạch Kế gia, thì không nên khiến Kế gia mất mặt".

"Hôm nay, ta sẽ thay Xảo Vi dạy dỗ ngươi một chút!".

Ánh mắt Sở Bình Phàm liền trở nên sắc bén, không có biểu hiện gì là sợ hãi.

Hắn nhìn thẳng Kế Tâm Minh, lạnh lùng nói: "Kế gia có quan hệ gì với ta sao? Ngươi có quan hệ gì với ta sao? Ngươi không có tư cách dạy dỗ ta!".

Đao phong bén nhọn, cho dù thực lực hai bên chênh lệch rất xa, nhưng hắn không sợ chút nào.

"Phụ mẫu ta ở nơi nào?".

"Kế gia phải cho ta một câu trả lời, nếu phụ mẫu ta có mệnh hệ gì, Sở Bình Phàm ta, ngày khác sẽ san bằng Kế gia!".

Chương 310. Một nhà ba người!

Collected & Fixed: OilFish89

Tất cả mọi người đang vây xem đều khiếp sợ.

Một thiếu niên Đế Cảnh, tuyên bố muốn san bằng Kế gia, một trong tam đại gia tộc ở Đông châu!

Không biết trời cao đất rộng là gì?

Nhưng mà, nghĩ tới thiếu niên này, bất quá chỉ mới mười sáu tuổi, đã là Đế Cảnh tầng bốn!

Làm không được sao?

Sẽ làm được!

Thiên Cảnh không thể san bằng Kế gia, vậy thì Thần Cảnh!

Thiếu niên này có khả năng rất cao vấn đỉnh Thần Cảnh trong truyền thuyết?

Không có ai hoài nghi chuyện này!

Đế Cảnh mười sáu tuổi...!

Sắc mặt Kế Tâm Minh lộ vẻ âm trầm, ánh mắt lạnh lẽo, trên người lộ ra một tia sát cơ rồi lại biến mất.

Thiên kiêu mà Kế gia không dùng được, lại có thể uy hiếp thiên kiêu Kế gia, tất nhiên phải chết!

"Ngươi có biết mình đang nói gì không?".

Khí thế Thiên Cảnh trên người Kế Tâm Minh bộc phát, tức giận nói: "Ta chính là ông ngoại của ngươi, ngươi dám cả gan đại nghịch bất đạo như thế?".

"Phì!".

Sở Bình Phàm nhổ một bãi nước bọt xuống đất, nói: "Trong lòng ngươi chưa từng xem ta là cháu ngoại!".

Lưỡi đao chỉ thẳng về Kế Tâm Hải phía sau, cười lạnh nói: "Lúc trước, người nào nói ta chính là phế vật? Là sự sỉ nhục của Kế gia ngươi?".

"Hôm nay, ta dẫm nát toàn bộ thiên kiêu Kế gia dưới mặt đất, liền biến thành cháu ngoại của ngươi?".

"Ngươi đúng là không biết xấu hổ, Sở Bình Phàm ta, vẫn muốn giữ thể diện!".

Sắc mặt Kế Tâm Minh méo mó, cả giận nói: "Khốn nạn, hôm nay ta sẽ giáo huấn ngươi!".

Đưa tay muốn trấn áp Sở Bình Phàm.

Cho dù là yêu nghiệt Đế Cảnh, cũng chỉ là Đế Cảnh mà thôi.

"Đừng!".

Một bóng người từ trong đám đông lao ra.

Sở Nguyên!

"Phụ thân!".

Sở Bình Phàm rất vui mừng.

"Bình Phàm!".

Sở Nguyên vừa nhìn thấy Sở Bình Phàm, rất xúc động, trong lòng nảy sinh đủ loại cảm xúc, cũng không biết nói gì.

Sau đó hắn kéo Sở Bình Phàm ra sau, nhìn Kế Tâm Minh nói: "Kế gia chủ, Bình Phàm vẫn còn nhỏ tuổi, nếu có gì mạo phạm, Sở Nguyên sẽ thay nó gánh chịu!".

Kế Tâm Minh híp mắt, trong lòng đã xuất hiện nhiều ý tưởng.

Sở Bình Phàm quá yêu nghiệt, nếu là trở thành thiên kiêu Kế gia, đợi một thời gian nữa, đến khi Sở Bình Phàm trưởng thành.

Chắc chắn Kế gia sẽ trở thành đệ nhất gia tộc tại Đông châu.

Thậm chí ngay cả đệ nhất gia tộc tại Bắc Vực, cũng không phải là chuyện không thể.

Đương nhiên, điều kiện đầu tiên, hắn phải biết thái độ Sở Bình Phàm đối với Kế gia ra sao.

Nếu như căm thù Kế gia, hắn càng phát triển, thì càng bất lợi đối với Kế gia!

Sở Bình Phàm đưa tay kéo Sở Nguyên ra sau lưng, Sở Nguyên không thể nào phản kháng.

Trong lòng hắn rất bi phẫn, đây là kết cục thực lực không bằng người.

Ngay cả dạy bảo nhi tử cũng không có sức!

"Phụ thân, hà tất khách khí với hắn làm gì, Kế gia là cái thá gì?".

Sở Bình Phàm lạnh lùng thốt: "Kế gia không đả thương ta thì thôi, nếu hắn dám đả thương ta, đừng nói Kế gia không có Thần Cảnh, cho dù có Thần Cảnh, tất nhiên cũng sẽ triệt để biến mất!".

Lời nói như chém đinh chặt sắt!

Trong lòng Kế Tâm Minh run sợ, bỗng nhiên hắn bừng tỉnh, Sở Bình Phàm yêu nghiệt như thế, thì sau lưng hắn, làm sao không có người dạy dỗ?

Sư tôn của hắn là ai?

Nếu như tuỳ tiện đả thương hắn, chỉ sợ Kế gia sẽ gặp phải sự trả thù, có thể dạy ra yêu nghiệt bực này, thực lực sẽ yếu sao?

Nhưng nếu bỏ mặc Sở Bình Phàm, rốt cuộc sẽ trở thành mối nguy hiểm đối với Kế gia.

Đã như thế, chỉ có thể tìm sự đột phá trên người Kế Xảo Vi.

Sở Nguyên hơi sững sờ, hắn không biết những năm này, đến tột cùng là nhi tử đã trải qua chuyện gì, lúc trước hắn đã gửi gắm cho Sở Huyền.

"Nhưng mà Bình Phàm, mẫu thân của ngươi, nàng...".

"Phụ thân cứ yên tâm, rất nhanh thôi, mẫu thân sẽ được cứu ra".

Không chỉ là Sở Nguyên ngây ngốc, mà Kế Tâm Minh cũng ngạc nhiên, Sở Bình Phàm lấy đâu ra sự tự tin như vậy?

Kế Xảo Vi đang bị giam lỏng.

Cho dù là cường giả Thiên Cảnh, cũng không có khả năng yên lặng đột nhập cứu người.

Ngay lúc này, đột nhiên xuất hiện hai bóng người lao ra từ phía Kế gia.

Một người sắc mặt tiều tuỵ, nhưng vẫn không thể che lấp được dung mạo xinh đẹp.

Tên còn lại, dĩ nhiên là Kế Thiên Thành đã bị trọng thương!

"Xảo Vi!".

Sở Nguyên mừng rỡ không thôi.

Từ lần trước chia tay, hắn vẫn chưa thể gặp mặt nàng.

"Sở Nguyên, Phàm nhi!".

Kế Xảo Vi rất vui mừng, không kiềm được nước mắt, vội vàng lao tới, ôm Sở Bình Phàm.

Cho dù đã xa cách nhiều năm, hơn nữa Sở Bình Phàm đã trưởng thành.

Nhưng mà, nàng vừa liếc mắt đã nhận ra hắn.

Khí chất ngu ngơ chất phác này, rất dễ dàng nhận biết.

"Thiên Thành, ngươi làm cái gì vậy?".

Kế Tâm Minh lộ ra vẻ khó hiểu, tại sao Kế Thiên Thành lại mang người ra ngoài?

Nhưng mà, Kế Thiên Thành không hề trả lời hắn.

Sở Bình Phàm tránh thoát ra, bèn nói: "Phụ thân, mẫu thân, chúng ta đi thôi".

"Tốt!".

Kế Xảo Vi gật đầu.

Sở Nguyên liền ôm nàng, một nhà ba người quay đầu, đang muốn rời khỏi.

Hơn nữa, bộ dáng Kế Thiên Thành còn chuẩn bị hộ tống ba người này.

"Xảo Vi, quay trở lại cho ta!".

Chương 311. Quỷ! có quỷ!

Collected & Fixed: OilFish89

Kế Tâm Minh nổi giận, quát to.

Đưa tay hoá linh lực thành một cự thủ chộp tới.

Kết quả, đột nhiên xuất hiện một người đứng chắn ngang, chính là Kế Thiên Thành.

Hắn đưa bảo kiếm lên ngang cổ của mình!

Kế Tâm Minh bối rối, tất cả mọi người Kế gia đều ngây ngốc, quần chúng đang xem, tự nhiên cũng phát mộng.

Không hiểu tại sao Kế Thiên Thành lại làm vậy.

Không lẽ là lòng tốt trỗi dậy, không đành lòng chia rẽ một nhà ba người, hay là không ưa thích hành vi của phụ thân, mới dùng cái chết bức bách?

"Thiên Thành, ngươi muốn làm gì?".

"Không đúng, ngươi...".

Dù sao Kế Tâm Minh cũng là cáo già Thiên Cảnh, sau khi kinh ngạc một chút, rất nhanh đã phát hiện Kế Thiên Thành có điểm kỳ lạ.

Thần hồn của hắn đã ngủ say, dường như trong thân thể có một cổ khí tức âm lãnh.

"Rốt cuộc là ngươi đã dùng thủ đoạn gì?".

Kế Tâm Minh rất tức giận, thân hình đã xông lên, trực tiếp chụp vào Kế Thiên Thành, mong muốn bắt tất cả mọi người, mang về Kế gia xử lý.

Bỗng nhiên Sở Bình Phàm liền khẽ phất tay, xuất hiện hai bộ khôi lỗi, trực tiếp ngăn cản Kế Tâm Minh, trên người chúng bộc phát ra khí tức không kém gì Thiên Cảnh tầng hai.

"U Nhi, trở về".

Không sai, người khống chế Kế Thiên Thành, đúng là U Nhi.

Từ lúc Sở Bình Phàm đánh trọng thương Kế Thiên Thành, U Nhi đã thừa cơ thi triển quỷ thượng thân, khống chế được hắn.

Thực ra, nếu dùng thực lực của U Nhi, nếu muốn vượt cấp thi triển quỷ thượng thân, để khống chế Kế Thiên Thành, thì không thể nào làm được.

Bất quá, nếu Kế Thiên Thành đã trọng thương, lại bị Sở Bình Phàm trấn áp, thì nàng có thể thừa cơ nhập vào hắn.

Sau khi U Nhi khống chế được Kế Thiên Thành, liền mang Kế Xảo Vi chạy ra ngoài.

Hắn là tuyệt đỉnh thiên kiêu của Kế gia, lại là ca ca của Kế Xảo Vi, mang nàng ra ngoài, tự nhiên những người Kế gia khác sẽ không ngăn cản.

Khôi lỗi chỉ giao thủ ngắn ngủi cùng Kế Tâm Minh, U Nhi đã đẩy thân thể Kế Thiên Thành về phía Kế Tâm Minh, sau đó thân hình chớp loé, đã trở về bên cạnh Sở Bình Phàm.

Hiện ra quỷ thể!

Kế Tâm Minh cuống quít dừng tay, bắt được Kế Thiên Thành đang bay tới, sợ uy lực chiến đấu lan rộng, đánh chết người!

"Quỷ...! Phụ thân có quỷ...!".

Kế Thiên Thành vừa tỉnh táo lại, thì hoảng sợ hét to.

"Quỷ?".

Tất cả mọi người lộ ra vẻ mặt khó hiểu, quỷ là cái gì? Chưa nghe nói qua...!

Kế Thiên Thành hoảng sợ hét to, làm gì còn chút phong thái nào của thiên kiêu, giống như một hài tử bị hoảng sợ.

Giờ phút này, nội tâm của hắn rất kinh hoàng.

Cái loại cảm giác thân thể bị mất khống chế, thần hồn lạnh lẽo run rẩy, ý thức tỉnh táo, nhưng cơ thể lại chuyển động không theo ý mình, hắn biết nhưng không thể làm gì.

Thân thể đã không còn thuộc về hắn.

Thậm chí đoàn khí âm lãnh kia, tựa hồ có thể thôn phệ thần hồn của hắn.

Có một giọng nói, vang vọng trong đầu hắn: "Ta là quỷ, ngươi có sợ không, ngươi cho ta nhập vào người nhé!".

Bị quỷ nhập vào người!

Hắn bắt đầu sợ hãi, toàn thân đều run lẩy bẩy.

Có quỷ...!

Đây là lần đầu tiên hắn nghe cái tên này, nhưng lại cảm nhận được sự sợ hãi kinh hoàng!

Quỷ, kèm theo đặc tính khiến người kinh hãi.

U Nhi tu luyện Hoàng Tuyền Cổ Kinh, thực tế có đặc tính rất mạnh, chỉ cần nàng cố ý phóng ra ngoài, phàm là người tiếp cận được đều sẽ phát sợ.

Huống chi, Kế Thiên Thành bị quỷ trực tiếp nhập vào, loại đặc tính kinh hãi này, càng được phóng đại.

Kế Tâm Minh nhìn thấy Kế Thiên Thành hoảng sợ ra cái dạng này, trong lòng rất tức giận, phất tay tát cho hắn bất tỉnh.

"Muốn đi?".

"Quay trở lại cho ta!".

Thân hình Kế Tâm Minh khẽ động, muốn tiếp tục xuất thủ.

Nhưng mà, Sở Bình Phàm đã vung tay, thu khôi lỗi về, sau đó từng hạt châu rơi xuống bốn phương.

Hai tay U Nhi tung bay trong gió, thi triển một ấn quyết, khí tức âm trầm kinh khủng, lập tức bao trùm xung quanh.

"Sâm La Quỷ Vực!".

Chỉ thấy khô lâu huyết sắc, huyết hải vô biên bát ngát, xuất hiện ồ ạt, tràn ra khắp nơi. (huyết hải: biển máu)

Lúc này có vô số người la hét, tiếng ngâm nga vang vọng.

"Quỷ, có quỷ!".

"Chạy mau..., chạy mau..., có quỷ!".

Trong đám người đang xem, võ giả yếu hơn Đế Cảnh, hoặc những người có ý chí không kiên định, đột nhiên hoảng sợ hét lên, chạy tứ tán khắp nơi!

Sâm La Quỷ Vực xuất hiện, tâm thần bọn họ đột nhiên bị kinh hãi, từ nơi sâu xa, khiến bọn hắn không nhịn được mà hô lên cái tên "Quỷ" này.

Giờ khắc này, quỷ đã chính thức xuất hiện tại Cửu vực.

Những hạt châu rơi khắp nơi, vừa chạm đất đã nổ tung, hóa thành vô số hoả long, đan xen cùng một chỗ, tạo thành một tòa đại trận.

Kết hợp cùng Sâm La Quỷ Vực, trong nháy mắt đã phong toả Kế gia.

Ngăn cản bước chân của Kế Tâm Minh.

Đây là thủ đoạn của Sở Bình Phàm cùng U Nhi, đã sớm chuẩn bị, sau khi đại trận hình thành, có thể ngăn cản Thiên Cảnh một lúc lâu.

Hai tay Sở Bình Phàm chộp lấy Sở Nguyên cùng Kế Xảo Vi, U Nhi thì bám vào trên vai hắn, thân hình hóa thành một đạo cực quang bay tít tận chân trời.

Chương 312. Danh tiếng quỷ truyền khắp thiên hạ!

Collected & Fixed: OilFish89

Giọng nói Sở Bình Phàm vẫn còn truyền lại quanh quẩn.

"Thiên kiêu Kế gia, không bằng phế vật, chỉ là trò cười".

"Ân oán này, xem như kết thúc, nếu Kế gia không cam lòng, có thể tiếp tục tìm ta trả thù, điều kiện tiên quyết là phải chuẩn bị tinh thần bị diệt cả nhà".

"Kế gia quá mắc cười, ha ha!".

Kế Tâm Minh cùng một đám cường giả, đang điên cuồng công kích đại trận, lộ ra thần sắc khó coi.

Tốc độ Sở Bình Phàm quá nhanh, như một tia chớp, đã biến mất tại cuối chân trời.

Kế gia, chắc chắn sẽ trở thành trò cười tại Đông châu.

Vậy mà dám khinh bỉ thiên tài yêu nghiệt như thế, xem là phế vật rác rưởi, kết quả bị người đánh đến tận cửa, trực tiếp nghiền ép tất cả hậu bối, đám thiên kiêu mà bọn hắn kiêu ngạo!

Toàn bộ Đông châu bị chấn động.

Đế Cảnh mười sáu tuổi, chắc chắn khiến cho rất nhiều thế lực chú ý.

Mà, tồn tại quỷ thần bí kia, cũng được mọi người quan tâm.

Trong sân nhỏ.

Sở Huyền không có tiếp tục xem Sở Bình Phàm kế tiếp như thế nào, đóng cửa Khuy Thiên Kính.

Từ lúc U Nhi ra tay, chấn kinh mọi người.

Thì đã kích hoạt phần thưởng từ hệ thống.

"Hậu bối Quỷ tộc U Nhi, một lần ra tay khiến mọi người kính sợ, danh quỷ kinh thế, ban thưởng Âm Chi Đạo Tắc thăng cấp".

Chuyện Sở Bình Phàm cứu phụ mẫu, tạm thời xem như kết thúc.

Hắn không có lập tức quay về Nam Châu, mà tiếp tục ở lại Đông châu, đối với Sở Bình Phàm, nếu có cơ hội ra ngoài, tự nhiên sẽ không quay trở về quá sớm.

Dù sao cũng là tuổi trẻ khí thịnh, tự nhiên muốn du lịch một phen.

Sở Huyền lại không lo lắng an nguy của hắn, cho dù có cường giả để mắt tới, thì đã có Sở Nhị âm thầm bảo hộ, có thể bảo đảm hắn an toàn.

Đạo tắc liên tục được thăng cấp, đương nhiên thực lực Sở Huyền cũng tăng mạnh, tốc độ hấp thu đạo vận cũng tăng lên, khoảng cách Đạo Cảnh 2 quan, tuy là vẫn còn xa, nhưng thực lực hắn cũng tiếp cận tiêu chuẩn Đạo Cảnh 2 quan.

Bên trong Đại Đạo Hội vẫn náo nhiệt như cũ, nhất là Ứng Không, khi thông báo mình sắp đột phá Đạo Cảnh 4 quan, thì cả đám Đạo Cảnh còn lại, đều ra sức nịnh nọt Long Quân.

Long Quân rất hưng phấn, đã có Đại Đạo Hội trò chuyện giải sầu, cho nên hắn không còn cảm thấy nhàm chán nữa.

Sở Huyền lấy Thiên Đạo phù ra, tiến hành luyện chế thăng cấp, khắc dấu nhập đạo chỉ là hình thức ban đầu, đây là chuẩn bị cho kế hoạch Thiên Đạo.

Pháp tắc thiên địa Nam Châu, đang dần khôi phục, theo sau đó, chính là tốc độ tu luyện của võ giả Nam Châu, cũng bắt đầu trở nên thuận lợi hơn.

Tin tưởng rất nhanh thôi, Nam Châu sẽ xuất hiện cường giả Đế Cảnh.

Khoảng cách Chiến Ma Cổ Địa mở ra, cũng ngày càng gần.

Phải dung nhập pháp tắc Thiên Đạo vào trong pháp tắc thiên địa Nam châu, trước khi pháp tắc thiên địa Nam Châu khôi phục hoàn toàn, thu lấy một phần khống chế pháp tắc thiên địa Nam Châu.

Một khi pháp tắc thiên địa Nam Châu khôi phục, sẽ không dễ gì dung nhập vào trong, cần có Thiên Đạo phù cấp cao hơn.

Hơn nữa, sẽ xuất hiện dị tượng và chấn động to lớn, rất dễ bị cường giả chú ý.

Chỉ có cách âm thầm, dung nhập vào pháp tắc thiên địa Nam Châu, sau đó dần dần cắn nuốt, tương lai pháp tắc Thiên Đạo, sẽ hoàn toàn thay thế pháp tắc thiên địa Nam Châu.

Nếu chuyện này thành công, thì sau này dung nhập pháp tắc thiên địa toàn bộ Bắc Vực, cũng sẽ dễ dàng hơn, không dễ gì xảy ra dị tượng.

Dù sao, pháp tắc thiên địa Nam Châu, cũng là một bộ phận của Bắc Vực, là cùng một thể.

Đây chỉ là bước đầu của kế hoạch Thiên Đạo, thứ hắn muốn chính là thay thế toàn bộ pháp tắc thiên địa ở Cửu vực.

Đây là một kế hoạch khổng lồ

Sở Huyền cần phải cẩn thận từng chút một.

Một khi kế hoạch Thiên Đạo thành công, hắn chính là người sáng lập Thiên Đạo, toàn bộ Cửu vực đều nằm trong sự khống chế của hắn.

Chỉ cần là võ giả không thoát khỏi pháp tắc Thiên Đạo, sinh tử của họ đều do hắn quyết định.

Hắc Nguyệt Lâu chính là điểm mấu chốt trong kế hoạch Thiên Đạo, cho nên phải khống chế triệt để Hắc Nguyệt Lâu.

Hôm nay, cao thủ bị hắn khống chế, đã đạt đến lâu chủ bát tinh.

Nhưng mà, vẫn không đạt được bất cứ thông tin gì, về người nắm quyền đứng sau Hắc Nguyệt Lâu.

Ngày hôm nay, rốt cục Hỗn Độn Diễn Đạo Kính lại tìm thấy được một cường giả Đạo Cảnh.

Trong hội lại gia tăng thêm một thành viên.

Ứng Không vẫn đứng chót.

Một tháng sau, Thiên Đạo phù đã thăng cấp xong, chỉ cần đợi thời cơ chín muồi, sau dó dung nhập pháp tắc Thiên Đạo vào trong pháp tắc Nam Châu.

Bảo Hồng Diễm đột nhiên truyền đến một tin tức, một vị lâu chủ cửu tinh, lặng yên đi tới Nam Châu, triệu tập toàn bộ lâu chủ Nam Châu.

Cũng không có truyền đạt bất cứ lệnh gì, rất kỳ quái, nàng hỏi thăm Sở Huyền, có muốn khống chế người này hay không.

Hai mắt Sở Huyền híp lại, người giật dây Hắc Nguyệt Lâu, có lẽ đã nhận ra điều gì bất thường?

Chủng hồn ấn khống chế người, vô thanh vô tức, hơn nữa sẽ không xuất hiện bất cứ sơ hở gì, lẽ ra đối phương không thể phát hiện mới đúng.

Không lẽ là Hắc Nguyệt Lâu thay đổi, xuất hiện một ít kẽ hở, cho nên đối phương nổi lên nghi ngờ?

Chương 313. Người Đứng Sau Hắc Nguyệt Lâu!

Collected & Fixed: OilFish89

Nếu như đã tới một vị lâu chủ cửu tinh, tất nhiên là Sở Huyền muốn khống chế đối phương, Bảo Hồng Diễm mang theo một tia lực lượng của hắn, dùng Chủng Hồn ấn khống chế đối phương.

Nằm ngoài dự đoán, vẫn không thu được bất cứ tin tức gì về người đứng sau Hắc Nguyệt Lâu.

Vị lâu chủ này, cũng chỉ nhận lệnh đi một chuyến đến Nam Châu, gặp tất cả lâu chủ ở Nam Châu một lần, không có bất kỳ mệnh lệnh nào khác.

Gặp xong thì quay trở về.

Sở Huyền lại để hắn tự ứng phó tình huống.

Tất nhiên vị đứng sau Hắc Nguyệt Lâu, đã nổi lên một ít nghi ngờ, có lẽ là đột nhiên bán ra Thông Tấn Phù, đã làm cho đối phương phát hiện một ít đầu mối.

Chỉ cần hắn có thể thám thính được một ít tin tức của đối phương là được, cùng lắm thì hắn phái Sở Nhất, hoặc là hai vị Phật Thị đi một chuyến.

Nửa tháng sau, truyền tới một tin tức bất ngờ.

Vị hắc thủ đứng phía sau Hắc Nguyệt Lâu đã lộ diện, âm thầm đi tới Nam Châu.

Hơn nữa, trực tiếp bắn tin cho các vị lâu chủ Nam Châu, muốn gặp chủ nhân đứng phía sau họ!

Bởi vì không tiếp xúc trực tiếp cùng Bảo Hồng Diễm, cho nên cũng tác động tới lực lượng đạo tắc của Sở Huyền, thành ra không thể dùng Chủng Hồn ấn khống chế người này.

Đối phương cực kỳ cẩn thận!

Sở Huyền rất kinh ngạc, vị trùm cuối đứng sau Hắc Nguyệt Lâu này, đúng là không đơn giản.

Vậy mà từ trên những dấu vết hắn để lại, tự mình đoán ra, Hắc Nguyệt Lâu Nam Châu đã xảy ra biến cố?

Đoán được, Hắc Nguyệt Lâu đang từng bước bị nuốt chửng?

Đến tột cùng là xuất hiện sơ hở từ đâu?

Chắc chắn Chủng Hồn ấn rất an toàn, không có sơ hở.

Như vậy chỉ có thể từ trong những thay đổi của Hắc Nguyệt Lâu, phát hiện ra điểm bất thường.

Đúng là cảm giác rất nhạy bén.

Khó trách có thể tạo ra Hắc Nguyệt Lâu, hơn nữa còn trở thành thế lực đưa tin lớn nhất Bắc Vực, trải rộng toàn bộ Bắc Vực, rất nhiều thế lực lớn cũng không dám trở mặt cùng Hắc Nguyệt Lâu.

Sở Huyền định lấy ra Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, thôi diễn một phen, bất quá hắn chợt bỏ qua ý định này.

Nếu như đối phương đã đến Nam Châu, muốn gặp mình, vậy thì gặp mặt thôi.

Nếu như biết điều, thì có thể thu làm thủ hạ.

Còn như chống đối, vậy thì cứ trấn áp.

Sau khi Tầm Đạo Kính thăng cấp thành Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, đã có năng lực thôi diễn, Sở Huyền vẫn chưa dùng thử lần nào, dù sao thì bất cứ chuyện gì hắn đều có nắm chắc.

Chỉ có những chuyện vượt ngoài khả năng, không có lòng tin tuyệt đối, mới tiến hành thôi diễn.

Hắn truyền tin cho Bảo Hồng Diễm, bảo nàng nhắn đối phương tới chỗ hắn.

Sở Huyền gọi Tô Tiên Nhi ra ngoài, bảo nàng pha một bình trà, chuẩn bị chiêu đãi khách nhân.

Tiên lễ hậu binh đi.

"Tiên sinh, có khách sắp đến sao?".

Tô Tiên Nhi nghi ngờ bèn hỏi.

Vậy mà có khách tới viếng thăm Sở Huyền, quả thực là kỳ lạ.

"Kẻ đứng sau Hắc Nguyệt Lâu".

Sở Huyền cười nhẹ nói một câu.

"Bị phát hiện rồi?".

Tô Tiên Nhi kinh ngạc nói.

"Không tính là bại lộ, chẳng qua đối phương rất thông minh, ta rất thích gặp người thông minh".

Một giờ sau.

Có một người xuất hiện tại lãnh địa Sở gia.

Người tới dung nhan tuyệt lệ, nhưng sắc mặt tái nhợt, dù mặc một bộ trường bào màu đen, cũng không thể che lấp dáng người tuyệt mỹ của nàng.

Bước đi nhẹ nhàng, gương mặt tái nhợt, không biểu lộ một tí cảm xúc gì.

Chẳng qua tu vi chỉ có Đế Cảnh tầng chín.

Sở Huyền có chút ngạc nhiên, người đứng phía sau Hắc Nguyệt Lâu, thậm chí tu vi còn chưa đạt tới Thiên Cảnh.

Nữ tử áo đen, âm thầm đứng trước cửa tiểu viện.

Tựa hồ nàng đã biết, người mình muốn gặp, đang ở bên trong tiểu viện này.

Sở Huyền nhìn thấy nữ tử áo đen đứng trước cửa, hơi kinh ngạc một chút, dung nhan khuynh quốc khuynh thành, nhưng gương mặt lại trắng bệch, tựa hồ đang mắc một loại bệnh nào đó.

Trong yếu đuối lại mang theo một cỗ ý chí bất khuất, nàng giống như một lá lục bình yếu đuối, mặc cho gió táp mưa sa, vẫn bất khuất kiên cường!

Đây là một mỹ nữ đã trải qua nhiều chuyện.

Khi Tô Tiên Nhi nhìn thấy nữ tử áo đen này, cũng bị ngây ngốc, ngay sau đó nàng có cảm giác nguy hiểm, không lẽ tiên sinh muốn thu nữ tử này thành thị nữ?

Dáng người đối phương rất mê người, tựa hồ còn dụ hoặc hơn nàng.

Tô Tiên Nhi vô thức sáp lại gần người Sở Huyền, ngồi kế bên hắn, bộ ngoan ngoãn động lòng người.

Sở Huyền im lặng lườm nàng một cái.

"Ngồi đi".

Sở Huyền chỉ cái ghế trước mặt.

Nữ tử áo đen ngồi xuống, trước tiên mở miệng nói: "Ta là Hắc Nguyệt, người nắm quyền phía sau Hắc Nguyệt Lâu".

Giọng nói thanh thúy, có cảm giác hơi suy yếu, tựa hồ mới khỏi bệnh, không đủ sức.

"Tại sao các hạ lại từng bước nuốt chửng Hắc Nguyệt Lâu của ta?".

Sở Huyền thong thả thưởng thức trà, ánh mắt tựa cười nhưng cũng không phải cười, bèn nói: "Ngươi có đúng là kẻ đứng sau Hắc Nguyệt Lâu hay không?".

"Đương nhiên, tu vi không quan trọng".

Sở Huyền nhẹ gật đầu, nói: "Đã hiểu".

Hắn liền ngẩng đầu lên, lại nói: "Cứ uống trà đi, chỉ là Thần Cảnh tầng năm, thực lực quá bình thường, không cần thiết phải che dấu".

Chương 314. Hắc Nguyệt!

Collected & Fixed: OilFish89

Lời này vừa ra, thần sắc trên mặt Hắc Nguyệt thoáng thay đổi.

Giữa không trung, xuất hiện một bóng người, hạ xuống bên cạnh hắc nguyệt.

Là một vị lão già tóc bạc.

Ánh mắt lạnh lùng nhìn Sở Huyền, không hề ẩn dấu sát cơ.

"Hà tất lại mang theo địch ý như vậy".

Sở Huyền cười nhẹ một tiếng, sau đó nói: "Ta không thích ánh mắt mang theo địch ý, trước mặt ta Thần Cảnh cũng không có tư cách làm càn".

"Ông ngoại, không cần phải làm vậy".

Hắc Nguyệt lôi kéo cánh tay lão già, nhẹ nhàng khuyên nhủ.

Chương Quang thu sát ý lại, ngồi xuống bên cạnh Hắc Nguyệt, bất quá vẫn cảnh giác Sở Huyền.

Người trẻ tuổi này, thoạt nhìn không khác gì người bình thường.

Nhưng mà, càng như vậy, thì hắn càng thêm cảnh giác.

Lão không nhìn ra thực lực của đối phương, hơn nữa lời nói ngang tàng phách lối, Thần Cảnh cũng không để vào mắt, có thể thấy được đối phương bất phàm.

Ít nhất cũng là Thần Cảnh đỉnh phong?

Mặc dù hắn chỉ là Thần Cảnh tầng năm, nhưng mà thực lực chân chính rất mạnh.

Từng vượt cấp đánh bại cường giả Thần Cảnh tầng tám.

Sở Huyền liếc nhìn hai người Hắc Nguyệt cùng Chương Quang, ông ngoại che chở cháu gái, người đứng sau khống chế Hắc Nguyệt Lâu, là hai người rất thú vị.

Chắc là bên trong có uẩn khúc gì đây.

Lúc này hắn mới thi triển Thiên Cơ Thám Nguyên thuật.

"Hắc nguyệt, trời sinh có thần hồn bị khuyết, là một trong số đại khí vận giả của Trung Vực, đến từ Trung Châu Trung Vực, Cổ Nhân Vương Cơ gia, chính là con gái của Cơ gia chủ hiện tại, bị chán ghét mà giục bỏ, tiến vào Bắc Vực với mong muốn tìm chí bảo chữa trị thần hồn, người đứng sau Hắc Nguyệt Lâu, dẫn dắt Hắc Nguyệt Lâu quật khởi...".

Quả nhiên là một nữ nhân có chuyện xưa, hơn nữa còn là đại khí vận giả của Trung Vực, huyết mạch Cổ Nhân Vương thế gia, chỉ tiếc không được chào đón, ngược lại còn bị giục bỏ.

Thần hồn trời sinh, chẳng qua là thần hồn bị khuyết.

Hắc Nguyệt Lâu cũng không phải do nàng sáng lập, mà là nàng cướp lấy, khống chế trong tay, sau đó dẫn dắt nó quật khởi.

Trung Châu Trung Vực..., đây chính là nơi cường thịnh nhất Cửu Vực, cũng là khu vực trung tâm của Nhân tộc.

Hắc Nguyệt có thể chủ động tới đây, chỉ sợ có liên quan tới bí cảnh cơ duyên, từ trong cõi u minh hấp dẫn đại khí vận giả.

Trong lòng Sở Huyền đã có tính toán, người chấp hành kế hoạch Thiên Đạo, chỉ có thể là Hắc Nguyệt.

Tâm tình Hắc Nguyệt có chút bất an, ánh mắt của Sở Huyền, dường như nhìn thấu tất cả những thứ đang giấu kín trong nội tâm nàng.

Nàng hít sâu một hơi, giúp cho bản thân bình tĩnh lại, sau đó mở miệng nói: "Ngươi có âm mưu gì đối với Hắc Nguyệt Lâu?".

Sở Huyền cười nhẹ một tiếng, nói: "Hắc Nguyệt Lâu, cũng không phải của ngươi?".

"Đúng là không phải, trước kia Hắc Nguyệt Lâu cũng rất mạnh, bất quá từ khi ta tiếp nhận, hoàn thiện các loại hệ thống tình báo, cho dù nói thế nào, Hắc Nguyệt Lâu cũng thuộc về ta".

Giọng nói Hắc Nguyệt vẫn bình tĩnh như mặt nước, tâm tình cũng không có quá dao động.

Nhưng Sở Huyền biết rõ, nàng bị như thế, là do nguyên nhân thần hồn, hơn nữa một khi tâm tình bị chấn động, chỉ sợ sẽ xảy ra tình trạng không tốt, bởi vậy nên nàng có thói quen khống chế tâm tình.

Tô Tiên Nhi đã châm trà cho hai người Hắc Nguyệt, chẳng qua bọn họ không quan tâm thứ này, càng không có ý muốn uống.

Sở Huyền cũng không để ý.

Mà là phối hợp nói: "Hắc Nguyệt, có lẽ nên gọi là Cơ Hắc Nguyệt?".

"Ngươi nói cái gì? Ngươi là ai?".

Chương Quang đứng bật dậy, khí thế toàn thân đã muốn bộc phát.

Hắc Nguyệt vỗ nhẹ bàn tay của hắn, vẫn bình tĩnh như trước, nói ra: "Ông ngoại, đừng tức giận!".

Lồng ngực Chương Quang phập phồng vài cái, cuối cùng vẫn nghe theo, lại ngồi xuống, chẳng qua là trong mắt không thèm che giấu sự tức giận.

Có thể thấy được, Cơ gia chủ hiện giờ, hoặc là nói mẫu thân của Hắc Nguyệt, đã tạo thành vết thương không nhỏ cho nàng.

Mới khiến Chương Quang tức giận như thế.

Thần sắc Sở Huyền vẫn ung dung, tiếp tục nói: "Tuổi của ngươi cũng không lớn, vẫn chưa tới trăm tuổi, đã có tu vi Đế Cảnh tầng chín, đúng là không yếu".

"Đế Cảnh đối với ngươi, cũng không phải là điểm dừng, chẳng qua là rất đáng tiếc, có lẽ chuyện tu luyện đối với ngươi rất thống khổ".

"Ngươi là thần hồn trời sinh, chỉ tiếc thần hồn bị khuyết, loại này cũng không phải do tổn thương gây ra, tư chất này của ngươi, rất khó để bù đắp hoàn chỉnh".

Ánh mắt Chương Quang trợn trừng, khí thế toàn thân đang muốn bộc phát lần nữa.

Hắc Nguyệt vội an ủi hắn, cho dù là nàng cũng thoáng biến sắc.

Thần hồn trời sinh, hơn nữa thần hồn bị khuyết, trên đời này chỉ có hai người biết.

Dù là phụ thân của nàng, cũng không biết được bí mật này.

Mẫu thân thì đã chết rồi.

Đối phương lại có thể biết rõ, hiển nhiên là nhìn ra được.

Có thể nhìn ra chứng bệnh bẩm sinh trên người nàng, thì cũng không phải là cường giả tầm thường.

Sở Huyền tiếp tục nói: "Ngươi đến Bắc Vực, khống chế Hắc Nguyệt Lâu, sau đó thành lập hệ thống tình báo, mục đích cuối cùng, có lẽ là tìm kiếm bảo vật bù đắp thần hồn".

Hắc Nguyệt cũng không phủ nhận.

Chương 315. Bái Sư!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền liền chuyển đề tài, hỏi một câu: "Ta rất muốn biết, làm sao ngươi phát hiện ra, Hắc Nguyệt Lâu có biến?".

Hắc Nguyệt bình tĩnh nói: "Ta khống chế Hắc Nguyệt Lâu, tự nhiên hiểu rõ Hắc Nguyệt Lâu vận hành ra sao, năng lực cùng hành vi xử sự của lâu chủ nhất tinh trở nên, hơn nữa Hắc Nguyệt Lâu đột nhiên thay đổi khác thường, đã không còn nằm trong sự khống chế của ta, đã để lại dấu vết, tự nhiên có thể phát giác".

"Mặt khác, còn có trực giác".

Nguyên nhân chính có lẽ là do trực giác, thần hồn trời sinh, có một loại trực giác rất nhạy bén.

Nàng đến Bắc Vực, là do cảm giác được Trung Vực có nguy hiểm, mới trốn đến Bắc Vực.

"Ta rất thích Hắc Nguyệt Lâu".

Sở Huyền vừa uống xong chén trà, Tô Tiên Nhi đã rót thêm.

Hắc Nguyệt im lặng một lúc, bèn nói: "Vậy thì từ nay về sau, Hắc Nguyệt Lâu sẽ là của ngươi".

"Nguyệt nhi!".

Chương Quang gấp đến mức giật nảy.

Hắc Nguyệt chỉ lắc đầu, ngăn cản lão nói tiếp.

Lại nhìn Sở Huyền nói: "Ngươi còn muốn gì nữa?".

Sở Huyền chỉ chén trà trên bàn, rồi nói: "Đã đến đây rồi, tại sao không uống một chén trà?".

"Tốt".

Hắc Nguyệt nâng chung trà lên.

"Nguyệt nhi, ngươi...".

"Không có chuyện gì đâu, ông ngoại".

Hắc Nguyệt cười nhẹ một tiếng, nhẹ nhàng hớp một ngụm trà.

Đột nhiên, hai mắt nàng sáng ngời, nhìn về phía chén trà, lộ ra thần sắc khiếp sợ.

"Đây là?".

"Đa tạ một chén trà của tiên sinh!".

Hắc Nguyệt vội đứng dậy, cung kính thi lễ một cái.

Chương Quang nghi hoặc, hông lẽ trong trà có huyền cơ?

Sở Huyền cười híp mắt nói: "Ta có thể tu bổ toàn bộ thần hồn của ngươi, cũng có thể giúp ngươi quật khởi, trở về Trung Vực, dẫm nát Cơ gia, đòi lại tôn nghiêm thuộc về ngươi".

"Có nguyện ý bái ta làm thầy?".

Hắc Nguyệt hơi do dự một chút, sau đó mới quỳ trên mặt đất.

"Hắc Nguyệt bái kiến sư tôn!".

Đông đông đông!

Khấu đầu ba cái thật mạnh, đến mức cái trán của nàng cũng ửng đỏ.

Tâm tình của nàng xuất hiện chấn động lớn hơn mức bình thường, trên gương mặt tái nhợt, lộ ra một tia thống khổ.

Chương Quang ngồi tại chỗ phát mộng.

Sau đó liền giữ im lặng, xưa nay đứa cháu này đều có chủ trương, hơn nữa có trực giác nhạy cảm trời sinh, mấy lần tránh được nguy hiểm.

Mấy lần tìm được chí bảo.

Lão có thể đột phá đến Thần Cảnh tầng năm, cũng có quan hệ với nó.

"Đứng lên đi".

Sở Huyền vô cùng thoả mãn.

Bèn gọi Hạng Tinh ra ngoài.

"Đây là Tứ sư huynh của ngươi, dựa theo thứ tự nhập môn, ngươi đứng hàng thứ bảy".

"Bái kiến Tứ sư huynh!".

"Tiểu sư muội, xin chào!".

Hai mắt Hạng Tinh mở to, hiếu kỳ quan sát Hắc Nguyệt.

Không ngờ sư tôn lại thu một nữ đệ tử!

Hắn khẽ phất tay, mang một con khôi lỗi tới trước mặt.

"Tiểu sư muội, khôi lỗi này là lễ gặp mặt, do tự tay sư huynh luyện chế".

Sắc mặt Chương Quang lộ ra vẻ khiếp sợ.

Đó là khôi lỗi cấp bậc thiên binh?

Hắn chỉ có tu vi Đế Cảnh..., vậy mà luyện chế được khôi lỗi cấp thiên binh?

Có khôi lỗi này, không phải hắn sẽ vô địch cùng cảnh hay sao?

Dưới tình huống bình thường, dùng tu vi của Hạng Tinh, thì không thể nào luyện chế ra khôi lỗi cấp bậc thiên binh, nhưng Tiểu Thế Giới rất đặc thù.

Hơn nữa, vì kế hoạch Thiên Đạo, Sở Huyền đã ngưng tụ một đoàn đạo vận, tại khu vực Hạng Tinh luyện khí.

Hơn nữa hắn dùng tài liệu có đẳng cấp cực cao, đủ những yếu tố này mới có thể luyện ra được.

Đương nhiên, không thể không nói, thiên phú luyện khí của Hạng Tinh, tuyệt đối là yêu nghiệt.

"Cám ơn Tứ sư huynh".

Thần sắc Hắc Nguyệt vẫn bình tĩnh, không thể nhìn ra tâm tình của nàng.

Hạng Tinh cũng không thèm để ý.

Trong lòng của hắn chỉ có luyện khí, không có nữ nhân, cho nên không quan tâm Hắc Nguyệt có vui hay không.

"Ký chủ thu một đệ tử có thần hồn trời sinh, có tài năng chấp chưởng kế hoạch Thiên Đạo, ban thưởng Thiên Đạo Quyết".

Phần thưởng của hệ thống đã tới.

Sở Huyền lướt sơ qua Thiên Đạo Quyết, quả nhiên là một môn công pháp rất lợi hại, lúc tu luyện tới cảnh giới đại thành, như có Thiên Đạo Chi Uy, khống chế trăm họ.

Rất phù hợp với kế hoạch Thiên Đạo, có thể bồi dưỡng Hắc Nguyệt làm chúa tể Thiên Đạo đời thứ nhất!

Sở Huyền liền nhận lấy phần thưởng.

Hạng Tinh đã quay về Tiểu Thế Giới, tiếp tục công việc hằng ngày.

Về phần theo đuổi tiểu sư muội?

Không tồn tại.

Hắn đã bị Đinh Việt hố rất nặng, không chừng về sau cũng cô đơn một mình.

"Ngươi đã bái sư, thì ta sẽ giải quyết vấn đề thần hồn của ngươi".

Sở Huyền khẽ phất tay, từ bên trong Tiểu Thế Giới, bắt lấy một trái cây.

Đạo quả!

Đạo quả bổ hồn!

Đồng thời trong tay Sở Huyền cũng xuất hiện một đoàn đạo vận.

Sắc mặt Chương Quang rất khiếp sợ, đó là bảo vật trong truyền thuyết?

Đối phương chỉ tuỳ tiện lấy ra, bộ dáng rất bình thản.

Dường như đối với hắn, cũng không xem đây là bảo vật.

Hắc Nguyệt lộ ra vẻ mừng rỡ, quả nhiên lựa chọn của mình rất chính xác.

Cho dù tâm tình chấn động, thần hồn có truyền đến cảm giác đau đớn, thì nàng cũng không quan tâm.

Từ nay về sau, rốt cuộc có thể chữa trị được thần hồn, không còn bị nó dày vò nữa.

"Ngươi ăn đi".

Chương 316. Truyền thừa Đan Vương Thượng Cổ!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền ném đạo quả cho nàng.

Hắc Nguyệt đưa tay tiếp nhận, cung kính nói: "Tạ sư tôn!".

Đạo quả vừa vào miệng, đã hóa thành một tia lực lượng, trực tiếp rót vào thần hồn, bắt đầu chậm rãi tu bổ, bù đắp thần hồn.

Nhưng mà, tựa hồ thiếu chút sức lực, cho nên không thể nào tu bổ toàn bộ thần hồn.

Sở Huyền khẽ phất tay, đánh ra một đoàn đạo vận vào trong cơ thể Hắc Nguyệt.

Đạo vận uẩn dưỡng trong thần hồn, khiến cho tốc độ vốn trì trệ, bắt đầu khôi phục nhanh trở lại.

Cả người Hắc Nguyệt lâm vào một loại trạng thái kỳ diệu.

Quá trình tu bổ thần hồn, cũng là lúc nàng đốn ngộ.

Sở Huyền điểm về trước một chỉ, truyền Thiên Đạo Quyết vào thần hồn của nàng, sau đó truyền âm nói: "Ngươi tu luyện theo công pháp này, áp chế cảnh giới, gia tăng nội tình, không nên đột phá".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Sở Huyền khẽ phất tay, chuyển Hắc Nguyệt vào trong Tiểu Thế Giới, rồi nói: "Ngươi ở trong này từ từ cảm ngộ đi".

Chương Quang thấy Hắc Nguyệt đã biến mất, lúc này cũng không còn cảm thấy tức giận, mà là khom người thật sâu, rồi nói: "Tạ ơn tiên sinh đã cứu Nguyệt nhi một mạng".

Sở Huyền chỉ chén trà, nói: "Ngươi có thể uống chén trà, sau đó quay lại tọa trấn Hắc Nguyệt Lâu".

Chương Quang không do dự, nâng chén trà uống cạn.

Chỉ một lát, trong đầu đã xuất hiện rất nhiều cảm ngộ, thậm chí thực lực có chút tiến bộ, đối với đột phá đến Thần Cảnh tầng sáu, đã thấy được lờ mờ.

Trong lòng lão khiếp sợ không thôi, vẻn vẹn một ly trà, đã có hiệu quả thần kỳ như thế.

Rốt cuộc là hắn có cảnh giới gì?

"Tạ đại ân của tiên sinh!".

"Đừng khách khí".

Sở Huyền mỉm cười nói.

"Đã như vậy, Chương Quang sẽ không quấy rầy tiên sinh nữa, trở về giúp tiên sinh tọa trấn Hắc Nguyệt Lâu!".

Sau đó Chương Quang liền rời đi.

Xem như Hắc Nguyệt Lâu đã bị Sở Huyền khống chế triệt để.

Kế hoạch Thiên Đạo có thể tăng tiến độ.

Tô Tiên Nhi thở dài một hơi, còn tưởng rằng Sở Huyền muốn thu Hắc Nguyệt làm thị nữ, làm cho nàng nảy giờ thấm thõm lo sợ.

Cũng may, chỉ thu làm nữ đệ tử.

Tô Tiên Nhi trở về Tiểu Thế Giới, nàng rất ngạc nhiên đối với Hắc Nguyệt.

Không ngờ nàng ta là người đứng phía sau Hắc Nguyệt Lâu.

Sở Huyền vẫn chú ý tình huống của Hắc Nguyệt, phát hiện thần hồn của nàng đã hoàn chỉnh, bắt đầu tu luyện Thiên Đạo Quyết.

Mặc dù Hắc Nguyệt là Đế Cảnh tầng chín, nhưng mà bởi vì thần hồn bị khuyết, cho nên thực lực chân chính chỉ ngang với Đế Cảnh tầng một mà thôi.

Từ lúc thần hồn được tu bổ, và tu luyện Thiên Đạo Quyết, dường như nàng bắt đầu tích luỹ lại từ đầu.

Đợi khi nào nàng tu luyện xong, trở lại Đế Cảnh tầng chín, thực lực sẽ tăng mạnh.

Sau đó, kế hoạch Thiên Đạo sẽ giao cho nàng tiến hành, dùng năng lực của nàng, tất nhiên có thể phát triển kế hoạch Thiên Đạo khắp Cửu Vực.

Hơn nữa, nàng xuất thân từ Trung Châu Trung Vực, sẽ nắm rõ thông tin Cửu Vực, tự nhiên nàng sẽ có biện pháp, làm cách nào để thẩm thấu đến Vực Khác.

Sở Huyền lấy ra Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, tìm kiếm cường giả Đạo Cảnh.

Nửa tháng sau, đã tìm thấy một vị Đạo Cảnh, giúp Đại Đạo Hội gia tăng thêm một thành viên.

Hơn nữa, vị này Đạo Cảnh này, thuộc một chủng tộc chưa hề nghe qua.

Mà ngay cả Hồng Nguyên Sơ cũng không biết chủng tộc này.

Tựa hồ đã sớm biến mất trong lịch sử Cửu vực.

Sở Huyền rất ngạc nhiên, rốt cuộc có bao nhiêu chủng tộc đã biến mất, còn sót lại cường giả Đạo Cảnh.

Cửu vực từng xuất hiện bao nhiêu chủng tộc, bây giờ còn lại nhiều ít?

Long Quân là tồn tại cổ xưa nhất, nhưng mà hắn chưa bao giờ rời khỏi đại đạo, tự nhiên cũng không biết, đến tột cùng trong thế gian có bao nhiêu chủng tộc.

Số lượng chủng tộc mà hắn gặp qua cũng có hạn.

Hơn nữa, ai cũng là Khai Đạo giả.

Sở Huyền lại lấy ra Vạn Thiên Kính, lần lượt quan sát tình huống ba người Ma Phật, Nhậm Trường Hà, Tần Doanh.

Tần Doanh đã là Đế Cảnh tầng tám, đang bế quan đột phá Đế Cảnh tầng chín.

Có lẽ sẽ rất nhanh thôi, hắn sẽ quay trở lại Nam Châu.

Pháp tắc thiên địa ở Nam Châu đã khôi phục, xuất hiện hiện tượng tăng tốc, thời gian Chiến Ma Cổ Địa mở ra, càng ngày càng gần.

Hơn nữa, Nam Châu lại mọc ra nhiều di tích cổ, bởi vì pháp tắc thiên địa dần hoàn thiện.

Chẳng qua là, di tích cổ này, đã trải qua ác chiến rất thê thảm, toàn bộ tông môn đều bị hủy diệt, không có bất kỳ người sống sót, ngay cả thi cốt cũng không tìm được một bộ.

Tất cả đều đã hóa thành tro bụi, ngay cả một kiện đế binh nguyên vẹn cũng không có.

Có thể tưởng tượng ra thảm cảnh lúc ấy.

Nghe nói đây là một tông môn rất mạnh ở Nam Châu thời kỳ thượng cổ, thậm chí còn không yếu hơn Cửu Kiếm Sơn ở thời kỳ toàn thịnh.

Sở Huyền lắc đầu, tông môn có kết cục thảm liệt như vậy, tất nhiên lúc trước thuộc phe Tần Doanh, hơn nữa cũng không gặp may, trực tiếp bị tiêu diệt.

"Đệ tử Vương Lạc của ký chủ, lấy được truyền thừa Đan Vương thượng cổ, Hư Không Thiên Hỏa tiến hóa, khí vận lột xác, ban thưởng Khí Vận Đạo Tắc!".

Sở Huyền hơi ngạc nhiên, Vương Lạc lấy được truyền thừa Đan Vương thượng cổ, khí vận lột xác?

Hệ thống lại ban thưởng Khí Vận Đạo Tắc?

Khí vận chi đạo huyền diệu khó dò, rốt cục cũng bị mình nắm giữ.

Chương 317. Không muốn bái ta làm sư?

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền rất vui mừng, gia hoả Vương Lạc này thật giỏi, có thể giúp mình đạt được Khí Vận Đạo Tắc.

Tăng thêm Khí Vận Đạo Tắc, thì hiện tại hắn đã có sáu loại đạo tắc.

Từ xưa đến nay, khí vận chi đạo rất khó tu luyện, hơn nữa đa số người tu luyện khí vận, sau cùng đều bị khí vận cắn trả.

Có người nào tu luyện tới Đạo Cảnh hay không, có nắm giữ Khí Vận Đạo Tắc hay không?

Đó là chuyện hắn không biết được.

Khí vận chi đạo, là một loại huyền bí trong rất nhiều đại đạo, nhưng cũng là thứ khó nắm giữ nhất.

Sở Huyền lấy ra Khuy Thiên Kính, kết nối tới chỗ Vương Lạc.

Từ khi Vương Lạc trang bức vả mặt Vương gia, khiến cho Vương gia mất sạch mặt mũi, sau đó hắn gặp phải vô số bẫy rập cùng ám sát, cuối cùng tiến vào một cổ địa.

Không ngờ hắn có thể gặp được truyền thừa Đan Vương thượng cổ?

Hình ảnh đã xuất hiện, trong tay Vương Lạc đang nâng một tiểu đỉnh cổ xưa, đang dùng Hư Không Thiên Hỏa tiến hoá, thiêu đốt tiểu đỉnh.

Sắc mặt Vương Lạc khá ngưng trọng, liên tục đánh ra vô số ấn quyết, hắn đang luyện chế một lò đan dược.

Hiện tại Vương Lạc đã là Đế Cảnh tầng tám, cũng sắp đột phá tầng chín, xem như cảnh giới đã ngang bằng Đinh Việt.

Nếu gia hoả Đinh Việt kia, không lấy được cơ duyên từ Bí Cảnh Địa Linh tộc, thì đã sớm bị Vương Lạc vượt mặt rồi.

Chẳng qua Sở Huyền chỉ nhìn sơ qua, không ngờ phát hiện Vương Lạc đã nắm giữ một số phương pháp luyện đan cao thâm.

Bên trong Vạn Thiên Đan Kinh, cũng có ghi chép những phương pháp này, lúc trước Vương Lạc cũng không có học được, vậy mà hôm nay đã hoàn toàn nắm giữ.

Hơn nữa, hắn còn đang vượt cấp luyện đan, ý đồ dùng tu vi Đế Cảnh, luyện chế ra một viên thần đan.

Dùng tu vi đế cảnh của hắn, luyện chế ra thiên đan, đã xem như rất yêu nghiệt rồi, hôm nay lại muốn luyện chế thần đan, nếu như thành công, vậy thì chắc chắn hắn sẽ là một trong những Luyện Đan Sư trâu bò nhất Cửu Vực.

Thậm chí là độc nhất vô nhị.

Sở Huyền liếc nhìn lão già bên cạnh Vương Lạc, gương mặt rất già nua, râu tóc bạc trắng.

Đây chỉ là một đạo hư ảnh.

Là hư ảnh mà vị Đan Vương thượng cổ kia để lại, mặc dù chỉ là một hư ảnh, nhưng thực lực cũng rất mạnh.

Có thể nhẹ nhàng trấn áp Thần Cảnh.

Đương nhiên, sau khi xuất thủ, hư ảnh này cũng phải tiêu tán.

Đạo Cảnh!

Một vị cường giả Đạo Cảnh, dùng đạo vận còn sót lại hoá thành hư ảnh, mang theo ý chí còn sống của đối phương, có nhiệm vụ tìm kiếm người truyền thừa.

Sở Huyền dò xét từ trên đạo vận đối phương để lại, đoán được đối phương khi còn sống, chỉ là cường giả mới bước vào Đạo Cảnh.

Có thể xem là Đạo Cảnh 1 quan.

Nếu xét về thực lực, còn thua xa hắn.

Sở Huyền nắm giữ đạo tắc ngang với Đạo Cảnh 2 quan, nếu cùng cảnh giới, tuyệt đối là tồn tại vô địch.

Một vị Đạo Cảnh vẫn lạc.

Sở Huyền rất ngạc nhiên, rốt cuộc là đối phương vẫn lạc như thế nào, tại sao lưu lại một đạo hư ảnh, đặt ở trong cổ địa này, chờ người truyền thừa xuất hiện.

Chết vì hết thọ nguyên?

Hoặc là, bị người khác đánh chết?

Sở Huyền nhìn thần thái già nua kia, nghiêng về đáp án đầu tiên, khả năng rất cao là vì hết thọ nguyên mà chết.

Đạo Cảnh có thể sống bao lâu, Sở Huyền cũng không biết.

Hắn chỉ có thể xác định một chuyện, đối phương vẫn một mực dừng chân tại Đạo Cảnh 1 quan, xem chừng là thiên phú có hạn.

Nếu không, tại sao lại chết vì hết thọ nguyên?

Đương nhiên, cũng không bài trừ khả năng đối phương bị trọng thương, căn cơ bị hao tổn, mới dẫn tới cái chết.

Sinh mệnh lực Đạo Cảnh, có thể nói là dài đằng đẳng, dù sao cũng dùng đạo vận uẩn dưỡng bản thân, trên lý thuyết chỉ cần có thể nạp đạo vận vào cơ thể, thì Đạo Cảnh có thể mãi trường tồn.

Sở Huyền vẫn một mực yên lặng quan sát, đợi cho Vương Lạc luyện đan hoàn tất.

Ba giờ sau.

Vương Lạc đã luyện đan tới giai đoạn cuối, trên trán đổ mồ hôi như suối, tiêu hao rất nhiều tinh lực.

Bất quá hắn vẫn cắn răng kiên trì.

Rốt cục, tiểu đỉnh đã phun ra một viên đan dược.

Chỉ có một viên.

Khó khăn lắm hắn mới chạm tới cánh cửa thần đan.

Vương Lạc vội vàng thu lại đan dược, sắc mặt lộ ra vẻ vui mừng, không ngờ bản thân có thể luyện chế ra thần đan.

Hắn lấy ra một lọ đan dược, nuốt vào mấy viên để khôi phục.

"Đa tạ tiền bối chỉ điểm".

Vương Lạc cung kính hành lễ với hư ảnh lão già.

"Thật sự là ngươi không muốn bái ta làm sư?".

Gương mặt hư ảnh lộ ra vẻ tiếc nuối.

"Thật xin lỗi tiền bối, ta đã có sư tôn, sẽ không bái sư thêm lần nữa".

Vương Lạc hơi ngại ngùng nói ra.

"Ngươi đang luyện đan, thiên phú thắng cả ta, người sư tôn kia của ngươi dù có cường thịnh, cũng chưa chắc có thể chỉ điểm ngươi ở con đường đan đạo".

Hư ảnh như cũ không chịu buông tha cho mà nói.

"Không, tiền bối, sư tôn của ta tinh thông đủ loại, phương diện luyện đan, càng đạt tới độ cao khó người sánh bằng".

Vương Lạc Trịnh trọng trọng đáp.

Hư ảnh lão già thở dài một hơi.

Căn bản hắn cũng không tin lời Vương Lạc nói.

Chương 318. Khí Vận Đạo Tắc!

Collected & Fixed: OilFish89

Hư ảnh lão già lắc đầu, nói: "Mà thôi, ngươi không bái sư cũng không sao, ta đã truyền thừa xong, cũng xem như là hoàn thành tâm nguyện".

Hơi ngừng một chút, lại nói: "Nếu như sau này, tu vi của ngươi có chút thành tựu, giúp ta đi tới Trung Vực, mang tín vật này giao cho cung chủ Thiên Tinh Cung, nếu như Thiên Tinh Cung không còn, vậy thì xem ta chưa nói gì".

"Tiền bối cứ yên tâm, yêu cầu của ngài, Vương Lạc nhất định sẽ làm theo!".

Vương Lạc trịnh trọng thề thốt.

Sở Huyền không có xem nữa, hắn chỉ cần biết sơ bộ là được rồi.

Sau khi cất Khuy Thiên Kính, Sở Huyền nhận lấy phần thưởng.

Bỗng nhiên trên người hắn xuất hiện một luồng đạo tắc, nó rất huyền diệu khó giải thích, không thể nào nắm bắt.

Giờ khắc này, vô số cảm ngộ về khí vận liên tục hiện ra.

Sở Huyền khẽ nhắm mắt, bắt đầu cảm ngộ khí vận chi đạo.

Đợi đến khi hắn nắm giữ Khí Vận Đạo Tắc, thì thời gian đã trôi qua nửa tháng, đây là lần đầu Sở Huyền hao phí nhiều thời gian như vậy để nắm giữ một loại đạo tắc.

Có thể thấy được đặc tính của Khí Vận Đạo Tắc, khó nắm bắt cỡ nào.

Sau khi nắm giữ Khí Vận Đạo Tắc, xem như Sở Huyền đã chính thức nhập môn đối với khí vận chi đạo, dùng mắt thường có thể thấy được khí vận.

Khí Vận Như Ý cùng Trấn Vận Đạo Đỉnh, đã có thể tuỳ tiện sử dụng, phát huy ra uy lực lớn nhất.

Hắn ngẩng đầu nhìn lên bầu trời.

Khí vận Nam Châu, đang dần khôi phục.

Hơn nữa, Sở Huyền phát hiện ở một chỗ thuộc Nam Châu, tồn tại năm đoàn ánh sáng khí vận.

Phi thường cổ xưa, dường như ánh sáng khí vận hợp thành một thể.

Nơi đó, chắc chắn là Chiến Ma Cổ Địa.

Khí vận chí bảo năm châu của Bắc Vực.

Thuộc về khí vận thượng cổ Bắc Vực, ngưng tụ thành chí bảo, trải qua thời gian uẩn dưỡng dài như thế, dĩ nhiên khí vận đã lột xác, có đẳng cấp cao hơn.

Khí vận là thứ rất thần kỳ, bất luận là khí vận thượng cổ, hoặc là khí vận hiện tại, đều cùng một loại, cho nên có thể dung hợp.

Nếu như khí vận chí bảo tái hiện nhân gian, ai lấy được khí vận chí bảo, sẽ được dung hợp toàn bộ khí vận, lấy được đại tạo hóa, đại cơ duyên.

Đây cũng là nguyên nhân, tại sao người có khí vận hùng hậu, luôn dễ dàng đột phá bình cảnh, một đường tu luyện bằng phẳng không gặp trắc trở, hơn nữa cơ luôn gặp vận may.

Sở Huyền lướt qua Nam Châu, nhìn về phía khí vận toàn bộ Bắc Vực.

Hắn phát hiện khí vận Bắc Vực, rất kỳ lạ, tựa hồ đang ở một loại trạng thái tối đa.

Dường như tùy thời, lúc nào cũng có thể biến đổi.

Là vì nguyên nhân Chiến Ma Cổ Địa sắp mở ra, khí vận thượng cổ sắp xuất thế?

Sở Huyền có cảm giác, mọi chuyện không có đơn giản như vậy.

Nhảy qua Bắc Vực, suy đoán khí vận toàn bộ Cửu vực, Sở Huyền chỉ có thể nhìn ra trạng thái mơ hồ, tựa hồ khí vận Cửu vực, đang ở một trạng thái khó dò.

Khí vận chi đạo, biến đổi rất thất thường, cũng rất huyền bí.

Cho dù Sở Huyền có tu vi Đạo Cảnh, hơn nữa còn nắm giữ Khí Vận Đạo Tắc, vẫn không tài nào nhìn thấu.

Thậm chí, nếu gặp khí vận có chút sâu xa, thì chỉ thấy mơ hồ, không thể đoán được.

Có lẽ là tu vi của hắn chưa đủ, hoặc cảnh giới khí vận chi đạo vẫn còn thấp.

Nếu là Khai Đạo giả, chỉ sợ vừa nhìn đã đoán được khí vận Cửu vực.

Khai Đạo giả, cho dù không tu luyện khí vận chi đạo, bởi vì nguyên nhân cảnh giới đủ cao, phần lớn đều có thể nhìn thấu đối với một đạo khí vận.

Dù sao, người tu luyện khí vận đều rất nhạy cảm đối với khí vận.

Ví dụ như cường giả Đế Cảnh, cho dù hắn không tu luyện khí vận chi đạo, nhưng vẫn có thể nhìn thấu khí vận của người bình thường, bởi vì chênh lệch cấp độ quá lớn.

Sở Huyền không còn hứng xem tiếp, tuy khí vận chi đạo rất huyền diệu, thậm chí có thể thay đổi khí vận bản thân, nhưng mà cũng phải đề phòng khí vận cắn trả.

Nói sao thì hắn chỉ là Đạo Cảnh, cho dù nắm giữ Khí Vận Đạo Tắc, cũng chưa được hoàn thiện, đẳng cấp quá thấp, khi đụng đến khí vận cấp cao, vẫn có nguy cơ bị cắn trả.

Giai đoạn kế tiếp, Sở Huyền tu luyện đều chú trọng tới việc kết hợp đạo tắc, nếu như có thể dùng một ý niệm, khiến cho sáu loại đạo tắc dung hợp, hình thành một đại đạo nhiều đạo tắc, vậy thì thực lực của hắn có thể tăng lên theo cấp số nhân.

Hơn nữa, chuyện này đối với tương lai xây dựng một đại đạo phiên bản thu nhỏ, cũng rất có lợi.

Đạo Cảnh 36 quan, theo lý thuyết thì một quan có thể nắm giữ một đạo tắc, nhưng mà chỉ dừng trên lý thuyết thôi.

Đa số cường giả Đạo Cảnh, đều chỉ cắm đầu hoàn thiện một loại đạo tắc, bồi dưỡng một đạo tắc càng lớn mạnh, thì sẽ dễ dàng sinh ra cảm ngộ mới.

Cũng bởi vì lý do này, cường giả tu luyện hỏa chi đạo tắc, cũng không chỉ có mỗi hoả chi đạo tắc, kì thực đã kết hợp những cảm ngộ khác làm vật phụ, chẳng qua chỉ lấy hoả chi đạo tắc làm trụ cột mà thôi.

Thứ Sở Huyền muốn, là chân chính dung hợp nhiều loại đạo tắc, cũng không phải chỉ có một loại làm chủ, những đạo tắc còn lại chỉ là phụ trợ.

Huống hồ, đạo tắc của Sở Huyền, đều hoàn chỉnh, nếu muốn chọn một loại làm chủ, thì cũng rất khó.

Chương 319. Một năm!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền không giống những võ giả Đạo Cảnh khác, nếu bọn họ chỉ đạt được một chút cảm ngộ, thì không thể hình thành một đạo tắc, lại không muốn hao tốn thời gian, cho nên mới dùng cảm ngộ vừa thu được để hoàn thiện đạo tắc chủ tu.

Bọn họ vừa vào Đạo Cảnh, cũng chỉ có thể tận lực tìm kiếm cảm ngộ.

Phần lớn võ giả, thậm chí cũng không dám hy vọng xa vời, có thể đột phá Đạo Cảnh 36 quan, đạt tới Khai Đạo Cảnh.

Cho dù có hùng tâm tráng chí, tự nhận mình là người có thiên phú tuyệt đỉnh, võ giả có thể khai đạo, cũng chưa bao giờ nghĩ tới tạo ra một đại đạo thu nhỏ.

Chỉ muốn mở ra một đạo thuộc về mình.

Ngay từ lúc bắt đầu, Sở Huyền đã hướng về phía khai đạo, hơn nữa còn muốn tạo ra một đại đạo phiên bản thu nhỏ, chứ không phải chỉ một đạo nào đó.

Khởi điểm khác biệt, mục đích không giống, đương nhiên cách thức tu luyện cũng khác nhau.

Một bên thì Sở Huyền dung hợp và chia tách đạo tắc, một bên thì chú ý tới tình huống của Hắc Nguyệt, thần hồn đã tu bổ, sau khi chuyên tu Thiên Đạo Quyết, thực lực Hắc Nguyệt đang tăng dần.

Có lẽ không được bao lâu, nàng đã có thể luyện thành.

Sau khi Hắc Nguyệt xuất quan, những hạng mục của kế hoạch Thiên Đạo cũng phải chấp hành, nên giao cho nàng quản lý, dựa vào thiên phú của nàng, cùng với khả năng khống chế Hắc Nguyệt Lâu, tin tưởng rất nhanh thôi, có thể khống chế toàn bộ Bắc Vực.

Lại trôi qua nửa tháng.

Rốt cuộc Hắc Nguyệt đã luyện thành.

Sắc mặt nàng cũng không còn tái nhợt, gương mặt cũng biểu lộ ra tâm tình, không che dấu được cảm giác vui sướng.

"Hắc Nguyệt bái tạ sư tôn!".

"Ngươi đứng lên đi".

Đối với người nữ đệ tử duy nhất này, Sở Huyền đặt rất nhiều hy vọng.

Hắn khẽ phất tay, Thiên Đạo ấn phù đã bay tới, rơi vào trong tay Hắc Nguyệt.

"Đây là Thiên Đạo ấn phù, ngươi đã chấp chưởng Hắc Nguyệt Lâu, kế hoạch Thiên Đạo này, sẽ giao cho ngươi chấp hành...".

Sở Huyền kể sơ qua về kế hoạch Thiên Đạo, đương nhiên là hắn không tiết lộ những nội dung quan trọng.

Cho dù chỉ kể sơ qua, dùng trí thông minh của Hắc Nguyệt, đã sợ hết hồn.

Kế hoạch của sư tôn quá lớn.

Hắc Nguyệt cũng bị rung động khi biết kế hoạch Thiên Đạo, rốt cuộc là cảnh giới của sư tôn ra sao, mới có thể thực hiện kế hoạch bực này.

Sở Huyền lại nói tiếp: "Cửu vực sắp phát sinh đại biến, đây chính là kỳ ngộ của các ngươi, tranh thủ nắm thật chặt".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Hắc Nguyệt hít sâu một hơi, cung kính đáp.

"Xin sư tôn cứ yên lòng, đệ tử sẽ tận lực chấp hành".

Hai tay nàng cũng siết chặt, Trung Châu Trung Vực, rốt cuộc đã có cơ hội trở về.

Một khi kế hoạch Thiên Đạo thành công, Nhân Vương thế gia có là gì?

Nếu so sánh với chuyện nàng có thể khống chế toàn bộ Bắc Vực, Cơ gia được xem là thứ gì?

"Vi sư có lòng tin đối với ngươi".

Sở Huyền khua tay nói: "Đi đi, tu luyện cho tốt, không hiểu thì cứ hỏi ta, nếu như không thích ra ngoài, thì cứ ở đây tu luyện, chỉ cần ngươi có thể chấp hành kế hoạch là được".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Hắc Nguyệt kích động rời đi.

Sau khi ban hành đủ loại nhiệm vụ, chờ đợi hệ thống Hắc Nguyệt Lâu hoàn thiện xong, thì nàng sẽ quay trở về tu luyện.

Nơi đây mới là thánh địa tu hành!

Đã có Thông Tấn Phù, nàng càng dễ dàng núp phía sau màn, khống chế mọi hành động của Hắc Nguyệt Lâu.

Đợi cho Hắc Nguyệt rời khỏi, Sở Huyền lại vùi đầu tu luyện, chờ đợi kỳ hạn 20 năm.

Không biết lần này, hệ thống sẽ tạo ra bất ngờ gì cho mình?

Thời gian thấm thoát thoi đưa, lại một năm trôi qua.

Kế hoạch Thiên Đạo dưới sự khống chế của Hắc Nguyệt, đã phủ khắp toàn bộ Bắc Vực, gần như nắm giữ mọi tin tức vận chuyển ở Bắc Vực.

Từ một tháng trước, Hắc Nguyệt đã quay lại, tiến vào Tiểu Thế Giới, dựa vào Thiên Đạo ấn phù mà ban hành các loại hành động.

Chương Quang cũng đi theo Hắc Nguyệt.

Hắn là người thân duy nhất của Hắc Nguyệt, cho nên nàng cũng không muốn rời xa hắn, bởi thế mới dẫn Chương Quang đi cùng.

Sở Huyền cũng không có ý kiến, Tiểu Thế Giới quá khổng lồ, tài nguyên chất như núi, chỉ thêm một vị Thần Cảnh tu luyện cũng không có vấn đề gì.

Hơn nữa, xem như dưới trướng của mình có thêm một vị Thần Cảnh.

Một năm này, bên trong Đại Đạo Hội đã gia tăng thêm mười thành viên mới.

Ngoại trừ một vị là Nhân tộc, mấy người còn lại đều là tộc khác, cũng có hai vị Đạo Cảnh thuộc chủng tộc chưa từng nghe qua.

Một người trong đó, chính là Đạo Cảnh 36 quan, chỉ kém một bước là đột phá Khai Đạo Cảnh.

Nhưng mà một bước này, nếu so với Thần Cảnh bước vào Đạo Cảnh, còn khó hơn gấp vạn lần.

Dựa theo lời nói của đối phương, hắn đã dừng tại Đạo Cảnh 36 quan gần một kỳ đạo nguyên. (đạo nguyên: đơn vị tính thời gian)

Nói chung thì Khai Đạo giả rất thưa thớt, một năm này, hắn cũng không tìm thêm được vị Khai Đạo giả nào.

Thành viên trong hội đã nhiều hơn, tự nhiên ngày càng náo nhiệt, Nguyên Sơ Đạo Tinh cũng hấp thu đạo vận nhiều hơn.

Nhưng mà, khoảng cách thăng cấp, vẫn cần thời gian rất dài.

Chương 320. Thiên Linh Miêu, Phệ Linh Hoa!

Collected & Fixed: OilFish89

Một năm này, Sở Huyền liên tục hấp thu đạo vận nhập vào cơ thể, cùng với dung hợp đạo tắc, tu vi tăng rất nhanh, đã cảm ứng được cánh cửa Đạo Cảnh 2 quan.

Mặc dù đã cảm ứng được, nhưng mà khoảng cách đột phá còn khá xa.

Mỗi lần đột phá một quan, đều trải qua rất nhiều trắc trở, mặc dù Sở Huyền đủ cảm ngộ, cũng cần phải thêm thời gian tích luỹ nội tình.

Sở Huyền còn phải như thế, có thể nghĩ được những Đạo Cảnh khác, khó khăn bao nhiêu.

Khó trách Ứng Không, vẫn dừng chân tại Đạo Cảnh 3 quan.

Cho dù hắn có Thời Gian Gia Tốc Bàn của Long Quân, thì cũng cần tốn thời gian không ngắn để đột phá Đạo Cảnh 4 quan.

Nên biết rằng, trước đó Ứng Không đã đủ cảm ngộ, đã bước nửa chân vào Đạo Cảnh 4 quan.

Cho dù như thế, có sự giúp đỡ từ thời gian gia tốc, thì cũng cần trải qua thời gian dài để tích luỹ.

Hắn vẫn là người đứng chót trong hội.

"Meo".

Thiên Linh Miêu chạy tới, cọ mặt vào chân Sở Huyền.

Sở Huyền cúi đầu nhìn xuống, phát hiện thực lực Thiên Linh Miêu đã là Thiên Cảnh đỉnh phong, tốc độ tu luyện bực này, truyền ra có thể khiến người tức chết.

Sở Huyền cảm thấy chuyện này cũng bình thường, Thiên Linh Miêu là sủng vật được hệ thống ban tặng, cho nên tốc độ tu luyện của nó không thể xét theo khía cạnh bình thường, huống hồ thực lực Sở Huyền tăng lên, thì cũng trợ giúp sủng vật hưởng ké.

Từ một tháng trước, Hám Thiên Kim Bằng đã đột phá Thần Cảnh.

Sau khi Hám Thiên Kim Bằng đột phá, nó không muốn ở lại, được Sở Huyền cho phép, nên đã bay tới Đông Châu tìm Sở Bình Phàm.

Trong hai con sủng vật này, Hám Thiên Kim Bằng tương đối thích Sở Bình Phàm, hơn nữa Sở Bình Phàm cũng thích chơi cùng Hám Thiên Kim Bằng.

Có lẽ nguyên nhân là Hám Thiên Kim Bằng có vẻ ngoài rất đần thối.

Cho nên rất thích vẻ ngoài khờ khạo của Sở Bình Phàm.

Thiên Linh Miêu thì ưa thích Tô Tiên Nhi, Sở Vân cùng Hắc Nguyệt, bởi vì mấy nữ nhân này thường xuyên ôm nó, cho nên nó rất thích nữ nhân.

Đương nhiên Hám Thiên Kim Bằng sẽ không có ưu đãi này.

"Ngươi muốn đột phá Thần Cảnh sao...?".

Sở Huyền lấy ra một bình đan dược, ném cho Thiên Linh Miêu ngặm lấy, đây là đan dược hỗ trợ đột phá Thần Cảnh.

"Meo".

Thiên Linh Miêu chạy tới bên người Sở Huyền cọ xát vài cái, sau đó bỏ chạy vào trong Tiểu Thế Giới.

Chỉ một lát sau, Phệ Linh Hoa tủi thân bò tới trước người Sở Huyền.

Toàn bộ bông hoa đều nở rộ, vô cùng xinh đẹp, lại lộ ra chút yêu dị.

Phệ Linh Hoa là tồn tại rất đặc biệt, nó có thể cắn nuốt tất cả các loại độc khí, ma khí, quỷ khí giúp bản thân phát triển, phàm là lực lượng âm lãnh, đều là thức ăn của nó.

Sẽ không xuất hiện tình huống trúng độc hoặc ảnh hưởng tiêu cực.

Năng lực của nó cũng tương đối quỷ dị.

Ngược lại, tốc độ tu luyện của nó không bằng Thiên Linh Miêu và Hám Thiên Kim Bằng, cho tới bây giờ cũng mới Tôn Cảnh tầng chín mà thôi, vẫn chưa trưởng thành.

"Được rồi, cho phép ngươi tiến vào bí cảnh Phong Đô tu luyện".

Sở Huyền cạn lời, Phệ Linh Hoa có đi một lần vào Quỷ Vương cốc, sau khi nó thôn phệ qua quỷ khí âm trầm, thì bắt đầu nghiện khí tức này.

"Bất quá ta cảnh cáo ngươi, không thể cắn nuốt Quỷ tộc".

Phệ Linh Hoa rung lắc tỏ ý gật đầu, Quỷ tộc không thể nuốt, đó là bảo bối của chủ nhân.

Sở Huyền vẫn còn trông cậy vào Quỷ tộc, tranh đoạt khí vận, làm cho danh tiếng Quỷ tộc truyền khắp Cửu vực, nếu như bị Phệ Linh Hoa nuốt mất một ít, vậy thì cũng rất đau lòng.

Thành viên Quỷ tộc vốn đã không nhiều, cho dù thiếu một người cũng là tổn thất thật lớn.

Ngược lại U Nhi đang ở Đông châu, đã tạo cho hắn niềm vui bất ngờ, gặp được một gia hoả Đế Cảnh bị trọng thương, thân thể đã bị hủy, lừa dối hắn chuyển sang tu công pháp Quỷ tộc, đã biến thành Lệ Quỷ.

Giúp cho Quỷ tộc tăng thêm một thành viên.

Sau khi Phệ Linh Hoa được Sở Huyền cho phép, cũng nhảy nhót tiến vào Tiểu Thế Giới, đi vào Phong Đô cắn nuốt quỷ khí.

Nó rất nghiện khí tức âm lãnh này, cảm giác hút vào rất sảng khoái.

Đã lâu chưa sử dụng Vạn Thiên Kính, Sở Huyền lấy Vạn Thiên Kính ra, đang muốn liên thông Nhậm Trường Hà, thì đột nhiên Hắc Nguyệt chui ra ngoài.

"Sư tôn, tất cả thế lực lớn Bắc Vực đã quyết định, một tháng sau, tiến hành tổ chức thi đấu tranh danh ngạch tại Nam Châu, không ít tán tu nổi danh, cũng đã bắt đầu đến đây".

Sở Huyền hơi nhíu mày, thi đấu tranh đoạt danh ngạch Chiến Ma Cổ Địa, vậy mà lại bắt đầu sớm hơn dự tính.

Chuyện này xảy ra sớm, cũng có nghĩa là người tham dự năm đó, bố cục khắp nơi Chiến Ma Cổ Địa, cũng lần lượt xuất hiện.

Sở Huyền ngẩng đầu nhìn lên bầu trời, pháp tắc thiên địa Nam Châu đã khôi phục nhanh hơn, hơn nữa tốc độ khôi phục, cũng sẽ tăng dần.

Người tham dự các phe, cũng đã gần đến lúc ra sân.

Trận chiến tranh danh ngạch, tuy là tán tu Đế Cảnh đều có thể tham dự, nhưng mà thế lực lớn Bắc Vực, đã lập ra những cửa ải.

Chỉ có vượt qua những cửa ải này, thì tán tu mới có tư cách tham dự.

Chương 321. Một mình xông quan!

Collected & Fixed: OilFish89

Ngoại trừ những tán tu có người chống lưng, thì những tán tu không có bối cảnh, nếu muốn vượt qua cửa ải, tham dự trận chiến tranh đoạt danh ngạch, cũng không phải là chuyện dễ dàng gì.

Sở Huyền vừa sử dụng Vạn Thiên Kính, đã phát hiện Nhậm Trường Hà chuẩn bị đến Bắc Vực, cho nên hắn không chú ý nữa.

Lúc trận chiến tranh đoạt bắt đầu, bất luận là Đinh Việt, Vương Lạc đều phải tham dự, tất nhiên Tiêu Lương cũng phải tham gia.

Bọn họ đều là dùng thân phận tán tu để tham dự.

Sở Huyền đang rất mong chờ, biểu hiện của đám đệ tử này, hy vọng có thể tại danh ngạch tranh đoạt trong chiến đấu, gây ra hệ thống ban thưởng.

Dùng trình độ khí vận chi đạo hiện tại của Sở Huyền, có thể nhìn ra được, lúc tranh đoạt chiến nổ ra, cũng là bắt đầu tranh đoạt khí vận.

Một vùng thảo nguyên rộng lớn ở Nam Châu, giờ phút này đang xây dựng lôi đài tranh đoạt chiến.

Nơi này, không nằm trong khu vực đông dân ở Nam Châu, chỉ là một nơi hoang vu vắng vẻ.

Thế lực phụ trách tổ chức tranh đoạt chiến, tự nhiên là tam quốc tam tông Nam Châu, sau lưng bọn hắn, đều là thế lực lớn siêu cấp ở Bắc Vực.

Những thế lực, tông môn còn lại ở Nam Châu, cho dù biết chuyện này vô cùng trọng đại, cũng chỉ có thể lắc đầu thở dài, không có tư cách tham gia.

Chỉ có thể trở thành người xem, cổ vũ náo nhiệt mà thôi.

Điều kiện tham dự tranh đoạt danh ngạch, ít nhất cũng phải là Đế Cảnh.

Nam Châu không đế!

Ít nhất chỉ bề ngoài, hơn nữa những cường giả Đế Cảnh này, có chỗ dựa phía sau không đơn giản.

Những thế lực nhỏ ở Nam Châu, đều ý thức được Nam Châu sắp có biến.

Có người đang mưu tính, tìm cách gia nhập vào mấy thế lực lớn, để bảo toàn thế lực của mình, hoặc là trực tiếp giải tán, sau đó lại gia nhập thế lực khác.

Cũng có người không cam tâm, huỷ đi cơ nghiệp tông môn.

Con đường đi thông tới Nam Châu đã mở ra.

Cửa ải mà tán tu gặp phải đầu tiên, chính là phải thông qua con đường này, sau đó tiến vào Nam Châu.

Ngay cả cửa Nam Châu cũng không vào được, thì nói gì tới tư cách tham dự tranh đoạt danh ngạch?

Tất cả thế lực lớn, đều bắt đầu tiến quân về Nam Châu, bố trí cường giả, ngăn chặn tán tu đột nhập.

Nếu như đã bố trí cửa ải, tự nhiên cũng có quy tắc kèm theo.

Chính là tu vi cao hơn Đế Cảnh không thể tham gia.

Trừ quy tắc này, có thể đơn chiến, cũng có thể quần chiến.

Chiến Ma Cổ Địa, người có tu vi cao hơn Đế Cảnh thì không thể tiến vào, bởi vậy tán tu trên Đế Cảnh cũng không ra tay, dù là vì chính mình hậu bối, hoặc truyền nhân ra tay, trái với quy tắc, tựu đợi đến bị tất cả thế lực lớn trấn áp a.

Đường đi thông qua Nam Châu, nhất định không dễ đi, chắc chắn sẽ phát sinh chiến đấu.

Nếu tán tu muốn đi qua, phải có thực lực đủ mạnh, cũng cần đủ loại thủ đoạn mới qua được.

Những võ giả Đế Cảnh xuất thân từ thế lực lớn, bất luận là công pháp, trang bị, hay thực lực đều vượt xa đám tán tu.

Cho dù đám tán tu này có liên thủ, phá vòng vây tiến vào Nam Châu, cũng chỉ có rải rác vài người mà thôi, hơn nữa những người này đều là tán tu có thực lực cực hạn.

Trên đường từ Tây châu đi thông qua Nam Châu, có một gã thanh niên tướng mạo bình thường, đang đi về phía Nam Châu.

Hắn chính là Tiêu Lương đã dịch dung.

Thịnh hội Nam Châu, làm sao có thể thiếu hắn chứ.

Trên đường đi về Nam Châu, có một vị cường giả Đế Cảnh tầng chín, nhìn thấy Tiêu Lương, khinh thường nói: "Thân là tán tu, phải có chút giác ngộ, không phải a miêu a cẩu cũng có thể tham dự, người trẻ tuổi ngươi quay về đi, lão phu không muốn làm khó dễ tiểu bối như ngươi".

Sắc mặt Tiêu Lương vẫn bình thản, bước lên từng bước một, trong tay cầm một cây trường thương.

"Ồ, tiểu tử ngươi không phục? Chỉ là tán tu, nên tự biết thiệt hơn, không lẽ ngươi không biết, chỗ này đã có mười hai vị tán tu Đế Cảnh bỏ mạng rồi hay sao?".

Tiêu Lương mở miệng, hỏi: "Lão bao nhiêu tuổi, thực lực ra sao?".

"Nghe cho kỹ đây, lão phu dùng 500 năm đột phá Đế Cảnh, 3.000 năm đột phá Đế Cảnh tầng chín, đã từng là nhân vật thiên kiêu một đời!".

Tiêu Lương khinh thường cười nói: "Ồ, dùng cả 500 năm mới đột phá Đế Cảnh, 3.000 năm mới đạt Đế Cảnh tầng chín, đúng là phế vật mà!".

"Ngươi muốn chết!".

Chỉ nháy mắt ánh thương loé lên, chiến đấu đã chấm dứt, một bóng người bị đóng trên mặt đất, sắc mặt hắn lộ vẻ khó tin.

Tiêu Lương tiếp tục đi tới.

Một người xông quan!

Lại một tên cường giả Đế Cảnh tầng chín đến đây ngăn cản, vẫn bị thất bại.

Vừa mới chớp mắt đã bại trận, tất cả Đế Cảnh tọa trấn thông đạo này, đều biết đây là một tán tu cực mạnh.

Đã có cường giả ra tay.

Nếu như bình thường, tán tu xông quan, nếu có thể liên tục thắng ba người, hoặc là có thể thắng cường giả trấn thủ, sẽ được phép đi qua.

Thực lực Tiêu Lương quá mạnh mẽ, người ngăn cản bị thua quá nhanh, đám võ giả Đế Cảnh toạ trấn cửa ải, trong lòng không phục, cảm thấy rất mất mặt.

Bởi vậy không để ý tới hắn nữa, thắng liên tiếp ba người là có thể thông qua.

Chương 322. Thua quá nhanh!

Collected & Fixed: OilFish89

"Ngươi có thể tiếp ba thương của ta, cũng xem như có thực lực".

Tiêu Lương liếc nhìn thanh niên nằm dưới đất, bèn nói một câu.

Ba thương!

Tất cả mọi người đều kinh hãi, vị tán tu này là ai, chắc chắn sau lưng hắn có cường giả.

Nếu không, thì tại sao có thực lực mạnh đến bực này.

Ngay cả Đế Cảnh cấp bậc thiên kiêu, cũng chỉ ba thương là bại trận, thực lực quá sức tưởng tượng.

Lại có một gã thanh niên bước ra, chặn đường Tiêu Lương.

"Rất tốt, trong tán tu lại xuất hiện cường giả bực này, quả là dịp may khó gặp, nếu như ngươi có thể thắng ta, cửa ải này xem như ngươi thông qua".

Thanh niên này cũng dùng trường thương.

Trong đám người truyền đến tiếng xì xào to nhỏ.

"Hắn là Tiêu Bình, là một trong những tuyệt đỉnh thiên kiêu của Tiêu gia, chỉ sợ kẻ này phải dừng bước tại đây".

"Đâu chỉ là dừng..., Tiêu Bình làm người rất hiểm độc, chịu thua đồng nghĩa với cái chết".

"Cũng chưa chắc, sau lưng của gã kia cũng có cường giả".

"Có cường giả làm chỗ dựa thì thế nào? Tiêu bình không có phá hư quy tắc, hắn có Tiêu gia chống lưng, chỉ là cường giả tán tu, không lẽ dám đối nghịch cùng Tiêu gia?".

Tiêu Lương không để ý đến những âm thanh bàn tán kia.

Khóe miệng hắn nhếch lên, lộ ra một nụ cười khinh thường.

"Tiêu Bình Tiêu gia? Nói nhăng nói cuội trước mặt ta, chỉ là kẻ bỏ đi".

"Không lẽ ngươi muốn tìm chết?".

Sắc mặt Tiêu bình lạnh lẽo, đã lộ ra sát cơ.

Tiêu Lương xem thường cười nói: "Tiêu Bình ngươi, lòng dạ quá hẹp hòi, không phải muốn ra mặt giết ta sao? Dù có thắng ngươi, thì ta cũng không dễ gì qua ải này".

"Một điểm tâm tư của ngươi, vẫn không thể qua mắt ta được".

"Đi tìm chết!".

Tiêu Bình đột nhiên ra tay, đâm ra một thương, nhanh như tia chớp.

Đây chính là đánh lén.

Đám người đứng ngoài xem, không ít người đều lộ ra sắc mặt coi thường.

Tiêu Lương vẫn đứng bất động, chờ đến khi mũi thương của Tiêu Bình đến gần ba thước, đột nhiên bị chậm lại.

Đây là năng lực của Mạn Đằng!

Vì muốn dùng lực lượng mạnh nhất đả kích Tiêu bình, phá hủy tâm cảnh của hắn, nghiền ép sự kiêu ngạo của hắn, Tiêu Lương đã sử dụng năng lực của Mạn Đằng.

Một thương của Tiêu Bình đã chậm lại, chỉ trong nháy mắt Tiêu Lương đâm ra một thương cực nhanh, một kích rất đơn giản bình thường.

Nhưng mà, chính một thương này, lập tức đâm xuyên Tiêu Bình.

Trực tiếp đánh bay hắn ra ngoài, như diều đứt dây.

Trong mắt của những người vây xem, thì Tiêu Bình rút thương đánh lén, kết quả bị người đánh bay.

Thua rất gọn gàng, ngay cả một chút sức phản kháng cũng không có.

So với hai người trước còn thảm hại hơn.

Tất cả mọi người đều ngạc nhiên, trợn mắt há họng nhìn Tiêu Bình đang nằm dưới đất.

Đánh lén cũng thôi đi, nhưng lại bị thua thảm như thế, một chút sức chống cự cũng không có.

Một thương đã bị đánh bay.

Chuyện này khiến mọi người nảy sinh nghi ngờ, danh tiếng thiên kiêu của hắn, có phải là mua danh chuộc tiếng hay không?

"Thực lực Tiêu Bình, có hơi yếu à...".

Có người không nhịn được, lên tiếng.

"Không chỉ yếu đâu, mà là rất yếu, ta cũng hoài nghi, tên tuổi hắn lớn như vậy, có phải do Tiêu gia thổi phổng hay không?".

"Khó nói lắm, nghe nói Tiêu gia đời sau thua đời trước, cũng có khả năng vì mặt mũi, nên thổi phổng ra một tên thiên kiêu".

Tiêu Bình cũng phát mộng, thực lực chân chính của hắn còn chưa kịp thi triển, đã bị người đánh bay.

Chỉ trong giây phút ngắn ngủi, tựa hồ hắn cảm giác thân thể bị chậm lại, sau đó đã bại trận.

Nghe được lời ra tiếng vào của mấy người xung quanh, hắn tức đến mức không nhịn nổi mà phun một ngụm máu.

Ánh mắt nhìn về phía Tiêu Lương, tràn đầy oán hận.

"Còn đứng ngây ngốc ở đó làm gì, cùng xông lên..., không lẽ cho hắn vượt qua sao?".

Tiêu Lương lộ vẻ khinh miệt, cười nói: "Phế vật, giết ngươi cũng làm dơ thương của ta!".

Vẫn cầm thương đi về trước, vây công thì sao?

Đế Cảnh, không thể nào ngăn cản bước chân của mình!

...

Thỉnh thoảng Sở Huyền sẽ chú ý một chút, sự tình tán tu xông cửa ải, không ít tán tu Đế Cảnh, hoặc là bị bại phải rút lui, không còn cơ hội tham gia tranh đoạt.

Hoặc là bị một ít Đế Cảnh toạ trấn giết chết.

Tán tu có thể thông quan, đã ít càng thêm ít.

Tranh đoạt danh ngạch lần này, đều thuộc về mấy thế lực lớn, không có bao nhiêu tán tu tranh giành.

Trận đại chiến trước đó, vô số cường giả chết đi.

Đương nhiên bảo vật ở bên trong sẽ chất đống.

Cũng có một ít truyền thừa của cường giả lưu lại trước khi chết.

Bị hút vào không gian thời gian dài như thế, linh thảo lúc trước còn nhỏ, không chừng đã trở thành thiên tài địa bảo.

Trong đó, quan trọng nhất chính là 5 món khí vận chi bảo của Bắc Vực, cũng là mục tiêu của tất cả thế lực lớn.

Có thể chia làm một phe Tần Doanh, một phe Thần Cảnh Nhân tộc, một phe thần lão Ma tộc, cùng với những người khác.

Bất luận là ai, hoặc thế lực nào, nếu giành được khí vận chí bảo, thì có thể mạnh mẽ quật khởi.

Nếu là tập hợp đủ 5 món khí vận chí bảo, có khả năng rất lớn quật khởi, trở thành Nhân Vương Bắc Vực.

Chương 323. Độc Chiến Trăm Đế, Chiến Chi Đạo Tắc!

Collected & Fixed: OilFish89

Một khi lấy được khí vận chí bảo, cho dù bị người vây giết, cũng không dễ gì chết, tất nhiên có thể vùng dậy từ nghịch cảnh.

Khí vận chi đạo, quá mức huyền bí.

Từ xưa đến nay, có biết bao nhiêu thế hệ đại năng, đều quật khởi từ trong nghịch cảnh, đều đột phá gông xiềng từ trong nguy cơ sinh tử, lột xác trùng sinh.

Chuyện mà Sở Huyền muốn làm, chính là trước khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra, lúc pháp tắc thiên địa Nam Châu sắp khôi phục, dung nhập Thiên Đạo Phù Ấn vào trong pháp tắc thiên địa Nam Châu.

Thay thế một phần pháp tắc thiên địa.

Đây là một bước mấu chốt trong kế hoạch Thiên Đạo, một khi thành công, thì hắn có thể vững vàng thúc đẩy, lặng yên không một tiếng động thay thế toàn bộ pháp tắc thiên địa Cửu Vực.

Vì thế, Sở Huyền liên tục dùng cảm ngộ pháp tắc thiên địa khắc vào Thiên Đạo phù, cho tới hiện tại pháp tắc Thiên Đạo phù đã hoàn thiện được cơ bản.

Cho dù chưa thể nắm giữ pháp tắc, cũng đã có hình thức cơ bản, có thể tự động diễn hóa phát triển, hình thành pháp tắc Thiên Đạo hoàn chỉnh.

Ngoại trừ kế hoạch Thiên Đạo, Sở Huyền cũng muốn chi phối kết quả của Chiến Ma Cổ Địa, trùm cuối đứng sau màn, cũng là người chiếm được lợi ích nhiều nhất.

5 món khí vận chí bảo, nhất định phải thuộc về người của mình.

Nhân Vương đời đầu của Bắc Vực, cũng phải là đệ tử của mình!

Sở Huyền lấy ra Vạn Thiên Kính, thông báo cho Tần Doanh, bảo hắn sớm làm chuẩn bị, đại cục Nam Châu, sắp mở ra rồi.

Thân là sư tôn Tần Doanh, nếu như đã đáp ứng hắn, không cho cường giả mạnh hơn Đế Cảnh nhúng tay, vậy thì nhất định phải làm được.

Hắn có đủ thực lực làm chuyện này.

Dưới tay hắn có nhiều thủ hạ Thần Cảnh, muốn trấn áp những cường giả khác, không có chút khó khăn nào.

Sở Nhất, Sở Nhị đã Thần Cảnh tầng chín, đã lột xác thêm một lần, không thể xem chúng là khôi lỗi.

Đã trở thành một loại tồn tại đặc thù

Tả hữu Phật Thị, đã Thần Cảnh bát trọng.

Nhậm Trường Hà dưới sự giúp đỡ của Thần Nguyên đan, vừa mới bước chân vào Thần Cảnh tầng sáu.

Nam Vô Phật Đà, một mực tu luyện trong Tiểu Thế Giới, dưới cảm ngộ đạo vận, hôm nay đã Thần Cảnh tầng tám.

Thực lực Phong Đô Quỷ Vương, cũng tăng chóng mặt, hắn là Quỷ Vương đầu tiên, nên có được khí vận cùng thiên phú đặc thù.

Một mực bế quan khổ tu trong bí cảnh Phong Đô, hiện tại đã là Thần Cảnh tầng năm.

Mặt khác còn tính thêm Chương Quang, ông ngoại Hắc Nguyệt, cũng tu luyện trong Tiểu Thế Giới, có tài nguyên hỗ trợ, đã đột phá Thần Cảnh tầng sáu.

Dưới tay hắn có nhiều thủ hạ Thần Cảnh lắm.

Thiên Linh Miêu cũng đột phá Thần Cảnh.

Hám Thiên Kim Bằng đã là Thần Cảnh tầng ba, hiện tại đang đi theo Sở Bình Phàm, thay thế vị trí Sở Nhị.

Sở Nhị đã quay về Tiểu Thế Giới, chỉ cần Sở Huyền không ra lệnh, Sở Nhất và Sở Nhị đều tu luyện ở bên cạnh Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Sở Huyền thông báo cho Tần Doanh, kể với hắn sự tình pháp tắc thiên địa Nam Châu đã khôi phục nhanh hơn dự tính, cho hắn sớm chuẩn bị.

Vừa cất Vạn Thiên Kính, đột nhiên hệ thống lại nhắc nhở.

"Đệ tử Tiêu Lương của ký chủ, một người một thương, độc chiến trăm đế, chiến ý sôi trào, hóa thành đấu thần, ban thưởng Chiến Chi Đạo Tắc!".

Quá trâu bò!

Sở Huyền nhìn thấy thông báo thì phục sát đất, Tiêu Lương không hổ danh là chiến cốt, chiến tâm, chiến hồn trời sinh, hơn nữa lấy sức một người chiến với trăm đế, quả thực là không hợp thói thường.

Sức chiến đấu như thế này, đã xem như mạnh hơn Đinh Việt rồi chứ?

Đây là Tiêu Lương đang xông vượt cửa ải?

Sở Huyền bèn lấy Khuy Thiên Kính ra, nhẩm tính khoảng cách con đường từ Tây Châu đi tới Nam Châu, sau đó bắt đầu nhìn trộm.

Đã xuất hiện hình ảnh.

Một màn chém giết máu tanh đầy tiếng la hét thảm thiết.

Một bóng người chớp loé kim quang, uy vô cùng uy mãnh, hám thiên chấn địa, đang mạnh mẽ quét ngang, không ai địch nổi.

Mà bóng người bên trong kim quang, đúng là Tiêu Lương đang cầm Diệt Thần Tinh Mang trong tay.

Tiêu Lương thoát ẩn thoát hiện như quỷ mị trong đám người, mạnh mẽ càn quét, vô số võ giả Đế Cảnh, rơi rụng như trái mít.

Từ lúc chiến đấu đến giờ, Tiêu Lương cũng bị thương không nhẹ, nhưng mà những vết thương này đối với hắn, không hề hấn gì.

Năng lực làm chậm của Mạn Đằng, chỉ khi nào Tiêu Lương gặp phải nguy hiểm, mới sử dụng một lần.

Dù sao khi sử dụng Mạn Đằng, cũng bị tiêu hao, dùng thực lực hiện tại của hắn, căn bản là không thể phát huy ra uy năng chân chính của Mạn Đằng.

Chỉ có thể sử dụng ở thời khắc mấu chốt.

Nếu Tiêu Lương có thể thoát khỏi vòng vây, trận chiến này nhất định sẽ khiến Bắc Vực chấn động, vô số thế lực lớn phải khiếp sợ.

Tuyệt đối sẽ trở thành người có thực lực cạnh tranh khí vận chí bảo.

Ầm ầm!

Tiêu Lương chiến ý dâng trào, xông về phía trước, quét ngang bốn phương.

Dùng một thương bức lui vị Đế Cảnh, sau đó thân hình đã lóe lên, thoát ra khỏi vòng vây!

"Ha ha, Đế Cảnh Tây châu, không có một ai ra hồn, toàn bộ Tiêu gia đều là phế vật!".

Tiêu Lương cuồng tiếu quát to.

"Chàng trai trẻ, đừng quá ngông cuồng, không tốt cho ngươi đâu!".

Đột nhiên một giọng nói truyền tới, ngay sau đó là một bàn tay lớn chụp thẳng xuống.

Thấy một màn như vậy, khóe miệng Sở Huyền hơi co quắp, quả nhiên thế lực lớn đều đã tính trước. Cường giả Tôn Cảnh đã xuất thủ.

"Lão phế vật mặt dày!".

Tiêu Lương tức giận mắng một tiếng, Diệt Thần Tinh Mang toả ra ánh sáng, chiến ý sục sôi, đâm tới một tương như muốn xé rách bầu trời.

Ầm ầm!

Bàn tay bị nghiền nát, Tiêu Lương bay ngược ra sau, phun một ngụm máu tươi.

"Tiểu tử láo toét, không thể giữ ngươi lại!".

Chương 324. Đúng là đủ đen tối!

Collected & Fixed: OilFish89

Thần sắc người vừa xuất thủ khẽ biến.

Thanh niên này quá yêu nghiệt, vừa độc chiến trăm vị võ giả Đế Cảnh, tiêu hao cực lớn, đã bị thương không nhẹ.

Dưới tình huống như vậy, mà vẫn có thể phá tan công kích của mình!

Đây là một đòn của Tôn Cảnh tầng ba!

Cho dù một đòn vừa rồi hắn không dùng toàn lực, cũng đã đủ chứng minh đối phương rất yêu nghiệt rồi.

Hôm nay đã đắc tội hắn, một khi chờ kẻ này trưởng thành, chắc chắn mình phải chết!

Bởi thế nên hắn xuất thêm một quyền về phía Tiêu Lương.

Vì lấy mạng đối phương, một quyền này hắn đã dùng toàn lực, bảo đảm có thể đánh chết Tiêu Lương!

Nhưng mà lúc này lại truyền tới một giọng nói, nhưng lại không thấy người đâu.

"Khi dễ một tiểu bối, đúng là không biết xấu hổ?".

Một quyền kia, đã biến mất không thấy tung tích.

Người vừa xuất quyền trở nên hoảng hốt, có cường giả!

Bỗng nhiên, hắn cảm thấy toàn thân căng cứng, trong lòng cực sợ hãi, há miệng cầu cứu: "Cứu...".

Ầm!

Thân thể của hắn nổ tung toé, thần hồn cũng bị tan thành tro bụi.

Bên trên một ngọn núi gần quan ải, xuất hiện một cỗ khí tức bá đạo.

Thiên Cảnh!

Từng lối đi thông tới Nam Châu, đều có cường giả Thiên Cảnh tọa trấn.

Nhưng mà, khí tức vừa bộc phát, rất nhanh đã thu về, hắn lựa chọn dừng tay.

Thực lực của người kia còn mạnh hơn hắn, hơn nữa hắn còn không phát hiện được đối phương núp ở đâu, chuyện này quá kinh khủng.

Mạng nhỏ vẫn quan trọng hơn!

Dù sao người bị ngỏm cũng không phải tông môn của mình, càng không phải là vãn bối nhà mình, chết rồi thì thôi vậy.

Đây là do Liễu Phiêu Phiêu đã gửi thần hồn vào trong pháp tắc thiên đạo, gần như là một đạo pháp tắc thiên địa, tự nhiên là người ngoài không thể nhận ra.

Nhưng Sở Huyền lại biết, Liễu Phiêu Phiêu gửi tại pháp tắc thiên địa, có khả năng khống chế một khu vực, không vượt qua 50 dặm, chỉ có thể bộc phát uy lực pháp tắc trong phạm vi mười dặm.

Đây là dư dùng rồi.

Ở trong Thiên Cảnh, nàng gần như là bất bại, trừ phi đối phương có thể đánh tan pháp tắc thiên địa, cắt ngang trạng thái của nàng, nếu không thì Liễu Phiêu Phiêu đã đứng ở thế bất bại.

Sở Huyền cất Khuy Thiên Kính, không có xem nữa.

Hắn chỉ mong đợi Tiêu Lương có thể biểu hiện trong tranh đoạt chiến, cùng với tranh đoạt khí vận chí bảo trong Chiến Ma Cổ Địa.

Nhận lấy Chiến Chi Đạo Tắc.

Chỉ một chốc, chiến ý toàn thân đã sôi trào, giống như chiến thần trời sinh.

Lại nắm giữ một đạo tắc, thực lực lại bạo tăng, Sở Huyền rất hài lòng.

Một mình Tiêu Lương đơn chiến trăm đế, tin tức xông cửa thành công, lập tức truyền khắp Bắc Vực.

Từ khi xuất hiện Thông Tấn Phù, cùng với nhiệt tấn bảng Bắc Vực do Hắc Nguyệt Lâu tạo ra, thì tin tức có thể truyền tới tay võ giả rất nhanh. (nhiệt tấn bảng: bảng tin nóng)

Cái nhiệt tấn bảng này, do Sở Huyền sai Hắc Nguyệt tìm người làm ra, chuyên môn tổng kết đủ loại tin tức trong ngày của Bắc Vực, cùng với những tin tức sốt dẻo.

Vì thế, Hắc Nguyệt Lâu còn bán ra nhiệt tấn phù, có thể trước tiên, nắm giữ tin tức của Bắc Vực. (nhiệt tấn phù: phù tin nóng, giống báo chí hiện đại)

Trải qua hơn nửa năm phát triển, không nói người người đều mua nhiệt tấn phù, nhưng tối thiểu cũng có một nửa võ giả bỏ tiền mua nhiệt tấn phù.

Cũng không cần Sở Huyền nhắc nhở, Hắc Nguyệt đã chuẩn bị bước tiếp theo, thu phí sử dụng Nhiệt Tấn phù.

Đợi đến lúc võ giả ỷ lại Nhiệt Tấn phù này, trở thành thói quen ngày nào cũng nhìn vào Nhiệt Tấn phù, thì Hắc Nguyệt Lâu lại bắt đầu thu phí theo tháng, theo năm các loại.

Chỉ có nạp tiền kịp thời, mới có thể tiếp tục thu các loại tin tức.

Hơn nữa, vì giúp đỡ Hắc Nguyệt sớm chuẩn bị, mỗi một Nhiệt Tấn phù, đều có ký hiệu đặc biệt, thông qua mẫu phù để truyền tin tức.

Nếu như có người không chịu giao nộp phí, vậy thì mẫu phù có thể loại bỏ Nhiệt Tấn phù trong tay đối phương.

Từ khi Thông Tấn Phù đẩy ra, mọi người đều biết Thông Tấn Phù là một bộ mẫu phù và tử phù, nguyên lý vận hành Nhiệt Tấn phù, cũng tương tự, cũng không có ai sẽ nghi ngờ trong đó có cạm bẫy.

Dù sao, có không ít thế lực, đều tự bỏ tiền xây dựng cho thế lực một bộ Tử Mẫu Thông Tấn Phù.

Sở dĩ Nhiệt Tấn phù không thể nào bị sao chép, là do Hắc Nguyệt Lâu đã trải rộng Bắc Vực, với lại không có thế lực nào có thể làm giống như Hắc Nguyệt Lâu, thu được đủ loại tin tức ở Bắc Vực.

Cũng chỉ có Hắc Nguyệt Lâu mới xem như có uy tín, bán ra tin tức đáng tin cậy.

Đây cũng là mục đích của Hắc Nguyệt, từ lúc nàng khống chế Hắc Nguyệt Lâu, vẫn muốn thành lập một loại uy tín như vậy đối với toàn bộ võ giả.

Bảo đảm danh dự!

Lúc Sở Huyền nghe Hắc Nguyệt giảng giải từng bước kế hoạch, không khỏi thở dài, khó trách nàng lấy tên là Hắc Nguyệt, đúng là đủ đen tối. (hắc: đen, chơi chữ)

Thủ đoạn liên miên bất tận, có tư duy của một con buôn thời hiện đại.

Chương 325. Hạng mục kinh doanh mới!

Collected & Fixed: OilFish89

Sau khi Sở Huyền nghe xong kế hoạch, bèn đưa ra một ít đề nghị giúp Hắc Nguyệt hoàn thiện thêm hệ thống.

Ví dụ như, những tin tức hấp dẫn, tin tức quan trọng, chỉ để lộ một nửa nội dung, người nào muốn xem toàn bộ, thì phải trả thêm tiền mua tin.

Đương nhiên, để tiện cho việc thanh toán, không cần mỗi lần đều chạy tới phân bộ Hắc Nguyệt Lâu để giao nộp, có thể mở thêm mục ưu đãi khách quý, mỗi tháng đóng thêm chi phí, thì có thể xem toàn bộ tin tức trọng điểm.

Còn có thể tiếp nhận quảng cáo, làm người đăng tin tức, ai muốn nổi danh, thì tìm tới Hắc Nguyệt Lâu.

Dựa theo mức độ người nhìn thấy tin tức, càng nhiều người thấy, thì trả càng nhiều phí dụng.

Hắc Nguyệt vừa nghe xong, toàn thân đã choáng váng.

Nàng vẫn cho rằng, thủ đoạn kinh doanh của mình, rất cao minh, vì lợi ích có thể sử dụng mọi thủ đoạn, nội tâm cũng đủ đen tối.

Không thể tưởng được, nếu như so sánh cùng sư tôn, thì mình chỉ là hạng người lương thiện!

Không hổ danh là sư tôn, tâm tư đủ đen tối!

Những lời nói của Sở Huyền, phảng phất giúp nàng mở ra cánh cửa thế giới mới, rất nhiều ý tưởng kỳ lạ, trải dài tầng tầng lớp lớp!

"Sư tôn, ngài nói đệ tử có nên giảm phúc lợi của nhân viên Hắc Nguyệt Lâu hay không? Để kích thích khả năng của bọn họ?".

"Kết hợp ban thưởng cùng với hiệu suất công việc, ví dụ như hoàn thành đủ nhiệm vụ, mới có thể đạt được phần thưởng, ví dụ như không hoàn thành nhiệm vụ, sẽ bị trừng phạt, nếu như tạo thành tổn thất nhất định, thậm chí có thể cướp đoạt một phần tu vi, đền bù tổn thất cho Hắc Nguyệt Lâu...".

Khá lắm!

Con buôn nghe xong cũng phải khóc, moá nó, quá dã man!

Sở Huyền cũng nghiêm mặt lại, không thể để cho nữ đệ tử này, biến thành ma đầu lòng dạ hiểm ác, không thể truyền cho nàng thêm kinh nghiệm bóc lột nữa.

Hắn cũng không muốn bồi dưỡng ra một nữ ma đầu lòng dạ hiểm ác.

Nhất là, không thể bóc lột người một nhà...!

"Hắc Nguyệt..., ngươi cũng không nên hiểm ác như vậy..., đối với người của mình như thế, ngươi không thấy cắn rứt lương tâm hay sao?".

"Mọi thứ phải có chừng mực, đối với người của mình, không thể quá đáng, cuộc đời một người, không thể thiếu tình nghĩa, thương xót, đồng cảm, đại đạo cũng thế!".

Hắc Nguyệt cảm thấy rùng mình, khom người nói: "Sư tôn dạy rất đúng, Hắc Nguyệt đã nghĩ sai rồi".

"Lạc đường thì quay lại, tốt rồi!".

Sở Huyền gật đầu.

"Tạ sư tôn chỉ điểm, Hắc Nguyệt biết rõ nên làm thế nào".

Sở Huyền gật đầu, nói: "Mọi thứ đều có mức độ, ngươi tự nắm chắc là tốt".

"Sư tôn, đệ tử hiểu!".

Sở Huyền vui mừng, dù sao Hắc Nguyệt rất có kinh nghiệm, tư tưởng cũng không dễ bị lệch như vậy.

Rất may là mình uốn nắn kịp thời.

Hắc Nguyệt lui ra, tiếp tục thúc đẩy kế hoạch Thiên Đạo.

Mà chuyện một mình Tiêu Lương chiến trăm đế, chắc chắn sẽ khiến toàn bộ Bắc Vực kinh động, vô số võ giả khiếp sợ, nhất là những thiên kiêu thế gia, tất cả đề phải kinh thán.

Trên đời lại có yêu nghiệt bực này, một người độc chiến trăm đế!

Khủng bố như vậy!

Cũng có vài thiên kiêu kích động, chuẩn bị giả mạo tán tu, xông vào của ải, tạo ra danh tiếng cũng tốt.

Mà lúc này đây, Hắc Nguyệt Lâu rất thức thời, tung ra một loại nghiệp vụ.

…

Một vị thiên kiêu của gia tộc, bước ra từ phân bộ Hắc Nguyệt Lâu, sờ lên túi trữ vật, đau lòng rất đau đớn.

Hắc Nguyệt Lâu quá đen rồi!

Truyền tin tức cho trăm vạn người, vậy mà lại thu phí trăm vạn Linh Tinh hạ phẩm, tương đương với một người là một Linh Tinh, đúng là đen như chó mực...

Bởi vì không đủ Linh Tinh, cho nên hắn phải móc ra vài cọng linh dược quý hiếm bù vào.

"Ta nhất định có thể nổi tiếng, chỉ cần độc chiến mười vị Đế Cảnh, là có chút danh tiếng rồi!".

Người này nhiệt huyết sôi trào, bước về phía trước.

Trước đó đã có lan truyền một vị chiến trăm Đế Cảnh, nếu như không nhờ Hắc Nguyệt Lâu truyền bá tin tức mình độc chiến mười vị Đế Cảnh, thì làm gì có người biết, mình cũng không thể nổi tiếng được?

Vì tên tuổi thiên kiêu của mình, vì tranh giành nhiều tài nguyên tu luyện hơn nữa, phải nổi danh!

Chỉ cần vì tông môn, gầy dựng danh tiếng, chắc chắn sẽ càng được xem trọng, phải để trưởng bối tông môn nhìn thấy tiềm lực cùng thiên phú của mình.

Những gì đã tiêu tốn, sẽ được đền bù gấp bội!

Ánh mắt gã thiên kiêu kiên định, đi về phía cửa khẩu thông tới Nam Châu.

Trước một phân bộ Hắc Nguyệt Lâu, có một nam tử sắc mặt tái nhợt, bị thương không nhẹ, nhìn tin tức bên trên Nhiệt Tấn Phù.

Sắc mặt hắn trở nên khó coi.

"Thiên kiêu tông môn xx, đơn thương độc mã xông vào cửa khẩu Nam Châu, một người chiến mười đế, thực lực kinh người, không hổ danh là tuyệt đỉnh thiên kiêu tông xx!".

Hắn liền nổi giận.

Bản thân mình đối chiến mười hai vị Đế Cảnh, vì sao trong này không có tin tức gì?

Hắn liền nhảy vào Hắc Nguyệt Lâu, muốn tìm cho ra lẽ, chửi bới tin tức của Hắc Nguyệt Lâu không linh thông.

Chương 326. Thiên kiêu nhà mình là kẻ đần sao?

Collected & Fixed: OilFish89

Sắc mặt gã Lâu chủ vẫn bình tĩnh, trực tiếp mang bảng giá tới trước mặt đối phương, chỉ cần trả phí trăm vạn Linh Tinh là tin tức của hắn sẽ được đăng lên đầu.

"Người trẻ tuổi, không nên tức giận làm gì, ngoại trừ một người chiến trăm đế, những tin tức khác, đều không có giá trị gì lớn, nếu như muốn cho mọi người đều biết, tự nhiên phải trả một cái giá".

"Hắc Nguyệt Lâu chúng ta, xưa nay tin tức đều đáng tin cậy, hôm nay mở thêm mảng kinh doanh này, cũng là cân nhắc cho chư vị thiên kiêu".

"Đừng cảm thấy giá quá mắc, nên biết rằng, mẫu phù truyền một tin tức, cũng cần phải hao phí không ít Linh Tinh, hơn nữa ngươi nổi danh, cũng đạt được lợi ích nhất định".

"Ví dụ như, trưởng bối gia tộc của ngươi, cảm thấy ngươi có tài năng, sẽ gia tăng tài nguyên bồi dưỡng ngươi? Mọi thứ đều phải quy đổi bằng vật chất...".

Nam tử này sợ ngây người, Hắc Nguyệt Lâu còn kinh doanh hạng mục này?

Hơn nữa, lâu chủ nói cũng có lý, được nổi danh, có thể bày ra thiên phú cùng chiến lực của mình, tất nhiên sẽ càng được cao tầng xem trọng?

Dù gì cũng là tuyệt đỉnh thiên kiêu độc chiến mười hai vị Đế Cảnh!

Khẽ cắn môi, lấy ra túi trữ vật: "Truyền cho ta 100... à không, là 200 vạn tin tức!".

"Tốt, không có vấn đề".

Lâu chủ Hắc Nguyệt Lâu lại móc ra một tấm bảng, chỉ vào danh mục phía trên, rồi nói: "Khách quý, ngươi nhìn cho kỹ, có muốn ghi thêm lời bình phẩm hay không? Thanh danh Hắc Nguyệt Lâu chúng ta, ngươi cũng biết, thiên kiêu do chúng ta nhận xét, có thể được coi trọng hơn!".

"Ngươi nhìn xem, những danh mục này, có muốn nhìn qua một chút hay không, có thể trước tiên, đạt được tin tức chuẩn xác nhất từ trong cuộc, không giới hạn bao gồm cả tin tức cơ mật thiên kiêu và một ít thế lực".

Nam tử hơi động tâm, sờ lên túi trữ vật, cắn răng nói: "Mua, mua hết!".

Đợi đến khi hắn bước ra khỏi Hắc Nguyệt Lâu, tâm thần hơi hoảng hốt, dường như có cảm giác mình bị lừa, tiêu xài Linh Tinh như rau cải thế kia?

Sờ lên túi trữ vật lép xẹp, bên trong sắp trống rỗng.

Hiện tại đã nghèo đến mức không mua nổi đan dược.

Bên trong phân bộ Hắc Nguyệt Lâu.

Lâu chủ nhìn một đám người trước mặt, rồi nói: "Đã nhìn rõ chưa, cứ chào hàng như vậy, có hiểu không?".

"Đã hiểu, Lâu chủ!".

Dưới sự thao túng của Hắc Nguyệt Lâu, vô số thiên kiêu bắt đầu xông vào cửa ải Nam Châu, những thiên kiêu vốn có nhiệm vụ trấn giữ Nam Châu, cũng lần lượt âm thầm rời khỏi, tìm con đường khác để xông cửa ải.

Thậm chí còn gặp được người quen...

Toàn bộ mọi chuyện đều náo loạn, những cửa khẩu bố trí vì tán tu, tất cả đều đã trở thành địa phương để đám thiên kiêu nổi danh.

Mà Hắc Nguyệt Lâu, thì kiếm được một mớ hời.

Đợi đến lúc cao tầng những thế lực lớn kịp phản ứng, sau đó nghiêm cấm, sự tình mới được lắng xuống, không ít cường giả hận mức muốn ăn tươi nuốt sống Hắc Nguyệt Lâu.

Con bà nó, thiên kiêu nhà mình là kẻ đần sao?

Không ngờ lại bị lũ lòng dạ đen tối này lừa gạt?

Sở Huyền chỉ biết thở dài, Hắc Nguyệt đúng là có thủ đoạn, mượn sự kiện Tiêu Lương đứng đầu, hành động rất nhanh, thu được một mớ tài nguyên.

Kiếm được lúa trúng bể bồ (đầy bồn đầy tộ)!

Nếu gian thương gặp nàng, cũng phải khen làm rất tốt!

Trên con đường từ Trung Châu thông tới Nam Châu, Đinh Việt nhìn Nhiệt Tấn Phù trong tay, rơi vào trong im lặng.

Tiêu Lương độc chiến trăm đế!

Thực lực quá mạnh mẽ.

Máu nóng trong người hắn cuộn trào, độc chiến trăm đế, ta cũng có thể làm được!

Đinh Việt ta, chính là tuyệt thế thiên kiêu, trong lòng không nữ nhân, rút kiếm có thể đồ thần, làm sao có thể thua kém kẻ khác?

Kiếm tu, xưa nay thực lực rất mạnh, làm sao có thể không thừa dịp này, làm rạng danh kiếm tu?

Địa mạch chi linh, ngồi xổm trên vai của hắn, bộ dạng lười nhác.

Phía xa, xuất hiện một bóng dáng xinh đẹp thướt tha.

Địa mạch chi linh liền chui vào cơ thể Đinh Việt, tránh người ngoài.

Nàng chính là Hàn Ánh Mộng!

"Đinh Việt!".

Hàn Ánh Mộng nghiến răng nghiến lợi, từ lần trước bị Đinh Việt giục bỏ, nàng tức giận tới mức muốn bạo thể, thề rằng nhất định phải hung hăng đánh Đinh Việt một trận!

Tên khốn kiếp này, rất đáng hận!

Vì thế, nàng mới nhõng nhẽo đòi hỏi, mới khiến sư tôn đồng ý cho nàng rời khỏi Nam Châu, tiến về Phiêu Hoa Các Trung Châu đột phá Đế Cảnh.

Tất cả thế lực Bắc Vực đã tiến vào Nam Châu, Hàn Ánh Mộng cũng thừa dịp trở lại.

Hôm nay, nàng đã là Đế Cảnh tầng một.

Chuyện đầu tiên khi nàng trở về, chính là tìm Đinh Việt trả thù, một lòng muốn đánh hắn một trận, mới có thể hả giận.

Hàn Ánh Mộng rất tự tin, nàng đã là Đế Cảnh!

Đinh Việt có mạnh hơn, thì không thể đột phá Đế Cảnh tại Nam Châu.

Chỉ cần không phải Đế Cảnh, vậy thì tuyệt đối không đánh lại nàng!

"Đinh Việt, rốt cục ta đã tìm thấy ngươi rồi!".

Hàn Ánh Mộng nghiến răng nghiến lợi, quát to.

Đinh Việt quay đầu nhìn lại, sửng sốt một chút, nói: "Ngươi là Hàn Ánh Mộng của Phiêu Hoa Các?".

Im lặng sau nửa ngày, lại nói: "Ngươi có thể giúp ta một chuyện hay không?".

Hắn đang muốn thử thêm lần nữa, xem khoảng cách vượt qua cửa ải thứ ba của kiếm đạo, còn cách bao xa.

Lần trước, Hàn Ánh Mộng bám trên người hắn, đã khiến cho tâm tình hắn biến hoá.

Không thể nào làm được, cảnh giới trên người có nữ nhân, trong lòng không nữ nhân.

Hôm nay, đã trải qua vài lần lịch luyện, kiếm đạo của hắn đã tăng mạnh.

Thử lại một lần nữa, xem cảnh giới kiếm đạo của mình, có đột phá hay không!

Chương 327. Đinh Việt Muốn Xông Quan!

Collected & Fixed: OilFish89

Hàn Ánh Mộng nghe vậy, suýt nữa tức giận đến mức nổ tung.

Còn muốn thử lại?

Trong lòng nàng cười lạnh một tiếng, hiện tại nàng không còn như xưa, là người có thể bị hắn tuỳ tiện ném bay.

Giúp đúng không?

Đương nhiên là có thể, ta cũng muốn xem Đinh Việt ngươi, có thể chịu đựng được hay không!

Cho ngươi mở mang tầm mắt một chút, uy lực của Đế Cảnh!

Nằm sấp dưới thân của bổn cô nương đi!

"Tốt, ngươi muốn ta giúp gì?".

Hai mắt Đinh Việt sáng rực, lộ ra nụ cười tươi, sau đó nói: "Hàn cô nương, ngươi đúng là người tốt, vị bằng hữu như ngươi, Đinh Việt ta đã nhận rồi!".

"Đến đây, thử bám vào lên người ta xem!".

"Không thành vấn đề!".

Gương mặt Hàn Ánh Mộng nở mộ nụ cười xinh đẹp, trong lòng nàng thầm cười lạnh, âm thầm quyết tâm, nhất định phải bắt tên gia hoả Đinh Việt này cầu xin tha thứ.

Dùng tư thái yểu điệu bước qua, duỗi ra cánh tay ngọc, bám lên cổ Đinh Việt, hai chân ngọc thon dài, vòng bên hông Đinh Việt, hơn nữa còn dùng sức khá mạnh, đang muốn kẹp chặt Đinh Việt đến mức kêu cha gọi mẹ, xin nàng tha thứ.

Hàn Ánh Mộng dán chặt trên người Đinh Việt, gương mặt không nhịn được mà ửng hồng, hơi thở cũng trở nên dồn dập.

Thầm cắn chặt răng ngà, hai chân vòng bên hông Đinh Việt, bắt đầu âm thầm phát lực, nếu muốn kẹp chặt Đinh Việt tới khi hắn xin tha.

Nhưng mà, dựa theo sức lực nàng tăng lên, đã đạt đến Đế Cảnh, nhưng Đinh Việt vẫn không có phản ứng gì.

Trong lòng Hàn Ánh Mộng thất kinh, tại sao thân thể Đinh Việt lại mạnh quá vậy.

Nhưng mà, mạnh hơn thì thế nào?

Không bước vào Đế Cảnh, thuỷ chung không thể chống lại uy lực Đế Cảnh của mình.

Nàng cũng không phải là Đế Cảnh bình thường, từng lấy được đại cơ duyên tại Trung Châu, nếu không cũng không thể nhanh chóng đột phá tới Đế Cảnh.

Đinh Việt cảm giác ôm giai nhân bên cạnh, cùng với hương thơm thoang thoảng, nội tâm lại không hề dao động, như mặt nước không chút gợn sóng.

Không vì mỹ sắc mà dao động.

Trong lòng của hắn, sắc lạnh như lưỡi kiếm, nhưng cũng không phải vô cảm.

Cho dù hai chân Hàn Ánh Mộng dùng sức mạnh đến đâu, ra sức kẹp lấy hắn như thế nào, Đinh Việt vẫn bình thản, trong lòng chỉ có kiếm.

Giờ khắc này, Đinh Việt đã ngộ ra!

Trong đầu hắn như nắm bắt được thứ gì, dường như lĩnh hội được lời sư tôn, trong lòng không nữ nhân, rút kiếm có thể đồ thần, là một cảnh giới kiếm đạo huyền ảo khó lường.

Tuy nhiên, hiện tại hắn vẫn chưa vượt qua cửa ải thứ ba của vô thượng kiếm đạo.

Nhưng chắc chắn một điều, hắn đã bước nửa chân vào cửa ải thứ ba vô thượng kiếm đạo!

Giờ khắc này, Đinh Việt rất hào hứng, vui cười hớn hở.

"Ha ha ha, Đinh Việt ta, rốt cuộc cũng trở thành người đồ thần!".

"Sư tôn, đệ tử sắp đạt tới cảnh giới, trong lòng không nữ nhân, rút kiếm có thể đồ thần!".

Gương mặt Hàn Ánh Mộng đã nghẹn đỏ, giờ phút này đã bộc phát toàn lực, nhưng mà Đinh Việt vẫn lù lù bất động, thậm chí còn cười dài.

Nàng cảm thấy bối rối.

Đinh Việt đã đột phá Đế Cảnh?

Hắn đột phá lúc nào, tại sao có thể làm được?

Không lẽ hắn cũng đạt được đại cơ duyên, nếu không thì tại sao có thể đột phá nhanh như vậy?

Tại sao hắn có thể đột phá Đế Cảnh tại Nam Châu?

Còn không chờ nàng kịp suy nghĩ, một tay đã nắm chặt cổ áo của nàng, giống như lần trước đó.

Hàn Ánh Mộng: "Ngươi...".

Còn chưa kịp nói xong, thân thể nàng đã bị nhấc bay lên không, bị Đinh Việt tiện tay vứt một bên.

Vẫn không có lực phản kháng như cũ.

Hàn Ánh Mộng tức giận đến mức suýt nổ tung trên không!

"Đa tạ Hàn cô nương đã giúp đỡ, kiếm đạo của Đinh Việt ta đã tiến một bước dài, ta cũng muốn đi xông quan, độc chiến trăm đế!".

Đinh Việt cười ha hả, thân hình đã hoá thành một đạo kiếm quang, bay vút tận chân trời.

"Đinh Việt, ta... a... a... a...!".

Hàn Ánh Mộng vừa mới bò dậy, khí thế Đế Cảnh đã bộc phát, tự do phát tiết lửa giận trong lòng.

Khốn khiếp!

Quá khốn kiếp!

Xem mình là thứ gì?

Gia hoả Đinh Việt này, đúng là khinh người quá đáng!

Sau khi phát tiết một hồi, tâm tình mới bình ổn lại, đột nhiên cả người nàng ngây ngẩn, Đinh Việt mới vừa nói gì?

Muốn đi xông cửa ải?

Bản thân hắn đang ở Nam Châu..., còn muốn xông cửa ải gì chứ?

Độc chiến trăm đế?

Nàng hơi biến sắc, gấp rút phóng về phía con đường thông tới Trung Châu.

Bên trên cửa khẩu từ Nam Châu đi thông Trung Châu, võ giả Đế Cảnh trấn giữ đều đến từ mấy thế lực lớn ở Trung Châu.

Trong đó cũng có Phiêu Hoa Các!

Thông đạo đi Trung Châu.

Đinh Việt đi từ Nam Châu, đi đến về phía cửa khẩu.

Mỗi ngày đều có tán tu đến xông quan ải, những võ giả toạ trấn của mấy thế lực lớn, cũng nhìn nhiều thành thói quen, khi thấy Đinh Việt đi tới, cũng không để tâm.

Nhìn thế nào cũng không giống cường giả.

Trong đám tán tu có bao nhiêu cường giả?

Trước đó một đoạn thời gian, chạy tới xông quan, đều là thiên kiêu muốn độc chiến Đế Cảnh, con bà nó, toàn là thiên kiêu của mấy thế lực lớn.

Tán tu chân chính, không đếm đủ một bàn tay.

Chương 328. Yêu Nghiệt Từ Đâu Tới?

Collected & Fixed: OilFish89

Cái người độc chiến trăm Đế, danh chấn Bắc Vực, rất có thể là tán tu, nhưng mà sau lưng hắn có cường giả Thiên Cảnh.

Đã không thể đối xử như tán tu bình thường.

Tán tu có cường giả bực này thủ hộ, trên cơ bản đều lấy được danh ngạch.

Đinh Việt đi tới từng bước một, người thứ nhất ngăn cản, bị một kiếm đánh bay ra ngoài.

Người thứ hai cũng là một kiếm…

Lập tức chấn động tất cả người trấn thủ ở đây, vô số võ giả Đế Cảnh chạy ra, trong đó không thiếu thiên kiêu của mấy thế lực lớn Trung Châu.

Trên tay Đinh Việt cầm kiếm, Khung Thiên Kiếm Thể bộc phát ra uy áp, giống như một thanh thần kiếm vô thượng đang bộc phát kiếm ý.

Tất cả thiên kiêu Trung Châu, đều hít vào một ngụm khí lạnh, người này tuyệt đối là cường giả cực hạn.

Yêu nghiệt bình thường tồn tại.

Người này có lẽ là tuyệt thế thiên kiêu, sau lưng có đại tông môn, hoặc là sau lưng có cường giả tuyệt thế làm chỗ dựa, bất luận là cái trước hay sau, thì người toạ trấn có thực lực trên Đế Cảnh, cũng không thể xuất thủ.

Còn muốn ngăn trở sao?

Đương nhiên là không ai ngu chui đầu ra...!

Kết quả là, tất cả mọi người đều nhường ra một con đường.

Về phần đối phương, có mang tâm lý khiêu chiến hay không, bọn hắn chả thèm quản, không có lý do nào để bọn hắn làm đá kê chân cho kẻ khác nổi tiếng.

Đinh Việt vừa nhìn, đã thấy không đúng, ta tới đây là khiêu chiến trăm đế.

Những người này không ra tay, thì mình làm sao mà khiêu chiến trăm đế, thể hiện ra thực lực không kém người kia?

Nam Châu, người yêu nghiệt nhất chính là ta đây!

Hắn liền tuỳ tiện nói: "Ta muốn đánh với một trăm người, ai không dám tiếp đều là phế vật!".

"Nếu như lùi bước, chỉ có thể nói rõ Trung Châu các ngươi không có ai xứng làm thiên kiêu, tất cả đều là phế vật, ta sẽ nhờ Hắc Nguyệt Lâu truyền bá chuyện này!".

Không thể nhẫn nhịn!

Gia hoả này quá cuồng vọng, quá kiêu ngạo!

Trong đó một nữ tử xinh đẹp, lắc cái eo nhỏ nhắn bước tới, cười lạnh nói: "Cuồng vọng, ta cũng muốn nhìn xem, ngươi có năng lực gì!".

Đinh Việt vừa nhìn, đã phất tay nói: "Đám đàn bà Phiêu Hoa Các? Tránh qua một bên, nể mặt Hàn cô nương giúp ta hai lần, ta sẽ không đánh người Phiêu Hoa Các!".

"Ngươi láo xược!".

Nữ tử xinh đẹp giận điên lên, linh lực toàn thân đã bộc phát, hoá thành vô số cánh hoa rực rỡ, cũng mở ra Vực chi lực, lập tức đánh về phía Đinh Việt.

"Thật phiền phức!".

Leng keng!

Kiếm quang xé rách thiên địa, giống như một tấm lụa vắt ngang chân trời, tất cả cánh hoa đều bị nghiền nát, Vực chi lực cũng tan tành, sắc mặt nữ tử xinh đẹp liền đại biến, cả người bay ngược ra sau, phun một ngụm máu tươi!

Một đám thiên kiêu Trung Châu vây xem, sắc mặt tất cả đều kinh sợ, người này không kém gì kẻ thông quan Tây châu kia!

"Giết!".

Nếu như đối phương muốn khiêu chiến trăm đế, vậy thì chiến!

Oanh!

Đại chiến đã bộc phát.

Lúc Hàn Ánh Mộng đến nơi, đã sợ ngây người trước một màn này.

Một mình Đinh Việt, bị trăm vị Đế Cảnh vây công, kiếm quang tung hoành, kiếm ý hoá hình như mưa rơi nước chảy, vậy mà trăm vị Đế Cảnh không làm gì được hắn!

Rốt cuộc hắn mạnh đến mức nào?

Tại sao lại mạnh như vậy?

Hắn mới bao nhiêu tuổi chứ?

Hàn Ánh Mộng có đại cơ duyên, mới có thể đột phá nhanh như thế, vốn tưởng rằng có thể hung hăng giáo huấn Đinh Việt, có thể nghiền ép hắn.

Nhưng sự thật lại rất tàn khốc!

Chênh lệch giữa hai bên không có thu nhỏ, ngược ngày càng lớn.

Đám thiên kiêu Trung Châu, đều cảm thấy tức giận, dồn dập ra tay toàn lực, cũng không giữ lại chút nào.

Nếu Đinh Việt không có Khung Thiên Kiếm Thể mạnh mẽ, chỉ sợ đã sớm bị trọng thương!

Dù vậy, Đinh Việt cũng bị thương không nhẹ.

Hơn nữa, đang bị vây hãm, không thể nào phá vây công, thoát ra ngoài.

Từ lúc chiến đấu trở nên kịch liệt, một ít võ giả Đế Cảnh bị thương nhao nhao lui về phía sau, mặt khác những người toạ trấn thông đạo không có bị thương, nhảy ra thay thế.

Chiến đấu ở đây, đã hấp dẫn sự chú ý của tất cả tán tu đang quan chiến, tất cả đều kinh hồn táng đảm, trên đời này vẫn còn yêu nghiệt khủng bố như thế?

Hai tay Đinh Việt biến ảo, kiếm quang nở rộ, bao phủ toàn thân hắn, hơn nữa kiếm quang càng ngày càng nhiều, kiếm ý hóa thành một thanh kiếm.

"Thiên Địa Duy Ngã, Vạn Kiếm Hồng Lưu!".

Kiếm quang cuồn cuộn như nước lũ, kiếm ý bao phủ toàn bộ thông đạo, bá đạo tuyệt luân, đánh bay trăm vị Đế Cảnh đang vây công.

Vô số người vây xem, đều bị rúng động trước một chiêu này.

Hàn Ánh Mộng cũng ngây ngốc.

Cường giả Thiên Cảnh tọa trấn thông đạo Trung Châu, nhìn thấy một chiêu này, cũng bị rung động sâu sắc.

Đây là kiếm đạo bực nào?

Cho dù là Cửu Kiếm Sơn nổi danh về kiếm đạo, cũng không có kiếm đạo bực này?

Đây là yêu nghiệt từ đâu tới?

Tại sao lại đột nhiên, xuất hiện nhiều yêu nghiệt như thế, hơn nữa còn không chỉ một người!

Chương 329. Các đệ tử đều ra sức!

Collected & Fixed: OilFish89

Thân hình Đinh Việt dựa theo kiếm quang, thoát khỏi vòng vây trùng điệp của trăm vị Đế Cảnh, mặc dù hắn thở hổn hển, tiêu hao rất nhiều.

Nhưng lại rất thoải mái!

"Ha ha, sau này còn gặp lại!".

Sau Tiêu Lương, lại có người độc chiến trăm đế, xông cửa ải thành công.

Nên biết rõ, trong trăm vị Đế Cảnh này, không thiếu thiên kiêu của tất cả thế lực lớn.

Có thể thấy được người xông cửa ải, mức độ yêu nghiệt như thế nào.

Tin tức nóng hổi lại lan truyền, khiến cho vô số võ giả đều kinh ngạc.

Tất cả mọi ngươi, đều cảm giác mình không khác gì phế vật, bắt đầu hoài nghi cuộc đời, tại sao cùng là người với nhau, lại có sự chênh lệch lớn tới vậy?

Kiếm đạo cuồng bá của Đinh Việt, khiến cho toàn bộ Bắc Vực phải rúng động, trước tiên là có không ít người, dời ánh mắt về phía Cửu Kiếm Sơn.

Hoài nghi hắn là tuyệt thế thiên kiêu của Cửu Kiếm Sơn.

Từ xưa đến nay, kiếm đạo của Cửu Kiếm Sơn nổi danh nhất Bắc Vực!

"Đệ tử Đinh Việt của ký chủ, độc chiến trăm đế, thi triển Vạn Kiếm Hồng Lưu chấn động khắp Bắc Vực, ban thưởng Liệt Chi Đạo Tắc!".

Sở Huyền hơi sững sờ.

Đinh Việt cũng đi vượt ải, hơn nữa còn độc chiến trăm đế, không thua kém gì Tiêu Lương.

Vậy mà đã nắm giữ Vạn Kiếm Hồng Lưu, đây là một thức kiếm thuật công phạt rất bá đạo.

Tựa hồ Tiêu Lương không thể nào ngăn chặn Đinh Việt...

Làm rất tốt, không hổ danh là Đại sư huynh!

Sở Huyền vui mừng hứng khởi, lĩnh ngộ Liệt Chi Đạo Tắc, lại tăng lên một đạo tắc.

Giờ khắc này hắn đang suy nghĩ, có nên để Hạng Tinh đi vượt ải một lần?

Dùng thực lực hiện tại của Hạng Tinh, chiến trăm đế rất dễ dàng, chỉ cần xuất ra khôi lỗi là xong.

Chẳng qua là, nếu sử dụng khôi lỗi, chỉ sợ không thể kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Sở Huyền chỉ có dập tắc ý tưởng này.

Cũng không biết Vương Lạc có thể hay không xông thoáng một phát.

Chiến lực của Vương Lạc, dù sao cũng không mạnh, thiên phú của hắn nằm trên phương diện luyện đan.

Ngược lại Sở Bình Phàm có chiến lực cường đại, dù sao cũng tu luyện cực đạo.

Chẳng qua là cảnh giới của hắn còn quá thấp, cũng không có đột phá Đế Cảnh tầng chín, chỉ sợ vượt không qua cửa ải này.

Một chỗ thuộc Nam Châu.

Tiêu Lương đọc qua tin tức trong Nhiệt Tấn Phù, hơi nhíu mày, không ngờ lại có người không thua gì hắn?

Không lẽ là?

Thứ hắn tu luyện là Chiến Đạo Vô Cực, là môn công pháp vô cùng cường đại, tự hỏi trong cùng cấp không người nào có thể so bì cùng hắn.

Hôm nay, nhìn thấy một người có thực lực không thua kém mình, đầu tiên là hắn nghĩ đến mấy vị sư huynh chưa biết mặt.

Không lẽ là một trong những vị sư huynh kia?

Bắc Châu.

Vương Lạc nhìn thấy tin tức trong Nhiệt Tấn Phù, đầu tiên hắn đã đoán ra, người nọ là Đinh Việt.

Ngẩng đầu nhìn về phía Nam Châu, hắn cảm thấy mình cũng nên đi vượt ải một lần.

Xét về chiến lực, đúng là hắn không bằng sư huynh Đinh Việt.

Nhưng mà, thực lực của hắn sẽ yếu sao?

Đương nhiên là không rồi!

Hơn nữa, tuyệt đối có thể nghiền ép cùng cảnh.

Uy lực của Hư Không Thiên Hỏa, có thể nói là vô cùng mạnh mẽ.

Hơn nữa, hắn còn luyện chế ra đan dược đặc biệt dung nhập với trận cấm, có thể dùng được, dựa vào những thủ đoạn này, xông qua cửa ải trăm đế, cũng không quá khó khăn.

Nghĩ là làm, tinh thần Vương Lạc liền phấn chấn, xuất phát về phía thông đạo Nam Châu.

Đây là lúc trở về.

Trận Đan, Cấm Đan tự mình sáng chế, cũng đã đến lúc xuất thế.

Hắn muốn người của Vương gia phải hối hận, lại khiến cho một ít người, rõ ràng hận không thể giết mình, lại bất lực không thể làm gì.

Hắn muốn khiến cho toàn bộ Bắc Vực, mở mắt công nhận Vương Lạc hắn, chính là thiên tài đan đạo chính thức, tuyệt thế yêu nghiệt sáng tạo ra đan đạo loại mới!

Vương Lạc đi tới thông đạo Đông châu.

Rất nhanh chiến đấu đã bạo phát, võ giả Đế Cảnh trấn giữ thông đạo Đông châu, trở nên hung ác, nhất định phải trấn áp những gã yêu nghiệt này xuống!

Nếu không, không phải chứng tỏ bản thân là phế vật?

Thông đạo Đông châu, có cường giả Đế Cảnh của Thiên Đỉnh Sơn tọa trấn, ra tay độc ác, có đủ loại đan dược, căn bản là không quan tâm tình trạng thương tích.

Thậm chí còn, còn nuốt đan dược bộc phát tiềm lực.

Nhưng mà, người bọn hắn đối mặt chính là Vương Lạc!

Vương Lạc hóa thành một hỏa nhân, Hư Không Thiên Hỏa thiêu đốt bốn phương, hai tay hắn vung lên, vô số đan dược lơ lửng xung quanh người hắn.

Vương Lạc cuồng ngạo nói: "Đan đạo, không chỉ là luyện chế đan dược, các ngươi đúng là không biết gì về đan đạo!".

"Xem Trận Đan, Cấm Đan của ta đây!".

Các loại đan dược rơi lả tả xuống khắp nơi, ầm ầm bộc phát, xuất hiện đủ loại sát trận, cấm trận, ảo trận, một đám người liền bị trận pháp cấm chế vây khốn.

Vốn là gần trăm vị Đế Cảnh vây khốn Vương Lạc, lập tức ít đi chín thành!

Dù những thứ đan dược đặc thù này, chỉ có thể vây khốn một lát, thậm chí chỉ có thể phát huy một chút tác dụng, nhưng như vậy cũng đủ rồi.

Vương Lạc thuận lợi xông qua cửa ải, truyền lại tiếng cười cuồng ngạo từ phía xa.

Người của Thiên Đỉnh Sơn liền choáng váng!

Đan dược, còn có thể sử dụng như vậy sao?

Làm cách nào luyện chế?

Chương 330. Tranh đoạt danh ngạch!

Collected & Fixed: OilFish89

Bắc Vực lại chấn động thêm lần nữa, nhất là xuất hiện Trận Đan, Cấm Đan, loại đan này quá mới lạ, vượt qua khỏi thường thức của tất cả Luyện Đan Sư!

Cũng có một ít võ giả, chạy tới Hắc Nguyệt Lâu, hỏi thăm có bán loại đan dược này hay không?

Vương gia Bắc Châu, lại trở thành trò cười trong mắt mọi người.

Vô số thế lực, đều cười nhạo Vương gia, nếu không phải bọn hắn trục xuất Vương Lạc, chắc chắn Vương gia sẽ trở thành thế lực mạnh nhất!

Cũng có không ít người, cười nhạo nữ tử huỷ hôn với Vương Lạc.

Thế nào gọi là có mắt không tròng?

Chính là nữ tử này!

Tuyệt thế yêu nghiệt thì không muốn, vậy mà lại thích gả cho một tên phế vật?

Nếu so sánh với kẻ yêu nghiệt như Vương Lạc, thì người kia chính là phế vật...!

"Đệ tử Vương Lạc của ký chủ, dùng đan đạo chấn kinh Bắc Vực, ban thưởng Dung Chi Đạo Tắc".

Sở Huyền mừng rỡ không thôi, mấy đứa đệ tử của mình, đúng là biết phát huy.

Lại kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Không uổng công mình bỏ công sức chỉ dạy!

Lại có thêm một đầu đạo tắc.

Dung Chi Đạo Tắc, có năng lực dung hợp tất cả.

Đương nhiên, thứ này cũng có giới hạn, không có khả năng dung hợp đồ vật có cấp bậc cao hơn bản thân.

Sở Huyền liền nhận lấy đạo tắc, thì hiện tại hắn đã nắm giữ tổng cộng chín đầu đạo tắc.

Sau khi cảm ngộ Dung Chi Đạo Tắc, Sở Huyền quyết định thử dung hợp toàn bộ đạo tắc thành một đại đạo cỡ nhỏ.

Kế tiếp hắn thử vài lần, rốt cục đã hợp nhất thành công.

Đạo tắc được dung hợp, có uy lực mạnh hơn.

Đã có Dung Chi Đạo Tắc trợ giúp, Sở Huyền dung hợp và chia tách đạo tắc, cũng trở nên dễ dàng hơn.

Trong hàng ngũ đệ tử, Tiêu Lương đã vượt ải, Đinh Việt và Vương Lạc cũng vượt qua, đã không còn đệ tử nào vượt ải.

Cảnh giới của Sở Bình Phàm, cuối cùng cũng quá yếu.

Nếu hắn có tu vi Đế Cảnh tầng chín, thì cũng có thể làm được, tương tự có thể chấn động Bắc Vực.

Sở Huyền quan sát thế cục ở Nam Châu, dựa theo tốc độ khôi phục của pháp tắc thiên địa càng nhanh, thế lực khắp nơi cũng đã bắt đầu vào cuộc.

Thần Cảnh Nhân tộc là vị nào?

Thần lão Ma tộc là ai?

Sở Huyền chờ đợi tin tức, nhưng trước mắt hắn có thể khẳng định, Đế Quốc Đại Càn có quan hệ cùng Thần Cảnh Nhân tộc, hẳn là đến từ Đại Càn cung Trung Châu.

Cho tới bây giờ, còn chưa thấy tin tức về Thần lão Ma tộc.

Tà Vương Đình cũng không phải là thế lực của Thần lão Ma tộc, rất có khả năng là thế lực thứ ba ngoài Đại Tần và Đại Càn.

Đến từ Đại Tà Cung Vực Hỗn Loạn!

Vực Hỗn Loạn, không thuộc về tộc nào cả, chỉ có một ít tiểu tộc còn sót lại, sinh sống tại Vực Hỗn Loạn.

Đại Tà Cung hẳn là do cường giả Nam Châu lúc trước tạo ra, lưu lại Tà Vương Đình tại Nam Châu, tam tông nhị quốc, cũng tương tự.

Sau khi Pháp tắc thiên địa Nam Châu hao tổn, địa mạch tan tành, đã dời lực lượng chính ra khỏi Nam Châu.

Chiến Ma Cổ Địa liên quan đến 5 món khí vận chí bảo của Bắc Vực, phàm là người biết tin tức này, chắc chắn không thể cưỡng lại.

Sở Huyền có dự cảm, ngoại trừ những thế lực hắn đã biết, tất nhiên còn có những thế lực ẩn núp trong bóng tối.

Từ lúc Vương Lạc độc chiến trăm vị trí Đế Cảnh, đã trôi qua một tháng, cũng không có người bắt chước theo, khiến cho không ít người cảm thấy nhẹ nhõm.

Không phải bản thân quá phế, mà là những kẻ này rất là yêu nghiệt.

Rốt cuộc yêu nghiệt chỉ là số ít.

Toàn bộ Bắc Vực, tổng cộng có ba người, không thể xem là nhiều!

Tán tu có thể vượt ải tiến vào Nam Châu, vẫn rất thưa thớt, đa số đều bị ngăn cản.

Trận chiến tranh đoạt danh ngạch, đã bắt đầu.

Số lượng người tham gia cũng không ít, nhưng danh ngạch tiến vào Chiến Ma Cổ Địa, bị khống chế rất gắt gao.

Bởi vậy, trận chiến này có thể loại bỏ chín thành số người tham gia.

Quy tắc thi đấu, rất đơn giản, chỉ cần thắng ba trận liên tiếp là có thể tiến vào vòng tiếp theo, mà thua ba trận liên tiếp, thì bị loại trực tiếp.

Không hề nghi ngờ, người có thể tiến vào trận chung kết, tất nhiên đều là võ giả Đế Cảnh tầng chín.

Trừ quy tắc này, thiên kiêu có thể không tham gia vòng loại, tham dự trực tiếp vào vòng cuối cùng.

Thắng một trận, thêm một danh ngạch.

Cho dù tán tu có ý kiến cũng không thể làm gì, đây là quy tắc do tất cả thế lực lớn Bắc Vực quy định!

Quy định thi đấu vòng loại, là chuẩn bị cho tán tu, cùng với cổ vũ đệ tử tông môn bình thường.

Thiên kiêu tông môn, cũng sẽ không tham gia vòng đấu loại, mà trực tiếp tham gia tranh đoạt số lượng danh ngạch.

Tông môn nào thắng nhiều trận hơn, sẽ được càng nhiều danh ngạch.

Vượt qua cửa ải tiến vào Nam Châu, chính là khảo hạch đầu tiên danh cho tán tu, mà có thể chiến thắng ở vòng đấu loại cuối cùng, lại là một khảo hạch khác.

Chỉ có tiến vào chung cuộc tranh đoạt danh ngạch, giành được một trận thắng, mới có thể lấy được danh ngạch tiến vào Chiến Ma Cổ Địa.

Tất cả võ giả Đế Cảnh của mấy thế lực lớn, ngoại trừ thiên kiêu đại biểu tông môn, thì những đệ tử Đế Cảnh còn lại, nếu muốn đạt được danh ngạch, thì cần phải tham gia vòng loại tranh đoạt.

Chương 331. Giảng đạo (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Nói cho cùng, trận chiến tranh đoạt danh ngạch này, trên thực tế là do tất cả thế lực lớn muốn khích lệ đệ tử bình thường, hơn nữa còn muốn so tài phân cao thấp.

Chẳng qua tán tu chỉ bù vào cho đủ số.

Nếu tán tu có cường giả chống lưng, tự nhiên sẽ không cần tham gia thi đấu vòng loại.

Thế giới này, rốt cuộc vẫn phải dựa vào thực lực để nói chuyện.

Tiêu Lương sẽ không tham dự vòng loại, tự nhiên Đinh Việt và Vương Lạc cũng tương tự.

Nếu như bọn hắn muốn, cũng không cần tham dự tranh đoạt danh ngạch, muốn vào Chiến Ma Cổ Địa thì vào thôi, thế lực nào có thể ngăn cản?

Sở Huyền cảm thấy trận chiến tranh đoạt danh ngạch này, bất quá chỉ là một trò hề, liền không còn hứng thú gì nữa.

Màn hấp dẫn nhất vẫn là lúc Chiến Ma Cổ Địa mở ra.

Đây là lúc Tần Doanh trở về.

Vòng loại tranh đoạt này, chỉ sợ phải hao tốn vài năm, mới có thể đến chung kết.

Đinh Việt cùng Vương Lạc đã trở về.

Hai người này đi chung.

"Bái kiến sư tôn!".

"Đứng lên đi".

Sở Huyền rất hài lòng đối với hai vị đệ tử này.

Trước khi trở về, còn đưa cho mình đại lễ.

Đinh Việt cùng Vương Lạc trở về, Sở Huyền liền gọi Hạng Tinh và Hắc Nguyệt ra ngoài, giới thiệu sơ qua cho bọn hắn biết Hắc Nguyệt mới thu nhận.

Cũng là nữ đệ tử duy nhất dưới trướng của hắn.

"Gặp qua hai vị sư huynh!".

Hắc Nguyệt cung kính hành lễ, nói.

Trong lòng cảm thán, không hổ danh là đệ tử của sư tôn, chính là mãnh nhân độc chiến trăm đế.

Quả nhiên là yêu nghiệt tuyệt thế.

"Gặp qua Tiểu sư muội!".

Đinh Việt cùng Vương Lạc đáp lễ.

Tiếp đến, Vương Lạc tiện tay móc ra vài bình đan dược, xem như quà gặp mặt.

Đinh Việt cũng đưa một ít, hắn đã vơ vét không ít bảo vật trong bí cảnh Địa Linh tộc.

"Tạ hai vị sư huynh".

"Đều là người một nhà, không cần khách khí".

Đinh Việt khoát tay, bèn nói.

Nhìn thấy hai vị sư huynh, cũng không bị mình hấp dẫn, Hắc Nguyệt không khỏi hoài nghi dung mạo của mình.

Thân làm tiểu sư muội, còn tưởng rằng mấy vị sư huynh phải lấy lòng mình, rốt cuộc không xuất hiện.

Nhất là Đại sư huynh Đinh Việt, trong ánh mắt kia, tựa hồ cũng không xem nàng là nữ nhân, chớ nói là bị sắc đẹp của mình hấp dẫn.

Nàng chợt nghĩ lại, thế này mới đúng, nếu như dễ dàng bị mình mê hoặc, ra vẻ nịnh nọt lấy lòng mình, thì đúng là không xứng đáng làm đệ tử của sư tôn, không xứng làm sư huynh của mình.

"Sư tôn..., đệ tử gặp một người rất lợi hại..., đệ tử có cảm giác thực lực của hắn, cũng không yếu hơn đệ tử!".

Đinh Việt cảm khái nói ra.

Sở Huyền khẽ mỉm cười, đó là chuyện đương nhiên, Tiêu Lương có chiến cốt, chiến tâm, chiến hồn trời sinh, bên người còn có chí bảo Mạn Đằng, làm sao thực lực có thể yếu được?

Thứ hắn tu luyện lại là Chiến Đạo Vô Cực, công pháp mạnh mẽ bực này, đặt ở Cửu vực, cũng là yêu nghiệt đỉnh cấp.

Đương nhiên, Đinh Việt cũng không kém.

Cảnh giới kiếm đạo của hắn cũng không thấp, trên người cũng mang theo chí bảo, dù sao cũng là địa linh chi tử, trên người có thể thiếu chí bảo ư?

Nếu hai bên giao đấu, thắng bại cũng khó lường.

"Đó là sư đệ của các ngươi, tên gọi là Tiêu Lương!".

"Cái gì, là sư đệ của chúng ta?".

Đinh Việt cùng Vương Lạc rất khiếp sợ.

Hắc Nguyệt cũng chấn kinh, sự mạnh mẽ của Tiêu Lương, nàng còn biết rõ hơn những người ở đây.

"Trừ các ngươi, ở bên ngoài vi sư cũng thu vài người đệ tử".

Sở Huyền vừa cười vừa nói: "Có hai vị đệ tử ký danh, còn có một vị nô bộc, về sau các ngươi sẽ nhìn thấy".

Đinh Việt cùng Vương Lạc ngây ngẩn cả người, nghi ngờ nhìn về phía Hạng Tinh, không lẽ sư tôn đã từng rời khỏi đây sao?

Từ khi bọn hắn bái sư đến nay, bọn hắn chưa bao giờ thấy sư tôn rời khỏi đây, dù chỉ nửa bước!

Hạng Tinh lắc đầu, biểu đạt sư tôn chưa từng rời đi.

Sư tôn quá mạnh mẽ và thần bí, chân không bước ra khỏi cửa, đã thu được đệ tử yêu nghiệt bực này?

Đinh Việt cảm nhận được áp lực.

Bản thân phải cố gắng tu luyện mới được, tuyệt đối không thể bị mấy sư đệ đuổi kịp.

"Nếu như các ngươi đều ở đây, vi sư sẽ giảng đạo giúp các ngươi, có thể ngộ được nhiều hay ít, thì phải xem tạo hóa của các ngươi".

Sở Huyền lại nói tiếp.

Đám người nghe vậy, cuống quít cung kính ngồi xuống, chăm chú lắng nghe.

Hắc Nguyệt cũng ngồi xuống.

Đây là lần đầu, nàng nghe sư tôn giảng giải đạo tu luyện.

Tô Tiên Nhi cùng Sở Vân cũng đi ra, ngồi hai bên trái phải của Sở Huyền, cùng lắng nghe.

Sở Vân cũng mới nghe lần đầu, Sở Huyền giảng giải đạo tu luyện, nàng rất ngạc nhiên, Thập Tam ca sẽ giải thích ra sao.

Ở trong mắt nàng, Sở Huyền càng ngày càng thần bí, cao thâm khó dò.

Sở Huyền ngồi ngay ngắn ở trên ghế, thi triển Hám Thiên Thần Tướng, nhìn sơ qua giống như là một vị đại năng tuyệt thế.

Thánh Sư Quang Hoàn cũng khởi động, bao trùm mọi người.

Đạo vận lượn lờ, miệng ngậm đạo ý, vừa mở miệng thì mấy người Đinh Việt đã chìm vào một loại trạng thái kỳ diệu.

Trong đầu xuất hiện vô số cảm ngộ và lý giải về phương diện tu luyện, có một vài chỗ khúc mắc khó hiểu, lập tức được khai sáng.

Con đường tu luyện của bọn họ đã là một đường thẳng tới Tôn Cảnh, sẽ không còn bình cảnh, thậm chí Thiên Cảnh cũng như là vật trong túi.

Chỉ cần tu vi đầy đủ, tích lũy đủ nhiều, sẽ có thể đột phá.

Sở Huyền chấm dứt giảng giải, Thánh Sư Quang Hoàn vẫn mở ra, nhìn thấy đám đệ tử đang chìm trong cảm ngộ, hắn yên lặng nâng chung trà lên uống một ngụm.

Đây là lần đầu hắn giảng giải tu luyện, sau khi đột phá Đạo Cảnh, đã khác với trước kia một trời một vực.

Đạo lý mà hắn giảng, liên kết trực tiếp với Đạo Cảnh.

Đương nhiên, cảnh giới của mấy người Đinh Việt còn thấp, không thể nào lĩnh ngộ đến chỗ cao thâm, có thể chạm tới Thiên Cảnh, đã là cực hạn.

Chương 332. Giảng đạo (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền đang cân nhắc thiệt hơn, bỏ một chút thời gian, tụ họp tất cả đệ tử dưới trướng mình lại, sau đó sẽ giảng đạo thêm một lần.

Hiện giờ hắn đã là Đạo Cảnh.

Dùng Vạn Thiên Kính truyền tống người tới cũng không còn khó như trước.

Bất quá việc này, cũng nên chờ sau khi Chiến Ma Cổ Địa kết thúc.

Tiêu Lương đã đi tới Nam Châu.

Sở Huyền quyết định để hắn tới gặp mặt.

Nhận thức mấy người Đinh Việt một lần.

Năm món khí vận chí bảo Bắc Vực, bất luận như thế nào, cũng không thể để chúng rơi vào tay những người khác.

Bất luận là Đinh Việt hoặc là Tiêu Lương, đều có đủ thực lực tranh đoạt.

Huống chi, Tần Doanh cũng không phải người bình thường.

Dù sao cũng là Đế Tôn Đại Tần từng thống nhất Nam Châu!

Tu vi cao hơn Đế Cảnh, không cho phép tham dự, cùng cấp Đế Cảnh, thực lực của Đinh Việt cùng Tiêu Lương chiếm ưu thế.

Huống chi, còn có Tô Tiên Nhi, Hắc Nguyệt.

Bất luận là Tô Tiên Nhi hay Hắc Nguyệt, đều có thực lực cực kỳ cường hoành, vượt ải chiến trăm đế cũng không thành vấn đề.

Nhất là Hắc Nguyệt đang tu luyện Thiên Đạo Quyết, bởi vì tính đặc thù cùng cường đại, tỷ lệ đoạt được khí vận chí bảo, còn cao hơn so với những người khác.

Cho dù có thiên kiêu của Nhân Vương thế gia tham dự, Sở Huyền cũng có lòng tin trở thành người chiến thắng sau cùng.

Khẳng định là Tần Doanh có lưu lại hậu chiêu trên khí vận chí bảo.

Cho dù đã trải qua thời gian rất dài, nhưng vẫn có thể phát huy được tác dụng nhất định.

Đế Tôn Đại Tần thống nhất Nam Châu, tất nhiên cũng là người nắm giữ khí vận Nam Châu, cũng là khí vận chi tử của thời đại kia.

Sau khi quyết định, Sở Huyền cử Sở Nhất đi một chuyến, để dẫn Tiêu Lương đến đây.

Hắn lại nhớ tới Đỗ Nguyên.

Đỗ Nguyên vừa mới đột phá Thiên Cảnh, cũng nên dẫn hắn tới gặp một lần.

Sở Huyền có ấn tượng đối với Đỗ Nguyên, đó là tốt vô cùng, lúc trước trò truyện cùng hắn rất nhiều, xem như đã trở thành người của mình, tư chất cũng không tính là kém.

Bởi vậy bồi dưỡng một chút, tối thiểu cũng phải trở thành cường giả Thần Cảnh.

Sở Huyền phát hiện mình càng coi trọng một chữ [duyên] này, hắn đã hiểu một ít, vì sao các cường giả, đều chú ý đến duyên.

Hắn phân phó cho Sở Nhất, cũng dẫn Đỗ Nguyên theo luôn.

Tiêu Lương đang tu luyện trên một ngọn núi, chờ đợi Chiến Ma Cổ Địa mở ra, đi vào tranh đoạt cơ duyên, tìm kiếm chí bảo.

Liễu Phiêu Phiêu thì đứng bên cạnh thủ hộ hắn.

Ánh mắt nhìn về phía Tiêu Lương tràn đầy ôn nhu.

Bỗng nhiên, xuất hiện một bóng người, không một tiếng động.

Thần sắc Liễu Phiêu Phiêu đại biến, người tới quá quỷ dị, đột nhiên xuất hiện, trước đó nàng không hề phát hiện.

Thân hình khẽ động, đang muốn thi triển Ký Thiên Địa Tiểu Thuật, ký thác thần hồn vào trong pháp tắc thiên địa.

Tiêu Lương cũng đứng bật dậy, muốn kích phát năng lực Mạn Đằng đến cực hạn, có thể trì hoãn người vừa tới một chút.

"Chủ thượng phái ta tới mời các ngươi đi theo một chuyến".

Sở Nhất lạnh lùng mở miệng.

Nhưng Liễu Phiêu Phiêu lại phát hiện, thần hồn của nàng không thể nào ký thác tại pháp tắc thiên địa, dường như bị một đạo lực lượng nào đó ngăn cản.

"Chủ thượng của ngươi là ai?".

Tiêu Lương tỉnh táo hỏi dò.

"Sư tôn ngươi!".

Sở Nhất vừa nói xong, đã vung tay lên, trực tiếp cuốn lấy hai người Tiêu Lương và Liễu Phiêu Phiêu, sau đó biến mất ngay tại nguyên chỗ.

Đỗ Nguyên đang tại Đế Quốc Đại Càn, toạ trấn trong một phân bộ Hắc Nguyệt Lâu.

Hắn vừa mới đột phá Thiên Cảnh gần đây thôi.

Cảm thấy lựa chọn lúc đầu của mình rất sáng suốt, nếu không quyết đoán làm nô bộc cho chủ nhân, làm sao hắn có thể nhanh chóng đột phá đến Thiên Cảnh?

Thậm chí còn chưa chắc đời này có thể đột phá Thiên Cảnh.

Tôn thượng đúng là quá cường đại. (tôn thượng: chủ nhân)

Chỉ bồi dưỡng mình một chút, liền trở thành cường giả Thiên Cảnh, cũng có thể chạm tới Thần Cảnh.

Đỗ Nguyên đã quyết định, nhất định phải chuyên tâm làm việc cho tôn thượng, không thể có một chút buông lỏng!

Bỗng nhiên, có một bóng người lặng im xuất hiện trước mặt hắn, còn không đợi Đỗ Nguyên kịp phản ứng, đã trực tiếp cuốn lấy hắn bay đi.

Tiêu Lương là đệ tử Sở Huyền, cho nên Sở Nhất còn có thể giải thích một hai, đương nhiên sẽ không khách khí với Đỗ Nguyên.

Lời nói cũng không cần, trực tiếp mang người đi là được.

"Ngươi là ai?".

Đỗ Nguyên kinh hãi, đây là cường giả bực nào, bản thân mình một chút phản kháng cũng không có.

Cho dù là Thiên Cảnh đỉnh phong, cũng không thể làm được chuyện này.

Thần Cảnh!

Tuyệt đối là cường giả Thần Cảnh trong truyền thuyết.

Nghe đồn không có Thần Cảnh tại Cửu vực, không lẽ là gạt người?

Vì sao Thần Cảnh này lại chọn trúng mình?

"Chủ thượng muốn gặp ngươi".

Sở Nhất trả lời một câu.

Đỗ Nguyên hơi sững sờ, hắn nghĩ tới Sở Huyền, chính là tôn thượng?

Hắn liền kích động không thôi!

Khi đám người Đinh Việt vẫn trong quá trình cảm ngộ, thì Sở Nhất đã mang người về.

"Chủ thượng, đã mang người đến".

Chương 333. So tài!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền khẽ gật đầu, ra lệnh cho Sở Nhất quay về Tiểu Thế Giới.

Tiêu Lương nhìn thấy Sở Huyền ngồi nghiêm chỉnh trên ghế, cùng với Hám Thiên Thần Tướng, lúc này mới nằm rạp ở dưới đất: "Tiêu Lương bái kiến sư tôn!".

Liễu Phiêu Phiêu cũng quỳ phục một bên.

Đỗ Nguyên hơi hốt hoảng, dập gối quỳ rạp xuống, nói: "Đỗ Nguyên bái kiến tôn thượng!".

Sở Huyền mỉm cười, nói: "Tất cả đều đứng lên đi".

Lúc này Tiêu Lương mới ngẩng đầu, chợt phát hiện đám người Đinh Việt, không khỏi sửng sốt.

"Bọn họ là sư huynh muội của ngươi, đang trong quá trình cảm ngộ, nếu như người đã đến, thì vi sư cũng giảng một lần".

"Đa tạ sư tôn!".

Tiêu Lương rất kích động.

Cuống quít khoanh chân ngồi xuống.

Sở Huyền nhìn về phía Liễu Phiêu Phiêu cùng Đỗ Nguyên, bèn nói: "Các ngươi cũng ngồi đi, cùng nghe chung đi, có thể lĩnh ngộ bao nhiêu, phải xem tạo hoá của các ngươi".

"Đa tạ tiền bối!".

Sở Huyền khởi động Thánh Sư Quang Hoàn, giảng đạo một lần cho ba người Tiêu Lương.

Tiêu Lương chìm sâu vào trạng thái cảm ngộ, Liễu Phiêu Phiêu cũng như thế.

Do tư chất Đỗ Nguyên hơi kém, bất quá vẫn lĩnh ngộ được một ít, chẳng qua là đốn ngộ không sâu bằng những người khác.

Ba ngày sau, đám người Đinh Việt lần lượt tỉnh lại trong trạng thái cảm ngộ.

Tuy là không đột phá cảnh giới, nhưng thực lực lại có tiến bộ lớn, bình cảnh khi tu luyện trước đó, tựa hồ cũng đã buông lỏng.

Nhìn thấy ba người Tiêu Lương, đều hiểu ý mà ngồi vào bên cạnh, cùng đợi ba người tỉnh lại.

Người đầu tiên tỉnh lại là Đỗ Nguyên, sau khi hắn khấu tạ, liền đứng qua một bên, cung kính chắp tay.

Hắn là người hầu, đương nhiên phải tự giác, đảm đương tốt trọng trách của mình.

Khí thế trên người Đỗ Nguyên, đã có chút dao động, tựa hồ sắp đột phá, chẳng qua hắn đang áp chế, sợ bây giờ đột phá, sẽ ảnh hưởng đến những người khác.

Sở Huyền cho hắn một ánh mắt tán thưởng, cười nói: "Tiểu Đỗ..., ngươi đột phá thì đột phá đi, không cần áp chế!".

"Dạ, thưa tôn thượng!".

Sau khi được Sở Huyền cho phép, Đỗ Nguyên bắt đầu đột phá, từ Thiên Cảnh tầng một, đột phá đến Thiên Cảnh tầng hai.

Hắn chỉ vừa đột phá Thiên Cảnh cách đây không lâu...

Lần này lại đột phá một cảnh giới nhỏ.

Đỗ Nguyên thở dài, không hổ danh là siêu cấp đại lão trâu bò, một lần giảng đạo, đã giúp mình đột phá.

Bọn người Đinh Việt không có đột phá, là bởi vì bọn hắn có tiềm lực rất lớn, nội tình càng thâm hậu, sau khi đốn ngộ, chỉ khai mở bình cảnh trước đó thôi.

Mặc dù không có đột phá cảnh giới, nhưng mà thu được rất nhiều lợi ích, còn lớn hơn so với chuyện đột phá cảnh giới.

Sau một lúc, Liễu Phiêu Phiêu cũng tỉnh, nàng cũng đột phá cảnh giới, nàng đang ở trạng thái thần hồn, chỉ một chốc, vậy mà đã khôi phục nhục thân.

Cũng không phải là thân thể bình thường, mà là dùng một loại lực lượng pháp tắc để ngưng tụ thành nhục thân, lúc nào cũng có thể biến thành lực lượng pháp tắc, ký thác thân thể trong pháp tắc thiên địa.

Nàng tu luyện ra một loại trạng thái đặc thù so với những võ giả khác.

Tiêu Lương vẫn còn chìm trong cảm ngộ.

Bởi vậy cũng có thể nhận ra, sự chênh lệch giữa thiên phú cùng tiềm lực của mỗi người.

Thời gian Tiêu Lương tỉnh lại trong cảm ngộ, cũng ngang ngửa với mấy người Đinh Việt.

"Đa tạ sư tôn!".

Lúc này Tiêu Lương tỉnh lại, đã chiếm được rất nhiều lợi ích, kích động bái lạy tạ ơn.

Sở Huyền để cho mấy người chào hỏi làm quen với nhau.

Chiến ý của Đinh Việt hừng hực, bèn nói: "Sư đệ, đến đây, chúng ta đánh một trận!".

"Tốt!".

Tiêu Lương liền sảng khoái đáp ứng.

Sở Huyền để cho bọn hắn tiến vào trong bí cảnh thí luyện chơi đùa, chỉ có giữ lại Tô Tiên Nhi cùng Sở Vân.

Sở Vân ở lại một chút, sau đó trở về tổ trạch Sở gia, chỉ điểm đám Luyện Đan sư của Sở gia, cùng với một ít hậu bối Sở gia tu luyện.

Sở gia hiện tại, cơ hồ là do Sở Vân định đoạt, chỉ cần nàng nói ra, không ai dám cãi lời.

Mỗi ngày Sở Thiên Minh đều vui cười hớn hở, đều rất hãnh diện khi gặp một ít người quen của Triệu gia, Hà gia, Tần gia.

Ba người Tiêu Lương, lần đầu tiến vào Tiểu Thế Giới, đều cảm thấy kinh hoảng.

Thiên tài địa bảo có ở khắp nơi, linh thú Thiên Cảnh cũng chạy đầy đường.

Phía xa xăm, xuất hiện một đoàn kim quang, tựa hồ có tồn tại rất mạnh.

Đinh Việt chỉ vào đoàn kim quang kia, lại nói: "Đó là phật sư huynh, hắn tương đối đặc thù, tu vi đã là Thần Cảnh, cụ thể tầng mấy thì ta cũng không rõ".

Hạng Tinh nói tiếp: "Đi về hướng bắc, có một sơn cốc âm lãnh, đó là Quỷ Vương cốc, Phong Đô Quỷ Vương cũng là Thần Cảnh!".

Ba người Tiêu Lương liền cảm thấy rúng động, người hầu đều có tu vi Thần Cảnh?

Đỗ Nguyên cảm giác rất xấu hổ, hắn càng cảm kích Sở Huyền hơn, mình chỉ là cặn bã, thế mà tôn thượng lại chấp nhận thu mình làm người hầu.

Trong tất cả đám người hầu, mình là người yếu nhất.

Nếu không phải hữu duyên, chắc chắn tôn thượng sẽ không thu nhận mình.

Phải cố gắng tu luyện, tranh thủ sớm đột phá Thần Cảnh.

Chương 334. Bách Quỷ Dạ Hành vượt ải!

Collected & Fixed: OilFish89

"Người mang bọn đệ đến là ai?".

Tiêu Lương mở miệng hỏi.

"Hắn càng đặc thù hơn, là do sư tôn chế tạo ra, cụ thể thì chúng ta cũng không biết, hắn gọi Sở Nhất, Thần Cảnh tầng chín".

Vương Lạc cảm khái đáp lời.

"Sư tôn chế tạo ra?" Sắc mặt Tiêu Lương lộ ra vẻ khiếp sợ.

Rốt cuộc là sư tôn mạnh cỡ nào..., vậy mà lại có thể sáng tạo ra một tồn tại cực kỳ cường đại!

"Sau này sư đệ sẽ rõ thôi, chúng ta vào bí cảnh thí luyện đánh một trận đã!".

Đinh Việt kéo Tiêu Lương tiến vào bí cảnh thí luyện.

Hai người đại chiến ở bên trong bí cảnh thí luyện, thương đâm kiếm chém, cuối cùng Đinh Việt dùng một chiêu thắng hiểm, trả giá rất lớn, mới đánh chết Tiêu Lương.

Sau khi biết chết trong bí cảnh sẽ không chết thật, Tiêu Lương cũng dùng hết sức, tiếp tục so đấu trận thứ hai với Đinh Việt.

Kết quả, lưỡng bại câu thương!

Lần đầu chiến đấu, Tiêu Lương có hơi kiêng dè, bởi vậy mới thua.

Những trận sau này, do thực lực Đinh Việt cùng Tiêu Lương không chênh lệch nhiều, nên có thắng có bại, kết cục thường gặp là lưỡng bại câu thương. (lưỡng bại câu thương: cả hai đều bị thương)

Bởi vì tất cả thế lực lớn ở Bắc Vực tiến vào Nam Châu, cho nên khiến gió nổi mây phun, tất cả thế lực tại Nam Châu, hoặc là dựa vào một thế lực lớn, hoặc là bị diệt sạch.

Nếu đen đủi đắc tội cường giả nào đó ở bên ngoài, đều bị tiêu diệt sạch.

Thế lực toàn bộ Nam Châu, giải tán thì giải tán, tiêu vong thì tiêu vong, duy chỉ có tam tông tam quốc, vẫn đứng sừng sững không ngã.

Tần quốc vẫn sóng yên biển lặng, không gặp bất kỳ tình huống xấu nào.

Dù sao thế lực đứng sau Tần quốc, là con quái thú Cửu Kiếm Sơn.

Trong rất nhiều thế lực và gia tộc ở Nam Châu, chỉ có Sở gia là đặc biệt, ở trong cảnh nội Tần quốc, trong lúc vô hình được Tần quốc che chở, những thế lực từ bên ngoài không cách nào thò tay vào được.

Mà Tần quốc lại không quản, cho Sở gia phát triển tự do, không có bất kỳ hạn chế gì đối với Sở gia.

Trong chớp mắt, kỳ hạn hai mươi năm đã cận kề.

Trong Đại Đạo Hội lại gia tăng thêm thành viên, đó là một vị Khai Đạo Cảnh.

Thuộc về sinh linh đại đạo.

Là nhờ Long Quân kéo vào hội.

Tên là Quy Nhiên, là một con Đại Đạo Huyền Quy, lúc nó dạo chơi trên đại đạo, thì gặp phải Long Quân, bị lôi kéo nhập hội.

Vừa tiến vào hội đã giao lễ vật cho Sở Huyền.

Có lẽ sinh linh đại đạo đã buồn chán rất lâu rồi, ít tiếp xúc cùng người khác, bởi vậy rất ưa thích tụ hội, trò chuyện rất nhiệt tình với đám võ giả Đạo Cảnh trong hội.

Lễ vật đều tặng một ít.

Kể từ đó, những thành viên Đạo Cảnh trong hội, trò chuyện càng thêm sôi nổi.

Nguyên Sơ Đạo Tinh cũng được gia tăng đạo vận uẫn dưỡng, bất quá khoảng cách thăng cấp, vẫn còn rất dài.

Chuyện đáng nhắc tới, rốt cục Ứng Không đã đột phá Đạo Cảnh 4 quan, sau đó hắn còn cố tình tìm kiếm vài món ăn ngon, truyền tống cho Long Quân để bày tỏ lòng cảm kích.

Việc này kích thích những thành viên Đạo Cảnh khác trong hội, càng tỏ ra sôi nổi, thỉnh thoảng thảo luận một chút về đại đạo, sau đó lại nhờ hai vị đại lão là Long Quân cùng Quy Nhiên giúp đỡ, giải thích một vài điểm nghi hoặc.

Sở Huyền vẫn là Đạo Cảnh 1 quan, nội tình chưa tích lũy đủ, đạo tắc còn chưa hoàn thành lột xác, bất quá khoảng cách Đạo Cảnh 2 quan đã rất gần.

Tốc độ tu luyện bực này, nếu như để những võ giả Đạo Cảnh khác biết được, chỉ sợ sẽ rớt cả cằm, cảm giác mình đúng là sống kiếp chó!

Không có võ giả Đạo Cảnh nào đột phá, mà không trải qua vài vạn năm tích luỹ?

Vạn năm có thể đột phá một quan, đã là tốc độ tu luyện cực kỳ kinh khủng.

Trên thực tế, càng tu luyện lên cao, khi đột phá một quan, thời gian cần thiết ngày càng dài.

Hơn nữa, còn có không ít người bị kẹt lại một quan, không thể nào đột phá.

Vòng loại tranh đấu danh ngạch đã kết thúc, một tháng sau sẽ bắt đầu thi đấu trực tiếp tranh đoạt danh ngạch.

Sở Huyền cũng lười chú ý.

Trước mắt hắn chỉ quan tâm pháp tắc thiên địa Nam Châu, chờ đợi thời cơ chín muồi, dung hợp Thiên Đạo Phù Ấn vào, thay thế một phần pháp tắc thiên địa.

Sau đó từ từ nuốt chửng toàn bộ pháp tắc thiên địa Nam Châu, thay thế bằng pháp tắc thiên đạo, triệt để khống chế toàn bộ Nam Châu.

Buổi tối.

Sở Huyền đang tu luyện, thúc đẩy đạo tắc lột xác, thì đột nhiên hệ thống nhắc nhở.

"Quỷ tôn nữ U Nhi của ký chủ, dẫn theo bách quỷ dạ hành vượt ải, khiến cho vô số cường giả khiếp đảm, kinh động toàn bộ Bắc Vực, ban thưởng Hoá Chi Đạo Tắc." (Quỷ tôn nữ: cháu gái quỷ) (bách quỷ dạ hành: cuộc diễu hành trong đêm của 100 loài yêu quái)

Hả?

Sở Huyền hơi bất ngờ, U Nhi dẫn theo bách quỷ vượt ải, khiến cho toàn bộ Bắc Vực phải khiếp sợ?

Đúng là niềm vui ngoài ý muốn...

Không uổng công mình bồi dưỡng quỷ tôn nữ U Nhi, vậy mà mang đến cho mình phần thưởng bất ngờ.

Hắn lấy Khuy Thiên Kính ra, nhìn trộm thông đạo đi Đông Châu.

Giờ phút này, thông đạo Đông châu đã loạn cào cào.

Chương 335. Lệ Quỷ Báo Thù!

Collected & Fixed: OilFish89

Thỉnh thoảng vang lên tiếng quỷ khóc, khí tức âm lãnh bao phủ thông đạo, trong đó có nhiều võ giả Đế Cảnh tầng ba tầng bốn, đều bị quỷ nhập vào người, đã mất đi quyền khống chế đối với thân thể.

Đang tấn công khắp nơi.

Cường giả Thiên Cảnh trấn thủ thông đạo Đông Châu, bị một người áo đen quấn lấy, song phương đang giằng co, cho nên không có thời gian dẹp loạn.

Mà những cường giả Tôn Cảnh, thần sắc lại rất ngưng trọng, lựa chọn tự bảo về mình, hoặc chủ yếu là che chở đệ tử tông môn nhà mình, không dám lộn xộn.

Khắp nơi đều là khí tức âm u khủng bố, vang vọng tiếng kêu quỷ khóc.

Hơn nữa, cái loại công kích quỷ dị này, đã khiến đám võ giả sợ vỡ mật.

Đến tột cùng quỷ là thứ gì, tại sao lại đột nhiên xuất hiện ở Bắc Vực?

Loại thủ đoạn này, quá đáng sợ rồi.

"Lăng chấn, nạp mạng đi, ta đã nói rồi, cho dù có biến thành quỷ cũng sẽ không tha cho ngươi!".

Một giọng nữ thê lương vang vọng khắp thông đạo.

Trên một ngọn núi gần thông đạo, có một thanh niên, lộ ra thần sắc kinh hãi.

Roẹt!

Bỗng nhiên, trước mặt hắn xuất hiện một nữ tử, mặc một bộ y phục đỏ như máu, gương mặt trắng bệch.

Trên người nàng phát ra khí tức âm lãnh khủng bố.

Nữ tử áo đỏ giơ tay lên, trên những ngón tay thon dài, lộ ra những móng tay dài bén nhọn, quỷ khí âm trầm, chộp thẳng tới ngực thanh niên!

"Cứu mạng...!".

Lăng Chấn sợ hãi kêu gào, điên cuồng lui về phía sau.

Nỗi kinh hoàng tràn ngập trong tâm trí của hắn, một thân tu vi đều không thể phát huy, tựa hồ đã biến thành một người bình thường.

Đây là một trong những đặc tính của quỷ, có thể khiến người khác kinh hãi!

Người có ý chí không kiên định, rất dễ bị trúng đòn, thực lực toàn thân không thể phát huy nổi một thành.

Oanh!

Ngay vào lúc này, xuất hiện một quyền ấn đánh tới, khí tức nóng bỏng, trực tiếp đánh bay nữ tử áo đỏ, khiến cho quỷ khí tán loạn.

Người tới là một thanh niên, toàn thân áo trắng, gương mặt lạnh lùng, nhíu mày tỏ vẻ khó chịu với Lăng Chấn.

"Đại ca, mau giết nàng, mau giết nàng!".

Lăng Chấn thấy có người cứu mình, mừng rỡ như điên, trốn ở phía sau nam tử áo trắng gào thét.

Thần sắc nữ tử áo đỏ lộ vẻ âm lãnh, nghiến răng nghiến lợi nhìn về phía nam tử áo trắng, nói: "Lăng Bạch Vân, ngươi muốn bảo hộ cho hắn?".

"Ngươi chỉ giúp hắn nhất thời, không thể bảo hộ hắn cả đời!".

Lăng Bạch Vân nhíu mày nói: "Tại sao ngươi lại biến thành quỷ thế này? Ngược lại ta rất hiếu kỳ với quỷ, không bằng ngươi đi theo ta một chuyến?".

"Hừ, Lăng Bạch Vân, ta hoá thành Lệ Quỷ, chỉ vì đến đây lấy mạng hắn, ta khuyên ngươi không nên nhiều chuyện chõ mõm vào, Quỷ tộc chúng ta cũng không phải là loại hiền lành".

Nử quỷ áo đỏ rất kiêng kị Lăng Bạch Vân.

"Có biết hay không, các ngươi đã kinh động đến toàn bộ Bắc Vực, rất nhanh thôi sẽ có cường giả tới đây, ta nghĩ bọn hắn đều cảm thấy hứng thú đối với quỷ".

Lăng Bạch Vân nở một nụ cười nhẹ, nhìn thấy cường giả Thiên Cảnh đang giằng co với người áo đen, lại nói: "Đó là người Dư gia?".

"Quỷ tộc các ngươi, có quan hệ cùng Sở Bình Phàm?".

Nói đến Sở Bình Phàm, sắc mặt Lăng Bạch Vân trở nên rất khó coi.

Nhưng vào lúc này, một bóng người chợt hiện ra, nói: "Ta cầm chân hắn, ngươi đi giết người".

U Nhi!

"Sâm La Quỷ Vực!".

U Nhi vừa ra tay, lập tức cuốn lấy Lăng Bạch Vân, chiến đấu rất kịch liệt, vậy mà U Nhi không thể chiếm được ưu thế.

Nữ quỷ áo đỏ liền xuất thủ, trực tiếp tấn công về phía Lăng Chấn.

Không cần thời gian quá lâu, nữ quỷ áo đỏ đã nhập vào người Lăng Chấn, thao túng thân thể hắn chạy đi, U Nhi cũng chuẩn bị rút lui.

"Chạy đi đâu!".

Bỗng nhiên quyền ý của Lăng Bạch Vân tăng mạnh, khí huyết toàn thân cuồn cuộn, khí tức nóng bỏng quét sạch bốn phương tám hướng, sắc mặt U Nhi khẽ biến.

Dường như khí tức cực nóng này, có chút áp chế đối với Quỷ tộc, nếu giao chiến chính diện, tất nhiên sẽ gặp bất lợi.

Sở Huyền nhìn thấy tình cảnh đang diễn ra ở thông đạo Đông châu, đã đoán được sơ bộ chuyện gì.

U Nhi tại Đông châu, lôi kéo một ít thần hồn trở thành Quỷ tộc.

Trong đó có nữ tử áo đỏ, trước đó bị Lăng Chấn hãm hại, vì giữ gìn thanh danh trong sạch, trực tiếp phá huỷ nhục thân, dùng thần hồn trốn chạy.

Lúc ấy danh tiếng Quỷ tộc đã lan truyền khắp nơi, hơn nữa còn phát sinh chuyện thần hồn hóa thành quỷ, quay về tìm kẻ thù lấy mạng.

Cho nên nàng có nói một câu: "Cho dù ta có hoá thành quỷ cũng sẽ không bỏ qua cho ngươi", sau đó dùng thần hồn trốn chạy.

May mắn gặp được U Nhi, giúp nàng biến thành Lệ Quỷ, tu luyện công pháp Quỷ tộc.

Hơn nữa, thiên phú của nữ quỷ áo đỏ còn rất mạnh, sau khi hóa thành Lệ Quỷ, thực lực tăng lên nhanh chóng.

Tối nay, U Nhi dẫn theo Quỷ tộc trở về Nam Châu, thuận tiện giúp cho nữ tử áo đỏ báo thù, bởi vậy mới xảy ra chuyện bách quỷ vượt ải.

Bất quá, nếu dựa theo tình huống trước mắt, cường giả sẽ nhanh đến đây.

Dùng thực lực của U Nhi, chỉ sợ sẽ hỏng việc.

Hiện tại bọn hắn chiếm được thượng phong, đơn giản là nhờ tập kích bất ngờ, cùng với võ giả vẫn chưa quen với Quỷ tộc, cộng thêm đặc tính khiến người khác kinh hãi, mới tạm thời chiếm được ưu thế.

Chương 336. Hộ tống trở về!

Collected & Fixed: OilFish89

Cường giả Thiên Cảnh Trấn giữ, đang bị người cầm chân.

Người áo đen kia, không thể nghi ngờ chính là cường giả Dư gia.

Dư Bối Bối đang quấn quít lấy Sở Bình Phàm, Dư gia rất vui mừng khi quen biết được yêu nghiệt bực này, nếu như hai bên có thể xúc tiến quan hệ, thì sau này Dư gia không còn lo gì nữa.

Sở Huyền liền phất tay, Phong Đô Quỷ Vương cùng hai vị Quỷ tộc Thiên Cảnh đã tới trước mặt.

"Các ngươi đi một chuyến, hộ tống U Nhi trở về".

"Dạ!".

Quỷ Vương mang theo Quỷ Vương ấn, lập tức rời đi cùng hai vị Quỷ tộc Thiên Cảnh.

Nếu như Quỷ tộc đã hiện thế, cũng nên biểu hiện ra một ít thực lực.

Trong thông đạo Đông châu, Lăng Chấn không ngừng phát ra tiếng kêu thê lương thảm thiết, U Nhi một bên thì đánh nhau, bên còn lại thì rút lui, nhưng mà từ lúc đám võ giả bình tĩnh lại, trấn định tâm thần, đã bắt đầu tiến hành phản công.

Chẳng bao lâu đám quỷ đã rơi vào thế bất lợi.

Phía xa, đã xuất hiện khí tức cường giả Thiên Cảnh.

Cường giả Dư gia gấp đến nóng đít, hắn không gánh nổi, phải chạy trước.

U Nhi cũng nóng lòng.

Nhất định phải cầu cứu mới được...

Đúng lúc này, xuất hiện hai đạo quỷ khí mạnh mẽ quét ngang thông đạo, khiến cho tất cả võ giả kinh hãi.

Oanh!

Lăng Bạch Vân điên cuồng rút lui.

Cường giả Thiên Cảnh Dư gia, vừa nhìn thấy có cứu binh tới, liền quyết định rút ngay.

Hai con Lệ Quỷ kinh khủng dữ tợn, cao hơn mười thước, trong nháy mắt hàng lâm xuống thông đạo, đã lộ ra khí tức Thiên Cảnh.

Oanh!

Đưa tay vỗ một cái, trực tiếp trấn áp võ giả Thiên Cảnh trấn thủ nơi này.

Xa xa, có võ giả Thiên Cảnh đang bay đến.

Quỷ Vương cũng không có lộ diện.

Hắn là tồn tại Thần Cảnh, lúc này không thích hợp để ra tay, nếu không sẽ dẫn tới một ít phản ứng dây chuyền.

Trừ phi có Thần Cảnh Nhân tộc xuất thủ, nếu không hắn sẽ không ra mặt.

"Chúng ta chính là Quỷ tộc, phàm là có người chết oan, thần hồn chưa bị diệt, đều có thể gia nhập Quỷ tộc chúng ta, hóa thành Lệ Quỷ, báo thù đòi mạng!".

Giọng nói âm lãnh kinh khủng, lan truyền khắp bốn phương.

Có một ít tán tu xiết chặt nắm đấm, hóa thành Lệ Quỷ?

Chỉ cần thần hồn chưa bị diệt, sẽ có thể hóa thành Lệ Quỷ, có cơ hội báo thù đòi mạng!

Không thể nghi ngờ, đây là một con đường dành cho những ai tuyệt vọng không thể báo thù.

Nói chung, nhục thân bị huỷ, cho dù vẫn giữ lại thần hồn, nếu muốn quật khởi, gần như là chuyện không thể.

Hoặc là đoạt xá nhục thân, hoặc là trốn ở một địa phương nào đó sống hết hơi tàn.

Đoạt xá nhục thân, bình thường thì không thể nào đoạt xá được người có tư chất yêu nghiệt, phần lớn chỉ đoạt xá được người bình thường, bất quá chỉ sống lại mà thôi, gần như không có cơ hội báo thù.

Mà thiên tài địa bảo giúp khôi phục nhục thể, vốn rất khan hiếm, không phải ai cũng có cơ hội tìm được.

Hôm nay, đã có một cách hóa thành Lệ Quỷ, không thể nghi ngờ là có thêm lựa chọn báo thù.

Thiên Cảnh Nhân tộc vừa giao thủ cùng Thiên Cảnh Quỷ tộc, cũng không có tiếp tục đánh nữa.

Quỷ tộc liền rút lui.

Hóa thành một cơn gió lạnh, trong nháy mắt đã biến mất, không thể nào cảm ứng được.

Đi vô ảnh tới vô tung.

Sở Huyền luôn chú ý tình huống, sở dĩ hắn phái Quỷ Vương đi một chuyến, là vì đề phòng khả năng xuất hiện cường giả Thần Cảnh.

Kết quả, xảy ra chuyện lớn như vậy, cũng không thấy Thần Cảnh xuất hiện.

Không lẽ Bắc Vực không có Thần Cảnh?

Nếu không, chủng tộc mới như Quỷ tộc vừa xuất hiện, lẽ nào bọn hắn không chú ý?

Hay là do U Nhi dẫn đầu Quỷ tộc, đều là thần hồn võ giả Nhân tộc biến thành, bởi vậy cho nên Thần Cảnh không muốn ra tay?

Quỷ Vương đã trở về, Quỷ tộc lại tăng thêm một trăm người.

Mặc dù là chuyển hóa giai đoạn sau, nhưng dù sao cũng thuộc về thành viên Quỷ tộc.

Có lẽ thiên phú cũng không kém nhiều so với U tộc hóa quỷ, trong đó vẫn có vài người có thiên phú không tệ.

Ví dụ như nữ quỷ áo đỏ.

Lăng Chấn đã chết!

Thần hồn của hắn bị nữ quỷ áo đỏ bắt được, luôn trong trạng thái bị thôn phệ giày vò.

Quỷ Vương mang tất cả thành viên Quỷ tộc, về Bí Cảnh Phong Đô, truyền thụ thêm công pháp Quỷ tộc, hơn nữa giúp cho thực lực của bọn hắn gia tăng.

"Tổ gia gia, con đã về rồi".

U Nhi xinh đẹp diễm lệ đứng trước mặt Sở Huyền, lộ ra bộ dáng nhu thuận.

Sở Huyền đưa tay khẽ vuốt đầu của nàng, bèn nói: "U Nhi làm tốt lắm, đã giúp Quỷ tộc gia tăng thêm thành viên!".

Không có uổng phí bồi dưỡng U Nhi!

Phong cho nàng trở thành thánh nữ Quỷ tộc, tương lai của Quỷ tộc sẽ giao cho nàng chấp chưởng.

Xét về thiên phú cùng tiềm lực, U Nhi còn mạnh hơn so với Phong Đô Quỷ Vương.

"Tại sao U Nhi ngươi cam lòng rời khỏi Bình Phàm, một mình trở về...".

Sở Huyền cười ha hả, mà hỏi thăm.

Gần như U Nhi cùng Sở Bình Phàm không thể tách rời, hiện tại trở về một mình, nhất định là đã xảy ra chuyện gì.

U Nhi thì thào nói: "Tổ gia gia, có một lão cô nương, mỗi ngày đều quấn lấy Phàm Phàm, ngài nói con có nên biến nàng trở thành Lệ Quỷ hay không...?" (lão cô nương: gái già)

"Phàm Phàm đã nói không thích lão cô nương, nàng còn cố tình tiếp xúc tích cực, đúng là quá đáng ghét".

"Hơn nữa, nghe nói nàng đã có hôn ước, vì Phàm Phàm, nàng còn muốn huỷ hôn ước, vị hôn phu của nàng ta cũng không đơn giản, rất là lợi hại".

"Trước khi Phàm Phàm đi tới Đông châu, hắn còn đương xưng là thiên kiêu đệ nhất Đông Châu".

Chương 337. Thánh Nữ Quỷ tộc!

Collected & Fixed: OilFish89

U Nhi nói không biết mệt, đều là phàn nàn Dư Bối Bối quá đáng ghét, luôn bám lấy Sở Bình Phàm.

Bất quá, trong giọng nói chán ghét Dư Bối Bối, nhưng mà lại thích nhập vào người Dư Bối Bối, khống chế thân thể Dư Bối Bối, cùng bám lấy Sở Bình Phàm.

Sở Huyền nghe thấy liền lộ ra sắc mặt quái dị.

Hắn có cảm giác, quan hệ ba người Sở Bình Phàm cùng U Nhi và Dư Bối Bối, có gì đó không đúng.

U Nhi mặt nhăn mày nhó, bèn nói: "Tổ gia gia, có biện pháp nào, có thể giúp cho Dư Bối Bối, sau khi bị con nhập vào sẽ không gánh chịu ảnh hưởng tiêu cực không?".

Thần sắc Sở Huyền có chút hoá đá, U Nhi một mình trở về, chính là vì chuyện này?

Dư Bối Bối cũng không phải là Đế Cảnh, còn U Nhi đã là Đế Cảnh tầng chín, thực lực gia tăng rất nhanh, vượt quá sức tưởng tượng.

Kỳ thật đều nằm trong dự đoán của Sở Huyền, thiên phú U Nhi vốn khủng bố, chỉ sợ đã cắn nuốt một ít tàn hồn ở Đông Châu, sau khi luyện hóa được đám tàn hồn này, tất nhiên thực lực của nàng sẽ tăng lên rất nhanh.

Phương thức tu luyện của Quỷ tộc, vốn đã khác biệt so với võ giả Cửu vực.

Nàng là Quỷ tộc Đế Cảnh tầng chín, nếu như nhập vào người chưa đạt tới Đế Cảnh, cho dù nàng có áp chế quỷ khí, vẫn sẽ mang tới ảnh hưởng không nhỏ đối với Dư Bối Bối.

Ví dụ như khí huyết suy yếu, tinh thần uể oải…

Nếu như nhập vào trong thời gian dài, thậm chí có khả năng trở thành nửa người nửa quỷ.

"Ngươi quay trở về, chính là vì chuyện này?".

"Đương nhiên là không phải".

U Nhi mặt nhăn mày nhó, lại nói: "Con muốn mời một vị thúc bá, đi với con tới Đông châu tìm thêm thành viên Quỷ tộc, nhưng lại muốn không bị quản thúc".

Sở Huyền đã hiểu.

Võ đạo ở Đông châu rất hưng thịnh, chiến đấu giữa võ giả Đế Cảnh cũng không hiếm thấy, một khi nhục thân bị hủy, thần hồn may mắn đào thoát, có thể lôi kéo những người này gia nhập Quỷ tộc.

Hơn nữa, tất nhiên là Đông châu có không ít cường giả chỉ còn lại thần hồn, đang núp tại nơi nào đó để kéo dài hơi tàn.

Dùng thiên phú của U Nhi, có thể vận dụng một ít thủ đoạn bên trong Hoàng Tuyền Cổ Kinh, tìm ra những tàn hồn này.

Đây là phương pháp tốt nhất giúp Quỷ tộc lớn mạnh.

Hiện tại thực lực U Nhi còn hơi yếu, tối thiểu cũng cần có Quỷ tộc Thiên Cảnh đi theo bảo hộ mới an toàn.

Những Quỷ tộc trưởng lão kia, đều là trưởng bối của nàng, nếu đi tới Đông châu, U Nhi chỉ có thể nghe sai bảo, không có quyền quyết định.

Cho nên, nàng mới quay về nhờ vả Sở Huyền.

Giúp Quỷ tộc phát triển, cũng là mong muốn của Sở Huyền, hơn nữa hắn rất coi trọng U Nhi, gánh chịu rất nhiều khí vận Quỷ tộc.

Có thể nói, U Nhi là khí vận chi tử của Quỷ tộc.

"Đi thôi, ta sẽ giúp ngươi toại nguyện".

Sở Huyền khẽ phất tay, Bí Cảnh Phong Đô bị dịch chuyển trực tiếp ra ngoài, nằm trên bàn tay hắn.

Tất cả Quỷ tộc ở bên trong, đều thoát ra ngoài, nằm rạp ở dưới đất.

"Kể từ hôm nay, U Nhi sẽ trở thành thánh nữ Quỷ tộc, địa vị không kém Quỷ Vương, cũng có thể không bị Quỷ Vương quản chế, thừa nhận khí vận Quỷ tộc".

Sở Huyền lại vung tay, một cái chuông nhỏ màu xám âm lãnh, xuất hiện trước mặt U Nhi.

"Đây là Chuông Thánh Nữ, có năng lực trấn hồn, nhiếp hồn, khống hồn, bách quỷ không dám không theo".

U Nhi rất vui mừng, nhận lấy chuông nhỏ, bái lạy trên mặt đất.

"Cám ơn tổ gia gia!".

Những Quỷ tộc còn lại, lần lượt hành lễ với U Nhi: "Bái kiến thánh nữ!".

Thần sắc U Nhi rất vui vẻ, khua tay nói: "Đứng lên đi, không cần khách khí".

Khẽ sờ chuông nhỏ trong tay, trong lòng nàng cực kỳ cao hứng, đây chính là báu vật..., hơn nữa nó có liên kết với tâm thần của nàng, cho dù là ai cũng không thể nào cướp đi.

Tiếp theo Sở Huyền lựa chọn trong Quỷ tộc lấy một vị trưởng lão Thiên Cảnh tầng sáu, nói: "Tạm thời ngươi đi theo U Nhi, phải nghe lệnh U Nhi, có hiểu chưa?".

"Dạ, thưa quỷ tổ!".

Vị trưởng lão Quỷ tộc kia, liền cung kính hành lễ.

Lệnh của Quỷ tổ, không ai dám làm trái, hơn nữa ai nấy đều nhận ra, Sở Huyền rất coi trọng U Nhi, so với bất cứ ai cũng không bằng nàng.

Theo xưng hô bên trên có thể nhìn ra được.

Cùng thế hệ với U Nhi, có bao nhiêu người dám gọi "Tổ gia gia"?

Dám xưng hô như vậy, chỉ có một mình U Nhi mà thôi.

Sở Huyền lại phất tay, dời tất cả mọi người quay lại Tiểu Thế Giới.

Tên trưởng lão Thiên Cảnh kia, thân hình khẽ động, đã chui vào bên trong Chuông Thánh Nữ của U Nhi.

U Nhi thu lại chuông nhỏ, lại nhìn về phía Sở Huyền tiếp tục ngại ngùng nói: "Tổ gia gia, có biện pháp gì giúp cho Dư Bối Bối không bị ảnh hưởng hay không?".

"Tại sao ngươi cứ muốn nhập vào nàng?".

Sở Huyền cũng cạn lời.

"Không phải nàng thích quấn lấy Phàm Phàm sao, hơn nữa cũng rất đẹp..., con lại thích khống chế thân thể của nàng, chơi đùa cùng Phàm Phàm, rất thú vị".

Sắc mặt U Nhi hơi ửng đỏ khi nói ra những lời này.

Chương 338. Người trẻ tuổi thực biết cách chơi!

Collected & Fixed: OilFish89

"Hơn nữa, vị hôn phu của nàng, có chút đáng ghét, con nhập vào người nàng, giúp nàng thoát khỏi hôn ước, đánh bại vị hôn phu của nàng, về sau sẽ đi theo bên người Phàm Phàm, trở thành lão nha hoàn không phải là tốt hay sao".

Khoé miệng Sở Huyền có chút co quắp, U Nhi khống chế thân thể Dư Bối Bối, chơi đùa cùng Sở Bình Phàm, đây là chuyện gì?

Cũng không biết rốt cuộc Sở Bình Phàm suy nghĩ cái gì, vậy mà lại không cự tuyệt?

Nhìn hắn ngu ngơ, chỉ là một thiếu niên nhỏ tuổi chất phác, tại sao lại chơi đùa thành dạng này?

Trong lòng Sở Huyền thổn thức, bản thân mình núp ở đây nhiều năm như vậy, cũng không bước ra khỏi cửa, trái lại theo không kịp thời đại, đúng là già rồi...

Bây giờ người trẻ tuổi quả thực biết chơi...!

Nhìn thấy ánh mắt mong đợi của U Nhi, Sở Huyền chỉ biết thở dài, được rồi đám trẻ tuổi muốn chơi thế nào hắn cũng không quản được, chính mình tác thành cho bọn hắn là được.

"Thực lực của nàng quá thấp, ít nhất cũng phải đột phá Đế Cảnh".

Vừa dứt lời, đã lấy ra một viên đan dược, sau đó luyện chế thêm một lần, đưa cho U Nhi, rồi nói: "Viên thuốc này, có thể giúp nàng nhanh chóng đột phá Đế Cảnh, mặt khác ta sẽ truyền cho ngươi một tiểu thuật, sau khi quay về thì truyền lại cho nàng ta, về sau nhập vào thân thể của nàng, cũng sẽ không cần lo lắng ảnh hưởng gì".

Dùng cảnh giới hiện tại của Sở Huyền, nếu muốn giúp một người nhanh chóng đột phá Đế Cảnh, chỉ dễ như ăn cơm uống nước, huống hồ thiên phú của Dư Bối Bối cũng không tính là kém.

"Cám ơn tổ gia gia! " U Nhi mừng rỡ không thôi.

"U Nhi, có gì không hiểu sao?".

"Có, có!".

U Nhi vội vàng gật đầu nói.

Kế tiếp, Sở Huyền lại giải thích vấn đề tu luyện mà U Nhi gặp phải, truyền thụ cho nàng thêm nhiều bí thuật cao thâm trong Hoàng Tuyền Cổ Kinh.

U Nhi chiến đấu cùng Lăng Bạch Vân, Sở Huyền đã quan sát rất kỹ, bởi vậy hắn nghĩ biện pháp bù đắp chỗ thiếu hụt cho U Nhi, khiến cho năng lực Quỷ tộc của nàng, càng mạnh mẽ hơn, tiến thêm một bước tăng cường quỷ thể.

"Tổ gia gia, con phải quay về Đông châu rồi".

"Ngươi đi đi".

Sở Huyền khua tay nói.

Nhìn thấy U Nhi đi xa, Sở Huyền híp mắt lại, sở dĩ hắn giúp đỡ Dư Bối Bối, ngoại trừ bởi vì U Nhi, còn có một nguyên nhân khác.

Vị hôn phu của Dư Bối Bối, chính là Lăng Bạch Vân thuộc Lăng gia ở Đông châu, được mọi người tôn làm thiên kiêu đệ nhất Đông Châu.

Hắn chính là khí vận chi tử Đông châu!

Hành động lần này của Sở Huyền, là muốn thử nghiệm, dời khí vận Đông châu đến trên người Sở Bình Phàm, khiến cho Sở Bình Phàm thay thế Lăng Bạch Vân, trở thành khí vận chi tử Đông châu!

Kể từ đó, năm châu ở Bắc Vực, chỉ còn lại khí vận chi tử Trung Châu, là không phải người của hắn.

Dư Bối Bối dây dưa không rõ cùng Sở Bình Phàm, hơn nữa xem như U Nhi đã kết thù cùng Lăng Bạch Vân.

Xung đột giữa Lăng Bạch Vân cùng Sở Bình Phàm, đã là chuyện hiển nhiên.

Sở Huyền đang muốn thử nghiệm, có thể thay đổi khí vận một châu hay không.

Dùng sự hiểu biết của hắn đối với khí vận chi đạo, thì Sở Bình Phàm có cơ hội thay thế Lăng Bạch Vân, trở thành khí vận chi tử Đông châu.

Bởi vì khí vận chi tử thường có khí vận hùng hậu, tự nhiên sẽ có ưu thế, gặp dữ hoá lành, gặp mạnh thì càng mạnh, nhất là kẻ địch của khí vận chi tử, thông thường sẽ bị khí vận áp chế.

Thứ mà Sở Bình Phàm tu luyện chính là cực đạo.

Cực đạo rất đặc biệt, bản thân có thể gánh chịu đại khí vận, đương nhiên sẽ không bị ảnh hưởng bởi khí vận chi tử.

Cho nên, nếu Lăng Bạch Vân tranh đấu cùng Sở Bình Phàm, sẽ không chiếm được ưu thế dựa trên khí vận chi đạo, không thể hình thành áp chế đối với Sở Bình Phàm.

Như vậy nếu muốn so đấu, chính là so thực lực giữa hai bên.

Thực lực Sở Bình Phàm tiến bộ thần tốc, đã chiến đấu nhiều trận ở Đông châu, từ Đế Cảnh tầng bốn, tấn thăng Đế Cảnh tầng sáu.

Mặc dù tu vi yếu hơn Lăng Bạch Vân, bất quá nếu thi triển đủ loại át chủ bài, vẫn không cần sợ.

Điểm đột phá, nằm ngay trên người U Nhi.

Sở Huyền lấy ra Khí Vận Như Ý, rót đạo vận vào trong, nhẹ nhàng huy động, lực lượng Khí Vận Đạo Tắc, liền lượn lờ trên Khí Vận Như Ý.

Lực lượng huyền ảo khó dò, lập tức tràn ngập, bay về phương hướng Đông châu.

"Chỉ cần kích thích nhẹ một chút là đủ, có lẽ Sở Bình Phàm sẽ thành công".

Sở Huyền thu hồi Khí Vận Như Ý, không hề chú ý đến sự tình Đông châu nữa.

Có Thần Cảnh là Hám Thiên Kim Bằng bảo hộ, không cần lo lắng xảy ra chuyện.

Hắn vẫn chưa dám tuỳ tiện thao túng khí vận của một châu, lo lắng tạo thành một ít ảnh hưởng thần bí, khí vận chi đạo quá mức huyền diệu.

Kỳ hạn hai mươi năm đã tới gần, Sở Huyền rất mong đợi.

Chiến Ma Cổ Địa sắp mở ra, một màn kịch lớn sắp bắt đầu, kế hoạch Thiên Đạo sắp được áp dụng, Sở Huyền phải tranh thủ thời cơ.

Một khi bước đầu tiên của kế hoạch Thiên Đạo thành công, như vậy chỉ cần chậm rãi bán ra Thiên Đạo phù, tăng cường pháp tắc Thiên Đạo, nuốt chửng từng chút một pháp tắc thiên địa ở Bắc Vực là được.

Im hơi lặng tiếng, sẽ không bị người khác chú ý.

Sở Huyền rất thích loại bố cục vững vàng như này, âm thầm lặng lẽ khống chế vào trong tay.

Chương 339. Con Mèo Đáng Sợ!

Collected & Fixed: OilFish89

Thiên Linh Miêu nằm bên trên bờ tường tiểu viện, bộ dáng có chút nhàm chán.

Từ khi Hám Thiên Kim Bằng đi tìm Sở Bình Phàm, Thiên Linh Miêu đã mất đi người bạn chơi đùa, muốn đi tìm Sở Bình Phàm, Sở Bình Phàm lại không thích nó.

Hơn nữa, Tô Tiên Nhi cùng Sở Vân cũng không cho nó rời khỏi.

Cho nên, Thiên Linh Miêu chỉ cảm thấy cuộc sống rất nhàm chán.

Nó đã nhiều lần chạy đến tổ trạch Sở gia để quậy phá, khiến cho lò luyện đan ở Sở gia nổ tung mấy lần.

Bởi vì các đệ tử Sở gia, không ít lần nhìn thấy Sở Vân ôm nó, cho nên cũng không dám làm gì nó.

Hôm nay, hai mắt Thiên Linh Miêu sáng rực, thân hình thoáng chốc đã biến mất tại chỗ, xuất hiện ở biên giới tộc địa Sở gia, ngồi chồm hổm trên đất, chờ hai người kia tới gần.

Đế cung Đại Tần.

Tần Khả Vận nhíu mày, liếc nhìn hai người Bạch Thiếu Không cùng Tân Nguyên Phong, khẽ nói: "Không thể đi Sở gia!".

Tân Nguyên Phong, Đế Cảnh tầng chín, là Kiếm Tử Cửu Kiếm Sơn, thân phận của hắn càng không đơn giản.

"Tiểu hồ ly như ngươi, vẫn nhát gan như trước, chúng ta là ai, bây giờ có thực lực gì, ngươi lại sợ hãi một gia hoả, bất quá chỉ là Đế Cảnh mà thôi".

Tân Nguyên Phong ném cho Tần Khả Vận một ánh mắt xem thường.

Tần Khả Vận rất tức giận, bèn nói: "Hiện tại ta đã không còn là tiểu hồ ly!".

"Vậy cũng được, chuyện của chúng ta, ngươi cũng đừng nhúng tay, cứ ngoan ngoãn chờ đại ca trở về." Tân Nguyên Phong như không nhìn thấy nàng tức giận.

"Hừ!".

Tần Khả Vận hừ lạnh một tiếng, cũng không thể làm gì.

Trước kia Tân Nguyên Phong chính là một trong những huynh đệ của Tần Doanh, bố cục lúc trước, đã thi triển bí pháp ngủ say, sau chuyển thế trùng sinh, chính là một trong những hậu thủ của Tần Doanh.

Lúc trước mấy vị huynh đệ tri kỉ của Tần Doanh, đều được sắp đặt như vậy, sau khi hoàn thành bố cục, đã gặp trọng thương, dùng chí bảo bí pháp, chuyển thế trùng sinh, quay trở lại thêm lần nữa.

Bạch Thiếu Không cũng tương tự, chỉ bất quá tông môn của hắn bị tập kích đầu tiên, tất cả mọi người đều vẫn lạc, chỉ còn mình hắn gánh vác nội tình Bạch Thắng Sơn, niết bàn trùng sinh, lâm vào ngủ say để tiêu hóa nội tình.

"Đi thôi, chúng ta đi gặp người kia trong miệng tiểu hồ ly".

Hai người Bạch Thiếu Không liền rời đi.

Tần Khả Vận trầm mặc, nàng không thể ngăn cản hai người này, chỉ có thể cầu phúc cho bọn họ, đừng chọc giận Sở Huyền, nếu không hậu quả rất khó lường.

Tân Nguyên Phong cùng Bạch Thiếu Không, bộ pháp không nhanh không chậm, chậm rãi hướng phía Sở gia tộc mà đi đến.

"Tam ca, lúc trước ba người lão Sở, vì bảo đảm kế hoạch của đại ca thuận lợi, có phải toàn bộ đã chết rồi hay không?".

Bạch Thiếu Không mở miệng hỏi.

Trận chiến cuối cùng kia, bởi vì hắn bị trọng thương, Bạch Thắng Sơn cũng bỏ mình, cho nên không biết chuyện gì đã xảy ra.

"Sở, Hà, Triệu, đều vẫn lạc!".

Tân Nguyên Phong thở dài một hơi, đáp lời.

"Vậy đại ca thì sao?".

Bạch Thiếu Không lo lắng nói.

"Yên tâm đi, đại ca là nhân vật bực nào, làm sao có thể mắc sai lầm, ta tin hắn sẽ sớm trở về".

Tân Nguyên Phong vỗ nhẹ bờ vai của hắn.

Ngẩng đầu nhìn về phía tộc địa Sở gia, nhíu mày nói: "Nếu như gia hoả kia đúng là người của Sở gia thì thôi, nếu như không phải, vậy thì không cần giữ lại!".

Bạch Thiếu Không gật đầu.

Hai người đều là Đế Cảnh tầng chín, thực lực cùng cảnh giới cũng rất mạnh, cho nên không để Sở gia vào mắt.

Lúc tới gần tộc địa Sở gia, phát hiện một con mèo dễ thương đang ngồi trên mặt đất, Bạch Thiếu Không bèn cười nói: "Nhìn con mèo này rất đáng yêu, không bằng bắt về tặng cho tiểu hồ ly?".

"Đừng tặng cho tiểu hồ ly, có lẽ Lục muội cũng ưa thích, bắt về đưa cho nàng".

Tân Nguyên Phong cười ha hả, mà nói.

Đưa tay chộp tới phía Thiên Linh Miêu.

Bỗng nhiên, bả vai hắn trầm xuống, một thứ gì đó lông mềm mượt, đột nhiên ngồi xổm ở trên vai hắn.

Tâm của hắn chìm xuống đáy cốc!

Bạch Thiếu Không cũng thế!

Trong nháy mắt khi Tân Nguyên Phong chộp tới, con mèo kia đã biến mất.

Đưa mắt liếc qua, lại nhìn thấy nó đang ngồi trên vai Tân Nguyên Phong.

Oanh!

Ngay lập tức, khí thế của hai người đã bộc phát, muốn trấn áp Thiên Linh Miêu.

Ba ba ba!

Khí thế còn chưa kịp bạo phát, đã cảm thấy một bàn chân mèo, vỗ ở trên đầu, tốc độ cực nhanh, trong chốc lát cũng không biết bị đập bao nhiêu phát.

Đập hết Tân Nguyên Phong, sau đó lại đập Bạch Thiếu Không.

Phù Phù!

Hai người Bạch Thiếu Không liền ngã nằm thẳng cẳng, trên mặt đã sưng như đầu heo.

"Meo!".

Thiên Linh Miêu ngồi xổm trước mặt hai người, đưa đôi mắt dễ thương nhìn hai người.

Thần sắc Tân Nguyên Phong lộ vẻ hoảng sợ, hai mắt sưng húp, chỉ còn thấy một đường chỉ, đủ nhìn thấy bộ dáng ngoan ngoãn đáng yêu của Thiên Linh Miêu, trong lòng bắt đầu sợ hãi.

Đây là loại mèo gì?

Thật là đáng sợ!

Dùng thực lực Đế Cảnh tầng chín của hắn, vậy mà một chút phản kháng cũng không có.

Trong lòng Bạch Thiếu Không cũng rất kinh hãi, có chút hối hận vì không nghe lời khuyên của Tần Khả Vận.

Hai người té sóng soài trên đất, toàn thân mềm nhũn, không thể động đậy.

Thực lực toàn thân, dường như đã biến mất.

Chương 340. Đại Tần Gặp Nguy!

Collected & Fixed: OilFish89

Thiên Linh Miêu vừa nâng móng vuốt lên, duỗi về phía Tân Nguyên Phong, móng vuốt càng lúc càng lớn, Nguyên Phong sợ tới mức nín thở.

Thôi xong rồi!

Còn chưa nhìn thấy mặt đại ca, đã chết bởi móng vuốt con mèo này.

"Tam ca...".

Bạch Thiếu Không chỉ có thể trơ mắt nhìn móng vuốt con mèo kia, đập về phía Tân Nguyên Phong, đánh hắn bay xa, té sấp mặt dưới đất.

Tiếp đó, móng vuốt của con mèo kia lại vồ tới phía hắn.

Tạch!

Bạch Thiếu Không ngã ngay bên cạnh Tân Nguyên Phong, hắn chỉ cảm thấy toàn thân đau nhức, giọng nói run rẩy: "Tam ca, huynh thế nào?".

"Còn chưa chết được!".

"Mau cầu cứu tiểu hồ ly đi".

Bạch Thiếu Không đang muốn lấy ra Thông Tấn Phù để cầu viện.

"Vô dụng!".

Tân Nguyên Phong liền ngăn cản hắn.

Cái con mèo này thật là đáng sợ, thực lực đã vượt xa Đế Cảnh, tìm Tần Khả Vận cầu cứu cũng không nên cơm cháo gì.

Thiên Linh Miêu lại bò tới trước mặt hai người, duỗi móng vuốt ra, nắm lấy hai người, chớp mắt đã đi tới trên một đỉnh núi ngoài tộc địa Sở gia.

Sau đó thả hai người Bạch Thiếu Không xuống mặt đất.

Thân thể Thiên Linh Miêu biến lớn, giống như một con nghé, nằm trên một tảng đá lớn.

Nó vung móng vuốt lên, xuất hiện một cây quạt và một cây lược đặc biệt, bay tới trước mặt hai người Bạch Thiếu Không.

Một đạo ánh sáng chiếu rọi, vết thương của hai người, lập tức được chữa khỏi.

Một thân thực lực đã quay về.

Nhưng mà hai người không còn suy nghĩ dám động thủ.

Mà sắc mặt lộ ra vẻ khiếp sợ nhìn về phía hai bảo vật trước mặt, hai món này chính là chí bảo cấp bậc thần khí!

"Cái này...".

Tân Nguyên Phong cẩn thận mở miệng.

"Tạch!".

Thiên Linh Miêu giơ móng vuốt đập hắn ngã lăn quay.

Bạch Thiếu Không liền nuốt một ngụm nước bọt, bày ra bộ dáng nịnh nọt, nói: "Miêu gia, ngài muốn chúng ta chải lông cho ngài ư?".

Dù sao hắn cũng không phải kiếm tu, cho nên tâm tư rất nhanh nhẹn.

Thiên Linh Miêu giơ bàn chân lên, vuốt đầu của hắn, bộ dáng rất hài lòng.

"Tốt, Miêu gia!".

Bạch Thiếu Không lập tức cầm lấy cây lược, bắt đầu chải lông cho Thiên Linh Miêu.

Cây lược này rất đặc thù, mỗi lần hắn chải xuống, đều toát ra từng tia chớp, bộ lông trên người Thiên Linh Miêu, cũng trở nên nhẵn bóng mềm mại.

Tân Nguyên Phong bò dậy, vội vàng cầm lấy cây quạt, trên mặt lộ ra vẻ nịnh nọt, nói: "Miêu gia, ta sẽ quạt cho ngài!".

Xì xào!

Vừa quạt một cái, đã xuất hiện một cơn gió quẩn quanh trên người Thiên Linh Miêu, dường như có một cỗ lực lượng đang xoa bóp.

Chí bảo...!

Ánh mắt Tân Nguyên Phong lộ ra tia nóng bỏng nhìn chăm chú cây quạt trên tay.

Đối với Thiên Linh Miêu, cây quạt này là nó dùng để xoa bóp.

Nhưng mà, gió của cây quạt này, thế nhưng có năng lực mạnh mẽ phá hủy nhục thân, oanh sát thần hồn.

Mặc dù là thần khí, nhưng bởi vì tính chất đặc thù, Tân Nguyên Phong cầm quạt, lại khồng hề tốn sức.

Đương nhiên, hắn không thể nào phát huy toàn bộ uy lực của nó.

Tạch!

Thiên Linh Miêu lại giơ chân đập hắn té nhào.

"Meo!".

Nó rất bất mãn hành vi không chú tâm của Tân Nguyên Phong.

"Tam ca, cẩn thận một chút!".

Bạch Thiếu Không thấy Tân Nguyên Phong bị đánh bay, không đành lòng nên nhắc nhở.

Thiên Linh Miêu thu được hai tên nô bộc, mỗi ngày đều hưởng thụ xoa bóp, nó cảm thấy cuộc sống rất thú vị.

Sở Huyền nhìn thoáng qua, không khỏi cười trộm.

Không để ý đến trò đùa của Thiên Linh Miêu.

Hai người Bạch Thiếu Không rất uỷ khuất, cái con mèo này không chịu thả bọn hắn, vốn là ý định của bọn họ là mang thần khí chạy trốn.

Nhưng bọn họ lại nhận ra một sự thật đau lòng, không lẽ thật sự trở thành nô bộc của con mèo này?

Ba ngày vẫn không có tin tức.

Tần Khả Vận hơi nhíu mày, có chút lo lắng cho hai người Bạch Thiếu Không, thế nhưng nàng lại không dám vác mặt tới Sở gia.

Vạn nhất Sở Huyền giữ nàng ở lại thì làm sao?

Lấy ra Thông Tấn Phù, truyền tin cho Tân Nguyên Phong.

Nhưng rất lâu sau vẫn không thấy hắn trả lời.

Tần Khả Vận càng trở nên lo lắng.

Mà lúc này, chuyện khiến nàng lo sợ đã xảy ra.

Cường giả Đế Cảnh của Đế Quốc Đại Càn tấn công bất ngờ!

Võ giả Đế Cảnh của Cửu Kiếm Sơn, đã tiến vào trấn thủ biên cảnh Tần quốc.

Mà Tà tử của Tà Vương Đình, cũng đã đến biên cảnh Tần quốc.

Tần Khả Vận chỉ có thể đích thân đi tới biên cảnh Tần quốc, truyền tin lần nữa cho hai người Bạch Thiếu Không.

"Đại Càn dị động, Tần quốc gặp nguy!".

Biên cảnh đế quốc Đại Tần, mấy vị võ giả Đế Cảnh đang đối mặt trên không, một phe là đến từ Cửu Kiếm Sơn.

Một phe khác, thì đến từ Đế Quốc Đại Càn.

Hay nói một cách chính xác, là đến từ Đại Càn cung Trung Châu!

Song phương cũng không có động thủ, nhưng mà võ giả Đại Càn cung, cũng không lùi bước, vẫn giữ thái độ gây áp lực.

Chuyện Tần quốc giằng co cùng Đại Càn tại biên cảnh, đã truyền khắp Nam Châu, tất cả thế lực lớn Bắc Vực, đều giữ thái độ yên lặng quan sát kỳ biến.

Tất cả thế lực lớn đều có truyền thừa cổ xưa, tự nhiên biết rõ chuyện thời thượng cổ.

Chương 341. Đều xuất phát!

Collected & Fixed: OilFish89

Hiện tại vẫn chưa đến lúc chọn phe.

Tà Vương Đình ở một bên xem náo nhiệt, cũng không có ý định nghiên về bên nào.

Trận đối đầu này, cho dù tranh đoạt danh ngạch đã hạ màn, vẫn chưa thể chấm dứt, ai cũng biết mưa gió ở Nam Châu chỉ vừa bắt đầu.

Vào một ngày nọ, đột nhiên Nam Châu bị chấn động dữ dội, giống như cảnh tượng hải thị thận lâu, xuất hiện ở một góc Nam Châu.

Chỗ đó bao la rộng lớn, hoang tàn đổ nát, giống như vùng đất chết.

Chiến Ma Cổ Địa!

Nhìn thấy xuất hiện một phế tích hoang tàn to lớn, tất cả cường giả của mấy thế lực lớn, trên mặt đều lộ ra tia ngưng trọng, đại cục ảnh hưởng toàn bộ Bắc Vực, đã sắp bắt đầu.

Chiến Ma Cổ Địa, đã lộ ra một góc khu vực.

Khoảng cách mở ra, cũng đã rất gần.

Sở Huyền đứng ở trong sân, nhìn về phía phương hướng Chiến Ma Cổ Địa, khẽ vuốt Thiên Đạo phù trong tay.

Thời cơ đã sắp tới!

Cùng lúc đó, kỳ hạn hai mươi năm cũng sắp đến rồi.

Nhậm Trường Hà đã đi tới Bắc Vực, Sở Huyền cho hắn ở tại Nam Châu, chờ nhận mệnh lệnh.

Tần Doanh cũng đã lên đường tiến về Nam Châu.

Ở kiếp này, hắn chính là người Nhân Vương Lạc gia, mong muốn thay đổi đại cuộc, báo thù rửa hận!

Một đám đệ tử Đinh Việt, Tiêu Lương, cung kính đứng trước mặt Sở Huyền.

"Chiến Ma Cổ Địa, đã sắp mở ra, đây là một hồi cơ duyên, cũng là bắt đầu thay đổi thời đại".

Giọng nói Sở Huyền vẫn duy trì bình thản.

Tất cả đệ tử, kể cả Sở Vân đều yên lặng lắng nghe.

"Bên trong Chiến Ma Cổ Địa, liên quan đến khí vận chí bảo của năm châu Bắc Vực thời thượng cổ, ai giành được chí bảo, sẽ có cơ hội bước lên vị trí Nhân Vương đầu tiên của Bắc Vực".

Ánh mắt Hắc Nguyệt lấp loé ánh sáng, vị trí Nhân Vương Bắc Vực?

Vị Nhân Vương đầu tiên!

Nếu là nàng có thể bước lên vị trí Nhân Vương, Nhân Vương Cơ gia ở Trung Vực, thì có đáng gì?

Sở Huyền tiếp tục nói: "Đây là một ván cờ kéo dài từ thời thượng cổ, lúc trước có một vị Thần Cảnh Nhân tộc, âm mưu dẫn Ma tộc xâm lấn, đợi đến thời khắc sống còn mới ra tay ngăn cản, mưu đồ vị trí Nhân Vương...".

"Năm đó Đế Tôn Đại Tần thống nhất Nam Châu chính là Tần Doanh, cùng tất cả thế lực lớn Bắc Vực, thiết lập ra ván cờ này, phá hoại âm mưu của người nọ, cho nên kéo dài đến hiện tại...".

"Các ngươi cũng có thể tham dự tranh đoạt, không thể để khí vận chí bảo rơi vào tay kẻ khác".

Sở Huyền nhìn về phía mấy người Đinh Việt nói: "Vị trí Nhân Vương, cũng không quan trọng, huống hồ Cửu vực sắp nghênh đón đại kiếp, vị trí Nhân Vương, cũng không phải là ai cũng tranh được, cũng không nhất định lấy được chí bảo, thì có thể trở thành Nhân Vương!".

Đinh Việt ôm kiếm trong ngực, nói: "Sư tôn, Nhân Vương gì đó đệ tử không quan tâm, trong lòng Đinh Việt ta chỉ có kiếm, chỉ cần kiếm của ta đủ mạnh, Nhân Vương thì thế nào? Nếu nhìn chướng mắt, trảm một phát là xong!".

Sở Huyền cho Đinh Việt một ánh mắt tán thưởng, tuy là gia hoả này bị lừa dối đến lệch lạc, nhưng không thể không nói, bên trên con đường kiếm đạo, ít có người cố chấp giống như hắn!

"Ta cũng không muốn làm Nhân Vương".

Vương Lạc ha ha cười nói.

Tiêu Lương trầm ngâm thật lâu, lắc đầu, hắn cũng không mong ước, mọi chuyện cứ để thuận theo tự nhiên.

Trong mấy người, duy chỉ có Hắc Nguyệt là có tâm tư cố chấp đối với vị trí Nhân Vương.

Sở Huyền nhìn nàng một cái, nói: "Hắc Nguyệt, không nên bị vị trí Nhân Vương làm mờ mắt, đó không phải cực hạn của ngươi".

Trong lòng Hắc Nguyệt hơi chấn động, giật mình tỉnh lại, nếu so với chuyện chấp chưởng Thiên Đạo, vị trí Nhân Vương có là gì?

Suýt nữa đã bị lạc lối!

"Đa tạ sư tôn đề tỉnh".

Sở Huyền tiếp tục nói: "Tần Doanh xưa kia, đã chuyển thế trùng sinh, sắp quay trở về".

"Hiện tại nàng là đệ tử ký danh của vi sư, vi sư đã từng đáp ứng nàng, người có tu vi trên Đế Cảnh, không thể nhúng tay tranh đoạt khí vận chí bảo".

"Thực lực của các ngươi trong Đế Cảnh, có thể nói là mạnh nhất, không thể để khí vận chí bảo rơi vào tay những kẻ khác".

Đinh Việt vỗ ngực nói: "Sư tôn cứ yên tâm, khí vận chí bảo, tất nhiên sẽ vào tay chúng đệ tử".

"Sư tôn, ý của ngài là, chúng ta ra tay giúp sư đệ Tần Doanh?".

Hạng Tinh hỏi dò.

"Đây là ván cờ do hắn bố trí, giúp đỡ hay không thì các ngươi tự lựa chọn, tranh đoạt khí vận chí bảo, cũng do đám các ngươi, thực lực Tần Doanh cũng sẽ không yếu hơn các ngươi".

Sở Huyền cân nhắc một chút, lại nói: "Các ngươi cứ làm tốt phần mình là được, Tần Doanh đã chuẩn bị sẵn hậu chiêu, chưa chắc cần các ngươi giúp đỡ".

Hắn khẽ phất tay, rồi nói: "Tất cả đều xuất phát đi, Nam Châu sắp nổi gió phun mây, làm sao có thể thiếu các ngươi?".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Đám người Đinh Việt cung kính hành lễ, sau đó lần lượt rời đi.

"Thập Tam ca, muội cũng muốn xem một lần".

Sở Vân tâm động nói ra.

"Đi đi".

Sở Huyền gật đầu, tuy là thực lực Sở Vân hơi yếu một chút, nhưng mà xếp trong đám Đế Cảnh, vẫn thuộc về một nhóm mạnh nhất.

Chương 342. Hỗn Độn chi khí!

Collected & Fixed: OilFish89

Trước khi Sở Vân rời khỏi, đảo một vòng quanh tiểu viện, kêu lên: "Tiểu bạch, tiểu bạch, mau tới đây!".

Trên ngọn núi ngoài tộc địa Sở gia, Thiên Linh Miêu dùng mong vuốt đánh bay hai người Bạch Thiếu Không xuống đất, sau đó thu lại cây quạt cùng cây lược, thân hình khẽ động, đã biến mất ngay tại chỗ.

Bạch Thiếu Không cùng Tân Nguyên Phong, nằm ngửa trên đất thở phì phò, trơ mắt nhìn chí bảo bị đoạt đi, trong lòng cảm thấy rất đau xót.

Cung cung kính kính hầu hạ Thiên Linh Miêu thời gian dài như vậy, không phải là thèm nhỏ dãi thần khí hay sao, kết quả là con mèo này, một chút cơ hội cũng không cho.

Hầu hạ lâu như vậy đều là công dã tràng.

May mắn chính là, con mèo này không có giết người.

Tranh thủ thời gian chuồn lẹ.

Tân Nguyên Phong cùng Bạch Thiếu Không cuống quít chạy trốn, có cho bảo vật bọn hắn cũng không dám đến Sở gia lần nữa.!

"Meo!".

Thiên Linh Miêu lập tức xuất hiện ở trước mặt Sở Vân, đôi mắt mở to, bộ dạng đáng yêu.

"Tiểu bạch, chúng ta đi ra ngoài chơi có được không?".

Sở Vân vui mừng ôm lấy nó.

"Meo".

"Đi thôi, đi ra ngoài chơi." Sở Vân ôm Thiên Linh Miêu rời khỏi tiểu viện.

Nàng biết thực lực của mình ra sao, cũng biết Thiên Linh Miêu không đơn giản, có con mèo này bên cạnh, còn có gì phải sợ?

Ngược lại Tô Tiên Nhi vẫn ở tiểu viện.

"Ngươi không ra ngoài xem náo nhiệt?".

Sở Huyền xoa đầu của nàng, bèn nói.

"Nô tỳ ở lại hầu hạ tiên sinh".

Tô Tiên Nhi cười duyên dáng, đáp lời.

"Tùy ngươi".

Trong viện lại trở nên thanh tịnh, Tiểu Thế Giới cũng yên tĩnh.

Các đệ tử đều rời khỏi, Chương Quang vẫn âm thầm bảo hộ Hắc Nguyệt.

Phần thưởng kỳ hạn hai mươi năm đã tới.

"Ký chủ trạch 20 năm, tâm chí vững chắc như núi, ban thưởng một đoàn Hỗn Độn Chi Khí".

Một đoàn Hỗn Độn Chi Khí!

Sở Huyền đọc qua tin tức về phần thưởng.

"Hỗn Độn Chi Khí, khí bổn nguyên từ trong hỗn độn, có thể diễn hóa đạo tắc, dung hợp đạo tắc, rèn luyện đạo tắc...".

Sở Huyền rất kinh hỉ.

Có thể diễn hóa, dung hợp cùng rèn luyện đạo tắc, hỗn độn chi khí có thể giúp đạo tắc lột xác nhanh hơn, có thể diễn hóa ra đạo tắc mới.

Đây vẫn chỉ là tác dụng cơ bản nhất của hỗn độn chi khí.

Hỗn độn chi khí có rất nhiều tác dụng, chính là chí bảo chân chính, trên thực tế đối với Hỗn Độn Bất Diệt Thể của hắn, càng có hiệu quả gia tăng tốc độ tu luyện.

Sở Huyền nhận lấy phần thưởng.

Trong tay hắn xuất hiện một đoàn khí lớn cỡ nắm tay, mông lung, hỗn độn, khó có thể diễn tả bằng lời.

Lúc này Sở Huyền mới thu Hỗn Độn chi khí vào trong cơ thể.

Hỗn Độn chi khí vừa tiến vào trong cơ thể, vang lên tiềng ầm ầm, Hỗn Độn Bất Diệt Thể bắt đầu phát triển, không ngừng mạnh lên.

Tốc độ thu nạp đạo vận cũng tăng vọt.

Đạo tắc lượn lờ, khi gặp được Hỗn Độn chi khí, vậy mà lại dung hợp thành hình thức ban đầu của đại đạo.

Hơn nữa dưới sự rèn luyện của Hỗn Độn chi khí, đạo tắc đã bắt đầu lột xác, phát triển với tốc độ rất nhanh.

Sở Huyền cảm ngộ những thay đổi mà Hỗn Độn chi khí mang đến, cùng với sau khi dung hợp đạo tắc, diễn hóa thành một đại đạo phiên bản thu nhỏ.

Đạo tắc được lột xác, là một loại thăng hoa.

Sở Huyền lâm vào một loại trạng thái kỳ diệu.

Hỗn Độn Chung bên trong Thần hồn, xoay tít, tản mát ra thứ ánh sáng mờ ảo, giống như là có đại đạo bị trấn áp ở bên trong.

Từ lúc Sở Huyền tiến vào trạng thái đột phá, liền xuất hiện một đạo tắc dưới hình thức ban đầu, được sự bồi dưỡng của đạo vận, đang phát triển nhanh chóng.

Rất nhanh liền phát triển thành một đầu đạo tắc hoàn chỉnh.

Tiếp đó lại đưa Hỗn Độn chi khí vào bên trong.

Lực chi đạo tắc!

Ba ngày sau, Sở Huyền tỉnh lại từ trong trạng thái kỳ diệu, tu vi cũng đột phá đã đến Đạo Cảnh 2 quan.

Đối với cảm ngộ tạo ra đại đạo trong tương lai, càng thêm khắc sâu.

Hỗn Độn chi khí, bao phủ toàn thân, mà đạo tắc thì lượn lờ bên trong Hỗn Độn chi khí, khi thì tách ra, khi thì dung hợp.

Từ nay về sau, Sở Huyền có thể dễ dàng dung hợp hay chia tách đạo tắc.

Đồng thời tốc độ tu luyện của hắn lại tiến thêm một bước, tốc độ lột xác của đạo tắc, so với trước kia nhanh hơn không chỉ gấp mười lần.

Không hổ danh là khí bổn nguyên của hỗn độn!

Sở Huyền yên lặng cảm nhận tốc độ tu luyện, nếu muốn đột phá đến Đạo Cảnh 3 quan, dùng tốc độ tu luyện trước mắt, cho dù có Hỗn Độn chi khí rèn luyện đạo tắc, vẫn phải cần thời gian mấy chục năm.

Đối với những võ giả Đạo Cảnh khác, dùng thời gian mấy chục năm đột phá một quan, đó là tốc độ vô cũng kinh khủng rồi.

Nhưng Sở Huyền lại cảm thấy chưa thoả mãn.

Thời gian mấy chục năm là quá dài.

Hơn nữa, một đoàn Hỗn Độn chi khí này, cũng không phải là tồn tại mãi mãi.

Mỗi lần đạo tắc lột xác, đều phải tiêu hao Hỗn Độn chi khí, dựa vào thể tích của đoàn khí Hỗn Độn này, chỉ cần đạo tắc lột xác ba đến năm lần, là tiêu hao sạch sẽ.

Nếu như muốn rút ngắn thời gian đột phá, ngoại trừ cần cung cấp đủ Hỗn Độn chi khí, Nguyên Sơ Đạo Tinh vẫn là điểm mấu chốt.

Chương 343. Mau gọi Tần Doanh lăn ra đây?

Collected & Fixed: OilFish89

Chỉ có thông qua Nguyên Sơ Đạo Tinh, tiến vào trên đại đạo, mới có thể giúp hắn nhanh chóng đột phá Đạo Cảnh.

Dựa vào tốc độ này, bước vào Khai Đạo Cảnh.

Ánh mắt Sở Huyền nhìn về phía Nguyên Sơ Đạo Tinh, dựa theo thành viên mới gia nhập, cùng với mức độ sôi nổi của Đại Đạo Hội, hiện giờ tốc độ lột xác của Nguyên Sơ Đạo Tinh đã nhanh hơn.

Khoảng cách hoàn thành quá trình lột xác, vẫn cần thời gian không ngắn.

Chiến Ma Cổ Địa mở ra, chính là một cơ hội.

Cùng với pháp tắc Thiên Đạo dung nhập vào trong pháp tắc thiên địa Nam Châu, từng bước nuốt chửng pháp tắc thiên địa Nam Châu, cũng là điểm mấu chốt kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Trong đầu Sở Huyền thầm tính toán, vạch ra kế hoạch.

Gia tăng cường giả Khai Đạo Cảnh trong Đại Đạo Hội, cũng rất cần thiết.

Chỉ cần số lượng Khai Đạo giả đủ nhiều, đến lúc đó có thể tạo ra một nhóm Khai Đạo giả, trao đổi kinh nghiệm tâm đắc lẫn nhau.

Nhưng Khai Đạo Cảnh quá ít ỏi.

Cho dù trong tay hắn có Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, cũng rất khó tìm ra Khai Đạo giả.

Sở Huyền suy nghĩ, tìm ra mấy loại phương pháp kích hoạt hệ thống ban thưởng, cùng với đẩy nhanh tiến độ lột xác của Nguyên Sơ Đạo Tinh.

Hắn cảm thấy, phải thu thêm đệ tử mới được.

Chỉ có như thế, mới có thể gia tăng cơ hội kích hoạt hệ thống ban thưởng, hơn nữa những đệ tử này, phải trải rộng khắp nơi trên Cửu vực.

Sau khi Sở Huyền đột phá, liền đặt trọng tâm bên trên kế hoạch Thiên Đạo, thường xuyên chú ý tình huống của Chiến Ma Cổ Địa.

Dựa theo tốc độ khôi phục của pháp tắc thiên địa ở Nam Châu, đã càng lúc càng nhanh, khu vực cổ địa hoang tàn mênh mông kia, dần dần lộ diện một góc tại Nam Châu.

Biên giới Đế Quốc Đại Tần, lại xuất hiện biến hoá.

Hai bên giằng co, kéo dài một đoạn thời gian, cho đến khi Thánh tử Đại Càn cung đến nơi, thì tình thế mới xuất hiện biến hóa.

"Tần Doanh ở đâu?".

Tần Khả Vận bay lướt lên không trung, đi tới trước khu vực hai bên giáp mặt, nhìn thấy Thánh Tử Đại Càn cung, đôi mi thanh tú hơi nhíu lại, bèn nói: "Ngươi là người phương nào?".

"Ngươi chính là vị Nữ Đế Đại Tần kia? Mau gọi Tần Doanh lăn ra đây!".

"Ngươi còn chưa đủ tư cách thấy mặt hắn!".

"Làm càn, ngươi là cái thá gì!".

Ầm ầm!

Thánh Tử đánh ra một quyền, Tần Khả Vận đưa tay ngăn cản, hư ảnh chín cái đuôi hồ ly sau lưng hiện ra.

Phốc!

Nhưng mà, căn bản là nàng không ngăn nổi, lập tức phun máu bay ngược về sau.

"Mau gọi Tần Doanh lăn ra đây, nói cho hắn biết Tào Thiên Nhất đã đến, mối thù phá rối, cũng nên tính toán!".

Thánh tử Đại Càn cung, Tào Thiên Nhất xuất hiện rất hung hăng.

Dùng một quyền đánh bay Tần Khả Vận!

Võ giả Đế Cảnh Cửu Kiếm Sơn, đều lần lượt biến sắc.

"Ta cũng muốn lãnh giáo một chút thực lực của Thánh tử!".

Kiếm quang như cầu vồng, mấy vị võ giả Đế Cảnh Cửu Kiếm Sơn đồng loạt ra tay, chém về phía Tào Thiên Nhất.

"Hừ!".

Tào Thiên Nhất hừ lạnh một tiếng, lại đánh ra một quyền, sau lưng xuất hiện một hư ảnh khổng lồ, uy thế ngợp trời, bay về phía đám võ giả Cửu Kiếm Sơn.

Ầm ầm!

Một quyền này trực tiếp đánh tan kiếm quang, lại một quyền đánh bay một người.

Trong chớp mắt, võ giả Đế Cảnh Cửu Kiếm Sơn, toàn bộ đều bị bại lui.

Trong đó có hai người bị đánh nát nhục thân, thần hồn bị tổn thương, may mắn thoát được một kiếp.

"Tần Doanh, không lẽ ngươi đã chết rồi?".

"Đi ra, nếu không sẽ diệt Đại Tần của ngươi, diệt luôn Cửu Kiếm Sơn!".

Tào Thiên Nhất tràn đầy khí thế.

Tất cả cường giả đang vây xem, đều bị chấn động.

Quá mạnh mẽ.

Một ít cường giả thế hệ trước biết rõ chuyện bên trong, sắc mặt lộ ra tia ngưng trọng, nhìn về phía phương hướng Đại Càn cung, nhíu mày không nói gì.

Quả nhiên lời đồn là thật.

Người nọ chuyển thế sống lại.

Hơn nữa còn đến từ Đại Càn cung.

Đại Càn cung không chỉ là thế lực mạnh nhất Trung Châu, còn là thế lực đệ nhất tại Bắc Vực, có truyền thừa cổ xưa nhất!

Tần Doanh, vị thiên kiêu đệ nhất Bắc Vực kia, hùng tài đại lược, thống nhất Nam Châu.

Có dục vọng thống nhất Bắc Vực, trèo lên vị trí Nhân Vương.

Bởi vì Tào Thiên Nhất, mới xảy ra đại chiến Chiến Ma, Tần Doanh biến mất không thấy, tùy tùng năm đó, đều dùng đủ loại bí pháp trùng sinh ở kiếp này.

Nghe đồn Chiến Ma Cổ Địa, chính là ván cờ do Tần Doanh bố trí!

Cắt đứt con đường của Tào Thiên Nhất!

Tà tử đứng cách đó không xa, nhìn thấy Tào Thiên Nhất xuất hiện rất hung hăn, khẽ nhíu mày, hắn cũng đợi Đế Tôn Đại Tần lộ diện.

"Ha ha, Tần Doanh, ngươi tính toán đủ kiểu, cuối cùng vẫn phải chết?".

Tào Thiên Nhất chờ rất lâu, cũng không thấy Tần Doanh hiện thân, lúc này mới cười một tiếng, rồi nói: "Ngươi đã đã chết, như vậy thì cũng không cần giữ lại Đại Tần!".

Oanh!

Thân hình hắn khẽ động, lại xuất thủ lần nữa, dùng một quyền đánh chết võ giả Đế Cảnh Cửu Kiếm Sơn.

Đế Cảnh vẫn lạc!

"Làm càn!".

Bỗng có một giọng nói truyền đến, khí thế Thiên Cảnh bộc phát, kiếm quang lấp loé đầy trời.

Nhưng mà ở chỗ Đại Càn cung, cũng truyền đến một tiếng cười khẽ: "Lúc tiểu bối đang đọ sức, hà tất phải nhúng tay làm gì? Hẳn là muốn đánh một trận?".

Chương 344. Một chọi hai!

Collected & Fixed: OilFish89

Khí thế trên người Tào Thiên Nhất không giảm, lại đánh ra một quyền giết chết một vị Đế Cảnh.

Sau đó hắn đưa tay chộp tới, dùng linh lực ngưng tụ ra một cự thủ, bay tới phía Tần Khả Vận đang trọng thương.

Sắc mặt Tần Khả Vận trắng bệch.

Trong lòng nàng có chút tuyệt vọng, tại sao Đế Tôn còn chưa trở về?

Không lẽ, đã gặp chuyện ngoài ý muốn?

"Tào tặc, chớ có làm càn!".

Phía xa truyền tới một tiếng gầm giận giữ, kiếm quang lướt qua chân trời.

Oanh!

Cự thủ bị chém vỡ.

Kiếm quang vẫn chưa dừng lại, như một tia chớp, chém về phía Tào Thiên Nhất.

Tân Nguyên Phong!

"Là Tân Nguyên Phong, Kiếm tử của Cửu Kiếm Sơn!".

Trong đám người vây xem, có người mở miệng thốt ra.

Tân Nguyên Phong, Kiếm tử hiện tại của Cửu Kiếm Sơn, là tuyệt thế thiên kiêu.

Đám võ giả Thiên Cảnh thế hệ trước, ánh mắt lộ vẻ ngưng trọng, bọn hắn biết Tân Nguyên Phong có thực lực, đây chính là hảo hữu chí giao của Đế Tôn Đại Tần.

Được xưng thiên kiêu có kiếm đạo đệ nhất Bắc Vực!

Nhưng mà Tào Thiên Nhất, rốt cuộc chính là người nọ trong truyền thuyết trùng sinh...!

Tân Nguyên Phong đánh lại sao?

Chỉ sợ cho dù Tần Doanh có trở về, cũng chưa hẳn là đối thủ?

Dù sao, trước đó Tần Doanh cũng không phải là Thần Cảnh...!

Một ít thế lực, đều đang tính toán đứng về phe nào, cùng với chuẩn bị những gì để tranh đoạt khí vận chí bảo.

Thế cục ở Bắc Vực đã bắt đầu hỗn loạn.

"Tân Nguyên Phong? Trước đây là thiên kiêu có kiếm đạo mạnh nhất Bắc Vực?".

Tào Thiên Nhất cười lạnh một tiếng, một tay búng ra, liền xuất hiện từng thanh đao nhỏ đang lơ lửng trước mặt, bay lượn xung quanh hắn.

Toàn thân phát ra ánh sáng kim sắc, giống như hoá thành tượng đồng, vậy mà hai nấm đấm lại tràn đầy khí tức sắc nhọn.

Đại chiến liền bộc phát.

Ầm ầm!

Tân Nguyên Phong không hổ danh là Kiếm tử Cửu Kiếm Sơn, kiếm đạo đệ nhất Bắc Vực, trực tiếp ngăn cản toàn bộ công kích của Tào Thiên Nhất.

Nhưng mà rất nhanh, đã có người nhận ra, Tân Nguyên Phong đang rơi vào thế hạ phong.

Ánh sáng vàng kim trên người Tào Thiên Nhất, dường như là do Vực chi lực ngưng tụ, hoặc là một loại bí thuật thao túng Vực chi lực? (Vực chi lực: giống với lĩnh vực, chỉ có Đế Cảnh mới sở hữu)

Hơn nữa còn điều khiển từng thanh đao nhỏ, giống như gió xoáy, trực tiếp vây khốn Tân Nguyên Phong, mỗi một thanh đao, đều tương đương với một kích toàn lực của Đế Cảnh tầng chín.

Số lượng thanh đao nhỏ ước chừng trăm chuôi.

Mỗi thời mỗi khắc, Tân Nguyên Phong đều thừa nhận công kích của trăm vị Đế Cảnh tầng chín, cho dù uy lực chỉ ngang với võ giả bình thường.

Nhưng mà lực công kích, vẫn rất kinh khủng.

Dưới sự bủa vây của hàng trăm lưỡi đao, vậy mà Tân Nguyên Phong không thể trốn thoát.

Có một ít cường giả thế hệ trước, lộ ra thần sắc rung động, nhận ra đó là thần thuật công kích cực kỳ bá đạo, trong truyền thuyết của Đại Càn cung: "Diệt Thần Đao Cương"!

Nghe đồn từ thời thượng cổ, từng có một vị Thần Cảnh chết dưới thần thuật này!

Oanh!

Tào Thiên Nhất đánh ra một quyền, truyền linh lực vào Diệt Thần Đao Cương, Tân Nguyên Phong né tránh đủ đường, nhưng mà hắn vừa ngăn được một quyền, thì lại bị lưỡi đao bổ trúng.

Chỉ một thoáng, trên người đã ướt đẫm máu tươi, tựa hồ vừa rồi, đã bị chém trúng trên trăm đao!

"Tào tặc!".

Một tiếng quát to truyền tới, chiến ý trên người Bạch Thiếu Không cuộn trào, đánh ra một quyền.

Bạch Thắng Thần Quyền!

"Hừ!".

Tào Thiên Nhất dùng một quyền nghênh đón, hai quyền vừa va chạm, thân thể Bạch Thiếu Không không lùi mà tiến, chiến ý sục sôi, lại đánh ra một quyền.

Ầm! Ầm! Ầm!

Giờ phút này, Bạch Thiếu Không đã bị chiến ý chi tướng bao phủ, khí thế cường hãn quét ngang, từng bước một đánh về phía Tào Thiên Nhất.

"Là Bạch Thiếu Không!".

Một lão già gần đất xa trời, trầm giọng thốt ra.

"Ngươi biết hắn?" Người bên ngoài bèn hỏi thăm.

"Làm sao ta có tư cách biết hắn, Thiếu chủ Bạch Thắng Sơn, thiên kiêu mạnh nhất, là người thứ hai được xưng Bạch Thắng, đáng tiếc...".

Một ít võ giả thế hệ trước đều trầm mặc không nói, đại chiến năm đó, bọn hắn không có tư cách tham dự, chẳng qua là nghe kể lại mà thôi.

Thời gian đã trôi qua hơn 10 vạn năm.

Lâu đến mức trí nhớ cũng mơ hồ.

Bọn hắn đều là người sắp đến đại hạn, vì ván cờ Chiến Ma Cổ Địa, bọn hắn ngủ say duy trì hơi tàn đến nay, chính là muốn nhìn thấy những nhân vật tuyệt thế trước đó, tranh phong thêm lần nữa.

Tào Thiên Nhất không hổ danh là người nọ trong truyền thuyết chuyển thế, dùng Diệt Thần Đao Cương vây giết Tân Nguyên Phong, lại cứng đối cứng cùng Bạch Thiếu Không, lấy một địch hai đại thiên kiêu, cũng không rơi xuống hạ phong.

"Bạch Thắng Thần Quyền?".

Tào Thiên Nhất cười lạnh một tiếng, nói: "Cho dù là Bạch Thắng, thì ta cũng không xem ra gì, huống chi ngươi không phải Bạch Thắng, hôm nay sẽ cho ngươi mở rộng tầm mắt, Diệt Thần Kim Quyền của Đại Càn cung!".

Rầm!

Bỗng nhiên ánh quyền màu vàng kim bộc phát, đánh thẳng về phía Bạch Thiếu Không.

Không có bất kỳ kỹ xảo gì, chỉ là một quyền cường hãn.

Ầm! Ầm! Ầm!

Bất quá mới hơn mười quyền, Bạch Thiếu Không đã phun máu tươi, chiến ý trên người đã gần như tan tành, thân hình xụi lơ lui về sau.

Tất cả mọi người đều trợn mắt há họng.

Quá mạnh đi!

Chương 345. Tào Thiên Nhất Quá Mạnh!

Collected & Fixed: OilFish89

Một mình Tào Thiên Nhất, độc chiến Tân Nguyên Phong cùng Bạch Thiếu Không, vẫn chiếm lấy thượng phong, đánh lui Bạch Thiếu Không, mà trên người Tân Nguyên Phong cũng đã ướt đẫm máu tươi.

Tình thế đã muốn bại vong.

Tà tử cách đó không xa, ánh mắt lộ vẻ ngưng trọng, Tào Thiên Nhất đúng là kình địch của hắn!

Hắn tin tưởng, cho dù lấy một chọi hai, Tào Thiên Nhất vẫn chưa sử dụng toàn lực!

"Tần Doanh, nếu ngươi không lộ mặt, hai vị huynh đệ này của ngươi, sẽ bị đánh chết!".

Ánh mắt sắc bén của Tào Thiên Nhất lướt qua bốn phía.

Tất cả mọi người đang chờ đợi.

Sự xuất hiện của vị Đế Tôn Đại Tần kia.

Nhưng mà, thật lâu cũng không có ai đứng ra.

"Ha ha, Tần Doanh, có lẽ là ngươi chết ngộp rồi?".

Tào Thiên Nhất cười to, "Đã như vậy, ta sẽ đưa huynh đệ của ngươi cùng đoàn tụ!".

Ầm!

Một quyền nóng bỏng, như sấm rền vang vọng giữa không trung, đánh nát chiến ý toàn thân Bạch Thiếu Không, phun máu bay ngược như diều đứt dây.

Diệt Thần Đao Cương, bỗng nhiên bộc phát uy lực mạnh mẽ, vo số ánh đao chém về phía Tân Nguyên Phong.

Thần Cảnh Cửu Kiếm Sơn muốn ra tay ngăn cản, nhưng mà Thần Cảnh Đại Càn cung cũng không phải là ăn chay.

"Tào tặc, chết đi!".

Bỗng nhiên xuất hiện một người lao tới, khắp bầu trời chiếu xuống vô số tinh quang, chỉ một giây thôi, tinh quang đã hoá thành một mặt biển lớn, cuộn trào từng đợt sóng mãnh liệt. (tinh quang: ánh sao)

Không ngừng vang lên tiếng nổ đùng đoàng.

"Đây là?".

Trong đám võ giả thế hệ trước, không ít người đều lộ ra vẻ nghi hoặc.

"Đây là Tinh Hải Thần Thuật của Tinh Hải Tông!".

"Không phải Tinh Hải Tông đã trực tiếp bị diệt trong trận đại chiến kia sao?".

"Là Bàng Tinh Hải, trước đó là tông chủ Tinh Hải Tông, được xưng là tông chủ có thiên phú mạnh nhất, trẻ tuổi nhất từ trước tới nay của Tinh Hải Tông!".

Trước đó không lâu, Nam Châu xuất hiện một di tích cổ bị tàn phá, chính là Tinh Hải Tông năm đó!

Tinh hải dậy sóng, ầm ầm lướt tới Diệt Thần Kim Quyền của Tào Thiên Nhất. (tinh hải: mặt biển đầy ánh sao)

Ầm ầm!

Tinh quang hơi ảm đạm, ngay sau đó lại bộc phát, cuồn cuộn như sóng thần, bảo hộ trước mặt Bạch Thiếu Không.

Một bóng người cao lớn, đứng ở phía trên ngọn sóng tinh hải, sau đó cuốn lấy tất cả sóng lớn Tinh Hải, vỗ tới trước mặt Tào Thiên Nhất!

"Bàng Tinh Hải, Tinh Hải Tông của ngươi đã bị diệt, ngươi còn sống làm chi? Hôm nay, ta sẽ tiện đường tiễn ngươi một đoạn về nơi chín suối!".

Tào Thiên Nhất không lộ ra một chút sợ hãi, trực tiếp đón đỡ.

Lấy một địch ba!

"Lão Nhị, lão Tam, ta đã đến!".

Lại xuất hiện một người, trên tay cầm một thanh đại khảm đao, cưỡi một đầu yêu thú Đế Cảnh, phóng thẳng tới trước mặt Tào Thiên Nhất.

"Ha ha, đến rất đúng lúc, hôm nay Tào Thiên Nhất ta sẽ đưa các ngươi đoàn tụ cùng Tần Doanh!".

Thần sắc Tào Thiên Nhất vẫn bình thản, tách ra một phần Diệt Thần Đao Cương, bay thẳng đến người vừa tới.

"Hắn là Bành Kỳ Quang, thiếu chủ của Kỳ Sơn Minh?".

Không ít người nhận ra nam tử cưỡi yêu thú.

Trong đám võ giả thế hệ trước, có người thấp giọng nói: "Là thiên tài tán tu Bành Kỳ Quang trước đó, không ngờ rằng hắn cũng chưa chết, Tần Doanh không hổ danh là đệ nhất nhân Bắc Vực xưa kia...!".

Không ít võ giả lớn tuổi đều gật đầu, quả nhiên Đế Tôn Đại Tần rất bất phàm..., bố cục ngăn đường Thần Cảnh, huynh đệ cũng chưa chết, thuận lợi chuyển thế trùng sinh.

Còn hắn thì sao?

Chắc là vẫn chưa chết?

Khó đoán!

Dù sao, người Tào Thiên Nhất hận nhất là hắn, tất nhiên sẽ giết hắn đầu tiên, chưa hẳn có cơ hội chạy thoát trùng sinh.

Đám võ giả lớn tuổi cùng tụ họp một chỗ, quan sát tình hình biến đổi trước mắt, ánh mắt bọn hắn đều trì trệ, không biết suy nghĩ cái gì.

Ngủ say duy trì hơi tàn đến nay, chính là vì sự tình Chiến Ma Cổ Địa, tự nhiên là bọn hắn có mục đích, hơn nữa là đã đạt thành hiệp ước.

Tào Thiên Nhất lấy một địch bốn, vẫn không rơi vào thế hạ phong, tuy là Bạch Thiếu Không cùng Tân Nguyên Phong đã suy yếu, nhưng có thể nhìn ra thực lực Tào Thiên Nhất rất mạnh.

Đa số võ giả Đế Cảnh, đều lộ vẻ trầm mặc.

Chênh lệch quá xa!

Bọn họ so sánh với tuyệt đỉnh thiên kiêu như Tân Nguyên Phong, vốn đã không bằng, kết quả thực lực Tào Thiên Nhất còn khủng bố hơn.

Có lẽ, chỉ có hai vị kia độc chiến trăm đế, mới có thể đánh một trận cùng Tào Thiên Nhất?

Không ít người đều có chung suy nghĩ này.

Nhưng nhìn lại sự bá đạo của Tào Thiên Nhất, bọn hắn đều cảm thấy, cho dù hai vị kia ra mặt, chỉ sợ cũng không bằng.

Trong đám người cách đó không xa, mấy người Đinh Việt đang quan sát trận chiến.

"Rất mạnh!".

Tiêu Lương khẽ híp mắt, thốt ra.

"Đúng là rất mạnh!".

Đinh Việt cũng ngưng trọng gật đầu.

Vương Lạc bất đắc dĩ nói: "Tuy là ta đánh không lại hắn, bất quá hắn cũng không làm gì được ta!".

Đối mặt Tào Thiên Nhất, cho dù đánh không lại, Vương Lạc vẫn có thể dựa vào trận đan, cấm đan, các loại đan đặc thù, có thể thong thả cầm chân hắn, đồng thời chạy thoát.

Chương 346. Lần Lượt Ra Sân!

Collected & Fixed: OilFish89

Hạng Tinh cười ha hả, trong tay cầm một con rối, nói ra: "Xét về thực lực, đúng là ta không bằng hắn, nhưng ta lại có khôi lỗi...!".

Đinh Việt cùng Tiêu Lương không khỏi chửi thầm, hai người đều dựa vào thực lực của bản thân, nhưng Vương Lạc cùng Hạng Tinh thì không giống vậy.

Nhất là Hạng Tinh, đã luyện chế ra khôi lỗi thiên binh.

Có thể bộc phát ra một đòn của Thiên Cảnh.

Mặc dù là hơi yếu, hơn nữa cũng không thể kéo dài, nhưng chỉ cần dựa vào khôi lỗi thiên binh này, hắn tuyệt đối vô địch cùng cảnh giới.

Trừ phi trước khi hắn lấy khôi lỗi ra, đánh hắn trọng thương, thậm chí giết chết!

Nhưng mà thực lực của Hạng Tinh cũng không kém, nếu muốn giết hắn trong nháy mắt, hầu như không có khả năng!

Trên mặt Hắc Nguyệt không lộ ra biểu cảm gì, bởi vì thói quen, nên gương mặt nàng rất khó biểu lộ sắc thái tình cảm, đưa mắt quan sát cuộc chiến phía xa, âm thầm đánh giá thực lực của bản thân.

Dựa vào sự mạnh mẽ của Thiên Đạo Quyết, nếu nàng ra tay toàn lực, vẫn có thể dễ dàng áp chế Tào Thiên Nhất.

Sở Vân ôm Thiên Linh Miêu trong ngực, nhìn đám người Tào Thiên Nhất đánh đến trời đất quay cuồng, trong lòng chỉ biết thở dài, quá mạnh đi.

Nàng tự hỏi mình cũng là cường giả trong Đế Cảnh, hiện tại vừa so sánh, mới phát hiện chênh lệch giữa mình và bọn họ rất lớn.

"Tần Doanh, ngươi còn không lộ mặt ư?".

"Vẫn muốn rút đầu núp trong bóng tối sao?".

Một bên Tào Thiên Nhất chiến đấu, một bên thì nhìn xung quanh hét lớn.

Dư gia Đông châu.

Một gã thanh niên cầm kiếm bước ra, đi từng bước một về phía Tào Thiên Nhất.

Mỗi một bước đi, khí thế trên người hắn lại tăng thêm một phần, kiếm ý cũng bắt đầu bốc lên.

"Là Dư Bách Long, hắn muốn làm gì?".

Không ít võ giả đều lộ ra vẻ ngạc nhiên.

Nhân vật thủ lĩnh hiện tại của Dư gia, tuyệt thế thiên kiêu Dư Bách Long.

Ánh mắt Tào Thiên Nhất quét tới trên người hắn, cười lạnh một tiếng, nói: "Dư Bách Long, ngươi cũng chưa chết?".

Giận quá hoá cười, nói: "Tốt, tốt, Tần Doanh, vậy mới đúng chứ, huynh đệ của ngươi không chết người nào đúng không!".

"Dư Bách Long, nếu ngươi dám nhúng tay vào, Tào Thiên Nhất ta, tất nhiên sẽ diệt Dư gia ngươi!".

Dư Bách Long vẫn giữ im lặng, tiến tới từng bước một, kiếm ý không ngừng dâng cao, kiếm trong tay đã phát ra ánh sáng.

Nhưng mà, nhưng vào lúc này, xuất hiện một người, đứng chắn trước mặt của hắn.

"Ngươi muốn ngăn cản ta?".

Dư Bách Long lạnh lùng liếc nhìn Lăng Bạch Vân.

"Dư gia của ngươi đã có lựa chọn, tự nhiên Lăng gia cũng phải phụng bồi, Dư Bách Long ngươi không thể chen ngang!".

Lăng Bạch Vân cười lạnh một tiếng, rồi nói.

"Đã như vậy, vậy thì để ta lĩnh giáo thiên kiêu đệ nhất Đông Châu!".

Dư Bách Long phẫn nộ ra tay.

Lăng Bạch Vân cũng không nhượng bộ chút nào, lập tức bộc phát chiến đấu, trong lòng hai bên đều mang phẫn nộ!

Người vây xem trong, không ít người đều kinh ngạc.

Thế mà Lăng Bạch Vân đứng ra ngăn cản Dư Bách Long?

Không phải hai nhà Dư gia cùng Lăng gia là thông gia sao?

"Đúng rồi, gần đây ta nghe đồn, thiên kim Dư gia Dư Bối Bối thích người khác, Dư gia cố ý bội ước, cho nên...".

"Là đứa con bị giục bỏ của Kế gia sao?".

"Đúng vậy, ta cũng nghe thấy".

Một đám người đang xem liền giật mình, khó trách Lăng Bạch Vân lại tức giận như thế.

Dựa vào sự cao ngạo của hắn, chỉ có hắn mới có quyền huỷ hôn.

Làm sao chấp nhận bị người khác từ hôn?

Hơn nữa, trong lúc có hôn ước, vị hôn thê lại đi thích người khác, cùng người khác dính liền một chỗ, tương đương với chuyện cho hắn mọc sừng...!

Dư Bách Long bị Lăng Bạch Vân ngăn lại, mà Tào Thiên Nhất lấy một địch bốn, vẫn không rơi xuống hạ phong, Bạch Thiếu Không bị thương không nhẹ, Tân Nguyên Phong cũng tương tự, đều bị ảnh hưởng nhất định.

Bất quá Bàng Tinh Hải cùng Bành Kỳ Quang, đều là võ giả Đế Cảnh có thực lực mạnh mẽ, hai người liên thủ rất khó khăn mới chặn được Tào Thiên Nhất.

Nhưng mà, Đại Càn cung lại đứng về phe Tào Thiên Nhất, ngoại trừ Lăng Bạch Vân bởi vì ân oán cùng Dư gia, mới đứng chen ngang phá rối.

Người bên phe Tào Thiên Nhất, còn chưa có ai ra tay.

Tình thế hiện tại tương đối bất lợi với Tần quốc.

Phần đông thế lực đều lặng lẽ quan sát cuộc chiến, hoặc là đang chờ Tần Doanh xuất hiện.

Nếu là Tần Doanh thật sự đã chết, thế cục Chiến Ma Cổ Địa, chỉ có thể dựa vào phe Tân Nguyên Phong, nếu muốn tự mình mò mẫm, là tuyệt đối không thể nào làm được.

"Ha ha, Nam Châu đúng là náo nhiệt".

Ngay vào lúc này, lại có một đoàn người đi tới.

Cầm đầu một vị nam tử, trên trán có một ấn ký hoa văn màu đen, có vẻ tà dị, trong tay nắm một lưỡi đao có hình bán nguyệt.

Tất cả cường giả Bắc Vực, đều cảm thấy rùng mình, thế lực đến từ ngoại vực!

Hơn nữa, cỗ khí tức trên người đối phương... Khiến cho một ít cường giả kiến thức uyên bác, không khỏi nhớ đến một thế lực.

Tức thì sắc mặt lộ vẻ vô cùng khó coi.

Thiên Thánh Tông Bắc Châu Tây Vực!

"Hừ!".

Mấy võ giả lớn tuổi, đều hừ lạnh một tiếng, ánh mắt lộ ra tia sắc lạnh.

"Như thế nào, không chào đón ta sao?".

Mạc Hồng Lưu lạnh lùng quét mắt qua đám võ giả ở đây.

Chương 347. Có Nên Ra Tay Giúp Một Chút?

Collected & Fixed: OilFish89

Tà tử híp mắt, liếc nhìn Mạc Hồng Lưu, sau đó cười lạnh nói: "Ta tưởng là đại nhân vật nào, thì ra là tạp chủng Thiên Thánh Tông!".

"Ngươi muốn tìm chết!".

Sắc mặt Mạc Hồng Lưu trở nên âm trầm.

Tà tử không sợ chút nào, phe phẩy quạt giấy trong tay, cười khẩy nói: "Ai mà chả biết, Thiên Thánh Tông ở Bắc Châu Tây Vực, chính là hỗn huyết giữa Nhân tộc cùng Thiên Ma tộc, không phải tạp chủng thì là thứ gì?".

"Ngươi tìm chết!".

Thân hình Mạc Hồng Lưu khẽ động, hóa thành một đạo bón đen, chớp mắt đã lao tới trước mặt Tà tử, lưỡi đao bán nguyệt trong tay, chém thành một vòng tròn, nhắm về phía cổ Tà tử.

Keng!

Tà tử xoè quạt giấy ra, vẫn ung dung đón đỡ.

Đại chiến lại nổ ra!

Tà tử đại chiến cùng Mạc Hồng Lưu, so với mấy Tào Thiên Nhất còn ác liệt hơn, vô số võ giả Đế Cảnh, không chịu nổi dư chấn của cuộc chiến, nháo nhào lui ra mấy trăm trượng.

Đám cường giả Thiên Cảnh của mấy thế lực lớn, thần sắc đều lộ ra tia ngưng trọng, nhìn về phía Đại Tà Cung cùng Thiên Thánh Tông, sắc mặt ai cũng âm trầm.

Hai phe này đều là thế lực từ bên ngoài.

Nhưng mà, thực lực của bọn họ rất mạnh, tất cả thế lực lớn Bắc Vực lại không đồng lòng, tự nhiên không thể nào trục xuất đám người này ra khỏi Bắc Vực.

Từ lúc Mạc Hồng Lưu đại chiến cùng Tà tử, Tào Thiên Nhất cũng dừng tay, thân hình khẽ động, đã về tới trận doanh Đại Càn cung, híp mắt nhìn trận chiến ở phía xa.

Dư Bách Long cùng Lăng Bạch Vân cũng dừng tay.

Sở Huyền nhìn thấy tình cảnh bên trong Khuy Thiên Kính, ánh mắt hơi nheo lại, vị thần lão Ma tộc kia đã xuất hiện.

Chính là Mạc Hồng Lưu!

Thiên Thánh Tông ở Bắc Châu Tây Vực.

Một thế lực Nhân tộc có huyết mạch Thiên Ma.

Thuộc về hỗn huyết.

Hắn cũng biết, nếu là Thiên Ma tộc thuần chủng, bất luận ra sao, đều không thể tham dự tranh đoạt khí vận chí bảo.

Bởi vậy, hắn mới chuyển thế trùng sinh, trở thành Thánh tử Thiên Thánh Tông, ở Bắc Châu Tây Vực.

"Thật mạnh!".

Tô Tiên Nhi thở dài nói ra.

Bất luận là Tào Thiên Nhất, Tà tử hay Mạc Hồng Lưu, đều có thực lực rất mạnh, vượt xa đám võ giả Đế Cảnh bình thường.

Thực lực của đám người Tân Nguyên Phong, đã xem như rất mạnh, nhưng nếu so với ba người Tào Thiên Nhất, thì không chỉ kém một bậc thôi đâu.

"Bọn họ cũng không phải người bình thường, đương nhiên thực lực cũng không thể so với người thường".

Sở Huyền cười nhạt, giải thích.

Tà tử cũng là một vị Thần Cảnh nào đó chuyển thế, điểm khác biệt so với mấy người Tào Thiên Nhất, chính là hắn dùng phân hồn Thần Cảnh để chuyển thế.

Đối phương tan tành một phần thần hồn, sau đó lại chuyển thế trùng sinh.

Đây là hắn có ý định dùng phân hồn chuyển thế, sau khi giành được chí bảo, sẽ dung hợp cùng bản thể, một bước đột phá cảnh giới càng cao hơn.

Đúng là âm mưu to lớn!

Sở Huyền nhìn vào trong Khuy Thiên Kính, ở giữa không trung xuất hiện mấy bóng người đang núp.

"Bọn họ đều là?".

Tô Tiên Nhi kinh ngạc thốt lên.

Những người này chính là tuyệt thế cường giả.

Một người trong đó, chính là Chương Quang ông ngoại Hắc Nguyệt, thân hình hắn đang núp khá gần Hắc Nguyệt.

Mấy người còn lại, một người là Đại Càn cung, một người là Thiên Thánh Tông, còn có một người là Cửu Kiếm Sơn.

Sở Huyền đưa tay điểm nhẹ lên mặt kính, chỗ biên giới Nam Châu, cũng xuất hiện vài bóng người đang ẩn núp.

"Ồ, bình thường thì không thấy Thần Cảnh, hiện tại xuất hiện một đám".

Nếu như không có Thần Cảnh tham gia, Sở Huyền còn cảm thấy rất bất thường, dù sao đây chính là sự tình 5 món khí vận chí bảo của một vực.

Dựa vào tình huống trước mắt, phe của Tần Doanh đang ở thế yếu.

Đương nhiên, thế lực khác ở Bắc Vực, có lẽ đều thiên về phe Tần Doanh, dù sao đối với chuyện Tào Thiên Nhất làm lúc trước, dẫn Ma tộc xâm lấn, mưu đồ vị trí Nhân Vương đã làm cho bọn họ bất mãn.

Mấy vị võ giả lớn tuổi duy trì hơi tàn, chỉ sợ sẽ đứng ra ngăn cản, không để chí bảo rơi vào trong tay Ma tộc, thậm chí không thể để Tào Thiên Nhất đoạt được.

Bởi vì hắn có tâm tính xấu xa!

Tình nghi gây tai hoạ cho Nhân tộc.

Sở Huyền ngồi ở trong sân, nhìn xem chiến đấu tại biên giới Tần quốc, pha một bình trà, ăn chút bánh ngọt, vô cùng sảng khoái.

Tô Tiên Nhi ngồi xem bên cạnh hắn, cũng thấy rất hấp dẫn.

Tà tử cùng Mạc Hồng Lưu, vẫn còn đánh nhau, chưa phân thắng bại.

Kỳ thực hai bên đều không dùng toàn lực.

Vẫn chưa tới lúc.

Đinh Việt cùng Tiêu Lương quan sát cuộc chiến, cũng không khỏi thở dài, trừ mình ra, vẫn còn võ giả Đế Cảnh mạnh như thế.

"Ngươi nói, vị sư đệ Tần Doanh kia, có chống lại bọn họ không?".

Đinh Việt lộ vẻ ngờ vực, nói ra.

"Khó đoán!".

Tiêu Lương lắc đầu.

"Theo như ta biết được, thời điểm Tần Doanh đỉnh phong, cũng chưa đột phá Thần Cảnh, cho dù sư tôn thu hắn làm đệ tử ký danh, chỉ sợ thực lực của hắn, còn chưa thể vượt qua đám người này".

Hắc Nguyệt mở miệng nói.

Nàng quản lý Hắc Nguyệt Lâu, lại là đến từ Trung Châu Trung Vực, cho nên biết rất nhiều tin tức cơ mật.

"Chúng ta có nên ra tay giúp hắn một chút?".

Hạng Tinh mở miệng hỏi.

Chương 348. Chèn ép!

Collected & Fixed: OilFish89

"Xem tình huống thế nào đã, dù sao thì khí vận chí bảo, chỉ có thể thuộc về chúng ta, không thể để người khác chiếm được".

Đinh Việt khẽ vuốt lưỡi kiếm trên tay, lại nói: "Vài món khí vận chí bảo kia, nhất định có tác dụng đối với sư tôn, không thể để chúng rơi vào tay kẻ khác".

Hắc Nguyệt khẽ gật đầu, dường như đang suy tư.

"Các ngươi đoán xem, có Thần Cảnh tham gia hay không...?".

Vương Lạc hỏi mọi người bên cạnh.

"Không phải Chương tiền bối là Thần Cảnh hay sao?".

Đinh Việt liếc nhìn chỗ Chương Quang đang núp, cười nói.

"Mặc kệ có Thần Cảnh hay không, dù sao cũng không ảnh hưởng tới chúng ta, đừng quên sư tôn đã nói, người có tu vi cao hơn Đế Cảnh, không được phép tham dự".

Hạng Tinh gõ con rối trong tay, cười ha hả nói: "Dùng năng lực của ta, ai dám chống đối?".

Mấy người Đinh Việt cũng cạn lời.

Khôi lỗi của Hạng Tinh, đúng là có thể quét ngang Đế Cảnh.

Trận chiến giữa Tà tử cùng Mạc Hồng Lưu đã kết thúc, ai cũng không chiếm được chỗ tốt.

Trước khi rời đi, Tào Thiên Nhất có để lại một câu.

"Ba ngày sau, ta lại đến Tần quốc, nếu như Tần Doanh không lộ mặt, thì Tần quốc không cần tồn tại nữa!".

Sắc mặt Đám người Tân Nguyên Phong đều lộ ra vẻ âm trầm.

Đồng thời trong đáy mắt cũng lộ ra vẻ lo lắng.

Có lẽ đại ca sẽ không gặp chuyện gì bất trắc chứ?

Đế cung Đại Tần, Tần Khả Vận đang bị trọng thương, sắc mặt nàng trắng nhợt, đang uống đan dược trị thương.

Mà Tân Nguyên Phong cùng Bạch Thiếu Không, cũng đang trị liệu thương thế.

Ba ngày sau, nếu như Tần Doanh không ra mặt, sẽ xảy ra một hồi ác chiến.

Hiện tại, Tông chủ và đám người cao tầng Cửu Kiếm Sơn đều rất lo lắng, bọn họ không biết Tần Doanh có xảy ra chuyện gì hay không?

Nếu như không có hắn đứng ra gánh vác, thì làm sao chống lại Tào Thiên Nhất?

Ván cờ này, chính là tự tay hắn bố trí.

Mối thù ngăn đạo, làm sao mà Tào Thiên Nhất có thể từ bỏ?

"Đế Tôn Đại Tần, sẽ không để cho các ngươi thất vọng".

Bên trong Cửu Kiếm Sơn, có một vị trưởng lão lớn tuổi mở miệng nói.

"Nếu như xảy ra chuyện ngoài ý muốn, đám lão giả chúng ta, sẽ cùng nhau ra tay, bất luận như thế nào, cũng không thể để cho tào tặc chiếm được chí bảo, nhất là chí bảo Nam Châu!".

Hai người Bàng Tinh Hải, Bành Kỳ Quang vẫn giữ yên lặng.

Thật lâu sau, Bành Kỳ Quang mới nói: "Kỳ Sơn Minh sẽ ra tay".

Tông chủ Cửu Kiếm Sơn cân nhắc một chút, rồi mở miệng hỏi: "Kẻ phản bội năm đó, đến tột cùng là ai?".

Bàng Tinh Hải cắn răng nói: "Lúc trước cùng vạch ra kế hoạch, tổng cộng rất nhiều người, phần lớn đều đã chết đi, người có thể tiếp xúc đến bí mật hạch tâm, ngoại trừ mấy người chúng ta, thì những người biết đều đã không còn".

"Nếu như có người chưa chết, thì chính là kẻ phản bội lúc trước tiết lộ thông tin!".

Bành Kỳ Quang căm hận nói: "Nếu như không phải kẻ phản bội tiết lộ tin tức, làm sao đến mức này!".

Trước kia Tào Thiên Nhất có tu vi Thần Cảnh...

Sau khi Tần Doanh khám phá ra âm mưu của hắn, mới bắt đầu vạch ra kế hoạch ngăn cản đối phương, Nhân tộc cũng không phải chỉ có Tào Thiên Nhất là Thần Cảnh.

Nhưng mà, kế hoạch bị tiết lộ, không thể không mạo hiểm, cuối cùng lần lượt chuyển thế trùng sinh.

Tông chủ Cửu Kiếm Sơn chậm chạp nói: "Kiếm chủ đã trở về, không bằng nhờ lão nhân gia tự mình xuất thủ, giết Tào Thiên Nhất?".

Một bóng người đột nhiên xuất hiện, dáng người cao to, gương mặt gầy gò, toàn thân không lộ ra chút khí tức nào.

"Lão quỷ kia ở Đại Càn cung cũng đã trở về, còn có mấy vị cùng cấp, ta không thể ra tay".

"Bái kiến Kiếm chủ!".

Mọi người dồn dập hành lễ.

Đây là một trong mấy vị tổ sư khai phái Cửu Kiếm Sơn

Tuyệt thế cường giả Thần Cảnh, trước đó, một mực ẩn cư trong Hoang Cổ vực, cũng bởi vì sự tình Chiến Ma Cổ Địa, mới trở về Bắc Vực.

Năm xưa, hầu như Thần Cảnh đã không còn sống tại bát vực, tất cả đều đi Hoang Cổ vực, cũng không biết nguyên nhân vì sao.

Chỉ có một mình Tào Thiên Nhất, lặng yên trở về, ý định mưu tính vị trí Nhân Vương Bắc Vực, mới dẫn tới hàng loạt sự kiện tiếp theo.

"Chỉ mong Tần Doanh không xảy ra chuyện gì".

Kiếm chủ Cửu Kiếm Sơn thở dài một hơi, thân hình liền biến mất.

Cường giả Thần Cảnh, đã cảm ứng được mơ hồ, tựa hồ Cửu vực có chút thay đổi, cho nên mới bắt đầu rời khỏi Hoang Cổ vực.

Ba ngày sau.

Tào Thiên Nhất lại tập kích lần nữa.

Mấy người Tân Nguyên Phong chỉ có thể nghênh chiến, lần này cũng không phải chỉ có một mình Tào Thiên Nhất ra tay, còn có một vị cường giả Đế Cảnh Đại Càn cung.

Bạch Thiếu Không đại chiến cùng vị Đế Cảnh kia, còn ba người Tân Nguyên Phong thì liên thủ đối kháng Tào Thiên Nhất, khó khăn lắm mới ngăn cản được.

Nhưng mà luôn ở trong trạng thái phòng thủ.

"Ha ha, ba ngày sau ta lại đến, nếu Tần Doanh không lộ diện, vậy thì danh ngạch tiến vào Chiến Ma Cổ Địa, phải thương nghị không cho các ngươi tiến vào".

Tào Thiên Nhất cười to, sau đó rời đi.

Chương 349. Mềm mại đàn hồi thế này?

Collected & Fixed: OilFish89

Đám người Tân Nguyên Phong đều cảm nhận được sự bất lực.

Trước đó, bọn hắn đều nghĩ rằng, có thể một mình chống đỡ một phương, cho dù không đánh lại, cũng không bị người khác chèn ép đến mức này.

Nhưng sự thật rất tàn khốc, khi không có Tần Doanh đứng ra làm người lãnh đạo, quả thực bọn hắn không chịu nổi một đòn!

Bốn người vẫn tọa trấn biên cảnh, không có quay về đế đô Đại Tần.

Đế cung Đại Tần, Tần Khả Vận đang ngồi ở trên giường.

Sắc mặt nàng tái nhợt, vết thương vẫn chưa lành, trong miệng lẩm bẩm nói: "Chủ nhân, ngài đang ở đâu, tại sao còn chưa trở về?".

Nếu Tần Doanh không về kịp, bọn họ dùng cách gì đối chọi với Tào Thiên Nhất?

Bỗng nhiên, cánh cửa bật tung ra.

Một bóng người xinh đẹp bước vào, Tần Khả Vận ngẩng đầu nhìn lên, lập tức chấn động tâm thần, người này có dung mạo tuyệt thế, lộ ra một cỗ khí thế oai hùng.

Phong hoa tuyệt đại, trên người toát ra một cỗ khí thế đế vương trời sinh, nếu so sánh với người này, Tần Khả Vận cảm giác Nữ Đế Đại Tần như nàng, chính là một trò cười.

Nàng mới đúng là tuyệt thế Nữ Đế!

Trong thoáng chốc, Tần Khải Vận vừa sợ hãi vừa kinh ngạc, mạnh mẽ đứng bật dậy, hư ảnh chín cái đuôi sau lưng đã hiện ra.

"Ngươi là ai?".

"Tiểu Hồ ly, đã trưởng thành...!".

Tần Doanh thổn thức thở dài, duỗi bàn tay ngọc ra, xoa đầu Tần Khả Vận.

Oanh!

Cả người Tần Khả Vận đều choáng váng, dường như trong đầu đang nổ vang.

"Đế, Đế Tôn? Chủ, chủ nhân, là, là ngài sao?".

Nói chuyện cũng trở nên lắp bắp.

Đế Tôn Đại Tần uy mãnh vô song đã đi đâu mất rồi?

Vị chủ nhân hùng vũ cái thế, quyết đoán vô song của ta, đã biến mất rồi sao?

Tuy nhiên, vị tỷ tỷ trước mắt này?

Có vẻ ngoài tuyệt đại phong hoa, oai hùng bất phàm, nhưng rốt cuộc chỉ là một mỹ nhân...

Không phải Đế Tôn Đại Tần uy mãnh của ta...!

"Đế Tôn, là ngài sao? Ngài...".

Tần Khả Vận đứng như hoá đá, sắc mặt lộ vẻ khó tin.

Tần Doanh thống khổ híp mắt, nói: "Là ta!".

"Oa!".

Tần Khả Vận chợt khóc rống lên.

Trực tiếp nhào vào trong ngực Tần Doanh, khóc bù lu bù loa, "Đế Tôn, ngài phải báo thù cho ta...!".

Khi nhào tới trước ngực Tần Doanh, Tần Khả Vận suýt nữa đã không thể tiếp nhận!

Bộ ngực rắn chắc rộng lớn của Đế Tôn đi đâu mất rồi?

Tại sao lại mềm mại đàn hồi thế này?

Thôi xong!

Đế Tôn uy mãnh của ta đã không còn!

"Đế Tôn, chủ nhân, tại sao ngài lại...".

Tần Khả Vận đưa tay chạm vào bộ ngực của Tần Doanh, vẫn không thể nào chấp nhận được, tuyệt đại giai nhân trước mắt, chính là Đế Tôn của mình!

Tần Doanh khẽ xoa đầu nàng, thở dài một hơi.

Đúng là tạo hóa trêu người...!

Hiện tại hắn cũng không dám trực tiếp nhìn hậu duệ của mình.

"Sau này ta có nên gọi ngài là Đế Tôn tỷ tỷ hay không?".

Tần Khả Vận ngẩng đầu, hai mắt chớp chớp, rồi hỏi.

"Không được!".

Tần Doanh cắn răng, gõ lên trán nàng một cái, nói: "Hiện giờ ngươi cũng xem như là hậu duệ của Tần Doanh, làm sao có thể gọi ta là tỷ tỷ được, tiếp tục gọi chủ nhân là được".

"Được rồi, chủ nhân!".

Tần Khả Vận nắn bóp bộ ngực của Tần Doanh, rồi so sánh với của mình, lập tức xấu hổ, không to bằng...!

Tần Doanh giận dữ trừng mắt với nàng, bèn nói: "Đừng có lộn xộn, sờ mó linh tinh!".

Tần Khả Vận bình tĩnh lại, đành nói: "Đế Tôn, chủ nhân, đám người Tân Nguyên Phong, ngăn không được Tào lão tặc, ngài không hiện thân sao?".

Sắc mặt Tần Doanh vừa thống khổ lại vừa phức tạp, hắn không có mặt mũi nào gặp lại huynh đệ...

Hiện giờ, hắn mang thân nữ nhân, làm thế nào mà đối mặt?

Bi ai...!

Hắn nghiến răng nghiến lợi nói: "Đều do Tào lão tặc hại ta!".

Xoa đầu Tần Khả Vận, dặn dò: "Tin tức ta trở về, không thể tiết lộ, cũng không thể nói cho ai biết, nếu xảy ra chuyện, ta sẽ âm thầm ra tay".

"Dạ, chủ nhân, ta hiểu rồi, ai cũng không tiết lộ!".

Vừa nói xong, đôi tay đã không thành thực, chộp về phía bộ ngực của Tần Doanh, lại so sánh với ngực của mình, chỉ biết thở dài, không hổ danh là Đế Tôn..., làm nữ nhân còn lợi hại hơn so với mình!

Gương mặt Tần Doanh đầy hắc tuyến, bắt được tay của Tần Khả Vận.

Sau đó Tần Khả Vận giới thiệu một chút, tình thế hiện tại của Nam Châu cùng Bắc Vực, đồng thời tặng một miếng Nhiệt Tấn Phù cho Tần Doanh, để cho nàng đọc qua những tin tức quan trọng ở Bắc Vực.

Cuối cùng, nàng nghi ngờ hỏi một câu: "Chủ nhân, Sở tôn đã chết sao?".

"Đúng thế?".

Tần Doanh nhìn về phía nàng, bèn nói: "Vì sao lại hỏi như vậy?".

Tần Khả Vận hơi do dự, vẫn quyết định kể chuyện của Sở Huyền, nói: "Hắn rất cường đại, ta nghi ngờ hắn có liên quan tới Sở tôn".

Tần Doanh nhíu mày, nói: "Sở, Hà, Triệu, lúc trước đã hiến tế thần hồn, giúp ta ngăn trở một kích của Tào tặc, đã hoàn toàn chết đi, không có khả năng là hắn".

"Ta đi gặp hắn một chút, rất có thể là âm mưu của Tào tặc!".

Tần Khả Vận vội vàng nói: "Tân Nguyên Phong cùng Bạch Thiếu Không đã đi một chuyến, kết quả không biết thế nào, bọn hắn không chịu kể lại, chỉ sợ đã ăn không ít thiệt thòi?".

"Yên tâm đi, ta là người biết chừng mực!".

Tần Doanh rời khỏi đế cung Đại Tần, bay thẳng đến Sở Quận.

Chương 350. Ẩn Mình!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền nhìn thấy đám người Tân Nguyên Phong, bị người khác đánh đến mức không ngóc đầu lên được, chỉ biết lắc đầu ngao ngán, mấy gã huynh đệ của Tần Doanh, không thể tính là yếu.

Nhưng mà, Tào Thiên Nhất là do Thần Cảnh chuyển thế trùng sinh.

Bất luận là nội tình hay thiên phú, đều vượt xa đám bọn hắn.

Huống hồ, Tào Thiên Nhất năm đó, cũng không phải chỉ đơn giản là một vị Thần Cảnh bình thường.

Xếp trong hàng ngũ Thần Cảnh, cũng xem như là cường giả.

Ngẩng đầu quay về phía tộc địa Sở gia, thấy Tần Doanh đã đến.

Bây giờ, hắn cũng không muốn gặp Tần Doanh, lỡ như hắn xin mình phương pháp chuyển về nam nhân, vậy thì làm sao lừa gạt hắn?

Trước khi Chiến Ma Cổ Địa kết thúc, bảo trì tính thần bí là được rồi.

Lần này Tần Doanh trở lại, cũng mang theo không ít cường giả, năm vị tộc lão Thiên Cảnh đỉnh phong, hai vị tộc lão Bán Thần Cảnh, còn có một vị lão tổ Thần Cảnh.

Nội tình của Nhân Vương Lạc gia, có thể dựa vào đám người này mà thấy được một ít.

Hơn nữa, Thần Cảnh đột nhiên xuất hiện, rời khỏi Hoang Cổ vực, chỉ sợ nguyên nhân không chỉ do Chiến Ma Cổ Địa.

Sở Huyền không khỏi nhớ lại, Hồng Nguyên Sơ từng nói, hiện tại là thời kỳ cuối của đạo nguyên.

Chắc chắn có quan hệ với chuyện này, nếu không tại sao Thần Cảnh đang ẩn nấp trong Hoang Cổ vực, vì sao lại bắt đầu lần lượt chui ra?

"Sở Nhất, ngươi đi một chuyến".

"Dạ, thưa chủ thượng".

Thân hình Sở Nhất khẽ động, đã biến mất khỏi tiểu viện.

Tần Doanh đang bay về phía Sở gia, thì có một người đột nhiên xuất hiện trước mặt, chặn đường hắn.

Tộc lão Lạc gia âm thầm bảo hộ, nhao nhao hiện thân, thần sắc ngưng trọng liếc nhìn Sở Nhất.

Đối phương xuất hiện như thế nào, vậy mà bọn hắn không hề phát hiện!

"Nơi đây có liên quan tới chủ thượng, chớ đi làm phiền".

Sở Nhất nhìn về phía Tần Doanh, rồi nói.

Tần Doanh khẽ nhíu đôi mi, do dự hỏi một câu: "Chủ thượng của các hạ, hẳn là...".

"Đúng vậy!".

Sở Nhất gật đầu, lại nói: "Chuyện mà chủ thượng đã đáp ứng ngươi, chắc chắn sẽ làm được, mặt khác cũng nhắc nhở ngươi một chút, chủ thượng có một vài đệ tử ở Nam Châu".

Vừa dứt lời, thân hình đã biến mất.

Tần Doanh quay người phản hồi Đại Tần đế cung, bỏ lại một đám tộc lão Lạc gia đang lộ ra vẻ nghi ngờ, đến tột cùng người thần bí kia là ai?

Lão tổ Thần Cảnh của Lạc gia, cũng không có rời đi, mà là đang đứng giữa không trung tộc địa Sở gia, đưa mắt quan sát toàn bộ Sở gia.

Trong mắt hắn, Sở gia chỉ là một con kiến.

Đặt ở Đông vực, cũng chỉ xếp hàng tiểu gia tộc mà thôi.

Thân phận thật sự của Tần Doanh, cao tầng Lạc gia đều đã biết, tuy là hắn chuyển thế trọng sinh, nhưng mà dù sao cũng có huyết mạch Lạc gia, thuộc về dòng chính của Lạc gia.

Huống chi, hắn có một chút nguồn gốc với Nhân Vương Lạc gia.

Bất luận là nguyên nhân gì, Lạc gia cũng sẽ ủng hộ hắn.

Có thể vấn đỉnh Nhân Vương Bắc Vực hay không thì chưa bàn tới, chỉ là khí vận chí bảo Bắc Vực, đã đủ giúp cho Tần Doanh trở thành nhân vật đỉnh cấp của Lạc gia trong tương lai.

Đế Tôn Đại Tần năm đó..., chính là nhân vật tuyệt thế ở Bắc Vực.

Một khi hắn quật khởi, tất nhiên có thể dẫn dắt Lạc gia phát triển huy hoàng, thậm chí còn cao hơn trước.

Mà Tần Doanh còn có một sư tôn thần bí.

Lạc Minh chỉ quan sát Sở gia, cũng không có tùy tiện thăm dò, vừa rồi người nọ đột nhiên xuất hiện, hắn cũng không phát hiện được, có thể nhận ra thực lực của đối phương còn mạnh hơn hắn.

Hắn quan sát toàn bộ Sở gia thật lâu, lại không phát hiện ra điểm gì khác thường, rốt cuộc là người nọ ẩn núp ở chỗ nào?

Hắn có cảm giác, trong tộc địa Sở gia, nhìn thì như thấy hết, lại như không thể khám phá toàn bộ, phảng phất như bỏ sót thứ gì đó.

Sở Huyền không để ý đến Lạc Minh, cho hắn tuỳ tiện là được, Thần Cảnh tầng năm mà thôi, chớ nói Sở Nhất, Sở Nhị cùng hai vị Phật Thị, chỉ cần Nam Vô Phật Đà ra tay là có thể dễ dàng bóp hắn.

Hôm nay, Thần Cảnh đã không còn lọt vào mắt Sở Huyền.

Chiến Ma Cổ Địa sắp mở ra, Sở Huyền phải hao tốn tinh lực ở bên trên kế hoạch Thiên Đạo.

Hắn đau lòng phân ra một chút khí Hỗn Độn, rót vào Thiên Đạo phù, giúp cho Thiên Đạo phù mau chóng thăng cấp.

Đồng thời thúc đẩy đạo tắc phát triển, cùng với sáng tạo ra pháp tắc mới, sẽ tinh luyện Thiên Đạo phù thêm một lần nữa.

Tần Doanh trở về rất bí mật.

Không có gặp các huynh đệ của hắn.

Có lẽ là hắn rất xấu hổ, không biết làm sao đối mặt với huynh đệ từng kề vai tác chiến lúc xưa.

Trong mắt của đám huynh đệ này, hắn là vị đại ca vô cùng dũng mãnh, hiện giờ biến thành một tuyệt thế mỹ nhân, nói như thế nào cũng không chấp nhận được.

Tần Doanh không vượt qua được tâm lý bản thân.

Mấy vị huynh đệ Tân Nguyên Phong, tọa trấn tại biên cảnh Đại Tần, quãng thời gian này rất cực khổ, Tào Thiên Nhất luôn tấn công ào ạt.

Về sau, Tà tử cũng tới tập kích vài lần.

Mạc Hồng Lưu cũng tham gia tập kích.

Mỗi lần, đều bị đánh sấp mặt.

Càng ngày càng uất ức.

Đương nhiên, nguyên nhân cũng vì Tần Doanh không lộ diện, cho nên bọn hắn cũng bắt đầu tuyệt vọng.

Không lẽ đại ca đã gặp chuyện gì bất trắc!

Chương 351. Nhân Vương Lạc Tân Bạch!

Collected & Fixed: OilFish89

Chiến Ma Cổ Địa chưa mở ra, nhưng một ít địa danh nổi tiếng ở Nam Châu, theo pháp tắc thiên địa dần khôi phục, đã lộ ra từ không gian.

Dẫn tới một hồi tranh đấu.

Tất cả thế lực lớn, đều mong muốn chiếm giữ, tranh đoạt bảo vật ở bên trong.

Đám người Đinh Việt cũng tham gia.

Gần như là dùng tư thái nghiền ép, đá đít tất cả người tranh đoạt.

Tất cả cường giả thế lực lớn ở Bắc Vực, thấy hậu bối của mình bị khi dễ, đang muốn ra tay, nhưng đúng lúc này, Đỗ Nguyên lại phát huy tác dụng.

Hắn dùng thân phận cường giả Thiên Cảnh, khiến cho một số người bị khiếp sợ.

Đã có cường giả Thiên Cảnh trấn thủ, như vậy tất cả cường giả của mấy thế lực lớn, sẽ không nhúng tay vào chuyện của lớp hậu bối, đây là ăn ý lẫn nhau.

Đương nhiên, nguyên nhân cũng do không xuất hiện trọng bảo quý hiếm.

Nếu không, đám bọn họ cần quan tâm cái cóc khô gì, bất chấp ra tay tranh cướp.

Thời gian trôi qua rất nhanh, đã trôi qua một năm.

Nam Châu nổi gió phun mây, đám người Tân Nguyên Phong, trải qua đoạn thời gian rất cực khổ, bị thương đã thành thói quen rồi.

Tần Doanh chậm chạp không lộ mặt, bọn hắn càng ngày càng tuyệt vọng.

Tào Thiên Nhất thì càng thêm liều lĩnh.

"Ký chủ trạch đủ 21 năm, ban thưởng một đoàn Hỗn Độn chi khí".

Sở Huyền hơi sững sờ, hắn không ngờ phần thưởng lại là Hỗn Độn chi khí, hẳn là sau này mỗi năm, phần thưởng đều là Hỗn Độn chi khí?

Vội vàng nhận lấy Hỗn Độn chi khí.

Lại có thêm một đoàn Hỗn Độn chi khí, tốc độ rèn luyện cùng lột xác đạo tắc lại gia tăng thêm một bước, khoảng cách đột phá Đạo Cảnh 3 quan cũng gần hơn.

Sở Huyền theo thói quen lấy ra Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, tìm kiếm cường giả Đạo Cảnh trở lên.

Bên trên mặt kính, kim định hướng xoay tròn, sau đó xuất hiện hình ảnh.

Đây là một hòn đảo chim hót hoa nở, có vài người cư trú, mà ở trong một lương đình ở giữa đảo, có một vị văn sĩ trung niên nho nhã đang ngồi. (lương đình: chòi nghỉ mát)

Bên cạnh vị văn sĩ này, một vị nữ hết sức xinh tươi đang ngồi cạnh, đang châm trà giúp hắn, gương mặt ẩn tình, ánh mắt lại dõi theo mấy người phía ngoài lương đình.

Sở Huyền thấy một màn như vậy, không khỏi thở dài, đúng là một đôi trai tài gái sắc, có lẽ đây chính là ái tình.

Bên trên mặt kính đã xuất hiện tin tức.

Người mà Hỗn Độn Diễn Đạo Kính tìm thấy, đúng là văn sĩ trung niên kia.

Vừa nhìn đã biết là người có học thức.

Là loại đọc thuộc làu văn thư ngũ kinh.

Tuấn tú nho nhã, tu vị lại mạnh mẽ, khó trách có giai nhân ái mộ.

"Lạc Tân Bạch, vị Nhân Vương thứ hai của Đông Vực, tu vi Đạo Cảnh 15 quan, nhận được truyền thừa Khai Đạo giả Côn Hà, đăng đỉnh Nhân Vương Đông Vực, dùng đại nghị lực, đại trí tuệ, bản thân luôn muốn tìm ra còn đường riêng cho mình...".

Sở Huyền: "!!!".

Không ngờ chính là Lạc Nhân Vương!

Là lão tổ tông của Tần Doanh!

Hắn nhịn không được mà ngẩng đầu, bên ngoài tộc địa Sở gia, vị lão tổ Thần Cảnh Lạc gia đang núp trên không trung, không biết là hậu duệ đời thứ mấy của Lạc Tân Bạch.

Tuyệt thế cường giả Đạo Cảnh 15 quan!

Đúng là duyên phận...

Hơn nữa, Lạc Tân Bạch từng là đệ tử Côn Hà.

Vị Nhân Vương thứ hai Đông Vực, không lẽ Côn Hà chính là vị Nhân Vương đầu tiên?

Nhưng mà danh tiếng của Nhân Vương Côn Hà, không thể bì kịp Lạc Tân Bạch, hiện giờ Đông vực chỉ biết Lạc Nhân Vương, mà không biết tới Côn Nhân Vương.

Có lẽ nguyên nhân do Côn Hà đã vấn đỉnh Nhân Vương quá lâu rồi, cho nên không còn ai biết tới.

Sở Huyền lại điểm lên mặt kính, thôi diễn ra tin tức vị giai nhân bên cạnh Lạc Tân Bạch.

Tu vi cũng không tính là mạnh, Đạo Cảnh 2 quan, là nữ nhân của Lạc Tân Bạch.

Lại điểm thêm trên mặt kính, thôi diễn lần lượt tin tức những người còn lại, cũng dần lộ ra.

Không hổ danh là Nhân Vương, làm sao có thể yêu một người?

Lạc Tân Bạch có tất cả bốn vị đạo lữ, nữ nhân bên trong lương đình, hẳn là chính cung, cũng là người có tu vi mạnh nhất.

Còn có một vị đạo lữ, có tu vi Đạo Cảnh 1 quan.

Hai người còn lại đều là Thần Cảnh cực hạn, có thể xem là nửa bước Đạo Cảnh, trên người đã mơ hồ sinh ra đạo vận.

Nếu không có gì bất ngờ, đột phá Đạo Cảnh 1 quan cũng không khó.

Không hổ danh là Nhân Vương...

Thiên phú của đạo lữ cũng cực kỳ yêu nghiệt, chắc hẳn bốn vị nữ tử này, trước đó đều là tuyệt đại giai nhân ở Cửu vực!

Ngoại trừ bốn vị đạo lữ, trên đảo còn có ba người con của Lạc Tân Bạch.

Hẳn là được sinh ra sau khi hắn ẩn cư.

Hai nam một nữ, cũng đã là Thần Cảnh đỉnh phong.

Đúng là hổ phụ sinh hổ tử, quả nhiên thiên phú cũng không tầm thường.

Xem bộ dáng đơn thuần của mấy người này, khẳng định là chưa từng rời đảo, chưa từng trải sự đời.

Không có tiếp tục xem nữa, Sở Huyền trực tiếp kéo Lạc Tân Bạch gia nhập Đại Đạo Hội.

Lạc Tân Bạch đang thư thả uống một ngụm trà, thì bỗng nhiên biến sắc, đứng bật dậy.

"Tân Bạch, có chuyện gì vậy?".

Chương 352. Tạo Ra Một Thân Phận Giả!

Collected & Fixed: OilFish89

Sắc mặt Lạc Tân Bạch thay đổi liên tục, lộ ra vẻ kích động, sau đó lại ngồi xuống, khoát tay áo, nói: "Ta muốn yên tĩnh một chút".

Nữ tử kia nghe vậy, liền rời khỏi lương đình, làm phu thê đã lâu, tự nhiên hiểu rõ hắn muốn gì.

Mỗi khi Lạc Tân Bạch gặp chuyện không chắc chắn, muốn suy nghĩ, sẽ biểu hiện ra như vậy.

Sở Huyền gửi một thông báo trong hội: "Mọi người hãy chào đón thành viên mới Lạc Tân Bạch, tu vi Đạo Cảnh 15 quan".

Cũng không có nhắc hắn là đệ tử Côn Hà.

"Lạc Tân Bạch?".

Côn Hà là người đầu tiên hỏi.

Hắn truyền tới một câu: "Có phải là Lạc Nhân Bạch Từng là Nhân Vương Đông Vực?".

"Chính là tại hạ!".

Lạc Tân Bạch vừa mới định thần lại, đồng thời đã hiểu ra, rốt cuộc Đại Đạo Hội này là thứ gì.

"Ta là Côn Hà, ngươi cũng có thể xem là đệ tử của ta, có thể vào hội này, chính là cơ duyên của ngươi".

Lạc Tân Bạch vô cùng khiếp sợ, hỏi dò: "Ngài là sư tôn Côn Hà?".

"Chính là ta!".

Côn Hà bắt đầu vận chuyển đạo vận, biến thành dung mạo bản thân, chứng minh thân phận.

"Đệ tử Lạc Tân Bạch, bái kiến sư tôn!".

"Chớ có đa lễ".

Đúng lúc này, Sở Huyền mở miệng nói: "Đúng là đệ tử của Côn đạo hữu? thực sự là duyên phận!".

"Tiểu đồ có thể gặp được Sở đạo huynh, chính là đại cơ duyên của hắn!".

Lúc này Lạc Tân Bạch mới bái tạ Sở Huyền.

Người mà sư tôn phải kính trọng, làm sao hắn dám xem thường.

Vừa thấy có người mới nhập hội, Long Quân cùng Quy Nhiên đã tranh thủ bắt chuyện.

"Có thành viên mới gia nhập à..., gọi một tiếng Long tiền bối, ta sẽ cho ngươi món quà ra mắt".

"Bái kiến Long tiền bối!".

"Còn có ta, Quy tiền bối".

"Bái kiến Quy tiền bối".

Lạc Tân Bạch cung kính chào hỏi.

Chỉ cần sư tôn ngầm đồng ý, đó chính là cường giả, đáng để hắn tôn kính.

Long Quân cùng Quy Nhiên, lần lượt truyền tống lễ vật cho Lạc Tân Bạch.

Trong lương đình Lạc Tân Bạch, đột nhiên cảm ứng được không gian trước mắt chấn động, sau đó chui ra hai kiện vật phẩm.

Mà hắn thì lại không thể nào cảm giác được đồ vật từ đâu truyền tới.

Trong lòng rất khiếp đảm, kế tiếp là đại hỉ.

Không thể tưởng được, bản thân đã đột phá Đạo Cảnh, vẫn có thể lụm được đại cơ duyên bực này.

Hắn nhận lấy hai kiện chí bảo, một kiện là chí bảo loại thời gian, một kiện là chí bảo loại phòng ngự.

Sở Huyền quan sát thấy trong hội đang trò chuyện náo nhiệt, cảm khái Lạc Tân Bạch không hổ danh là Nhân Vương, con bà nó quá thông minh đi, vừa nhận được bảo bối, đã bắt đầu vuốt mông ngựa.

Mỗi lần nịnh bợ vuốt mông, đều âm thầm lôi kéo sư tôn Côn Hà của hắn.

Côn Hà rất cao hứng, sau đó lại tặng chí bảo cho Lạc Tân Bạch, trợ giúp đạo lữ của hắn mau chóng đột phá Đạo Cảnh.

"Lạc tiểu tử, mau tới bái kiến Ma Đồ gia gia của ngươi!".

Ma Đồ hơi đau lòng.

Tiểu tử Nhân tộc này, so với hậu bối Ma tộc nhà mình, có thể xem là ăn nói cẩn thận, khiến mọi người yêu thích…

"Lão ma, cút sang một bên đi".

Côn Hà mở miệng.

Lúc này Lạc Tân Bạch đã nắm rõ tình huống bên trong Đại Đạo Hội, ít nhất mỗi người đều là cường giả Đạo Cảnh.

Trong đó, mấy người như sư tôn là mạnh nhất, chính là Khai Đạo Cảnh.

Là tồn tại trong truyền thuyết.

Mà hội chủ, thì càng là thần bí khó lường.

Sở Huyền thấy trong hội càng náo nhiệt, bản thân là hội chủ, tạo cho mọi người cảm giác hắn là cường giả thần bí khó lường, không thích hợp trò chuyện, cũng không thích hợp lừa bịp hay nịnh hót người khác ở trong hội.

Cho nên, hắn phải tạo ra một thân phận giả trong hội?

Đúng rồi, mở một thân phận giả, có thể dẫn dắt chủ đề trò chuyện bên trong hội, có thể dễ dàng lừa dối, nịnh nọt.

Lúc này Sở Huyền đang suy nghĩ tạo ra thân phận giả kiểu gì, đương nhiên không thể quá mạnh, cũng không thể quá yếu.

Ít nhất phải mạnh hơn Ứng Không.

Tiếp tục cho hắn xếp chót.

Phải thăm dò kỹ càng, xem những cường giả Đạo Cảnh này, núp ở chỗ nào tu luyện.

Còn có nguyên nhân tại sao bọn hắn không sinh sống tại Cửu vực.

Thật ra Ứng Không cũng không biết nhiều, cho nên không thể giải đáp những thắc mắc của Sở Huyền.

Hỏi một ít vấn đề thông thường, cái thân phận giả này, nhất định phải thận trọng suy xét một chút, không thể giống như loại cáo già biết tuốt.

Thực lực không thể yếu hơn Ứng Không, nhưng phải là một người mới không biết nhiều kiến thức.

Nhưng mà dùng thân phận giả này quá khó tin.

Nếu ngươi có thể tu luyện tới Đạo Cảnh, làm sao lại là một kẻ gà mờ không biết gì được?

Sinh linh đại đạo thì rất thiếu kiến thức, nhưng mà đóng giả làm sinh linh đại đạo, tỷ lệ bị phát hiện rất cao, dù sao ở bên trong hội này cũng có hai vị sinh linh đại đạo.

Sở Huyền mặt nhăn mày nhó, đang suy nghĩ làm sao tạo ra một thân phận giả hợp lý.

Bỗng nhiên Tô Tiên Nhi bước tới trước mặt, cười nói: "Tiên sinh, lũ tiểu gia hỏa Sở gia, ngay cả phong cảnh bên ngoài Sở Quận ra sao cũng không biết, bị Sở gia nhốt đến đần thối, chưa từng trải qua sự đời...".

Sở Huyền nghe vậy thì trong đầu loé lên, đúng rồi, thân phận giả có thể dựa theo nhân vật có bối cảnh siêu cấp trâu bò, bị trưởng bối nhốt một chỗ nào đó, chưa trải có kinh nghiệm trải đời...

"Đã có!".

"Tiên sinh, đã có cái gì cơ?".

Gương mặt Tô Tiên Nhi liền mờ mịt.

Chương 353. Lừa Dối Lạc Minh!

Collected & Fixed: OilFish89

"Không có việc gì, ngươi lui xuống trước đi, không cần để ý tới những tiểu tử Sở gia kia".

Sở Huyền phất tay đuổi người.

Không để ý đến lời cằn nhằn của Tô Tiên Nhi, Sở Huyền ngưng tụ ra một sợi đạo vận, chui vào bên trong Nguyên Sơ Đạo Tinh, lại sửa đổi khí tức trong đó.

Thiết lập tu vi thành Đạo Cảnh 6 quan, mạnh hơn Ứng Không một chút.

Đặt tên gì nhỉ?

Liền kêu "Suất Phá Thiên".

Sở Huyền sờ sờ lên gương mặt, liếc nhìn một đám người trong Đại Đại Hội, cười ha hả, ta tạo ra thân phận giả để lừa bịp các ngươi đây!

Sở Huyền không có lập tức đưa thân phận giả vào hội, hôm nay Lạc Tân Bạch vừa mới gia nhập, nhưng thân phận giả hắn tạo ra cố bối cảnh quá mạnh.

Cần tìm thời cơ thích hợp, mới kéo vào trong hội.

Huống hồ, hiện tại hắn không có dư thời gian để lừa bịp mấy người trong hội, pháp tắc thiên địa Nam Châu khôi phục quá nhanh, Chiến Ma Cổ Địa lại sắp mở ra.

Hắn cần phải dốc hết tinh lực vào kế hoạch Thiên Đạo.

Không thể bởi vì phân tâm mà xảy ra sai sót.

Đây chính là kế hoạch lớn giúp hắn khống chế Nam Châu, Bắc Vực sau đó là toàn bộ Cửu vực.

Lạc Tân Bạch hoạt động rất tích cực trong Đại Đạo Hội, không ngừng mà nịnh nọt mấy vị Khai Đạo Cảnh, nhất là Nhược Tiên, ở bên trong Khai Đạo Cảnh chỉ có nàng là nữ tử.

Hắn cầu Hướng Nhược Tiên một ít tâm đắc để trợ giúp đạo lữ đột phá, cùng với một vài món chí bảo.

Nhược Tiên rõ ràng có quan hệ tốt với Côn Hà, tự nhiên tận tình chỉ điểm.

Nhìn thấy Lạc Tân Bạch yêu thương đạo lữ như thế, nàng cảm thấy có hảo cảm.

Sở Huyền vô cùng hoài nghi, tên Lạc Tân Bạch này, lúc trước chính là dựa vào công phu miệng lưỡi, lừa dối được truyền thừa, sau đó nịnh nọt khá nhiều cường giả, đạt được vô số người ủng hộ, mới trèo lên chức vị Nhân Vương.

Nhìn thấy ngoài tộc địa Sở gia, vị lão tổ Thần Cảnh Lạc gia vẫn còn đó, Sở Huyền khẽ phất tay, trực tiếp bắt đối phương tới trước mặt.

Hậu duệ của Lạc Tân Bạch, có thể lừa dối một chút, giúp mình làm chân chạy.

Thậm chí, có thể lừa gạt toàn bộ Lạc gia làm việc cho mình.

Lạc Minh chăm chú quan sát Sở gia, hắn có loại cảm giác, dường như bên trong Sở gia, tựa hồ có vài nơi mình không thể nhìn thấu.

Hơn nữa, hắn cũng muốn tìm hiểu, người kia đi ra từ chỗ nào.

Thậm chí thăm hỏi một chút cũng được.

Đột nhiên, trước mắt hắn tối sầm, vừa mới chớp mắt đã xuất hiện bên trong một tiểu viện.

Ngay cả phương thức mình tới đây, hắn cũng không biết!

Trong lòng Lạc Minh lập tức hoảng sợ, trên trán đã ứa ra mồ hôi lạnh.

Quá kinh khủng!

Tại sao trên đời lại tồn tại cường giả kinh khủng bực này?

Thần Cảnh đỉnh phong cũng không thể làm được, chỉ một ý niệm, đã bắt hắn tới đây.

Tại sao Nam Châu lại có tồn tại khủng bố như vậy?

Cho dù là ở Hoang Cổ vực, thì hắn cũng chưa gặp qua cường giả nào có năng lực như thế này.

Đường đường Thần Cảnh, vậy mà lúc này chảy mồ hôi ước cả áo.

Sở Huyền được Thất Thải Thần Quang bao phủ, phía sau là Hám Thiên Thần Tướng, thân thể lượn lờ đại đạo, không nhìn rõ gương mặt, đưa mắt nhìn qua, phảng phất như nhìn thấy đại đạo.

Lạc Minh không dám nhìn thẳng, hơi cúi thấp đầu.

"Không cần khẩn trương".

Giọng nói Sở Huyền rất hiền hoà.

"Ngươi là hậu duệ đời thứ mấy của Lạc Tân Bạch?".

Lạc Tân Bạch?!

Thân thể Lạc Minh hơi run, hiện tại Cửu vực chỉ biết Lạc Nhân Vương, nhưng lại cực ít người biết rõ, tục danh của hắn là Lạc Tân Bạch.

Hơn nữa, dựa vào ngữ khí của đối phương, Lạc Tân Bạch trong miệng hắn, dường như chỉ là một tiểu bối.

"Bẩm tiền bối, ta là chắt trai đời thứ tư của Lạc Tân Bạch, tên là Lạc Minh".

"Ồ".

Sở Huyền tỏ vẻ đã biết, nói rất tùy ý: "Thì ra là tôn tử của tiểu gia hoả Lạc Tân Bạch, nhìn chút tu vi này của ngươi, đúng là có chút chênh lệch...".

Tiểu gia hỏa Lạc Tân Bạch!

Tằng gia gia của mình, trong mắt hắn chỉ là tiểu gia hỏa! (tằng gia gia: cụ tổ)

Tuyệt đối là siêu cấp đại lão kinh khủng, hơn nữa còn biết tằng gia gia.

Về phần tu vi chênh lệch, Lạc Minh tự hiểu, Thần Cảnh tầng năm mà thôi, chút tu vi của mình trong mắt đối phương, đúng là không đáng nhắc tới.

"Tư chất của vãn bối ngu dốt, thật là hổ thẹn!".

Lạc Minh hơi xấu hổ nói ra.

"Ta cũng nhìn ra, ngươi so với hắn còn kém nhiều lắm".

Sở Huyền khẽ gật đầu.

Khoé miệng Lạc Minh có chút co quắp, vị tiền bối này nói chuyện cũng quá thẳng đi!

"Nhớ năm đó tiểu gia hỏa Lạc Tân Bạch kia, lanh lợi, khéo miệng, hiệu suất làm việc rất cao, ngươi là hậu duệ của hắn, vậy mà không có di truyền một chút ưu điểm, quả thật có hơi đáng tiếc...".

Sở Huyền bày ra bộ mặt hồi tưởng, chậm rãi nói.

Lạc Minh càng cung kính khom người, đại lão trước mặt, không lẽ đã từng chỉ điểm tằng gia gia của mình.

Trái tim hắn càng giật thót, có lẽ đây chính là cơ duyên chính mình?

Chỉ cần vị này chỉ điểm mình một hai, hoặc cho chút lợi ích, cũng đủ giúp mình đột phá đến Thần Cảnh tầng bảy trở lên?

Sở Huyền kể một ít "Chuyện cũ" cùng Lạc Tân Bạch, sau đó còn thoáng đề cập tới, sư tôn Côn Hà của Lạc Tân Bạch, nói là có duyên phận kết hảo hữu.

Chương 354. Ban thưởng!

Collected & Fixed: OilFish89

Sau đó Sở Huyền mới giả vờ tuỳ tiện hỏi thăm: "tử tôn của Lạc Tân Bạch đâu? Đều đi đâu rồi? Có ai đột phá trên Thần Cảnh hay không?".

"Bẩm tiền bối, các đời sau này, cũng có người đột phá Thần Cảnh tầng bảy trở lên, trước đó thật lâu đã tiến vào Hoang Cổ vực, cũng rất lâu rồi vãn bối chưa gặp lại".

"Lạc gia chỉ còn một mình ngươi là Thần Cảnh hay sao?".

"Thế thì không phải, vãn bối còn có một vị thúc thúc, hiện tại hắn cũng quay về, tu vi của hắn mạnh hơn vãn bối, chính là Thần Cảnh tầng tám".

Sở Huyền lại hỏi thăm sơ qua tình huống của Lạc gia, làm rõ thực lực cụ thể của Lạc gia ra sao.

Lạc Minh cũng rất phối hợp trả lời.

Đương nhiên, cũng có chỗ hắn giấu giếm.

Nếu nói hắn hoàn toàn tín nhiệm Sở Huyền, thì là chuyện không thể nào.

Sở Huyền chỉ biết than thở, không hổ danh là Nhân Vương thế gia, thực lực mạnh, vượt quá sức tưởng tượng.

Đây chính là nội tình của Nhân Vương thế gia.

Dù sao Lạc Tân Bạch cũng là Nhân Vương, lúc hắn rời khỏi gia tộc, tất nhiên đã đột phá Đạo Cảnh.

Đương nhiên hắn sẽ để lại nhiều tài nguyên, nhất là những chí bảo có sự trợ giúp đối với đột phá Thiên Cảnh.

Sở Huyền khẽ phất tay áo, liền xuất hiện một bức tranh.

"Tên tiểu tử Lạc Tân Bạch này, bây giờ đang sống rất sung sướng, còn sinh thêm ba đứa con".

Lạc Minh ngẩng đầu nhìn lại.

Trong đầu liền nổ vang, bên trên hòn đảo này, một người văn sĩ trung niên, nho nhã hiền hoà, có giai nhân đứng bên cạnh.

Đây không phải là tằng gia gia và tằng nãi nãi nhà mình sao?

Vị tiền bối này, quả nhiên không có nói dối, thật sự quen biết tằng gia gia nhà mình!

Sở Huyền thu hồi bức tranh lại, bèn nói: "Ngươi có muốn ta truyền lời hỏi thăm tới tiểu gia hỏa Lạc Tân Bạch hay không?".

"Không dám, nào dám làm phiền tiền bối!".

Lạc Minh cuống quít mở miệng đáp.

"Dựa vào mặt mũi quen biết với Lạc Tân Bạch, ta sẽ chỉ điểm ngươi một chút, Cửu vực sắp nghênh đón đại kiếp, cần phải sớm chuẩn bị!".

Sở Huyền bày ra vẻ cao thâm mặc trắc, nói một câu.

Trong lòng Lạc Minh hơi chấn động, Cửu vực sắp có đại kiếp?

Khó trách, Hoang Cổ vực xuất hiện một ít dị tượng, dường như đa số Thần Cảnh đều bị dẫn dắt, không tự giác rời khỏi, trở về bát vực.

Thì ra, Cửu vực sắp xảy ra đại kiếp!

"Tiền bối, có thể nói cụ thể hơn không...?".

Lạc Minh cẩn thận dò hỏi.

Không chỉ là vì hắn, cũng là vì Lạc gia!

"Đây chính là thiên cơ, ngươi biết cũng vô ích".

Sở Huyền im lặng trong chốc lát, mới nói tiếp: "Tần Doanh có duyên với ta, chính là đệ tử ký danh của ta, nếu ngươi có huyết mạch Lạc gia, lại có cùng nguồn gốc với Lạc Tân Bạch, có thể dẫn dắt Lạc gia vượt qua đại kiếp".

"Ngươi chỉ cần biết, khi đại kiếp diễn ra, Thần Cảnh chết đi cũng là chuyện bình thường, duy chỉ có người mang đại khí vận, mới có thể vượt qua đại kiếp nạn, Tần Doanh bất phàm".

Lạc Minh cung kính lắng nghe, trong lòng nổi lên vô số suy nghĩ, chỉ sợ Lạc gia về sau, phải tôn Tần Doanh làm chủ, dẫn dắt Lạc gia vượt qua đại kiếp nạn.

Cũng không phải hắn hoàn toàn tin Sở Huyền, mà là Tần Doanh vốn đã bất phàm, từng là đệ nhất nhân ở Bắc Vực, thống nhất Nam Châu.

Không có tu vi Thần Cảnh, nhưng có thể bố cục, ngăn đạo Thần Cảnh, phần quyết đoán cùng thủ đoạn này, mấy người có thể sánh bằng hắn?

"Đa tạ tiền bối chỉ điểm, nếu tiền bối có gì phân phó, cho dù Lạc gia xông pha khói lửa, cũng nhất định phải hoàn thành!".

Lạc Minh cung kính đáp lời.

Thứ mà Sở Huyền muốn chính là những lời này, điểm quan trọng hơn, chính là Tần Doanh có thể làm chủ Lạc gia, như vậy Lạc gia sẽ trở thành cánh tay đắc lực cho hắn.

Kế hoạch Thiên Đạo tiến hành tại Đông Vực trong tương lai, Nhân Vương thế gia có thể phát huy ra tác dụng không nhỏ.

"Ngươi có lòng rồi".

Hai mắt Sở Huyền nhìn về phía hắn, lộ vẻ tán thưởng, bèn nói: "Người giữ lấy vật này, nếu có người liên hệ với ngươi, có thể tận sức giúp đỡ một chút...".

Một cái Vạn Vực phù bay tới trước mặt Lạc Minh.

Đây là Vạn Vực phù đặc chế, Sở Huyền đã ẩn giấu một sợi lực lượng đạo vận ở bên trong.

Đồ vật của siêu cấp đại lão ban tặng, tự nhiên không thể là loại bình thường.

Vạn Vực phù này, thời khắc mấu chốt, có thể cứu Lạc Minh một mạng.

Hơn nữa, một khi kế hoạch Thiên Đạo thành công, phàm là khu vực được pháp tắc Thiên Đạo bao phủ, khi mang Vạn Vực phù bên người, đều có thể được Thiên Đạo chiếu cố.

Không thể đối xử quá tệ với thuộc hạ.

"Đa tạ tiền bối!".

Lạc Minh tiếp nhận Vạn Vực phù, trong lòng rất kích động, vừa nhìn ngọc phù này đã biết không phải vật tầm thường.

"Viên đan dược này tặng cho ngươi".

Sở Huyền khẽ phất tay áo, một bình đan dược bay tới trước mặt Lạc Minh.

Thần Nguyên đan!

Đây là đan dược vô thượng giúp Thần Cảnh tu luyện, Nhậm Trường Hà cùng Nam Vô Phật Đà, sau khi dùng đan dược này, tu vi tăng tốc như phi mã, nếu như mang vật này ra ngoài, có thể khiến vô số Thần Cảnh chém giết nhau để đoạt lấy.

Chương 355. Tiêu Lương vs Tà Tử!

Collected & Fixed: OilFish89

Lạc Minh vô cùng kích động, sau khi nhận đan dược, trực tiếp quỳ xuống đất khấu đầu cảm tạ.

Đan dược của đại lão bực này, làm sao có thể bình thường được?

"Cố gắng tu luyện, ngươi đi đi".

"Dạ, thưa tiền bối!".

Lạc Minh kích động rời đi.

Nhất định Lạc gia sẽ quật khởi.

Hắn thầm quyết định, sau việc này, sẽ để Tần Doanh tiếp nhiệm chức vị gia chủ Lạc gia!

Dù sao hắn cũng không xuất giá!

Hơn nữa, có thể nhờ Tần Doanh lôi kéo quan hệ với vị tiền bối này.

Thành công lừa gạt Lạc Minh, Lạc gia đã gián tiếp trở thành thế lực dưới tay hắn, đợi khi nào Chiến Ma Cổ Địa kết thúc, Hắc Nguyệt Lâu có thể mượn sức Lạc gia, khuếch trương đến Đông Vực.

Dựa vào thế lực Lạc gia tại Đông Vực, đủ để nâng đỡ Hắc Nguyệt Lâu triển khai hàng loạt kế hoạch.

Có thể áp dụng kế hoạch Thiên Đạo tại đông vực, sớm gầy dựng cơ sở, đợi đến lúc pháp tắc thiên địa Bắc Vực bị cắn nuốt từng bước, được thay thế bằng pháp tắc Thiên Đạo, thì có thể thuận lợi cắn nuốt Đông Vực.

Ma vực thì đã có Ma Phật làm người dẫn đầu, có thể áp dụng.

Yêu vực có Hổ Thiên Nhai, cũng không gặp nhiều trở ngại.

Sở Huyền cân nhắc một lúc, kế hoạch này rất ổn định, có thể chậm rãi thực hiện.

Mấu chốt là ở Nam Châu, chỉ cần có thể âm thầm thay thế pháp tắc Nam Châu, như vậy thì kế hoạch sau này, sẽ rất thuận lợi.

Sở Huyền đưa ánh nhìn về một góc Nam Châu, đó là Chiến Ma Cổ Địa, không gian chỗ đó hơi chấn động, một mảnh chiến trường kia, sắp trở về từ trong không gian.

Toàn bộ thế lực lớn ở Bắc Vực đều tập trung, thiên kiêu lần lượt lộ diện.

Trong đó có ba người Tào Thiên Nhất, Mạc Hồng Lưu, Tà tử là rất nổi danh, tính đến hiện tại, là ba người có thực lực mạnh nhất trong hàng ngũ Đế Cảnh.

Cũng là đối thủ nặng ký trong mắt tất cả thiên kiêu, người có khả năng lớn đạt được khí vận chí bảo.

So sánh với mấy người Tân Nguyên Phong, bởi vì bị đánh sấp mặt, mà vị Đế Tôn Tần Doanh trong truyền thuyết vẫn chưa xuất hiện.

Cho nên có rất nhiều người, đều chấp nhận hắn đã vẫn lạc.

Tất cả thế lực lớn Bắc Vực, trước mắt còn không đồng lòng, bất quá bọn họ đều sinh ra lòng cảnh giác đối với Tào Thiên Nhất.

Bất luận như thế nào, trước kia Tào Thiên Nhất đã từng dẫn dắt Ma tộc xâm lấn Bắc Vực!

Mà Mạc Hồng Lưu, thì là hỗn huyết giữa Nhân tộc cùng Thiên Ma tộc, người biết rõ hắn là Thần lão Ma tộc chuyển thế không nhiều lắm. (hỗn huyết: con lai)

Trong mấy thế lực lớn Bắc Vực, cũng không phải thế lực nào cũng có lão tổ Thần Cảnh trấn thủ.

Bởi vậy, mọi người rất cẩn thận khi chọn phe.

Nếu được cho phép, kỳ thật rất nhiều thế lực, đều nguyện ý đầu nhập phe của Tần Doanh.

Dù sao thì Tào Thiên Nhất đã làm ra chuyện bất nhân.

Tà tử chỉ là một người từ bên ngoài, hơn nữa tính cách không tốt, danh tiếng Đại Tà Cung cũng rất xấu, bởi vậy nên không có ai gia nhập phe của hắn.

Cường giả Cửu Kiếm Sơn, cũng đã tiến hành liên lạc với mấy thế lực lớn, đã đạt thành một ít hiệp ước, ví dụ như nếu Tần Doanh chết thật, cũng không thể để khí vận chí bảo, rơi vào tay Tào Thiên Nhất.

Hắn có tài đức gì, có thể ngồi lên vị trí Nhân Vương Bắc Vực?

Đinh Việt cũng tới gần Chiến Ma Cổ Địa, chờ đợi nó mở ra, 5 món khí vận chí bảo, bất luận ra sao, cũng không thể rơi vào tay kẻ khác.

Sở Vân chỉ tới xem cho vui.

"Tiểu mỹ nhân, đến Đại Tà Cung của ta hưởng lạc được không?".

Vậy mà Tà tử tiến đến gần Sở Vân, cười nói tà mị.

Đôi mi thanh tú của Sở Vân hơi nhíu, không để ý đến hắn, quay người đi về phía bên cạnh.

Nào biết thân hình Tà tử đã loé lên, ngăn cản trước mặt nàng, nói: "Đừng đi vội..., tiểu mỹ nhân, nàng là người của thế lực nào? Có thể lọt vào mắt Đại Tà Cung, chính là vinh hạnh của nàng!".

Thiên Linh Miêu vừa định thò móng vuốt ra, do dự có nên chụp chết gia hoả này.

Nhưng vào lúc này, một cây trường thương xẹt qua, ngăn chặn trước mặt Tà tử.

"Kẻ không biết sống chết, đúng là quá nhiều!".

Tà tử khẽ híp mắt, toả ra sát ý khoá chặt Tiêu Lương.

"Tà tử đúng không, cút sang một bên!".

Tiêu Lương khinh thường quát to.

"Muốn chết!".

Roẹt!

Huyết quang nở rộ, một cái huyết trảo âm trầm quỷ dị, chộp thẳng đến trước người Tiêu Lương.

Rầm!

Dùng một thương đánh nát huyết trảo, Tiêu Lương hừ lạnh một tiếng, mũi thương đã xé gió, ngay lập tức phá vỡ Vực chi lực của Tà tử, sau đó đâm thẳng về phía cổ họng của hắn. (Vực chi lực: giống lĩnh vực, chỉ Đế Cảnh mới sở hữu)

Tà tử liền biến sắc, tà khí trên người bốc lên cuồn cuộn, trong tay đã xuất hiện một bộ móng vuốt dài nhọn hình thù kỳ quái, tràn ngập mùi máu tanh tưởi.

Ầm ầm!

Song phương lập tức đại chiến.

"Người kia là Tà tử, người nào dám so chiêu cùng hắn vậy?".

"Không phải Tào Thiên Nhất cũng không phải Mạc Hồng Lưu, là ai có thực lực này?".

Tiêu Lương chiến đấu cùng Tà tử, rất nhanh đã hấp dẫn vô số ánh mắt của võ giả.

Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu cũng quan sát.

Thần sắc bọn họ lộ vẻ ngưng trọng, người nọ thật mạnh!

Chương 356. Mối Thù Ngăn Đạo!

Collected & Fixed: OilFish89

"Ta nhận ra, chính là vị cường giả dùng một thương độc chiến trăm đế".

"Sao ta thấy không giống...".

"Vớ vẫn, người ta lúc trước vượt ải, đã thay đổi dung mạo, hiện tại mới là gương mặt thật của hắn".

Đa số cường giả thế lực lớn đều vây xem.

Tất cả đều nháo nhào khiếp sợ, người nọ thật mạnh, vậy mà đại chiến cùng Tà tử lại không rơi xuống hạ phong, không hổ danh là tồn tại độc chiến trăm đế.

Mà một ít cường giả ở Tây châu, lại có người nhận ra.

"Người dùng thương chính là Tiêu Lương của Tiêu gia".

"Thật không ngờ Tiêu Lương mạnh như vậy? Không ngờ lúc trước Tiêu gia lại cam lòng giục bỏ hắn?".

Cường giả Tiêu gia Tây châu, sắc mặt thay đổi liên tục, trong lòng bọn họ rất bất mãn đối với gia chủ Tiêu gia hiện tại.

"Tà tử là thứ gì, bất quá chỉ có chút tài mọn!".

Tiêu Lương khinh miệt cười nói.

"Hừ, chỉ là một thiên kiêu độc chiến trăm đế, cũng không có gì nổi bật, phân thắng bại trong cổ địa đi!".

Tà tử cười lạnh một tiếng.

Hắn không muốn tiếp tục đánh nữa.

Tiêu Lương rất mạnh, dùng thực lực bình thường không thể thủ thắng, hơn nữa hắn cũng không muốn để lộ thủ đoạn áp rương.

Có cường giả Thiên Cảnh Đại Tà Cung muốn ra tay, nhưng mà thân hình Liễu Phiêu Phiêu mơ hồ hiện ra, tràn ngập một cỗ lực lượng pháp tắc thiên địa.

Nàng lạnh lùng quan sát cường giả Đại Tà Cung.

Một màn Tiêu Lương so đấu cùng Tà tử, đương nhiên không thể thoát khỏi ánh mắt của Sở Huyền, hơn nữa Tà tử có ý đồ với Sở Vân, đây chính là muốn tìm chết...

Hắn nhớ tới tiểu Tà Vương bên trong bí cảnh cơ duyên.

Đã trôi qua thời gian khá dài, tiểu Tà Vương vẫn khổ tu bên trong Bí Cảnh cơ duyên, thực lực đã tăng lên một mảng lớn, đột phá đến Đế Cảnh tầng chín.

Tạm thời hắn chưa thể đột phá Tôn Cảnh.

Cũng là lúc để hắn xuất hiện.

Nhưng hắn một lòng si mê Sở Vân, Tà tử lại là kẻ thù của hắn.

Tiểu Tà Vương sẽ buông tha Tà tử sao?

Tiểu Tà Vương tu luyện Tịch Tà Tiên Kinh, thực lực cũng không kém Tà tử, nên biết rằng Tịch Tà Tiên Kinh, vốn là công pháp đặc thù.

Phương thức công kích cũng rất đặc biệt, đây là công pháp do Sở Huyền đặc biệt tạo ra, đủ để tiểu Tà Vương so chiêu với Tà tử.

Có thể tu luyện bên trong bí cảnh cơ duyên, thực lực không thể nhìn nhận bằng lẽ thường.

Lại trôi qua vài ngày, những thiên kiêu Bắc Vực giành được danh ngạch, đều tập trung lại một chỗ.

Đám người Tân Nguyên Phong lộ ra thần sắc ngưng trọng, ánh mắt tràn đầy tuyệt vọng, thật sự đại ca đã xảy ra chuyện.

Không có trở về theo ước định!

Ầm ầm!

Chiến Ma Cổ Địa rung động, không gian dao động dữ dội, tiếp đó bên trong mảnh cổ địa hoang tàn, có ánh sáng loé lên rồi dập tắt.

Tất cả mọi người đều chấn động.

Chí bảo! Khí vận chí bảo!

Đã trôi qua thời gian dài đăng đẳng, tất nhiên khí vận chí bảo đã phát sinh lột xác.

Hơn nữa, khẳng định bên trong không chỉ có 5 món khí vận chí bảo, tất nhiên sẽ sản sinh ra, một ít khí vận Bảo khí có đẳng cấp thấp hơn, thậm chí là khí vận Đế khí.

Ánh mắt Tào Thiên Nhất nóng rực, giành được khí vận chí bảo, cho dù không cần tới vị trí Nhân Vương gia trì, hắn cũng có có thể đột phá gông xiềng.

Chạm đến cảnh giới vô thượng thần bí kia.

Năm đó, hắn lụm được một tàn quyển ở Hoang Cổ vực, từ đó mà biết được phía trên Thần Cảnh, vẫn còn tồn tại một cảnh giới cao hơn, vô cùng thần bí.

Rốt cuộc hắn chưa bao giờ thấy được cảnh giới kia, hơn nữa tu vi Thần Cảnh của hắn cũng không tu luyện tới viên mãn, nhưng dựa trên ghi chép từ tàn quyển, nếu như nắm giữ được đại khí vận, sẽ có cơ hội trở thành Thần Cảnh viên mãn, hơn nữa còn chạm tới cảnh giới vô thượng kia. (tàn quyển: sách cổ bị hư hỏng một phần)

Thậm chí, còn có thể đột phá đến cảnh giới vô thượng!

Vì thế, hắn đã âm thầm rời khỏi Hoang Cổ vực, quay trở về Bắc Vực, âm thầm bày mưu tính kế.

Dẫn dụ Ma tộc xâm lấn, khiến Bắc Vực lâm vào cảnh khốn cùng, sau đó hắn cường thế xuất hiện, xoay chuyển tình thế, bước lên vị trí Nhân Vương đầu tiên của Bắc Vực.

Dùng thân phận Nhân Vương, sẽ được đại khí vận Nhân tộc gia trì, chạm tới cảnh giới vô thượng!

Tất cả âm mưu của hắn, đều rất thuận lợi, lúc ấy tất cả Thần Cảnh Cửu vực, đều ở Hoang Cổ vực tìm kiếm con đường tiếp theo, đám thần lão Ma tộc cũng tương tự.

Hắn tin tưởng dùng sức mạnh Thần Cảnh của mình, tuyệt đối có thể chờ đến thời khắc mấu chốt, xoay chuyển cục diện, giúp Nhân tộc phản công.

Trong hàng ngũ Thần Cảnh, hắn cũng không phải kẻ yếu.

Vì kế hoạch này, hắn đã lén lút phá huỷ toàn bộ đại trận truyền tống, ngăn cản những cường giả vực khác tiến vào trợ giúp Bắc Vực.

Không ngờ bởi vì Tần Doanh, đã phá hủy toàn bộ kế hoạch của hắn, rút đi khí vận năm châu, nhất là khí vận Nam Châu, hắn dùng thân phận Đế Tôn Đại Tần, là vị Đế Tôn đầu tiên thống nhất Nam Châu, cưỡng ép hút ra khí vận Nam Châu.

Khiến cho kế hoạch của hắn thất bại!

Hơn nữa còn xuất hiện một vị Thần lão Ma tộc, cuối cùng trở thành đại chiến giữa Ma tộc và Nhân tộc!

"Tần Doanh, ngươi thật đáng chết...!".

Sát ý trong mắt Tào Thiên Nhất càng nồng đậm, nhìn về phía đám người Tân Nguyên Phong, ánh mắt dần trở nên lạnh lẽo.

Chương 357. Chọn trận doanh?

Collected & Fixed: OilFish89

Trong lòng Mạc Hồng Lưu rất kích động, hắn không quan tâm vị trí Nhân Vương, hắn cũng không có tư cách vấn đỉnh Nhân Vương, hắn không phải là Nhân tộc thuần chủng.

Lúc trước chỉ vì chí bảo, cũng vì cảnh giới vô thượng trong truyền thuyết kia, hắn đã buông bỏ thân phận Thiên Ma tộc, chuyển thế làm người hỗn huyết, chính là vì chí bảo.

Không có huyết mạch Nhân tộc, thì không có tư cách giành được khí vận chí bảo.

Rốt cuộc hỗn huyết cũng có huyết mạch Nhân tộc, cũng có cơ hội đoạt được chí bảo, được chí bảo gia trì khí vận.

Chỉ cần đoạt được một món hoặc hai, thì hắn có đủ vốn thi hành kế hoạch, tìm kiếm con đường tiếp theo!

Tà tử cũng rất kích động.

Nếu có thể thống nhất Bắc Vực, thuận thế chiếm lấy vị trí Nhân Vương, tự nhiên không có gì tốt hơn.

Nếu như không thể cũng không sao, lấy được một món, cũng xem như là đại cơ duyên, có thể mau chóng gia tăng thực lực.

Mấy người Tân Nguyên Phong, cắn răng nhìn vầng sáng kia chớp động, trong lòng như đang rỉ máu, vì bố cục lần này, bọn họ đã trả giá rất đắt.

Kết quả, vậy mà đại ca gặp chuyện ngoài ý muốn, không thể trở về!

"Bất luận ra sao, cho dù ta có chết, cũng không thể để Tào Thiên Nhất toại nguyện!".

Tân Nguyên Phong gằn giọng nói.

Mấy người Bàng Tinh Hải đều nặng nề, gật đầu.

Ánh mắt Tào Thiên Nhất lạnh lùng nhìn lướt qua bọn họ, mở miệng nói: "Khí vận chí bảo, tu vi cao hơn Đế Cảnh không thể tham gia, cho nên tất cả ân oán đều giao cho Đế Cảnh phân định thắng bại".

Khí vận chí bảo có tính đặc thù, tu vi cao hơn Đế Cảnh sẽ bị nó bài xích, cho dù là Thần Cảnh, có cưỡng ép chiếm được khí vận chí bảo, khống chế khí vận chí bảo, cũng bị khí vận phản phệ.

Trái lại thì được không bằng mất.

Khí vận chi đạo, quá mức huyền diệu.

Càng là bảo vật khí vận có đẳng cấp càng cao, thì yêu cầu đối với người chiếm giữ cũng tăng theo, người có thể giành được khí vận chí bảo, chắc chắn chỉ có thể là thiên kiêu sở hữu thiên phú trác tuyệt.

Đây cũng là nguyên nhân mà cường giả Thiên Cảnh của mấy thế lực lớn, thậm chí Thần Cảnh đều không tham dự.

Chỉ có võ giả Đế Cảnh tham gia.

Nếu không, chí bảo bực này, làm sao đến lượt Đế Cảnh nhúng chàm?

"Tần Doanh đã chết, mối thù ngăn đạo, sẽ do đám bọn ngươi gánh chịu".

Tào Thiên Nhất vừa nói xong, đã từng bước áp tới đám người Tân Nguyên Phong.

Mà Đế Cảnh Đại Càn cung đều bắt đầu hành động, thế lực ủng hộ phe Tào Thiên Nhất, thiên kiêu cũng di chuyển theo.

Sắc mặt mấy người Tân Nguyên Phong âm trầm, nhưng không chút nào sợ hãi, trực tiếp nghênh đón.

Cửu Kiếm Sơn, Kỳ Sơn Minh, các loại Đế Cảnh Dư gia, nhao nhao đứng ra thành hàng, năm xưa những thế lực này, đều tham gia phá hoại âm mưu của Tào Thiên Nhất.

Những thế lực còn lại đều thiên về Tần Doanh, bởi vì Tần Doanh không ở đây, cho nên giờ phút này bọn hắn vẫn do dự chưa quyết, không có gia nhập phe nào.

Những thế lực lớn không có cường giả Thần Cảnh toạ trấn, nếu tùy tiện chọn phe, sẽ rất bất lợi.

Trận doanh Tào Thiên Nhất, ngoại trừ Lăng gia Đông châu, còn có Tô gia Trung Châu.

Thiên kiêu Lăng gia Lăng Bạch Vân, thiên kiêu Tô gia Tô Huyền Hà.

Nếu dựa trên thực lực thiên kiêu, thì mấy người Tân Nguyên Phong đã rơi vào thế yếu, ba người Bàng Tinh Hải, Tân Nguyên Phong, Bành Kỳ Quang liên thủ, mới có thể ngăn cản được Tào Thiên Nhất, mà Dư Bách Long đối chiến Lăng Bạch Vân, cũng không chiếm được ưu thế.

Bạch Thiếu Không đối phó Tô Huyền Hà, cũng không chiếm được quá nhiều ưu thế, không thể nhanh chóng đánh bại Tô Huyền Hà.

Những Đế Cảnh còn lại, chưa chắc Cửu Kiếm Sơn bại bởi Đại Càn cung, Kỳ Sơn Minh cùng Dư gia, Lăng gia, Tô gia có thực lực ngang nhau.

Mấu chốt thắng bại, kỳ thật nằm ở trận chiến giữa Tân Nguyên Phong cùng đám người Tào Thiên Nhất.

"Mạc Hồng Lưu, ngươi cũng nên bỏ chút sức lực, Tần Doanh đã chết, người của hắn cũng nên quét sạch, sau đó ta và ngươi lại phân thắng bại!".

Tào Thiên Nhất liếc qua Mạc Hồng Lưu, giọng nói lạnh lùng.

"Ồ, cũng đúng, là nên dọn sạch phe của Tần Doanh".

Mạc Hồng Lưu cười nhẹ một tiếng, Loan Nguyệt Nhận trong tay đã xoay tít, từng bước tiến tới. (Loan Nguyệt Nhận: lưỡi đao có hình dáng trăng khuyết)

Đám người Tân Nguyên Phong cảm thấy nặng nề, thực lực Mạc Hồng Lưu không thua gì Tào tặc, bởi vậy Bành Kỳ Quang đưa mắt nhìn về phía Tà tử.

"Ngươi cảm thấy, bọn hắn có liên thủ nhằm vào ngươi hay không?".

Ánh mắt Tà tử chợt lóe, sau đó cười nói: "Không cần lôi kéo ta, Đại Tà Cung cũng là địch nhân của Tần Doanh".

Vừa nói xong, đã giậm chân tiến lên, nói: "Đây chính là lúc báo thù".

Mấy người Bàng Tinh Hải cũng chết lặng, giờ phút này quá bị động.

Leng keng!

Bỗng vang lên tiếng kiếm ngân, xuất hiện hai gã thanh niên song sinh, chậm rãi bước ra chặn trước mặt Tà tử.

"Nếu là người Đại Tà Cung, chính là địch nhân của Tưởng gia ta, đối thủ của Tà tử ngươi chính là chúng ta".

Kiếm đạo thế gia Trung Châu, Tưởng gia!

"Là song tuyệt Tưởng gia, Tưởng gia muốn đứng về phe đám người Tân Nguyên Phong?".

"Tần Doanh đã chết, còn muốn đứng về phe Tân Nguyên Phong, bọn hắn điên rồi sao?...".

Có vài cường giả thế lực lớn thấp giọng thì thầm.

Chương 358. Lộ diện Kẻ Phản Bội!

Collected & Fixed: OilFish89

Tào Thiên Nhất híp mắt, nói: "Tưởng gia đã chọn xong?".

"Tưởng gia chỉ nhằm vào Đại Tà Cung".

Trầm mặc một hồi, song tuyệt Tưởng gia mở miệng nói.

"Chỉ mong là như thế".

Tào Thiên Nhất lãnh đạm nói ra.

Toàn thân hắn toả ra ánh sáng kim sắc, lượn lờ Diệt Thần Đao Cương, sát ý Diệt Thần Kim Quyền mãnh liệt, đánh thẳng tới mấy người Tân Nguyên Phong.

"Ta cùng với lão Tam sẽ đối phó Tào tặc, lão Tứ lão Ngũ đối phó Mạc Hồng Lưu, lão Thất đối phó Tô Huyền Hà, những người khác phân ra để đối phó Lăng Bạch Vân!".

Bàng Tinh Hải trầm giọng ra lệnh.

Đại chiến giữa những Đế Cảnh, lập tức bạo phát.

Một phương thế lực Cửu Kiếm Sơn, cường giả Thiên Cảnh cũng thủ thế chờ đợi, trước khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra, sẽ nổ ra đại chiến Thiên Cảnh.

Vừa mới bắt đầu giao chiến, Bàng Tinh Hải cùng Tân Nguyên Phong đã rơi vào hạ phong, nhưng mà dù sao hai người cũng là tuyệt đỉnh thiên kiêu, nếu can đảm liều chết một trận, thì trong thời gian ngắn, Tào Thiên Nhất cũng không thể nào đánh bại họ.

Bành Kỳ Quang và Dư Bách Long cùng đánh với Mạc Hồng Lưu, đã liên tục đổ máu, đúng là trong thời gian ngắn, có thể miễn cưỡng ngăn cản Mạc Hồng Lưu.

Bạch Thiếu Không đánh với Tô Huyền Hà, hơi chiếm thượng phong, nhưng không cách nào nhanh chóng phân định thắng thua.

Những Đế Cảnh còn lại cũng giao chiến, một phe Cửu Kiếm Sơn đã rơi vào hạ phong, chiến lực của đỉnh cấp thiên kiêu kém một bậc.

Thực lực Lăng Bạch Vân quá mạnh mẽ, năm sáu thiên kiêu Đế Cảnh, gần như không thể chống nổi công kích của hắn.

Đúng vào lúc này.

Hàng ngàn cánh hoa diễm lệ rơi xuống, những chỗ hoa rơi xuống chính là sát cơ, chính là yên diệt.

Một bóng người xinh đẹp dẫn theo một đám nữ tử Đế Cảnh, sát nhập vào cuộc chiến Đại Càn cung.

Mỹ nhân xinh đẹp không gì sánh được, vô số cánh hoa quấn quanh cơ thể, sát cơ tràn ngập bốn phương, chỉ một thoáng đã giết chết ba vị Đế Cảnh Lăng gia.

Lăng Bạch Vân xuất ra một quyền, đánh về phía nữ tử.

"Lục muội! " Bàng Tinh Hải mừng rỡ hét lên.

"Cho dù hắn đã chết, Hoa Thiên Tử ta cũng sẽ dùng toàn lực, hoàn thành bố cục của hắn!".

Thánh nữ Phiêu Hoa Các, Hoa Thiên Tử!

Từ lúc Phiêu Hoa Các gia nhập, thế cục đã gần như ổn định, nhưng mà ai cũng biết, Tân Nguyên Phong cùng Bàng Tinh Hải đã bại, rốt cuộc cũng không thể thay đổi kết quả.

Thực lực Hoa Thiên Tử rất mạnh, mỗi lúc hoa nở hoa tàn, đều tràn ngập sát cơ, mỗi một đóa hoa đều ẩn chứa một đạo sát cơ, khoá chặt Lăng Bạch Vân.

Hơn nữa vẫn còn dư lực, một tay còn lại đánh tới Tô Huyền Hà.

Đúng là muốn dùng sức một mình, ngăn chặn hai người Tô Huyền Hà cùng Lăng Bạch Vân, giúp vị Bạch Thiếu Không có thể rãnh tay.

Trong sân nhỏ, Sở Huyền quan sát chiến đấu trước Chiến Ma Cổ Địa, vô cùng thong thả, dường như đang xem một vở kịch vậy.

Tô Tiên Nhi nhìn thấy Tô Huyền Hà, khẽ mím môi, bèn nói: "Tiên sinh, ta muốn đi ra ngoài một chuyến, tìm Tô gia tính sổ".

"Đi đi".

Sở Huyền khẽ phất tay áo.

"Tiên sinh, ngài bảo đầu trọc kia bảo hộ nô tỳ, vạn nhất chọc giận Tô gia, hoặc là chọc giận kẻ khác, nô tỳ sẽ không sợ hãi".

Tô Tiên Nhi lắc lư cánh tay Sở Huyền, bắt đầu làm nũng cầu xin.

Thế nhưng nàng biết rõ, thực lực Nam Vô Phật Đà rất mạnh.

Còn có hai vị đầu trọc khác, vô cùng mạnh mẽ, cũng là cường giả Thần Cảnh.

Sở Huyền không có gọi Nam Vô Phật Đà, mà gọi Tả Phật Thị ra ngoài, bảo hắn đi cùng Tô Tiên Nhi một chuyến.

Cũng nên phái ra một ít cường giả, vạn nhất có biến cố, Chương Quang không thể trông coi mọi chuyện được.

Tu vi của hai vị Phật Thị, đã là Thần Cảnh tầng tám, sắp đạt tới Thần Cảnh tầng chín, đặt trong hàng ngũ Thần Cảnh cũng vô cùng mạnh mẽ.

Tô Tiên Nhi rất vui mừng, sau đó rời đi.

Sở Huyền quan sát Lăng Bạch Vân chiến đấu, tuy là thực lực kẻ này rất mạnh, nhưng mà cũng không có bộc lộ ra, sự cường đại nên có của khí vận chi tử.

Thủ đoạn lúc trước của Sở Huyền, có lẽ đã có tác dụng, khí vận trên người Lăng Bạch Vân đã suy giảm, khí vận Đông châu hiện tại, cũng không còn tập trung trên một mình hắn.

Cũng chính vì nguyên nhân này, hắn mới không bộc lộ ra sức mạnh thuộc về khí vận chi tử, bị Hoa Thiên Tử áp chế.

Từ lúc Hoa Thiên Tử ra tay, cục diện đã trở nên ổn định, nhưng mà rất nhanh, thế cục lại xuất hiện biến hóa thêm lần nữa.

Một nam tử thanh niên tay nắm đan đỉnh, bỗng nhiên xuất hiện, theo sau hắn, còn có mấy vị cường giả Đế Cảnh.

Đan đỉnh bốc lên hoả diễm cuồn cuộn, lập tức thiêu đốt hàng ngàn cánh hoa, bay thẳng về phía Hoa Thiên Tử.

Thiên Đỉnh Sơn!

"Đan Tang Tử, thì ra ngươi chính là phản đồ!".

Bàng Tinh Hải cùng Tân Nguyên Phong quát to, hai mắt đã vằn lên tia máu.

"Tại sao lại gọi ta là phản đồ, ta vẫn luôn là người của Tào đại ca...".

Đan Tang Tử vội cười nhẹ.

"Gừ, ngươi đáng chết!".

Mấy người Bàng Tinh Hải cực kỳ phẫn nộ, người lúc trước bắn tin ra ngoài, không ngờ lại là Đan Tang Tử!

"Có tức giận cũng vô dụng".

Tào Thiên Nhất cười lạnh một tiếng, dùng Diệt Thần Đao Cương vây khốn Tân Nguyên Phong, còn thi triển Diệt Thần Kim Quyền đánh cho Bàng Tinh Hải phun máu.

Chương 359. Cứu...!

Collected & Fixed: OilFish89

"Ngươi đáng chết!".

Sắc mặt Hoa Thiên Tử tái nhợt, bỏ qua Lăng Bạch Vân, bay thẳng đến trước người Đan Tang Tử.

Tuy là Đan Tang Tử là luyện đan sư, nhưng mà thực lực cũng không tệ, huống chi bên cạnh hắn, còn có bảy gã thiên kiêu Đế Cảnh Thiên Đỉnh Sơn.

Hoa Thiên tử lập tức bị vây công, dần dần rơi vào thế hạ phong.

Mấy người Đinh Việt đang đứng trên một ngọn núi xem trò hay.

Bọn họ không có ý nhúng tay.

Tuy là mấy người kia có quan hệ với Tần sư đệ, nhưng lại không có bất kỳ quan hệ gì với bọn họ.

Bọn họ chỉ cần cam đoan, không để khí vận chí bảo rơi vào tay kẻ khác là được.

Nhưng vào lúc này, có một bóng người xinh đẹp đang bay tới.

"Đinh Việt!".

Chính là Hàn Ánh Mộng.

"Hàn cô nương, ngươi tìm ta có chuyện gì?".

Hắn liền ngáp một cái, hỏi dò.

Đối với hắn trong lòng không có nữ nhân, cho dù xinh đẹp tới đâu, cũng không thể hấp dẫn hắn được.

"Đinh Việt, ngươi có thể giúp ta một chuyện hay không?".

Hàn Ánh Mộng hơi do dự, hỏi một câu.

Hoa Thiên Tử chính là sư tôn của nàng tại tổng bộ Phiêu Hoa Các, hiện tại Hoa Thiên Tử đang gặp nguy hiểm, nàng chỉ có thể mặt dày tìm tới Đinh Việt.

"Được rồi, ngươi đã giúp ta hai chuyện, xem như chúng ta là bằng hữu, ngươi muốn ta giúp cái gì?".

Đinh Việt không hề do dự mà đáp ứng ngay.

Dù sao thì Hàn Ánh Mộng đã giúp hắn, cung cấp một ít trợ lực để hắn khám phá cửa ải thứ ba kiếm đạo.

Bằng hữu của hắn không nhiều lắm, có thể xem Hàn Ánh Mộng là một người.

"Giúp ta...".

Vốn là Hàn Ánh Mộng muốn Đinh Việt giúp nàng đối phó Đan Tang Tử, giải cứu Hoa Thiên Tử.

Thế nhưng nàng cân nhắc một phen, Tào Thiên Nhất mới là điểm mấu chốt..., chỉ cần Bàng Tinh Hải cùng Tân Nguyên Phong được rãnh tay, tự nhiên có thể hoá giải nguy hiểm của Hoa Thiên Tử.

Chẳng qua, Tào Thiên Nhất quá mạnh mẽ.

Nàng hơi do dự nói: "Ngươi có thể giúp ta ngăn trở Tào Thiên Nhất không, nếu như không được, vậy...".

Nếu Đinh Việt không thể cầm chân Tào Thiên Nhất, nàng cũng chỉ có thể nhờ hắn cứu Hoa Thiên Tử.

"Không có vấn đề!".

Đinh Việt vỗ ngực đáp ứng.

"Nếu ngươi ra tay sẽ phải đắc tội không ít người, ngươi...".

Hàn Ánh Mộng có chút do dự, Đinh Việt dám ra tay, tất nhiên sẽ đắc tội Tào Thiên Nhất, đây chính là thế lực khổng lồ...

"Yên tâm đi, Đinh Việt ta chưa bao giờ sợ đắc tội kẻ nào, Tào Thiên Nhất tính là thứ gì, một lão phế vật mà thôi, chỉ biết âm mưu tính toán Nhân tộc...".

Đinh Việt lộ vẻ khinh thường, đối với hành động lúc xưa của Tào Thiên Nhất, trong lòng hắn rất khinh bỉ.

Leng keng!

Kiếm quang vừa chớp, đã lướt qua chân trời, Đinh Việt đã ra tay.

Ầm ầm!

Một kiếm liền phá nát Diệt Thần Đao Cương, lại một kiếm nữa chém vỡ Diệt Thần Kim Quyền, trực tiếp ngăn cản Tào Thiên Nhất!

"Ngươi là ai?".

Tào Thiên Nhất giận dữ.

"Ta, Đinh Việt, kiếm tu đệ nhất Nam Châu, khinh bỉ lão phế vật như ngươi!".

Đinh Việt ngạo nghễ nói ra.

"Đa tạ!".

Bàng Tinh Hải cùng Tân Nguyên Phong ôm quyền cảm kích.

Gắng gượng lê thân thể tổn thương đuổi giết tới chỗ Đan Tang Tử.

Tào Thiên Nhất gầm to một tiếng nói: "Mạc Hồng Lưu, ngăn bọn hắn lại, nếu như ngươi không ra tay, ta sẽ loại bỏ ngươi trước!".

Mạc Hồng Lưu hừ lạnh một tiếng, hắn là hỗn huyết nhân ma, nếu tất cả thế lực lớn Bắc Vực quyết tâm nhất trí, xác thực có thể loại hắn ra ngoài.

"Người đâu!".

Lại có cường giả Đế Cảnh Thiên Thánh Tông lao ra, cản đường Bàng Tinh Hải cùng Tân Nguyên Phong.

Mà Đinh Việt đã chiến đấu ác liệt với Tào Thiên Nhất.

Hoa Thiên Tử vẫn trong tình thế nguy hiểm, phạm vi bách hoa phiêu phù, đã càng ngày càng nhỏ.

Hàn Ánh Mộng lo lắng không thôi, đang hối hận vì nhờ Đinh Việt đối phó Tào Thiên Nhất, mà không chịu trực tiếp cứu sư tôn.

Oanh!

Bỗng nhiên, phía chân trời có một cây đại kích đập tới!

Một cổ khí thế vô cùng bá đạo quét ngang toàn trường.

Rầm!

Một kích đánh bay một vị Đế Cảnh Thiên Đỉnh Sơn.

Tiếp đó, lại quét ngang một kích, trực tiếp chém chết một gã Đế Cảnh.

Hoa Thiên Tử kích động không thôi!

Hắn, đã trở về!

Lúc nhìn thấy đại kích quét tới, mấy người Bàng Tinh Hải đã muốn khóc, đại ca đã trở về!

"Đại, đại...".

Tân Nguyên Phong vừa quay đầu nhìn lại, kết quả khiến mọt người choáng váng.

"Tần Đại...".

Hoa Thiên Tử không nhịn được mà bật khóc, kích động quay đầu lại.

Chữ "Ca" kia không dám nói thành lời.

Chiến trường cũng yên tĩnh.

Không ít người đều trợn mắt há hốc miệng, Tào Thiên Nhất cũng dừng tay, Mạc Hồng Lưu cũng dừng tay, Tà tử cùng song tuyệt Tưởng gia, vốn cũng không có đánh thật, hai bên chỉ giằng co mà thôi.

Giờ phút này cũng ngừng tay.

Chỉ có Tần Doanh, từng bước đánh tới, sát cơ lẫm liệt, lửa giận trong mắt cuộn trào, gắt gao khoá chặt Đan Tang Tử.

Hiện tại hắn không có tâm tình để ý những người khác.

Đại kích tung hoành, liên tục trảm bảy vị thiên kiêu.

"Chết đi!".

Hắn giận dữ quát to một tiếng, chém ra một kích vô cùng bá đạo, đánh về phía Đan Tang Tử.

Đan Tang Tử hơi ngây ngốc một chút, dù sao hắn đang gặp phải nguy hiểm, lập tức vung đan đỉnh tới trước người, hy vọng có thể ngăn trở một đòn này, sau đó nhanh chóng thối lui.

Nhưng mà oán niệm của Tần Doanh rất sâu, làm sao mà cho hắn chạy thoát.

Long Chiến Bá Thể trực tiếp bộc phát, lực lượng bạo tăng, cuồng bá hung mãnh.

Ầm!

Một kích đánh bay đan đỉnh.

Thân hình hắn nhảy lên, sau đó hai tay cầm chặt đại kích bổ xuống một đòn.

"Phản đồ, đáng chém!".

"Cứu...".

Chương 360. Tất cả mọi người chết lặng!

Collected & Fixed: OilFish89

Đan Tang Tử hết sức hoảng sợ, tại sao Tần Doanh lại mạnh như vậy!

So với thực lực Đế Cảnh năm đó, còn mạnh hơn không chỉ một bậc.

Hắn vừa hét thảm cầu cứu, cường giả Thiên Đỉnh Sơn đã muốn lao lên cứu giúp, liền bị vài đạo khí tức cường đại khoá chặt.

Oanh!

Đan Tang Tử đã bị chém chết!

Tần Doanh xuất hiện bằng phương thức rất bá đạo, liên tục chém giết thiên kiêu, mạnh mẽ đánh chết Đan Tang Tử.

Phong hoa tuyệt đại! (cụm từ miêu tả vẻ đẹp đến tột cùng)

Trong đám vũ giả vây xem, không ít người đều bị tuyệt thế mỹ nhân này hút hồn.

Thế gian này lại có người đẹp như vậy sao?

Đinh Việt cũng quay lại xem.

Hai mắt hắn mở to nhìn Tần Doanh, "Đế Tôn Đại Tần, là nữ sao?".

"Có lẽ, có lẽ nên gọi Tần sư muội mới đúng?".

Giọng nói của Vương Lạc cũng hơi lắp bắp.

Hắn cảm giác, có gì đó không đúng lắm...

Hắc Nguyệt cũng trợn tròn mắt, Đế Tôn Đại Tần, tại sao lại là nữ?

Không thể nào...!

Người này không phải Tần Doanh?

"Đế Tôn Đại Tần là nam nhân cái thế vô song, từng thống nhất Nam Châu...".

Hắc Nguyệt thấp giọng nói ra.

"Đây là sao vậy?".

Mấy người Đinh Việt đều trợn tròn mắt.

Bàng Tinh Hải, Tân Nguyên Phong và một đám huynh đệ Tần Doanh, tất cả đều đã quên đau đớn từ vết thương trên người, ngây ngốc nhìn chăm chú mỹ nhân kia, nữ tử cường thế chém giết Đan Tang Tử.

Tào Thiên Nhất cũng trợn tròn mắt.

Hắn tự nhủ mình cũng là người có kiến thức uyên bác, từng thấy qua không ít chuyện không thể tưởng tượng.

Nhưng mà, một nhân vật có thân thể tám thước, dũng mãnh vô song, trong nháy mắt đã biến thành một giai nhân vô cùng xinh đẹp, nói như thế nào cũng khó có thể tiếp nhận được.!

Còn bà nó, không thể nào tin được!

"Ngươi, ngươi là Tần Đại ca?".

Thân thể mềm mại của Hoa Thiên Tử run rẩy, sắc mặt tái nhợt, dường như không thể nào chấp nhận sự thật tàn khốc này.

Mạnh mẽ nhào vào trong ngực Tần Doanh, bàn tay ngọc duỗi ra bóp nhẹ một cái...

"Oa!".

Hoa Thiên Tử liền bật khóc.

"Là thật sao!".

Lại đưa tay sờ lên ngực mình, khóc đến mức càng thương tâm.

"Tại sao lại như vậy?".

"Ta muốn là Tần Đại ca..., không phải tỷ tỷ!".

"Ngươi đã hứa rồi, kiếp sau chỉ sủng một mình ta".

"Tại sao lại có thể như vậy!".

Hoa Thiên Tử không cách nào tiếp nhận được sự thật, Tần Đại ca của mình oai hùng hiên ngang, tại sao lại biến thành một vị tuyệt thế giai nhân.

Chuyện tàn khốc hơn, chính là ngực của nàng còn to hơn mình!

Sắc mặt Tần Doanh lộ vẻ ưu thương, hắn cũng bất lực.

Đậu moá, ta cũng đâu có muốn!

Tất cả võ giả đều đã hiểu ra, Đế Tôn Đại Tần trước kia, là một vị anh hùng cái thế, vai năm tấc rộng thân mười thước cao.

Kết quả, hiện tại lại biến thành một đại mỹ nhân!

Moá nó, đúng là không hợp thói thường!

Đám quần chúng vây xem đều nghẹn họng nhìn trân trối.

Tần Doanh phong hoa tuyệt đại, vừa xuất hiện đã khiến mọi người ngây ngốc!

Bàng Tinh Hải, Tân Nguyên Phong cùng mấy huynh đệ, chậm rãi nhích lại gần, cũng không quan tâm vết thương trên người.

Sắc mặt tất cả đều ngốc trệ, thần sắc ngỡ ngàng.

Mỹ nhân này chính là đại ca của bọn hắn?

"Ngươi chính là Tần Doanh đại ca?".

Bàng Tinh Hải là người mở miệng đầu tiên.

Đám người Tân Nguyên Phong, đều đưa mắt liếc nhìn Tần Doanh, bọn hắn hy vọng, mỹ nhân trước mặt này, là hồng nhan tri kỷ của Tần Đại ca ở kiếp này.

Mà không phải là Tần Đại ca.

Mặc dù không có thực hiện đúng lời hứa, độc sủng một người Lục muội, bọn hắn vẫn có thể tiếp nhận.

Tần Doanh đưa mắt nhìn đám huynh đệ trước mặt, trong lòng rất khó chịu.

Hắn nhịn không được ngửa mặt lên trời thở dài, con bà nó, ta cũng không muốn biến thành nữ.

Đều là tạo hóa trêu người!

Nghĩ tới Tần Doanh ta, thân thể nam nhân cao lớn, lại biến thành đám nữ nhân.

Ai có thể thấu hiểu tâm tình của ta?

Sau nửa ngày bờ môi của hắn run rẩy, cuối cùng cắn chặt răng ngà, phẫn hận nhìn về Tào Thiên Nhất ở phía xa.

Gầm lên một tiếng: "Tào tặc, đều do ngươi làm hại!".

Nội tâm của đám người Bàng Tinh Hải triệt để sụp đổ, ôm nhau khóc như mưa!

Trong ấn tượng của bọn họ, khi đại ca gầm lên một tiếng, thì âm thanh như sấm rền, khí phách hiên ngang.

Hiện tại thì sao?

Giọng nói kia thanh thúy, cho dù mang theo một chút khí phách, cũng có một loại cảm giác chấn nhiếp tâm thần, giống như một vị nữ cường giả tuyệt thế.

Đã không còn bá khí vô song của trước kia!

Đừng nói mấy huynh đệ Bàng Tinh Hải không chấp nhận được, mà ngay cả tên địch nhân Tào Thiên Nhất này, moá nó cũng không tiếp thụ nổi...!

Nhớ năm xưa, một tiếng gầm thét như sấm rền, cái thế vô song tới bực nào.

Trong lòng của hắn từng than thở, nếu như tranh chấp cùng cảnh giới, hắn không bằng Tần Doanh!

Kết quả hiện tại?

Hiện tại một tiếng gầm này, đã không còn bá khí vô song, ngược lại có một loạ cảm giác nũng nịu dã man.

Hắn không nhịn nổi...!

Con bà nó, trước sau quá khác biệt đi!

Chương 361. Khó chấp nhận!

Collected & Fixed: OilFish89

Tà tử vừa thấy Tần Doanh, đã cảm giác máu nóng sôi trào, có một loại xúc động không thể tự kềm chế.

Quá đẹp!

Cái loại khí chất tuyệt thế vô song này, không có bất kỳ nữ nhân nào có được.

Tuyệt đại giai nhân đệ nhất Cửu vực!

Nhưng mà, hắn vừa nghĩ tới tiểu mỹ nhân này, từng là mãnh nam uy mãnh vô song, thì cảm giác sống lưng lạnh toát, tất cả máu nóng sôi sục đều nguội lạnh.

Lúc trước chính là kẻ này, dùng một đại kích đánh bay mình ra khỏi Nam Châu, xua đuổi khỏi Bắc Vực.

Tà tử phát hiện ra một sự thật, bản thân còn chưa đủ biến thái, vậy mà không chấp nhận được Tần Doanh của hiện tại!

Mạc Hồng Lưu cũng ngốc trệ

Lúc trước, hắn cũng nghe thấy Tần Doanh gầm một tiếng như sấm rền.

Hiện giờ thì sao?

Đại đạo Vô Thường...!

Còn sót lại một đám võ giả lớn tuổi, giờ phút này đã choáng váng, liếc nhìn Tần Doanh thật lâu, không biết nói gì.

Thế lực một phe Tần Doanh, tất cả đều ngơ ngác.

Thế lực muốn dựa dẫm Tần Doanh, cũng ngây ngốc.

Đại Càn cung, Tô gia các loại thế lực theo phe Tào Thiên Nhất, cũng lâm vào trạng thái sững sờ.

Danh tiếng của Đế Tôn Đại Tần, bọn hắn nghe như sấm bên tai, là một nam nhi bá khí cỡ nào, uy vũ cỡ nào.

Bá chủ thống nhất Nam Châu, được mọi người tôn là đệ nhất nhân Bắc Vực.

Thần Cảnh không hiện, một người Tần Doanh vô địch cùng cảnh giới, nhân vật tuyệt thế hùng tâm tráng chí, mong muốn thống nhất Bắc Vực, trèo lên đỉnh Nhân Vương chi tôn.

Kết quả, lúc này lại biến thành một đại mỹ nhân?

Con bà nó, đúng là quá tàn nhẫn!

Trong lòng Tần Doanh rất bi ai, cũng phẫn hận!

Trong tay cầm đại kích, quét thẳng về phía Tào Thiên Nhất.

"Tào tặc, ngươi đáng chết!".

Tào Thiên Nhất vội lui về sau, khoát tay nói: "Tần Doanh, trước tiên ngươi hãy họp mặt cùng các huynh đệ, để cho ta bình tĩnh lại".

"Đừng hòng chạy trốn!".

Tào Thiên Nhất né qua một bên, đậu moá, chuyện này quá bất hợp lý.

Hắn cảm giác mình cần có thêm thời gian, mới có thể chấp nhận sự thực này.

"Đại ca!".

Mấy người Bàng Tinh Hải liền đuổi theo.

Hoa Thiên Tử khóc khóc đến mức lê hoa đái vũ, thủy chung không thể tiếp nhận, vị đại ca uy mãnh kia, thế mà biến thành Đại tỷ tỷ!

Tần Doanh hơi chững lại, nhìn thấy đám huynh đệ này, cuối cùng đành thở dài một hơi.

"Đã để các ngươi chịu khổ rồi!".

"Đại ca nói gì vậy...".

Bành Kỳ Quang giơ tay lên, theo thói quen năm đó, đấm một cái vào lồng ngực đại ca, kết quả vừa nhấc tay lên.

Đã không chịu nổi!

Hơn nữa, vẫn không thể nhìn lâu!

Cuống quít dời mắt sang chỗ khác.

Quả là đau lòng!

Trầm mặc.

Chỉ còn tiếng khóc nức nở của Hoa Thiên Tử.

Thật lâu sau, Tần Doanh mới mở miệng: "Xảy ra chuyện ngoài ý muốn, tạo hóa trêu người, cho nên...".

Khốn kiếp, ta cũng biết chuyện này rất khó tin, nhưng mà nó đã xảy ra.

Các ngươi có biết rằng, vào giây phút ta thức tỉnh trí nhớ, nội tâm suy sụp thế nào không?

Trong lòng Tần Doanh như muốn gào thét.

"Có lẽ ta vẫn còn cơ hội, biến trở về nam nhân...".

Tần Doanh nói ra một câu không chắc chắn lắm.

Cũng không biết, rốt cuộc sư tôn có phương pháp nào hay không.

"Bây giờ ta phải làm sao?".

Hoa Thiên Tử dựa vào bộ ngực Tần Doanh, khóc đến sướt mướt.

Gương mặt Tần Doanh lộ vẻ bất đắc dĩ, chuyện này có gì khó xử?

"Ta vẫn có thể sủng ái muội".

Tần Doanh xoa đầu của nàng, rồi thở dài.

"Đại ca đã trở về, nói sao cũng là chuyện tốt, tuy là có chút ngoài dự đoán".

Tân Nguyên Phong thở dài một hơi.

Lại nói tiếp: "Mặc kệ thân thể nam hay nữ, đại ca vẫn là đại ca của chúng ta, mối thù cùng Tào tặc, tranh đoạt khí vận chí bảo, còn cần đến đại ca chủ trì".

Tuy là Tần Doanh biến thành nữ nhân, nhưng mà thực lực không giảm sút chút nào, thậm chí còn mạnh hơn trước.

Vừa ra trận, đã mạnh mẽ chém giết phản đồ Đan Tang Tử.

Có Tần Doanh làm người đầu tàu, có thể thống nhất mấy thế lực bất mãn Tào Thiên Nhất, chiến được ưu thế trong tranh đoạt chí bảo.

Thậm chí trước khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra, có thể trục xuất phe Tào Thiên Nhất.

Nhóm cường giả Cửu Kiếm Sơn cũng xông tới, một đoàn người trở lại trận doanh, thương nghị cho lần hành động tiếp theo.

Hiện tại Tần Doanh đã trở về, là một mình hắn, hay là có thế lực phía sau chống lưng?

Tin tức Đế Tôn Đại Tần trở thành tuyệt đại giai nhân, lập tức truyền khắp Bắc Vực, khiến cho vô số võ giả đều trợn mắt há hốc miệng.

Cửa khẩu từ Đông châu đi thông Nam Châu, có một gã thiếu niên chất phát đang đi tới.

Chính là Sở Bình Phàm!

Lúc này hắn đã Đế Cảnh tầng bảy, tốc độ tăng trưởng thực lực cũng rất nhanh.

Hắn nhất định muốn tham dự vào Chiến Ma Cổ Địa, hơn nữa ân oán cùng Lăng Bạch Vân, cũng nên tính toán.

U Nhi vẫn bên cạnh hắn như hình với bóng, bám vào trên vai của hắn, nói: "Phàm Phàm, có khả năng ngươi đánh không lại hắn".

Nói như thế nào thì Lăng Bạch Vân cũng là khí vận chi tử Đông châu, thực lực mạnh, vượt xa so với những thiên kiêu bình thường.

Chương 362. Ta và ngươi kết làm đạo lữ?

Collected & Fixed: OilFish89

"Không phải vẫn còn có ngươi sao?".

Sở Bình Phàm bình tĩnh nói.

"Cũng đúng, đến lúc đó ta sẽ cho ngươi mượn lực".

U Nhi mừng rỡ đáp lời.

Ở gần Chiến Ma Cổ Địa, đã khôi phục lại bình tĩnh, tất cả thế lực lớn đều giữ thái độ trầm mặc.

Sự trở lại Tần Doanh, khiến cho mọi người đều đoán được, trận chiến giữa Tào Thiên Nhất và Tần Doanh sắp bắt đầu.

Hoặc là chọn một trận doanh, hoặc là đứng ở vị trí trung lập.

Nếu chọn một trận doanh thì đồng nghĩa với chuyện mạo hiểm, trung lập thì sẽ không thu được lợi ích gì, cũng có khả năng khiến cho một phe bất mãn.

Tóm lại, thế cục tại Bắc Vực, sẽ có chỗ thay đổi.

Thế lực không có lão tổ Thần Cảnh trấn giữ, đều rất lo lắng, không biết nên lựa chọn thế nào, tạm thời chỉ có thể chọn trung lập.

Không ít thế lực xét về phương diện lẽ phải, đều thiên về phe Tần Doanh.

Nhưng mà lại lo lắng thực lực Tào Thiên Nhất quá mạnh, có thể áp đảo phe của Tần Doanh.

Bất kể nói thế nào, lúc trước Tào Thiên Nhất có ý đồ dẫn Ma tộc xâm lấn, gây tai hoạ cho Nhân tộc, đây là chuyện không thể chấp nhận được.

Nhưng mà, sự cường đại của hắn, đã khiến cho không ít thế lực lo sợ.

Tuy là Tào Thiên Nhất chuyển thế trùng sinh, nhưng mà ai cũng biết, trước đây hắn chính là cường giả Thần Cảnh, sao lại, làm sao không có chuẩn bị hậu chiêu khi trùng sinh?

Huống hồ, trong Đại Càn cung ngoại trừ hắn, còn có một vị lão tổ Thần Cảnh.

Ba ngày sau.

Ầm ầm!

Chiến Ma Cổ Địa đã lộ ra ngày càng nhiều, hầu như muốn thoát ra khỏi không gian, trở về Nam Châu.

Không gian chấn động mãnh liệt, bên trong lại có một đạo ánh sáng chói mắt.

Mấy người Đinh Việt đang đứng trên đỉnh núi, Tô Tiên Nhi đang cầm một cây trường tiên, đứng chung một chỗ cùng Sở Vân.

Nhìn thấy phương hướng trận doanh của Tào Thiên Nhất, hừ lạnh, đang chờ thời cơi.

"Không phải ngươi là người của Tô gia sao? Làm sao còn muốn nhằm vào Tô gia?".

Hạng Tinh tò mò hỏi.

"Ngươi thử hỏi Vương Lạc xem, tại sao phải nhằm vào Vương gia? Có hiểu không?".

Hạng Tinh liền ngậm miệng.

Hắn nghĩ tới Hạng gia, chờ thực lực của mình cường mạnh hơn, khẳng định hắn sẽ tìm đám người Hạng gia tính sổ.

Vương Lạc đột nhiên mở miệng nói: "Ta bị Vương gia trục xuất, Đinh Việt sư huynh bị Cửu Kiếm Sơn trục xuất, Tô tỷ tỷ cũng bị đào hôn... Ta có cảm giác, những đệ tử mà sư tôn thu nhận đều có một điểm chung...".

Hắn vừa nói như vậy, mấy người Đinh Việt đều thấy sững sờ.

Hình như đúng là như vậy, hẳn là sư tôn có đam mê đặc biệt, ưa thích bồi dưỡng đệ tử bị giục bỏ, sau đó cường thế quật khởi trở thành cường giả, trang bức vả mặt những người trước kia?

Hắc Nguyệt cũng có suy nghĩ, dựa theo bối cảnh của nàng, cùng với xuất thân mấy người Đinh Việt, nhìn thì giống như có điểm chung, nhưng mà điểm giống nhau cũng không phải là đều vị giục bỏ, bị gia tộc chán ghét.

Mà là đại khí vận!

Đều có thiên phú đặc thù, trên người có đại khí vận.

Hắc Nguyệt không khỏi nhớ tới, Sở Huyền nói Cửu vực sắp nghênh đón đại kiếp, có lẽ vì nguyên nhân này, mới xuất hiện nhiều người có thiên phú đặc thù?

Sư tôn mới thu đại khí vận giả làm đồ đệ?

Vì muốn bố cục trước khi Cửu vực đại biến?

"Tần Doanh, ra đây gặp mặt".

Tào Thiên Nhất kêu lớn.

Tần Doanh liền xuất hiện.

Bỏ đi thân phận kiếp trước của hắn, hiện tại Tần Doanh chính là tuyệt thế mỹ nhân, phong hoa tuyệt đại.

Nhất là khí chất Nữ Đế bá đạo vô song, dường như đây là do bẩm sinh.

"Tào tặc, ngươi phản nghịch Nhân tộc, dẫn Ma tộc nhập Nam Châu, tàn sát Nhân tộc, cũng nên tính toán món nợ này".

Tần Doanh lạnh giọng quát.

"Tần Doanh, chớ quên mối thù ngăn đạo của ta!".

Tào Thiên Nhất hừ lạnh một tiếng.

"Tà ma ngoại đạo, đáng chém!".

"Tần Doanh, Tào Thiên Nhất ta, bất luận là đúng hay sai, ta và ngươi đều muốn trèo lên cảnh giới cao hơn, nhằm vào vị trí Nhân Vương Bắc Vực!".

"Nếu như tiếp tục tranh đấu thì sao?".

"Hai chúng ta có thể bỏ xuống ân oán trước kia, bắt tay hợp tác thì thế nào? Hiện tại ngươi là thân nữ nhi, không bằng ta và ngươi kết làm đạo lữ, cùng chung một mục tiêu, tiến tới đại đạo, không phải tốt lắm sao?".

Tào Thiên Nhất vừa nói ra lời này, toàn trường liền trở nên yên tĩnh.

Tất cả mọi người đều trợn mắt há hốc miệng, tuyệt đối không thể tưởng được, Tào Thiên Nhất dám nói ra những lời như vậy?

Tà tử cũng trợn tròn mắt, trong miệng thì thào: "Ta còn không đủ biến thái bằng Tào lão tặc..., vậy mà không vượt qua được chướng ngại tâm lý!".

Mạc Hồng Lưu cũng choáng váng, trong lòng cảm khái, không hổ danh là lão tặc Tào Thiên Nhất.

Ánh mắt nhìn về phía Tần Doanh, không thể không nói, Tần Doanh đời này, đúng là tuyệt đại giai nhân, hiếm thấy trên thế gian!

Nếu không biết trước kia hắn từng là mãnh hán, và bỏ đi ý thức hiện tại, thì đúng là một đạo lữ tuyệt hảo!

Tạch!

Còn bà nó, ta đang suy nghĩ cái gì đấy!

Mạc Hồng Lưu tự vả cho mình một bạt tai!

Chương 363. Thần Cảnh Hiện Thân!

Collected & Fixed: OilFish89

Tần Doanh nắm chặt đại kích, hai mắt đỏ ngầu, hô hấp bắt đầu nặng nhọc, bộ ngực cũng phập phồng theo.

Tân Nguyên Phong cùng Bạch Thiếu Không đứng một bên, vừa nhìn bộ ngực phập phồng của "Đại ca", sợ tới mức gấp gáp dời ánh mắt, không thể nhìn tiếp!

Không thể nhìn...!

Giơ tay đập vào đầu mấy cái, khiến cho bản thân tỉnh táo lại, không thể nghĩ ngợi lung tung!

Đây chính là đại ca!

"Tào tặc, dám khi nhục ta, chết đi!".

Tần Doanh giận dữ gầm to, vung đại kích lên, trực tiếp chém tới.

Mấy người Tân Nguyên Phong cũng theo sát phía sau.

"Hừ!".

Tào Thiên Nhất hừ lạnh một tiếng, "Tần Doanh, ngươi đã không muốn hợp tác, vậy thì kết thúc tại đây, ta cũng muốn nhìn xem, ở kiếp này ngươi có gì năng lực gì ngăn cản ta!".

Oanh!

Một bóng người từ trận doanh Đại Càn cung bay tới, lộ ra khí thế Thần Cảnh.

Cường giả Thần Cảnh của Thiên Thánh Tông, Đại Tà Cung cũng đồng thời lộ diện.

Kiếm chủ Cửu Kiếm Sơn đã hiện thân.

Các chủ Phiêu Hoa Các, lão tổ Dư gia cũng lộ mặt.

Lão tổ Thần Cảnh của từng thế lực cũng xuất hiện, tranh đấu thắng bại, đã không còn quyết định bởi đám võ giả Đế Cảnh.

Lão tổ Lăng gia cũng hiện thân.

Tam đại gia tộc Đông châu, hiện giờ chỉ có Kế gia là chưa có ai xuất hiện.

Tô gia Trung Châu không có lão tổ Thần Cảnh.

"Nếu chỉ có nhiêu đây, kế hoạch đời này của Tần Doanh ngươi, chắc chắn phải thua".

Tào Thiên Nhất cười lạnh một tiếng.

Bên trong Đại Càn cung, lại xuất hiện một vị Thần Cảnh.

Hiện tại, nếu xét về số lượng cường giả Thần Cảnh, trận doanh của Tào Thiên Nhất đã chiếm ưu thế to lớn.

Kiếm chủ Cửu Kiếm Sơn, có thực lực xấp xỉ Thần Cảnh tầng ba, Phiêu Hoa Các cùng lão tổ Dư gia, đều là Thần Cảnh tầng một.

Mặc dù lão tổ Lăng gia cũng là Thần Cảnh tầng một.

Nhưng mà cường giả của Thiên Thánh Tông, là Thần Cảnh tầng ba, bên phe Đại Càn cung, một vị Thần Cảnh tầng ba, một vị Thần Cảnh tầng một.

Tiếp đó liền xuất hiện một lão già tay nắm đan đỉnh, chính là lão tổ khai phái Thiên Đỉnh Sơn, Thần Cảnh tầng một.

"Ha ha, lão tử trong mắt từ trước đến nay không được phép phản nghịch Nhân tộc!".

Lại xuất hiện thêm một người, là minh chủ sáng lập Kỳ Sơn Minh, cường giả tán tu đã từng nổi tiếng khắp Bắc Vực, nhân vật truyền kỳ sáng lập Liên Minh Tán Tu.

Thần Cảnh tầng hai.

Theo sự xuất hiện cường giả Thần Cảnh, bất luận là Thiên Cảnh, hay là những võ giả có tu vi khác, tất cả đều ngừng thở, hơn nữa đã chuẩn bị xong tư thế chạy trốn.

Thần Cảnh đại chiến..., chỉ cần một chút dư chấn của trận chiến, cũng đủ khiến bọn hắn tan xác.

Cho tới nay, Thần Cảnh đều chỉ nghe kể trong truyền thuyết, vậy mà liên tiếp xuất hiện, có lẽ bầu trời Bắc Vực phải thay đổi rồi.

Tần Doanh về tới bên trong trận doanh, lạnh lùng liếc nhìn phe của Tào Thiên Nhất, kế tiếp lại nhìn về phía Mạc Hồng Lưu nói: "thần lão Ma tộc, là ngươi sao?".

"A, đó chỉ là sự tình của kiếp trước, kiếp này ta là Thánh tử của Thiên Thánh Tông".

Mạc Hồng Lưu khẽ cười một tiếng nói: "Ta có huyết mạch Nhân tộc, tự nhiên có thể tham gia tranh đoạt khí vận chí bảo".

Tần Doanh khẽ gật đầu, không nói thêm gì.

Nhìn về phía Tà tử, sau khi trầm ngâm nửa ngày, mới nói: "Năm đó Tà Tôn Nam Châu, có phải là ngươi?".

"Phải, mà cũng không phải!".

Tà tử gật đầu lại lắc đầu, cười nói: "Tần Doanh, kỳ thật ta rất phục ngươi, nhưng ta với ngươi có thù là chuyện không thể chối cãi!".

"Tà Tôn năm đó, bị ta đánh bay ra khỏi Nam Châu, trục xuất Bắc Vực, hôm nay đã là lão tổ Đại Tà Cung, hiện giờ thực lực cũng là Thần Cảnh đi?".

Tần Doanh không khỏi thổn thức.

Lúc trước hắn rất là khinh bỉ Tà Tôn.

Chưa từng nghĩ, chính mình chuyển thế trùng sinh, vậy mà lại gặp Tà Tôn chuyển thế.

Tà tử mỉm cười, Đại Tà Cung xuất ra Thần Cảnh, cũng không phải là bản thể Tà Tôn.

Người khác đều cho rằng, hắn là chuyển thế trùng sinh, kỳ thật hắn cũng không làm vậy, mà chỉ phân ra một phần thần hồn để chuyển thế mà thôi.

Đã không thể xem là bản thể Tà Tôn.

Đương nhiên, hắn cũng có ký ức của bản thể.

Nhưng thứ hắn muốn là tạo ra một con đường mới, bước lên cảnh giới cao hơn, đả thông còn đường mịt mù phía trước.

"Tổ gia gia, ngài có ra mặt không?".

Tần Doanh gọi với về phía không trung.

Hắn còn nhớ rõ, sư tôn đã hứa hẹn, người có tu vi trên Đế Cảnh, không cho phép nhúng tay tranh đoạt khí vận chí bảo.

Hiện tại, Thần Cảnh của tất cả thế lực đều đã nhảy ra.

Hậu chiêu của Tào Thiên Nhất, còn chưa có bày ra.

Đây là thời điểm ép hắn xuất ra.

Sự xuất hiện của Nhân Vương Lạc gia, cũng để thúc đẩy chuyện thống nhất thế lực phe mình, cùng với xem thế lực nào đang bảo trì trung lập, ép thế lực đó phải lựa chọn trận doanh.

Tần Doanh tin tưởng, nếu như sư tôn đã hứa hẹn, tất nhiên có thể làm được.

Rốt cuộc một hồi tranh đoạt, vẫn chỉ có Đế Cảnh được tham dự!

Tào Thiên Nhất, Mạc Hồng Lưu, Tà tử, đều là cường giả tuyệt thế trong Đế Cảnh, tuy là nhóm cường giả phe mình không bằng, nhưng có thể bù đắp bằng số lượng Đế Cảnh để chiếm ưu thế.

Huống hồ, Bắc Vực vẫn có cường giả Đế Cảnh cực kỳ mạnh mẽ.

Ví dụ như vị cường giả kiếm đạo kia ngăn cản Tào Thiên Nhất, cứu được hai người Tân Nguyên Phong cùng Bàng Tinh Hải.

Chương 364. Nhân Vương Lệnh?

Collected & Fixed: OilFish89

Lạc Minh đã hiện thân, bộc lộ ra thực lực Thần Cảnh tầng năm, lúc này hắn là Thần Cảnh mạnh nhất.

Ở phía sau hắn, là một đám tộc lão Lạc gia.

"Tào Thiên Nhất dẫn Ma tộc xâm lấn, ý đồ hãm hại Nhân tộc, ta chính là Lạc Minh, Nhân Vương Lạc gia Đông Vực, bọn ngươi quyết định theo sau Tào Thiên Nhất, phản nghịch Nhân tộc ư?".

Lời này vừa thốt ra, khiến cho tất cả thế lực bên trận doanh Tào Thiên Nhất đều biến sắc.

Nhân Vương Lạc gia!

Tuy không phải Nhân Vương Bắc Vực, nhưng dù sao cũng là Nhân Vương Nhân tộc, đã chiếm được đại nghĩa, huống hồ có vô số người ủng hộ Nhân Vương thế gia!

Hơn nữa, thực lực Lạc Minh là mạnh nhất!

Sắc mặt Tào Thiên Nhất hơi biến đổi, sau đó bắt đầu cười to.

"Ha ha, tốt cho một Tần Doanh, tốt cho một Nhân Vương Lạc gia, đây chính là lực lượng của ngươi?".

"Tần Doanh, Tào Thiên Nhất ta chưa từng phục ai bao giờ, ngươi là người thứ nhất, chỉ có tu vi Thiên Cảnh đã dám bố cục ngăn đạo của ta, hôm nay lại mang theo uy thế Nhân Vương thế gia, ý đồ ngăn ta lần nữa!".

"Tốt cho một Đế Tôn Đại Tần!".

Giọng nói Tào Thiên Nhất càng ngày càng lạnh. "Nhưng mà, Nhân Vương thế gia thì như thế nào? Thế gian này, quan trọng nhất là thực lực, Tào Thiên Nhất ta năm xưa trong đám hão hữu tri kỷ, cũng có hậu duệ Nhân Vương!".

Oanh!

Một cỗ khí thế cường đại, đang lao tới từ phía chân trời.

Ngay sau đó, lại có thêm một đạo khí thế mạnh mẽ đang tới.

Thần sắc Lạc Minh hơi biến, thực lực người tới không thua kém Thần Cảnh tầng bảy!

Hai thân ảnh mạnh mẽ này, xuất hiện ở phe Tào Thiên Nhất cùng phe Mạc Hồng Lưu, tản mát ra uy áp rất mạnh.

Khiến cho tất cả Thần Cảnh ở đây đều biến sắc.

Hai người này có tướng mạo khá giống Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu, đúng là thần khu của hai người, cũng là hậu thủ của hai người. (thần khu: thân thể của Thần Cảnh)

Năm xưa, hai người đều là tồn tại tuyệt thế Thần Cảnh tầng chín.

Cho dù chuyển thế trùng sinh, cũng dùng bí pháp nào đó, duy trì sự tồn tại của thần khu, bởi vậy thực lực giảm xuống, vẫn có tu vi Thần Cảnh tầng tám.

"Lạc gia thì thế nào? Thực lực mới là tất cả, nếu Lạc gia của ngươi có tồn tại cường giả Thần Cảnh tầng tám, tầng chín, Tào Thiên Nhất ta không nói hai lời xoay người rời đi".

"Cho dù đắc tội Lạc gia thì thế nào? Nếu đoạt được chí bảo, chắc chắn Tào Thiên Nhất ta sẽ bước lên cảnh giới chí cao, rốt cuộc cũng có một ngày sánh vai cùng Nhân Vương!".

Tào Thiên Nhất điên cuồng cười to.

Sắc mặt Lạc Minh hơi âm trầm, tiền bối Lạc gia Thần Cảnh tầng tám, chín, cũng không biết ở nơi nào, cho dù phát ra tin tức cầu viện cũng không biết khi nào mới trở về kịp.

Bất quá, ngược lại hắn không chút sợ hãi, Nhân Vương thế gia chính là Nhân Vương thế gia, hắn móc ra một quyển ngọc sách, âm thanh lạnh lùng nói: "Tào Thiên Nhất, ngươi dám xuất thủ đối với ta Lạc gia, tất nhiên Lạc gia sẽ phát ra Nhân Vương lệnh, Nhân Vương thế gia Nhân tộc, chắc chắn sẽ liên thủ đuổi tận giết tuyệt đối với ngươi!".

Đây là đặc quyền của Nhân Vương thế gia, cũng là giao ước ngầm lẫn nhau, lúc một phương gặp phải nguy hiểm, phát ra Nhân Vương lệnh, như vậy thì những Nhân Vương thế gia còn lại, tất nhiên sẽ liên thủ loại bỏ địch nhân đang nhằm vào Nhân Vương thế gia.

Nhân Vương thế gia đều có truyền thừa lâu đời, ngoại trừ phúc trạch bên ngoài của Nhân Vương, cũng có quan hệ ngầm giữa các Nhân Vương thế gia với nhau.

Cho dù có nhắm vào Nhân Vương thế gia, trong đầu cũng không có ý niệm diệt Nhân Vương thế gia.

Nếu không, sẽ khiến cho tất cả Nhân Vương thế gia liên thủ lại, chính là thế lực vô cùng kinh khủng, dù thiên kiêu mạnh cỡ nào cũng khó sống sót.

Nhân Vương thế gia luôn chiếm giữ đại nghĩa.

Ngoại trừ Nhân Vương thế gia, những thế lực lớn Nhân tộc cũng sẽ ra tay trợ giúp.

Trừ phi Nhân Vương thế gia đã mất đi đại nghĩa, làm nhiều chuyện bất nghĩa, khiến thanh danh bị bôi xấu, như thế mới không cần lo lắng bị những thế lực lớn Nhân tộc truy sát.

Nhưng mà, dù Nhân Vương thế gia xuất hiện một người bại hoại, vẫn không thể nào ảnh hướng đến toàn bộ thế gia, chết thì coi như xong, chỉ một mình cá nhân bại hoại mà thôi.

Giết một gã bại hoại của Nhân Vương thế gia, thì không thể phát ra Nhân Vương lệnh, cũng không thể tuỳ tiện phát ra Nhân Vương lệnh, nếu không sẽ tiêu hao uy vọng của Nhân Vương thế gia.

Lạc gia cũng không có người nào bại hoại.

Hơn nữa, Tào Thiên Nhất từng dẫn Ma tộc xâm lấn, phản bội Nhân tộc, nếu dám ra tay với Nhân Vương Lạc gia, thì những chuyện này đã đủ điều kiện phát ra Nhân Vương lệnh.

"Nhân Vương lệnh?".

Tào Thiên Nhất cười lạnh một tiếng, "Nếu ta được khí vận chí bảo, thì sẽ có khí vận gia thân, có thể làm gì ta? Đối với Thần Cảnh mà nói, Nhân Vương lệnh có thể làm ra bao nhiêu tác dụng?".

Trong lòng Lạc Minh trầm xuống, đúng như lời hắn nói, chẳng qua Nhân Vương lệnh chỉ triệu tập cường giả bình thường, chỉ có tác dụng đối phó Ma tộc, hoặc là thảo phạt phản nghịch.

Bởi vì Nhân Vương thế gia gặp tình huống nguy hiểm, nên phát ra Nhân Vương lệnh, tựa hồ từ trước đến nay chưa có tiền lệ.

Huống hồ, lực uy hiếp đối với Thần Cảnh, xác thực rất yếu, nhất là Nhân Vương đều đã biến mất, đã rất lâu không xuất hiện Nhân Vương rồi.

Chương 365. Thần Cảnh vẫn lạc, vô cùng khủng bố!

Collected & Fixed: OilFish89

Thần Cảnh trốn vào Hoang Cổ vực, ngươi có thể tìm được sao?

Nếu Tào Thiên Nhất giành được khí vận chí bảo, thì có thể che chở thần khu của hắn, đợi một thời gian sau, tất nhiên thực lực sẽ tăng mạnh.

Mạc Hồng Lưu cười lạnh một tiếng, nói: "Tào huynh không dám xuất thủ đối Lạc gia, nhưng Mạc Hồng Lưu ta thì không ngại gì!".

Cùng lắm thì hắn quay về Ma vực, Nhân tộc còn có thể quản Ma vực sao.

Sĩ khí bên phe Tần Doanh, cũng bắt đầu hạ thấp.

Ngay cả Nhân Vương thế gia cũng không thể uy hiếp Tào Thiên Nhất, thì làm sao có thể tranh đấu cùng hắn?

Thần Cảnh tầng tám, dù bọn hắn liên thủ, chỉ sợ cũng không ngăn cản nổi.

Chênh lệch giữa hai bên quá xa.

Cho dù thần khu của Tào Thiên Nhất, đang ở một trạng thái kỳ diệu, thì vẫn là tuyệt thế cường giả Thần Cảnh tầng tám!

Tất cả võ giả có tu vi Thiên Cảnh, Đế Cảnh ở đây, đều không dám thở mạnh, trong lòng cực kỳ khẩn trương, Thần Cảnh trong truyền thuyết, liên tiếp xuất hiện cũng thôi đi.

Vậy mà, còn xuất hiện tuyệt thế cường giả trong Thần Cảnh!

Hơn nữa, dựa vào tình thế trước mắt, tựa hồ phe của Tần Doanh phải thua.

Một ít thế lực vốn muốn gia nhập phe Tần Doanh, cũng bắt đầu khẩn trương.

Trong tiểu viện, Sở Huyền đang quan sát mọi thứ, cảm thấy thời cơ đã chín muồi, đến lúc Nhậm Trường Hà lộ diện.

Nếu như đã đáp ứng Tần Doanh, tự nhiên phải làm được.

Hơn nữa, chỉ có tranh đoạt Đế Cảnh, thì đệ tử của hắn mới chiếm được ưu thế vượt trội.

Thực lực mấy người Đinh Việt, tuyệt đối đều là cực hạn, đều là khí vận chi tử, huống chi Tần Doanh đã giữ lại hậu chiêu tại khí vận chi bảo.

Tất nhiên cuối cùng khí vận chí bảo nhất sẽ thuộc về hắn.

Kế hoạch Thiên Đạo có thể triển khai nhanh chóng, có thể mau chóng cắn nuốt toàn bộ pháp tắc thiên địa Bắc Vực hay không, thì mấu chốt đều nằm trên khí vận chí bảo.

Dùng khí vận chí bảo làm vật dẫn, có thể tăng tốc tiến độ cắn nuốt.

Một khi pháp tắc thiên địa Bắc Vực bị thay thế, hắn sẽ trở thành người chấp chưởng Thiên Đạo tại Bắc Vực, cho dù Đạo Cảnh có đột kích, hắn cũng có thể dựa vào toàn bộ lực lượng Thiên Đạo ở Bắc Vực để trấn áp đối phương!

Từ khi biết được hiện giờ là thời kỳ cuối của đạo nguyên, Sở Huyền đã có một loại linh cảm nguy hiểm, cảm giác chắc chắn Cửu vực sẽ xảy ra chuyện.

Vì giúp hắn trạch an toàn hơn, khống chế toàn bộ Bắc Vực là công đoạn rất quan trọng.

Lúc này hắn đã truyền lệnh cho Nhậm Trường Hà, tu vi vượt qua Đế Cảnh, không được tham dự tranh đấu!

Nếu muốn đám Thần Cảnh như Tào Thiên Nhất nghe theo, nhất định phải dùng thủ đoạn lôi đình, chấn nhiếp tất cả mọi người.

Có lẽ cần hắn ra tay một chút.

Sở Huyền lấy ra Truy Hồn Đạo Cung, thông qua Khuy Thiên Kính, có thể khoá chặt bất kỳ người nào.

Tuy là tình thế trước mắt rất nguy hiểm, nhưng Tần Doanh không hề sợ hãi.

Vào lúc này, bỗng nhiên xuất hiện một đạo khí tức khủng bố, là một người đang bay tới, trên người lượn lờ sinh tử chi khí, giống như bên người có âm dương đại đạo.

Tu vi Thần Cảnh tầng bảy.

Cho dù chỉ kém một tầng, nhưng mà khí thế tản ra, không hề yếu hơn so với thần khu của Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu.

"Phụng lệnh của Vạn Cổ Bất Diệt Vĩnh Hằng Bất Hủ Tuấn Dật Vô Song Đại Uy Đại Đức Vô Thượng, tranh đoạt khí vận chí bảo, phàm là tu vi cao hơn Đế Cảnh, không được tham dự, không được can thiệp, nếu không giết không tha!".

Khí thế trên người Nhậm Trường Hà cuộn trào mãnh liệt, xuất hiện uy phong lẫm lẫm, đưa mắt nhìn về hai người Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu.

Lệnh của sư tôn, ai dám chống, vậy chính là tìm chết!

Thần Cảnh tầng tám thì thế nào?

Bất quá là dùng bí pháp nào đó để giữ lại thể xác thôi.

Cho dù không phải thể xác, Nhậm Trường Hà vẫn có thể vượt cấp khiêu chiến.

Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu đều sững sờ, tất cả mọi người ở đây cũng ngây ngốc, Chí Thánh lệnh là thứ gì?

Quản cũng quá nhiều đi?

Tào Thiên Nhất đang muốn mở miệng châm chọc, kết quả là một vị Thần Cảnh tầng ba của Thiên Thánh Tông, đã nhảy ra chửi xối xả.

"Chí Thánh lệnh của Đại Uy Đại Đức chó má gì, nếu các hạ muốn nhúng tay thì cứ nói thẳng, hà tất phải kéo ra một tồn tại khỉ mốc gì đó...".

Sở Huyền híp mắt lại, lão đầu này ngại sống lâu hay sao...!

Hắn còn tưởng rằng người đặt câu hỏi đầu tiên sẽ là Tào Thiên Nhất hoặc Mạc Hồng Lưu, vừa vặn mượn cơ hội diệt hai bộ thần khu kia, chấn nhiếp toàn trường.

Nếu như gia hỏa Thiên Thánh Tông nhảy ra, vậy thì chọn hắn khai đao, danh tiếng của ta, há có thể cho hắn giễu cợt?

Cho ngươi đi đoàn tụ với lão tổ!

Sở Huyền giương cung lên, trực tiếp dùng Khuy Thiên Kính khoá chặt đối phương, tập trung vào cường giả Thần Cảnh Thiên Thánh Tông.

Xuất hiện một mũi tên, lượn lờ đạo vận huỷ diệt, vừa bắn ra đã trực tiếp biến mất trong không gian.

Thần Cảnh Thiên Thánh Tông, còn chưa kịp dứt câu, thì cảm giác có một cỗ uy áp kinh khủng bao phủ hắn, sau đó một đạo ánh sáng mang theo ý chí huỷ diệt, không hề có dấu hiệu báo trước giáng xuống!

Trong lòng Mạc Hồng Lưu cũng hoảng hốt, khí thế thần khu cũng không thể bộc phát, căn bản không thể trốn đi, chỉ có thể ngưng tụ ra một tấm chắn phòng ngự ở trước mặt.

"Không!".

Chương 366. Chấn nhiếp toàn trường!

Collected & Fixed: OilFish89

Sắc mặt gã Thần Cảnh Thiên Thánh Tông lộ vẻ kinh hãi, sau khi hét thảm một tiếng, đã tan thành tro bụi, trực tiếp biến mất giữa thiên địa.

Kế tiếp đó, là một tiếng ầm vang.

Thiên địa chấn động, giữa không trung xuất hiện ánh sáng chói mắt màu đỏ thẫm, sau đó từng giọt mưa máu rơi xuống đất.

Pháp tắc huyết vũ, Thần Cảnh vẫn lạc!

Tào Thiên Nhất, Mạc Hồng Lưu cùng một đám Thần Cảnh, tất cả đều trợn mắt há họng, kinh hồn bạt vía.

Nhất là đám người Thiên Thánh Tông, hầu như sợ tới mức đái ra quần, đồng thời cũng cảm thấy may mắn, vị tồn tại kinh khủng kia, không có tính lên đầu bọn hắn.

Nhưng mà, đây mới là điểm đặc biệt kinh khủng, một kích khủng bố như thế, có thể nhẹ nhõm giết một vị Thần Cảnh, kết quả những người bên cạnh, lại không hề bị tổn thương dù chỉ một chút.

Vô thượng khủng bố...!

Nhậm Trường Hà cũng rất khiếp đảm, không hổ danh là sư tôn..., bất quá chỉ hơi mạo phạm kỳ danh, thì đã có kiếp nạn giáng xuống!

Hắn định thần lại, giọng nói lạnh lùng: "Người cuồng vọng, dám can đảm xúc phạm Đại Uy Đại Đức Chí Thánh, sẽ gặp phải kiếp nạn đại đạo bỏ mình, ai dám bất tuân?".

"Tranh đoạt khí vận chí bảo, tu vi cao hơn Đế Cảnh không thể tham dự, không thể can thiệp, người vi phạm chết!".

Vừa dứt lời đã dùng ánh mắt lạnh lùng khoá chặt thần khu của Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu, sau đó lạnh lùng nói: "Thần khu của hai người các ngươi, không được tham dự, không được can thiệp, nếu không, diệt!".

Tâm thần hai người Tào Thiên Nhất, Mạc Hồng Lưu đã rúng động thật sâu, nhìn thấy màn mưa máu đang rơi lả tả dưới đất, một lúc lâu vẫn không thể bình tĩnh lại.

Quá kinh khủng!

Đây chắc là tồn tại vô thượng phía trên Thần Cảnh?

Trong lòng bọn hắn thầm hô may mắn, tồn tại vô thượng khủng bố kia, không có thiên vị về phe nào, nếu không thì còn tranh đoạt thế nào nữa?

Hậu chiêu của bọn họ đã không thể sử dụng.

Bất quá, thực lực bản thân là cực hạn trong Đế Cảnh, khí vận chí bảo rơi vào ai tay, còn phải xem kết quả.

Trận đại chiến trước kia, ngoại trừ Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu, không có ai biết, vẫn còn vị Thần Cảnh thứ ba tham gia.

Sở dĩ truyền ra tin tức hai người cùng đồng quy vu tận, chính là bởi vì gã Thần Cảnh kia, bị hai người liên thủ đánh chết, khiến pháp tắc huyết vũ rơi xuống, cho nên bọn họ phối hợp diễn một màn kịch.

Tần Doanh có hậu chiêu, bọn hắn cũng có hậu thủ!

Chiến Ma Cổ Địa mở ra, ai người cười sau cùng, vẫn chưa thể biết được.

Hai người Tào Thiên Nhất và Mạc Hồng Lưu nhìn nhau, trong lòng có sự ăn ý, nên liên thủ.

Sau đó lại nhìn về phía Tà tử.

Địch nhân của địch nhân, chính là bằng hữu.

Tà tử là đối thủ của Tần Doanh, hai bên từng có thù oán.

Tất nhiên mọi người có thể trở thành bằng hữu, cho dù chỉ là tạm thời.

Tà tử nhẹ gật đầu, xem như đồng ý.

Khí vận chí bảo, dù chỉ đoạt được một món, thì Tà tử vẫn có thể hoàn thành kế hoạch của mình!

Nhậm Trường Hà nhìn về phía tất cả mọi người ở đây, sau đó mở miệng nói: "Phía trên Đế Cảnh, không cho phép tham dự, không được can thiệp, ai có ý kiến?".

Lạc Minh là người mở miệng đầu tiên, bèn nói: "Chúng ta không có ý kiến".

Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu, cũng nhao nhao mở miệng nói: "Chúng ta không có ý kiến".

Ai dám có ý kiến?

Vừa rồi gia hỏa kia dám nói lời bất kính, hiên tại đã tan thành mây khói.

"Đã như vậy, tất cả Thần Cảnh đều rời khỏi đây".

Nhậm Trường Hà nhìn chằm chằm vào thần khu của hai người Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu, sau đó nói: "Nhất là hai người các ngươi, nếu là dám cả gan âm thầm lừa gạt, mượn lực thần khu, ta sẽ trảm trước!".

Ánh mắt Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu đều lạnh lùng, bất quá cũng không nói gì, hiện tại thực lực bọn hắn không ở thời kỳ đỉnh cao, huống hồ sau lưng đối phương còn có tồn tại khủng bố.

Đúng lúc này, lại có một người bất ngờ xuất hiện.

Sở Nhất.

Ánh mắt hắn quét quanh bốn phía, giọng nói lạnh lùng: "Đã không hiện thân, thì không cần hiện thân, dám can đảm âm thầm nhúng tay, giết không tha!".

Khí thế trên người bộc phát, Thần Cảnh đỉnh phong, thậm chí còn bộc lộ khí thế mạnh hơn nữa.

Mơ hồ có đạo vận lưu chuyển, thực lực đã là nữa bước Đạo Cảnh.

Tất cả Thần Cảnh đều cảm thấy tâm thần hoảng hốt.

Chỗ phía xa, lại có hai cường giả Thần Cảnh hiện thân, bảo trì trầm mặc, không dám tới gần.

Thân hình Sở Nhất chìm vào hư không.

"Người có tu vi cao hơn Đế Cảnh, trước tiên hãy rời khỏi Chiến Ma Cổ Địa, không được bước vào trong vòng ngàn dặm, nếu không giết không tha!".

Giọng nói của Sở Nhất vẫn quanh quẩn trong hư không.

Trong lòng Nhậm Trường Hà thầm chấn động, đây là người hầu của sư tôn?

Quá mạnh đi.

Hắn cũng đi về phía Sở Nhất, thân hình cũng tan biến trong hư không.

Lạc Minh nhìn về phía Tần Doanh, nói: "Đừng khiến tiền bối thất vọng!".

Tần Doanh gật đầu nói: "Ta sẽ không để cho sư tôn thất vọng".

Chương 367. Phượng Thiếu Thanh!

Collected & Fixed: OilFish89

Tất cả cường giả Thiên Cảnh, Thần Cảnh, đều đứng cách xa ngàn dặm.

Không ai dám cãi lời.

Ánh mắt Tào Thiên Nhất lạnh lẽo, gắt gao nhìn chằm chằm Tần Doanh, giọng nói lạnh lùng: "Đừng cho rằng, dùng tu vi Đế Cảnh tranh phong, ngươi có thể thắng?".

Đám người Mạc Hồng Lưu, Tà tử tập trung lại một chỗ cùng Tào Thiên Nhất.

Kể cả những thế lực theo trận doanh Tào Thiên Nhất.

Chuyện đã tới nước này, bọn hắn đã không có đường lui.

Huống hồ, dựa vào thực lực của bọn hắn, kỳ thật đã vượt trội hơn phe của Tần Doanh.

Những thế lực còn lại, vẫn giữ thái độ trung lập, thậm chí còn tồn tại tâm tư để ngao cò tranh nhau, sau đó làm ngư ông đắc lợi.

Một phương Tần Doanh, đang thiếu khuyết cường giả có thể chống lại Tào Thiên Nhất, Mạc Hồng Lưu!

Trước tiên mọi người không có giao thủ, mà là nhìn về phía thế lực bảo trì trung lập, tạm thời mấy người này không khiến bọn họ lo lắng, duy chỉ có một phe là không thể khinh thường.

Đó chính là mấy người Đinh Việt.

Đinh Việt từng xuất thủ cứu Bàng Tinh Hải cùng Tân Nguyên Phong, nói rõ hắn có ý định giúp Tần Doanh, đây mới là thế lực mà Tào Thiên Nhất rất kiêng kị.

Cho nên, hắn cũng không muốn đánh nhau trước khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra

Chỉ có sau khi tiến vào Chiến Ma Cổ Địa, hắn mới có thể chiếm được ưu thế, nếu không mấy người Đinh Việt liên thủ cùng Tần Doanh, chắc chắn hắn sẽ bại.

Phía xa lại có một người bay tới.

"Biểu muội, biểu ca đến giúp ngươi giúp một tay!".

Thì ra là tên liếm cẩu Chúc Nguyên Bạch!

(liếm cẩu: Đây là một thuật ngữ mạng, chỉ loại người mà trong mối quan hệ nam nữ, biết rõ đối phương không thích mình, nhưng vẫn không hề có tôn nghiêm và liêm sỉ dùng mặt nóng dán mông lạnh)

Vừa nghe thấy giọng nói này, thì cả người Tần Doanh cảm thấy khó chịu, cái tên biểu ca này, so với lũ nịnh bợ còn đáng ghét hơn.

Bất quá, thực lực Chúc Nguyên Bạch rất mạnh, nếu có thể liên thủ với một người trong đám huynh đệ hắn, đều có thể ứng phó Tà tử.

Xem như là một sự giúp đỡ rất lớn.

Lại xuất hiện một nhóm mười mấy người đang bay tới, người dẫn đầu có phong độ nhẹ nhàng, tuấn tú bất phàm.

Tần Doanh nhíu mày nhìn về đối phương.

Thêm một thế lực từ bên ngoài muốn tham gia.

"Phượng Thiếu Thanh bái kiến chư vị, bái kiến Lạc tiểu thư!".

Hai tay Phượng Thiếu Thanh ôm quyền, nói một cách nho nhã lễ độ.

"Bắc châu Nam Vực, Nhân Vương Phượng gia?".

Tần Doanh trầm giọng hỏi.

"Đúng thế, không mời mà tới, xin Lạc tiểu thư thứ lỗi!".

Phượng Thiếu Thanh gật đầu xác nhận.

Tất cả võ giả ở đây đều ngạc nhiên, lại là Nhân Vương thế gia?

"Ngươi muốn giúp đỡ Tần Doanh ư?".

Sắc mặt Tào Thiên Nhất lộ vẻ âm trầm.

"Không, không, Phượng mỗ không nhúng tay vào ân oán của hai vị".

Phượng Thiếu Thanh đành xua tay giải thích.

Đã hiểu!

Đây mới là ngư ông đắc lợi.

Mặc dù biết ý định của hắn, bất quá dựa vào mức độ thù hận của Tần Doanh cùng Tào Thiên Nhất, thì không thể nào dừng tay, đương nhiên sẽ không bởi vì có người làm ngư ông mà tránh đi một trận chiến này.

Bên trong Thiên Thánh Tông lại có người bước ra, cười khẩy nói: "Lại là Nhân Vương thế gia? Đầu năm nay, danh tiếng của Nhân Vương thế gia, cũng không phải để phô trương, tranh đoạt chí bảo, phải dựa vào thực lực".

"Mặc dù thực lực tại hạ bình thường, nhưng cũng muốn lĩnh giáo một chút, thủ đoạn của hậu duệ Nhân Vương!".

Đây là muốn thăm dò thực lực Phượng Thiếu Thanh.

Phượng Thiếu Thanh vẫn giữ bộ dáng nho nhã lễ độ, cười rất ấm áp, tựa hồ là một người có tính cách rất tốt.

"Thực lực Phượng mỗ rất bình thường, có chút xấu hổ vì mang danh hậu duệ Nhân Vương, thực lực của vị huynh đài này cường đại, Phượng mỗ cảm thấy không bằng..., cảm thấy không bằng...!".

Phượng Thiếu Thanh ôm quyền nói ra.

"Nói như vậy, Nhân Vương Phượng gia, chỉ hữu danh vô thực, chẳng qua chỉ lợi dụng danh tiếng, mua chuộc lòng người? Nếu không có thực lực gì, còn xưng là Nhân Vương thế gia làm gì?".

Đế Cảnh Thiên Thánh Tông, thái độ ác liệt, chê cười chế nhạo.

"Ta xem huynh đài ngại sống dai, cũng được, Phượng mỗ sẽ cho ngươi mãn nguyện!".

Gương mặt Phượng Thiếu Thanh vẫn duy trì nụ cười tủm tỉm.

Nhưng mà, thân hình đột nhiên khẽ động, đưa tay trảo về trước một cái.

Lê-eeee-eezz~!!

Bỗng vang lên một tiếng chim kêu cực to, trong lòng bàn tay của Phượng Thiếu Thanh, bỗng xuất hiện một con đại điểu có hình dáng tương tự phượng hoàng trong truyền thuyết, tốc độ nhanh như thiểm điện, trực tiếp lao về phía gã Đế Cảnh Thiên Thánh Tông.

"Roẹt!".

Đế Cảnh Thiên Thánh Tông giơ đao lên trảm tới, khí thế toàn thân đã bộc phát đến cực hạn, nhưng mà tất cả công kích, đều xuyên qua đại điểu.

Cũng không thể ngăn cản công kích.

Đại điểu lập tức bao phủ lấy thân hình hắn, hơn nữa còn phảt ra một đoàn hỏa diễm cực nóng, dường như muốn đốt trụi cả hư không.

"Á...!".

Chỉ nghe thấy một tiếng hét thảm, hỏa diễm đã biến mất, nhưng người đã không còn.

Chỉ trong vòng một chiêu, đã giết chết một gã võ giả Đế Cảnh tầng chín.

Thân hình Phượng Thiếu Thanh vẫn nhẹ như mây gió, nở một nụ cười nho nhã.

"Cần gì phải làm vậy, xưa nay Phượng mỗ không thích giết người".

Võ giả Đế Cảnh ở đây, ai mà không phải là thiên kiêu?

Có thể đoạt được danh ngạch, đặt trong cùng cảnh giới, đều là người nổi danh.

Đế Cảnh Thiên Thánh Tông đi theo Mạc Hồng Lưu, tự nhiên thực lực không hề yếu.

Giờ phút này, thần sắc tất cả mọi người đều lộ vẻ ngưng trọng, không hổ danh là Nhân Vương thế gia, thực lực cực mạnh, đã hoàn toàn vượt ra khỏi tầng thứ của bọn hắn.

Chỉ sợ, chỉ có lát đát vài người như Tào Thiên Nhất, mới có thể sánh vai cùng hắn.

Chương 368. Sư đệ, ngươi sai rồi!

Collected & Fixed: OilFish89

Sắc mặt Mạc Hồng Lưu hơi trầm xuống, kình địch!

Thực lực của gã Phượng Thiếu Thanh này không kém gì hắn.

Đồng thời trong lòng hắn cũng không khỏi cảm khái, Nhân tộc không hổ danh là chủng tộc chân chính làm bá chủ tại Cửu vực.

Thiên kiêu của Nhân Vương thế gia, thực lực cực mạnh, hoàn toàn vượt qua sức tưởng tưởng của hắn.

Nếu so sánh với thiên kiêu trong Thiên Ma tộc, thì không có mấy ai có thể sánh vai cùng người này.

Mà Nhân Vương thế gia, cũng không chỉ đơn giản có một hai nhà.

"Rất mạnh".

Vương Lạc liếc nhìn Phượng Thiếu Thanh, sau đó nói: "Hoả diễm của hắn, không kém gì Hư Không Thiên Hỏa của ta".

Hạng Tinh cũng gật đầu, nói: "Đúng là rất mạnh, bất quá chỉ có hoả diễm, thì ta không thua hắn".

Nếu như chiến đấu thực tế, bất luận là Hạng Tinh hay Vương Lạc, thực lực cũng sẽ không chênh lệch nhiều.

Tuy là hai người này có lực chiến không mạnh, nhưng mà thủ đoạn cũng không hề yếu kém.

Phượng Thiếu Thanh bộc lộ ra thực lực, sau đó chào Tần Doanh một tiếng, liền dẫn người của mình, chiếm lấy một ngọn núi nhỏ, chờ đợi Chiến Ma Cổ Địa mở ra.

Tần Doanh cầm đại kích trong tay, dùng kích chỉ thẳng mặt Tào Thiên Nhất, nói: "Tào tặc, có dám chiến một trận, không phải ngươi nói báo mối thù ngăn đạo sao? Ta ở đây chờ ngươi!".

"Tốt, tốt, Tào mỗ cũng muốn lãnh giáo một chút, phong thái của Đế Tôn Đại Tần!".

Sắc mặt Tào Thiên Nhất hơi âm trầm, bước ra khỏi trận doanh.

Cả người hắn phát ra ánh sáng vàng kim, giống như biến thành một tượng đồng, Diệt Thần Đao Cương xoay tít, Diệt Thần Kim Quyền cũng đã thủ thế chờ đợi.

Có thêm một chuỳ tử kim sắc, lơ lửng trên đỉnh đầu hắn, đây là vũ khí của Tào Thiên Nhất, Diệt Thần Kim Chùy! (chuỳ tử: cây búa)

Khi đối chiến với hai người Bàng Tinh Hải cùng Tân Nguyên Phong, hắn khinh thường nên không sử dụng vũ khí này, nhưng lúc này đối mặt Tần Doanh, hắn không thể không cẩn thận đáp trả.

Trên tay Tần Doanh cầm thanh đại kích, bá khí toả ra, bên dưới thân thể mềm mại uyển chuyển, lại ẩn chứa cỗ lực lượng kinh khủng.

Đồng thời lộ ra từng mảnh lân giáp, bao bọc lấy cả người hắn, lộ ra khí phách ngút trời, càng thêm đáng sợ.

Mọi người nhìn thấy một màn này cũng phải biến sắc.

Khí phách thật là hung mãnh!

Cho dù hắn đã chuyển thế thành nữ nhi, thì loại khí phách vô song này, vẫn mạnh mẽ như trước.

Không hổ danh là Đế Tôn Đại Tần, từng thống nhất Nam Châu, uy chấn Bắc Vực!

Gương mặt Tào Thiên Nhất cũng phải biến sắc, không ngờ thân thể Tần Doanh lại khủng bố như vậy, không yếu hơn Diệt Thần Kim Thân của hắn.

Thậm chí còn bá đạo hơn!

Phượng Thiếu Thanh hơi híp mắt, rất kinh ngạc nhìn về phía Tần Doanh.

"Đây không phải là bí thuật của Lạc gia? Đây là công pháp gì, lại có thể bá đạo vô song như vậy, có phải là công pháp sở tu kiếp trước hay không?".

"Không đúng, kiếp trước hắn có thể chất đặc thù, chính là Bá Thể Chi Khu, kiếp này bởi vì thân nữ nhi, đáng lẽ không thể có bá khí bực này mới đúng".

Trong đầu Phượng Thiếu Thanh đang cân nhắc, thực lực Tần Doanh rất mạnh, không yếu hơn hắn.

Có khả năng rất lớn, chính là người mạnh nhất trong hàng ngũ tuổi trẻ của Lạc gia.

Tần Doanh đã tu luyện thành công Long Chiến Bá Thể, có thể sử dụng bá khí của kiếp trước, đồng thời Long Chiến Bá Thể vốn có lực lượng rất bá đạo, vô cùng mạnh mẽ.

Cộng thêm Sở Huyền đã truyền một ít đại thuật, nếu xét về thực lực, thì còn mạnh hơn so với kiếp trước.

"Nhục thân thật bá đạo, Tần sư muội tu luyện đại thuật luyện thể gì thế?".

Đinh Việt sửng sốt hỏi một câu.

"Loại đại thuật luyện thể này, quá phù hợp với Tần sư muội".

Vương Lạc cảm khái nói.

Giờ phút này Tần Doanh tạo cho người khác một loại cảm giác, đó chính là bá đạo!

"Hẳn là Tần sư đệ!".

Đinh Việt sửa lại.

"Sư huynh, bây giờ hắn là thân nữ nhi..., đương nhiên phải gọi sư muội".

"Sư đệ, ngươi sai rồi, chúng ta là người tu đại đạo, trong lòng không nữ nhân, đời trước Tần sư đệ đã là nam nhân, cho dù hiện tại hắn biến thành nữ nhân, cũng nên đối xử với hắn như nam nhân".

Đinh Việt nghiêm mặt giáo huấn: "Nếu ngươi xem hắn là nữ nhân, nói rõ trong lòng ngươi, ý niệm về nữ nhân quá sâu!".

Vương Lạc hổ thẹn nói: "Sư huynh nói rất đúng, hẳn là Tần sư đệ, cảnh giới của đệ vẫn chưa đủ mạnh...!".

Hắc Nguyệt đứng ở một bên, nghe thấy mấy lời này suýt ngất.

Tần Doanh cùng Tào Thiên Nhất vẫn chưa giao thủ, thì Tà tử đã bước ra.

"Nếu như không có người ứng chiến, vậy thì ta sẽ liên thủ cùng Tào huynh".

Hắn khinh bỉ nhìn đám người Tân Nguyên Phong.

"Hừ!".

Tân Nguyên Phong cầm kiếm bước ra.

Tà tử vẫy tay chỉ chỏ, lộ vẻ coi thường nói ra: "Ngươi không được, mấy huynh đệ các ngươi liên thủ đi, đám rác rưởi không liên thủ, thì làm sao đủ cho ta giết, ha ha!".

Sắc mặt Tân Nguyên Phong tái xanh.

Mấy người Bàng Tinh Hải cũng tương tự, gã Tà tử này quá cuồng vọng.

Năm xưa là Tà Tôn!

Tuy là thực lực rất mạnh, nhưng cũng không quá áp đảo.

Không ngờ hắn chuyển thế trùng sinh, lại có thực lực chênh lệch đến vậy.

Trong lòng mấy người Tân Nguyên Phong rất xấu hổ, thực lực bọn hắn quá yếu, không cách nào gánh chịu cường giả giúp đại ca.

Chương 369. Tiểu Tà Vương vs tà tử

Collected & Fixed: OilFish89

Bàng Tinh Hải bước ra.

Nếu không liên thủ, mà chỉ dựa vào một mình Tân Nguyên Phong, khẳng định đánh không lại Tà tử.

Đúng vào lúc này, phía xa xa chân trời xuất hiện một bóng người đang bay vút tới đây.

Người chưa tới nơi mà giọng nói đã vang vọng, trong lời nói tràn đầy giận dữ: "Tà tử, mau nhận lấy cái chết!".

Tân Nguyên Phong cùng Bàng Tinh Hải hơi sững người, Tà tử cũng dừng bước, ngẩng đầu nhìn về phía phát ra giọng nói.

Một người nam tử mặc trường bào sặc sỡ, mặt trắng không râu, hai bàn tay xoè ra, ngón cái tiếp xúc cùng ngón trỏ, từng sợi chỉ đỏ đang lượn lờ quanh thân thể! (tạo hình được miêu tả giống đông phương bất bại)

Trong tay hắn đang cầm một cây kim khâu, sắc mặt tái nhợt không giống người thường, giọng nói cũng không giống nữ nhân, nhưng lại không trầm mạnh như nam nhân.

Cả người hắn toát ra một loại khí chất rất quái dị, khó nói thành lời.

Trên mặt người này lộ vẻ giận dữ, hai mắt bắn ra tia sáng lạnh buốt, nhìn chằm chằm vào Tà tử, nghiến răng nghiến lợi nói ra: "Tà tử, ngươi có ngờ tới không, ta vẫn chưa chết, mà còn trở lại tìm ngươi báo thù!".

Người này chính là tiểu Tà Vương!

Tà tử chính là kẻ địch không đội trời chung của hắn, không chỉ là mối thù giết cha, còn có nguyên nhân hại bản thân hắn vung đao tự cung!

Mỗi lần nhớ tới chuyện này, tiểu Tà Vương hận không thể băm thây xả thịt Tà tử!

"Là ngươi sao?".

Tà tử có chút bất ngờ.

"Không sai, chính là ta, Tà tử ngươi mau nạp mạng đi!".

Tiểu Tà Vương liền xuất thủ.

Xoạt!

Thân hình hắn khẽ động, tại chỗ chỉ lưu lại vài đạo tàn ảnh, không thể nhìn ra đâu là thân thể thật của hắn, trong thời gian ngắn đã lướt xung quanh Tà tử.

Từng sợi chỉ bắn ra như thiên la địa võng, những mũi kim khâu không một tiếng động, từ bốn phương tám hướng bắn thẳng tới chỗ hắn.

Trong lòng Tà tử quá đỗi khiếp sợ, đây là loại công pháp gì thế này?

Ầm!

Tà tử vội vàng thi triển linh lực, liền hoá thành một huyết hà (dòng sông máu) bao quanh cơ thể hắn, không dám khinh suất chút nào.

Thực lực tiểu Tà Vương, hiện tại đã khác với lúc xưa.

Hơn nữa, công pháp cực kỳ quỷ dị, nhất là loại thân pháp như quỷ mị, chỉ lưu lại những đạo tàn ảnh khiến cho hắn đều không thể phân biệt, đâu là thật, đâu là giả.

Những cái kim khâu kia, vô thanh vô tức, rất khó phòng bị.

Tiểu Tà Vương bộc phát chiến đấu cùng Tà tử, Bất quá chỉ trong chớp mắt, Tà tử đã cảm thấy cánh tay đau buốt, thậm chí có một cây kim khâu xuyên qua phòng ngự, tạo thành một cái lỗ nhỏ trên cánh tay của hắn.

Trên cánh tay tràn ngập khí tức lạnh buốt, ẩn chứa một loại lực lượng có thể đóng băng, dường như có xu hướng muốn đóng băng linh lực của hắn.

Vừa mới giao thủ, Tà tử đã rơi vào thế hạ phong, bộ dáng vô cùng chật vật.

Thật sự là phương thức công kích của tiểu Tà Vương rất quỷ dị, nhất là những cái kim khâu cùng sợi chỉ kia, một khi bị quấn lấy, hậu quả rất khó lường.

Tốc độ kim khâu rất nhanh, vô thanh vô tức, số lượng lại cực nhiều, trong lúc vội vàng, vậy mà Tà tử không tìm ra được biện pháp chống trả.

Nhưng mà, dù sao hắn cũng là Thần Cảnh chuyển thế, kinh nghiệm chiến đấu cực kỳ phong phú, bởi vậy dù rơi vào thế hạ phong, cũng ổn định được tình thế.

Một khi hắn làm quen được với loại công kích quỷ dị này của tiểu Tà Vương, thì sẽ không còn bị động như trước.

Tất cả mọi người đều trợn tròn mắt, đây là thiên kiêu từ phương nào, tại sao lại lợi hại như vậy, thế mà có thể áp chế Tà tử!

Một đám thiên kiêu ở đây, giờ phút này đều rất xấu hổ.

Trước khi những yêu nghiệt này xuất hiện, bọn hắn mỗi một người đều là tồn tại tuyệt đỉnh cùng cảnh giới, kết quả lúc này mới nhận ra, khoảng cách giữa bọn hắn và cực hạn Đế Cảnh, đậu moá, còn kém xa lắm!

Sự chênh lệch giữa người với nhau, tại sao lại lớn tới mức này?

Ông trời đúng là bất công...!

Trên một ngọn núi nhỏ, khi Sở Vân nhìn thấy tiểu Tà Vương, cũng phát ra một tiếng kinh ngạc.

Chỉ một thời gian ngắn không gặp, vậy mà thực lực tiểu Tà Vương đã mạnh tới mức này?

Chẳng qua là, nàng có cảm giác rất kỳ lạ, tựa hồ có chút không đúng.

Nhất là hắn lại mặc trường bào sặc sỡ, bộ dạng bán nam bán nữ, quá thực là quái dị.

Không lẽ là do tu luyện công pháp kỳ lạ, mới trở thành dạng này?

Bên này tiểu Tà Vương đại chiến cùng Tà tử.

Bên kia, Tần Doanh đang so chiêu với Tào Thiên Nhất.

Ầm!

Tần Doanh chém ra một kích cuồng bá, trực tiếp đánh nát Diệt Thần Đao Cương, sau đó lại đánh ra một quyền, trực tiếp phá huỷ Diệt Thần Kim Quyền của Tào Thiên Nhất.

Chiến đấu giữa hai bên rất điên cuồng!

Trong lòng Tào Thiên Nhất hơi nặng nề, phương thức chiến đấu của Tần Doanh, thật ngông cuồng, thật là bá đạo, có một loại khí thế độc bá thiên hạ, không ai chống nổi!

Thực tế hiện giờ hắn đang trong thân xác nữ nhi, khi chồng lên loại khí thế này, lộ ra khí chât cuồng dã và rất đặc biệt.

Tên liếm cẩu Chúc Nguyên Bạch này, vừa nhìn thấy hai mắt đã sáng rực.

"Biểu muội quá xinh đẹp rồi!".

Chương 370. Khó Phân Thắng Bại!

Collected & Fixed: OilFish89

Mấy người Bàng Tinh Hải nhìn hắn với ánh mắt căm tức.

Bất quá, ngay sau đó rất thương tâm, giờ phút này, quả thực bộ dáng của đại ca rất đẹp...!

Dù sao Tào Thiên Nhất cũng từng là Thần Cảnh, tất nhiên thực lực không thể xem thường, người có thể đột phá đến Thần Cảnh, thậm chí có ý định đột phá Đạo Cảnh, khẳng định thiên phú của bản thân sẽ không kém.

Hắn không tỏ ra yếu thế, cũng dùng phương thức chiến đấu bá đạo, quấn cùng một chỗ với Tần Doanh.

Trên chiến trường xuất hiện hai loại phong cách chiến đấu trái ngược.

Tần Doanh cùng Tào Thiên Nhất, là cứng đối cứng, bá đạo đối bá đạo, ai cũng không nhượng bộ, dùng thực lực mạnh mẽ, liên tục đuổi giết đối phương.

Mà tiểu Tà Vương, thì có thân pháp như quỷ mị, công kích xảo quyệt quỷ dị, khắp nơi chỉ thấy tàn ảnh của hắn.

Tà tử thì liên tục trốn tránh và phòng ngự, đang cố tìm ra sơ hở.

Kéo dài chiến đấu đến tận lúc này, trên người Tà tử đã bị đâm vài lỗ, cả người đều rất khó chịu, nhìn thì như không có vết thương gì, kì thực Tà tử đã biết rõ, thương thế của hắn không nhẹ.

Cái kim khâu quỷ dị kia, chẳng những có lực lượng quỷ dị đóng băng linh lực, đóng băng thân thể, thậm chí còn có thể xâm nhập thần hồn, đóng băng thần hồn chi lực.

Nếu không phải thần hồn của hắn đặc thù, chỉ sợ đã trúng phải độc thủ!

Bất quá chiến đấu càng lâu, hắn cũng dần thích ứng với công kích quỷ dị của tiểu Tà Vương, bắt đầu triển khai công kích đáp trả.

Tiểu Tà Vương giống như một kẻ điên, điên cuồng công kích, phát tiết lửa giận trong lòng.

"Người này, chúng ta có thể lôi kéo được, kẻ thù của địch nhân, có thể hợp tác, ít nhất có thể đối phó Đại Tà Cung!".

Bàng Tinh Hải mở miệng nói.

Mấy người Tân Nguyên Phong đều cảm thấy có lý.

Cả bọn Đinh Việt đang xem cuộc chiến, nhất là chiến đấu giữa Tần Doanh cùng Tào Thiên Nhất rất kịch liệt, Tần Doanh dùng đại kích, cuồng bá vô song, cho dù thực lực Tào Thiên Nhất rất mạnh, thì dưới công kích như mưa, lại không thể chiếm được chút ưu thế.

Hai bên chiến trường chiến đấu càng ngày càng kịch liệt, khiến cho trời long đất lỡ, võ giả Đế Cảnh đang vây xem, đã có không ít người lui về phía xa, tránh đi dư chấn của cuộc chiến.

Tà tử cùng tiểu Tà Vương vẫn chiến đấu điên cuồng, rất khó phân ra thắng bại.

Tuy là Tà tử đang chịu thiệt thòi, nhưng tiểu Tà Vương muốn đánh nhanh thắng nhanh, cũng không dễ dàng.

Sau khi Tà tử đã làm quen với công kích quỷ dị của hắn, dần trở nên ổn định, thì hai bên tiến vào giai đoạn giằng co.

Dựa theo tình thế trước mắt, bất luận là Tần Doanh cùng Tào Thiên Nhất, hay là Tà tử cùng tiểu Tà Vương, không thể lập tức phân ra thắng bại.

Thậm chí có khả năng rất lớn, mọi người chỉ có thể thủ hoà.

Về phần bọn hắn còn ẩn giấu thủ đoạn áp rương hay không, thì không ai biết được.

Hiện tại thì nhìn qua có vẻ chiến đấu rất căng thẳng, kỳ thật vẫn chưa đến lúc liều mạng, bất luận là Tần Doanh hay là Tào Thiên Nhất, cũng không muốn đánh đến mức người chết ta sống, khiến cho những thế lực còn lại làm ngư đông đắc lợi.

Tối thiểu cũng phải đợi đến khi Chiến Ma Cổ Địa mở ra, thời điểm tranh đoạt khí vận chí bảo, mới có thể thi triển đủ loại hậu chiêu, phân định sinh tử.

Tiểu Tà Vương vốn muốn giết Tà tử.

Nhưng mà, dựa vào thực lực hiện tại của hắn, còn chưa đủ khả năng làm được.

Tuy đánh Tà tử trọng thương, nhưng mà cũng không có tạo thành vết thương trí mạng.

Hơn nữa, Tà tử cũng không phải chỉ có một mình, một khi tiểu Tà Vương bị trọng thương, sẽ rất nguy hiểm, dưới loại tình huống này, tiểu Tà Vương cũng không muốn liều mạng.

Hắn cũng biết, bên trong Chiến Ma Cổ Địa có rất nhiều cơ duyên, cũng là địa phương tốt nhất để giải quyết thù hận.

Huống hồ, cho dù không thể giết chết Tà tử, thì chỉ cần làm hư khiến hắn không đoạt được chí bảo, cũng xả được cơn tức giận.

Sở Huyền quan sát trận chiến giữa Tần Doanh vàTào Thiên Nhất, hai bên khó bề phân định thắng bại.

Dù sao Tào Thiên Nhất đã từng là cường giả Thần Cảnh.

Cho dù hắn không thể sử dụng thần khu, thì trên người hắn cũng có ẩn giấu sát chiêu.

Tần Doanh cũng không đơn giản.

Trừ những bí thuật mình truyền cho, thì hắn còn là dòng chính Lạc gia, tự nhiên biết được không ít bí thuật Nhân Vương.

Hơn nữa, dùng nội tình của Lạc gia, sao lại, làm sao có thể không chuẩn bị giúp Tần Doanh mấy thủ đoạn áp rương?

Huống hồ bản thân Tần Doanh đã có sát chiêu.

Đó là Nhân Vương Đạo Binh!

Đạo khí do Lạc Tân Bạch truyền lại, chí bảo bực này, xem như Tào Thiên Nhất có giàu tới đâu, chỉ sợ cũng không có.

Từ kiếp trước đến kiếp này, Nhân Vương Đạo Binh đều đi theo Tần Doanh, sớm đã sinh ra linh tính, hòa làm một thể với Tần Doanh, mặc dù Tần Doanh không thể phát huy ra toàn bộ uy lực của nó, thì vẫn dư sức bảo vệ Tần Doanh không chết.

Ít nhất cũng có thể bảo vệ thần hồn Tần Doanh bất diệt.

Bởi vậy, nếu muốn quyết đấu sinh tử, Tần Doanh có Nhân Vương Đạo Binh phòng hộ, càng có nhiều cơ hội chiến thắng.

Chương 371. Phát tiết!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền nhìn thấy phong cách chiến đấu của tiểu Tà Vương, quả thực rất thích hợp tu luyện Tịch Tà Tiên Kinh, tu luyện không tệ, thực lực tạm được.

Phát huy trọn vẹn đặc tính tà dị của Tịch Tà Tiên Kinh

Tuy là không thể nào đánh bại Tà tử, nhưng mà Tà tử cũng không thể chiếm được phần thắng, xem như hai bên kẻ tám lạng, người nửa cân.

Đương nhiên, Tà tử là do Thần Cảnh chuyển thế, có một ít thủ đoạn áp rương cũng là chuyện bình thường, bất quá dù sao tiểu Tà Vương có đại cơ duyên, đã tiến vào Bí Cảnh cơ duyên.

Tự nhiên cũng có một ít thủ đoạn sát thủ.

Giết không được Tà tử, thì phá hư kế hoạch của hắn, đó là chuyện dễ dàng.

Vị thần lão Ma tộc Mạc Hồng Lưu này, tự nhiên thực lực cũng không kém, là một trong những người đứng đầu cạnh tranh khí vận chí bảo.

Sở Huyền nhìn về phía Phượng Thiếu Thanh, vị hậu duệ của Nhân Vương.

Không ngoài dự đoán, trừ Mạc Hồng Lưu ra, vẫn có thế lực từ bên ngoài muốn tham gia tranh đoạt, hơn nữa còn là Nhân Vương thế gia.

Thế lực Phượng gia mạnh yếu ra sao, Sở Huyền không biết rõ, thế lực Hắc Nguyệt Lâu còn chưa khuếch trương tới Nam Vực.

Bất quá, Hạng Tinh là người Đông châu Nam Vực, chắc chắn sẽ biết một ít.

Sở Huyền không tiếp tục quan sát nữa, mà lấy Thiên Đạo phù ra, rót lực lượng vào ấn phù thêm lần nữa, gia tăng số lượng pháp tắc của Thiên Đạo phù.

Trận chiến giữa Tần Doanh và Tào Thiên Nhất đã kết thúc.

Đây chỉ là một trận đấu mở màn, phát tiết thù hận phẫn uất trong lòng giữa hai bên, cũng thăm dò sơ qua thực lực của đối thủ.

Cần giữ bình tĩnh để tiếp tục tranh đoạt chí bảo.

Chiến đấu giữa tiểu Tà Vương và Tà tử cũng đã xong, nói ra lời hung ác, chỉ cần có hắn ở đây, bất luận Tà tử có mưu đồ gì, đừng mơ tưởng thực hiện được.

Sắc mặt Tà tử cực kỳ âm trầm, nếu như tiểu Tà Vương khoá chặt hắn, quấy rầy hắn tranh đoạt khí vận chí bảo, sẽ là một mối nguy hiểm tiềm tàng.

Hắn có mơ cũng không thể ngờ tới, người đã từng là sâu kiến trong mắt hắn, có thể tuỳ tiện giẫm đạp, vậy mà quật khởi mạnh mẽ, trở thành mối hoạ lớn khi tranh đoạt chí bảo.

Trước tiên Tân Nguyên Phong bước ra mời chào tiểu Tà Vương.

Đối với lời mời chào từ Tân Nguyên Phong, tiểu Tà Vương không có cự tuyệt, hắn chỉ có một mình, làm sao đấu lại Tà tử?

Nhất định phải tìm người, giúp hắn ngăn lại đám võ giả Đại Tà Cung, hắn mới có thể một mực khoá chặt Tà tử, phá hư kế hoạch của Tà tử, không cho hắn đoạt bảo.

Đoạn thời gian tiếp theo, Tần Doanh lại phát sinh chiến đấu cùng Tào Thiên Nhất, rất nhiều lần đều là bất phân thắng bại.

Gần như là mỗi ngày tiểu Tà Vương đều khiêu chiến Tà tử, mỗi lần chiến đấu, trên người Tà tử đều bị kim khâu đâm thủng vài lỗ.

Chuyện này khiến cho Tà tử vô cùng tức giận cùng uất ức.

Hắn bắt đầu tu luyện bí thuật mới nhằm khắc chế tiểu Tà Vương.

Ầm ầm!

Chiến Ma Cổ Địa đã lộ ra một nửa, ngày càng trở nên rõ ràng.

Không gian chấn động mãnh liệt.

Có thể thấy được bên trong có ánh sáng chớp loé.

Thời gian Chiến Ma Cổ Địa mở ra, đã cận kề.

Pháp tắc thiên địa Nam Châu dần khôi phục, đang đẩy nhanh tiến độ, mức độ chấn động của không gian ngày càng mạnh, ngoại trừ ngẫu nhiên có thể thấy được ánh sáng lờ mờ.

Thì bên trong Chiến Ma Cổ Địa, cũng sẽ truyền đến vầng sáng của Đế binh.

Bên trong không chỉ đơn giản là 5 món khí vận chí bảo, năm đó có vô số cường giả vẫn lạc, những bảo vật mà những cường giả này mang theo, cũng bị chôn vùi trong Chiến Ma Cổ Địa.

Thậm chí còn có một vài truyền thừa.

Chiến Ma Cổ Địa bị không gian nuốt chửng đã rất lâu rồi, một ít bảo vật dưới sự ăn mòn của thời gian, sẽ trở nên ảm đạm, thậm chí còn bị mục nát.

Đồng dạng cũng có một ít bảo vật, trải qua thời gian dài, sẽ trở nên tinh xảo và trân quý.

Đế binh có khả năng hạ cấp, biến thành Bảo khí bình thường.

Tự nhiên cũng có một ít Đế binh chế tạo từ tài liệu đặc thù, trải qua thời gian dài được uẫn dưỡng, chậm rãi lột xác thành Thiên binh.

Thậm chí còn có Thiên binh lột xác thành thần binh, những chuyện này đều có thể xảy ra.

Vô số cường giả chết đi, tinh hoa huyết nhục và lực lượng thần hồn đều tản mát ra, sẽ có chút thiên tài địa bảo được uẩn dưỡng.

Huống hồ, bên trong Chiến Ma Cổ Địa, còn tồn tại khí vận chí bảo, dưới tác dụng của khí vận chí bảo, có một vài bảo vật, cũng sẽ cảm nhiễm khí vận, tiến hành lột xác thành khí vận bảo khí.

Mục tiêu của tất cả thế lực lớn đều là những vật này.

Tranh đoạt khí vận chí bảo, chỉ có rải rác vài người như Tần Doanh, phần lớn các thế lực đều không đủ tư cách tham dự.

Nếu như có thể làm ngư ông đắc lợi, tự nhiên là bọn hắn rất sẵn lòng.

Lợi ích cùng mạo hiểm luôn song hành cùng nhau, nếu muốn giành được khí vận chí bảo, phải chấp nhận mạo hiểm bị thế lực khác chém giết.

Không phải ai cũng có năng lực thừa nhận chuyện này.

Đương nhiên, một khi gặp được khí vận chí bảo, có thể khắc chế ý nghĩ tham lam hay không, thì chưa thể nói trước được.

Cho dù là bất kỳ người nào, cũng không thể khẳng định mình không động tâm.

Chương 372. Bí Mật Cực Đạo!

Collected & Fixed: OilFish89

Sắc mặt Lăng Bạch Vân hơi âm trầm, không biết vì sao, gần đây hắn có loại cảm giác tâm thần không yên.

Lần trước chiến một trận cùng Hoa Thiên Tử, vậy mà không giành được ưu thế.

Tựa hồ, từ lúc trở mặt với Dư gia, hắn lại cảm giác thực lực của mình, tựa hồ đã đến đỉnh, không thể nào bạo phát ra cực hạn.

Nhất là lần trước, đánh một trận cùng với đứa con rơi của Kế gia, tuy là hắn dựa vào ưu thế chênh lệch cảnh giới, áp đảo đối phương.

Nhưng mà, từ khi nữ tử Quỷ tộc kia nhúng tay vào, thì hắn đã mất đi ưu thế, cuối cùng chỉ có thể bại lui.

Từ lúc bại lui, tựa hồ thực lực bị hao tổn, rốt cuộc không thể nào bộc phát cực hạn, bày ra thực lực mạnh mẽ.

Hắn tự hỏi, nếu như mình bộc phát cực hạn, thì thực lực sẽ không yếu hơn so với Tà tử.

Dư gia!

Lăng Bạch Vân bước ra ngoài, ánh mắt lạnh lùng liếc nhìn Dư Bách Long.

"Đi ra chiến một trận!".

Dư Bách Long hừ lạnh một tiếng, cầm kiếm bước ra, đối với Lăng Bạch Vân, trong lòng của hắn ít nhiều cũng có chút kiêng dè.

Kẻ được xưng thiên kiêu đệ nhất Đông Châu, khí vận hùng hậu, tất nhiên thực lực sẽ cường đại.

Cho dù Dư Bách Long có ưu thế trùng sinh, đối mặt Lăng Bạch Vân cũng không chiếm được chỗ tốt nào, thời điểm thực lực kiếp trước của hắn khi bằng cảnh giới đối phương, còn không mạnh bằng.

Nhất là khi Lăng Bạch Vân chiến đấu kịch liệt, sẽ đột nhiên bộc phát loại sức mạnh kỳ lạ, cực kỳ khủng bố, có thể nghiền ép người cùng cảnh giới.

Trận chiến lần trước, không biết sao, Lăng Bạch Vân lại không bộc phát loại sức mạnh này, không lẽ là giữ lại thực lực?

Một thiếu niên bước tới, trong tay của hắn cầm một thanh đao gỗ.

Bộ dạng thật thà chất phác, khiến cho người ta xem hắn là một kẻ ngu ngốc, không giống người thông minh.

Sở Bình Phàm!

"Lăng Bạch Vân, đối thủ của ngươi là ta!".

Từ lúc Sở Bình Phàm bước tới, trên thân đã ngưng tụ thành một loại khí thế sắc bén, thẳng tiến không lùi, chém hết thảy mọi trở ngại!

Dư Bách Long trợn tròn mắt khi thấy Sở Bình Phàm, đứa con rơi của Kế gia, Đế Cảnh mười sáu tuổi!

Sắc mặt Lăng Bạch Vân liền sa sầm, giọng nói lạnh lùng: "Rất tốt, vậy thì chiến thôi".

"Tại sao Bình Phàm lại tới đây?".

Đôi mi thanh tú của Sở Vân nhíu lại, bộ dạng có chút lo lắng.

"Hắn có thù oán với Lăng gia sao?".

Cảnh giới Lăng Bạch Vân, dù sao cũng cao hơn Sở Bình Phàm.

Hơn nữa, Lăng Bạch Vân không phải võ giả Đế Cảnh bình thường, nếu Sở Bình Phàm muốn khiêu chiến vượt cấp, chỉ sợ cực kỳ khó khăn.

Đang muốn đứng ra ngăn cản, thì Tô Tiên Nhi đã ngăn lại: "Yên tâm đi, U Nhi vẫn đi theo hắn, không có việc gì phải sợ".

Sở Vân hơi dừng lại, bèn hỏi: "Tại sao nó lại kết thù cùng Lăng Bạch Vân?".

Hắc Nguyệt mở miệng giải thích: "Dư Bối Bối của Dư gia, có chút…. cùng Bình Phàm. Nói như thế nào đây, hẳn là ba người Dư Bối Bối, U Nhi cùng Bình Phàm, giữa ba người bọn họ...".

Trong lúc nhất thời, Hắc Nguyệt không biết giải thích ra làm sao, hai người một quỷ này, đến tột cùng loại quan hệ gì.

Không phải quan hệ bình thường là được.

"Mà Dư Bối Bối, trước đó là vị hôn thê của Lăng Bạch Vân, cho nên...".

"Ặc...".

Sở Vân hơi sửng sốt một chút, không biết nói cái gì.

Đứa cháu này, nhìn thì ngu ngơ, bộ dạng không quá lanh lợi, kết quả lại đoạt vị hôn thê của người ta.

Hắn bao nhiêu tuổi chứ...?

"Bình Phàm có thích cô nương kia?".

Nếu như Sở Bình Phàm ưa thích, đứng ở lập trường của cháu trai, Sở Vân phải ủng hộ.

"Không biết có thích hay không, quan hệ của bọn hắn có chút rối loạn, ta cũng không rõ ràng!".

Hắc Nguyệt lắc đầu nói.

Đúng là nàng không hiểu được, chỉ cảm thấy mấy người trẻ tuổi này, rất biết cách chơi.

Sở Vân chỉ biết câm nín.

Ở giữa sân, Sở Bình Phàm đã giao thủ cùng Lăng Bạch Vân.

Cho dù cảnh giới giữa hai bên có chênh lệch, nhưng mà đao gỗ của Sở Bình Phàm, vẫn chặn được công kích từ Lăng Bạch Vân, dường như mỗi một đao chém ra đều bộc phát cực hạn.

Khí thế của hắn, rất đặc biệt.

Ba người Tào Thiên Nhất, Mạc Hồng Lưu, Tà tử đều híp mắt, nhìn thấy Sở Bình Phàm xuất thủ, trong lòng âm thầm khiếp sợ thiếu niên này, quá yêu nghiệt.

Lại có Đế Cảnh trẻ như vậy!

Chuyện đáng sợ hơn, chính là công pháp của hắn.

"Là cực đạo trong truyền thuyết?".

Ba người Tào Thiên Nhất âm thầm trao đổi.

"Hẳn là nó".

"Cửu vực hiện nay, tại sao lại tồn tại cực đạo, hơn nữa còn là Đế Cảnh trẻ tuổi như vậy?".

Tào Thiên Nhất nửa tin nửa ngờ, hỏi một câu.

"Không biết!".

Sau khi Mạc Hồng Lưu trầm mặc nửa ngày, mới đáp.

"Vực Hỗn Loạn, từng xuất hiện cực đạo giả".

Tà tử trầm giọng nói.

"Sau đó thì sao?".

Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu đều đưa mắt nhìn về phía hắn.

"Sau khi giết Thần Hậu, đã biến mất".

Tà tử giả vờ thần bí, lại nói: "Tin đồn thì có rất nhiều, nhưng từ đó về sau, lại không nghe thấy tin tức về cực đạo, tựa hồ đã thất truyền ở Cửu vực!".

Ba người trầm mặc một hồi, bọn hắn cũng không phải Đế Cảnh bình thường, ai cũng có kiến thức uyên bác, tất nhiên biết rõ những bí mật trên Cửu vực, còn nhiều hơn so với Thần Cảnh bình thường.

Chương 373. Gã Điên Đồ Vương!

Collected & Fixed: OilFish89

Không biết từ khi nào, cực đạo đã biến mất khỏi Cửu vực.

Cửu vực hiện giờ, dù là cường giả Thiên Cảnh sống lâu năm, thậm chí một ít Thần Cảnh vừa đột phá, cũng không biết sự tồn tại của cực đạo.

Nam Châu lại xuất hiện cực đạo giả.

Hơn nữa, còn tham dự tranh đoạt khí vận chí bảo, trong đầu ba người như có một lớp sương mù.

"Đến tột cùng là người kia đã chết chưa?".

Tào Thiên Nhất quay sang Mạc Hồng Lưu hỏi.

"Khó nói".

Sau khi Mạc Hồng Lưu im lặng nửa ngày, mới đáp.

"Ngươi cũng không biết? Nghe đồn từ khi tiến vào Ma vực, liền không thấy tung tích".

"Năm đó, ta mới bước vào Thiên Cảnh, làm sao có thể biết được những bí mật động trời kia?".

Sắc mặt Tà tử hơi ngơ ngác, hỏi một câu: "Các ngươi đang nói tới người nào?".

Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu đều hướng ánh mắt về phía Tà tử, thật lâu sau vẫn không nói gì.

Gương mặt Tà tử đầy hắc tuyến, tức giận nói: "Hiện tại chúng ta là minh hữu, chuyện này cũng không thể nói sao?".

Chẳng qua kiếp trước Tà tử chỉ là Thiên Cảnh, bị Tần Doanh trục xuất ra khỏi Bắc Vực, sau này mới tấn chức lên Thần Cảnh, đối với những bí mật cổ xưa, tự nhiên hiểu biết của hắn không bằng hai người Tào Thiên Nhất.

Lúc Hắn bị đá đít khỏi Bắc Vực, thì Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu đã là cường giả Thần Cảnh cực hạn, ít nhất lớn hơn mười vạn tuổi so với Tà tử.

"Chính là một gã điên cực đạo!".

Tào Thiên Nhất giấu kín câu chuyện, bộ dáng không dám nhiều lời.

"Nói rõ một chút xem nào".

Tà tử có cảm giác chán nản.

Lời nói cứ úp úp mở mở, làm cho người khác cứ tò mò không thôi.

Từng là cường giả Thần Cảnh đỉnh cấp, vậy mà sợ cái này cái nọ, còn bà nó, quả thực là mất mặt cường giả.

"Mạc Hồng Lưu, ngươi nói đi".

Mạc Hồng Lưu tức giận nói: "Ta không nói!".

"Mỗi người nói một nửa!".

Tà tử tức muốn sôi máu.

Đột nhiên lại im lặng.

Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu đều trầm mặc, Tà tử tức giận đến mức khó nhịn, chuẩn bị chửi cha mắng mẹ hai gã này.

Lúc này Mạc Hồng Lưu mới chịu mở miệng: "Hẳn là chuyện từ 50 vạn năm trước".

Tà tử hơi giật mình, chuyện này xa xưa như thế?

50 vạn năm?!

Thần Cảnh có thể sống bao lâu?

Tuổi thọ cực hạn của Thiên Cảnh không lớn hơn 12 vạn năm, như vậy Thần Cảnh phải hơn 100 vạn năm?

Tà tử thầm tính toán, đối Thần Cảnh mà nói, 50 vạn năm cũng không tính là quá lâu.

Dù sao tuổi thọ Thần Cảnh rất dài.

Nhưng mà, đối với Cửu vực hiện tại, cho dù là chuyện cách đây mười vạn năm, người biết cũng không nhiều, huống chi 50 vạn năm trước?

"50 vạn năm trước, đó là thời gian chấm dứt, nếu nói một cách chính xác, sự tình bắt đầu vào 100 vạn năm trước, thậm chí sớm hơn, ta nhớ rằng thời đại kia của chúng ta, chuyện này chỉ là nghe đồn, chỉ có một ít tin tức...".

Tào Thiên Nhất chỉnh sửa một chút rồi mới nói.

Tà tử có chút tò mò, thúc giục nói: "Nói mau đi..., đến tột cùng là chuyện gì?".

Mạc Hồng Lưu phun ra hai chữ: "Đồ Vương!".

"Cái gì?".

Tà tử khẽ giật mình.

Tào Thiên Nhất mở miệng nói: "Đó là sự kiện Đồ Vương gây chấn động khắp Cửu vực".

Mạc Hồng Lưu còn nói thêm: "Một tên điên cực đạo, giết Nhân Vương, Yêu Vương, Ma vương!".

Tà tử vừa nghe thấy đã hít một ngụm khí lạnh, giết tam vương, ba tộc lớn nhất Cửu vực, mỗi tộc tàn sát một người, con bà nó, đúng là một tên điên...!

Hơn nữa, những vị Vương giả này, đều có thực lực cực kỳ khủng bố.

Có thể tàn sát Vương, cũng chứng tỏ người này có thực lực vô cùng mạnh.

"Bởi vì chuyện này, mà tên điên kia bị cường giả tam tộc truy sát, đồng thời tại Cửu vực cũng bất dung cực đạo giả, cũng bởi vì chuyện này, Nhân tộc cũng không còn Nhân Vương trên danh nghĩa".

Tào Thiên Nhất trầm giọng nói.

"Yêu tộc cùng Ma tộc, cũng không còn Yêu Vương, Ma vương có thể thống trị, có thể nói là gã điên kia, dùng sức một người thay đổi toàn bộ thế cục Cửu vực".

Mạc Hồng Lưu tiếp tục mở miệng.

Tà tử đã hiểu, hắn nhớ tới lúc trước ở Vực Hỗn Loạn, nghe đồn xuất hiện cực đạo đồ, về sau lại biến mất không thấy, rất có khả năng là bị người truy sát.

"Tại sao ta chưa từng nghe nói tới chuyện này?".

"Đây là tin tín bí mật được che dấu, theo thời gian trôi qua, tự nhiên không có mấy người biết được, ở thời đại của ta, cũng chỉ nghe thiên hạ đồn đoán".

Tào Thiên Nhất liếc nhìn Sở Bình Phàm ở giữa sân.

"Hôm nay, cực đạo lại xuất hiện...".

Mạc Hồng Lưu trầm mặc, cũng không biết suy nghĩ cái gì.

Tà tử mở miệng nói: "Muốn truyền tin tức hắn là cực đạo giả ra ngoài ư?".

"Ngươi cảm thấy, hiện tại còn có người muốn truy sát cực đạo giả ư? Ai còn nhớ rõ sự kiện Đồ Vương kia?".

Tào Thiên Nhất khẽ cười một tiếng.

Tà tử chỉ biết câm nín, trong lòng của hắn nghĩ tới rất nhiều chuyện.

Sau sự kiện Đồ Vương, tam tộc đã không còn vị Vương giả nào.

Chương 374. Gã Điên Đồ Vương (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Mà Tào Thiên Nhất, mưu đồ vấn đỉnh Nhân Vương, một khi thành công, chẳng những hắn sẽ là Nhân Vương Bắc Vực, còn là Nhân Vương trên danh nghĩa thống nhất Nhân tộc Cửu vực.

Được đại khí vận gia thân, sau đó đột phá gông xiềng Thần Cảnh, như vậy hắn sẽ có thực lực, trở thành Nhân Vương chính thức của Nhân tộc, mà không phải là trên danh nghĩa.

Ma tộc xâm lấn, sau lưng có bóng dáng Mạc Hồng Lưu.

Như vậy, lúc trước Mạc Hồng Lưu, có muốn trở thành Ma vương Ma tộc hay không, chiếm được đại khí vận gia thân?

Không lẽ trước đó, hắn đã âm thầm cấu kết cùng với Tào Thiên Nhất?

Nếu Ma tộc thành công xâm lấn Nam Châu, trở thành vị ma dẫn đầu Ma tộc xâm chiếm địa vực Nhân tộc, đăng đỉnh vương tọa Ma tộc, giành được đại khí vận Ma tộc gia thân.

Nghĩ như thế, Tà tử âm thầm cân nhắc.

Đồng thời cũng không khỏi bội phục Tần Doanh, khi đó hắn chưa có tu vi Thần Cảnh, mà dám bố cục lừa được đám Thần Cảnh như Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu.

Đây là mối thù ngăn đạo!

Không chỉ phá hoại âm mưu của Tào Thiên Nhất, cũng cản trở con đường đột phá của Mạc Hồng Lưu.

Tà tử âm thầm đề tỉnh bản thân, nhất định phải đề phòng một chút, không thể để hai người này đào hố cho mình.

Sở Bình Phàm vẫn đang chiến đấu cùng Lăng Bạch Vân, đã đến giai đoạn gay cấn, do bị giới hạn về tu vi, cuối cùng Sở Bình Phàm cũng yếu hơn một bậc.

Thời khắc mấu chốt, mượn lực lượng của U Nhi, mới có thể đánh ngang tay với Lăng Bạch Vân

Ánh mắt Lăng Bạch Vân lạnh như băng, mỗi lần đến giây phút quyết định, không hiểu sao đối phương lại xuất hiện một cỗ lực lượng mới.

Lực lượng này rất âm trầm kinh khủng.

Rất giống với nữ tử Quỷ tộc kia!

Mỗi lần hắn muốn bộc phát cực hạn, nhưng lại không biết vì sao, vẫn không thể làm được.

Tựa hồ nhận lấy hạn chế nào đó.

Trong tiểu viện.

Sở Huyền đang quan sát cuộc chiến giữa Sở Bình Phàm cùng Lăng Bạch Vân, bởi vì tu vi hai bên có sự chênh lệch, nên Sở Bình Phàm rơi xuống hạ phong.

U Nhi không có trực tiếp ra tay, chẳng qua chỉ cho Sở Bình Phàm mượn lực, như thế mới dẫn tới tình huống đấu ngang tay.

Dù vậy, Lăng Bạch Vân là khí vận chi tử Đông Châu, lại không thể áp chế địch nhân có tu vi thấp hơn mình, cũng tương đương với chuyện thất bại.

Khí Vận Như Ý trong tay Sở Huyền khẽ phất, nhân cơ hội này, cướp lấy một phần khí vận Đông Châu, chuyển đến trên người Sở Bình Phàm.

Nếu cứ tiếp tục phát triển theo hướng này, thì vị trí khí vận chi tử Đông Châu, rốt cuộc sẽ thuộc về Sở Bình Phàm.

Chiến đấu vừa chấm dứt, Sở Bình Phàm không để ý đến lời mời chào của mấy người Tân Nguyên Phong, hắn đi tới chỗ ngọn núi của đám người Đinh Việt.

Đoạn thời gian tiếp theo, cứ cách vài ngày thì Sở Bình Phàm khiêu chiến Lăng Bạch Vân một lần.

Lăng Bạch Vân rất uất ức, càng ngày càng trở nên cáu kỉnh.

Tào Thiên Nhất đã nhận ra, nhưng lại không có ý định ra tay can thiệp, đối với cực đạo, thủy chung hắn vẫn có một ít kiêng kị khó hiểu.

Tại thời đại này tranh đoạt khí vận chí bảo, cực đạo lại xuất thế, làm cho hắn nảy sinh nghi ngờ.

"Cực đạo lại xuất thế, không lẽ lại muốn Đồ Vương?".

Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu âm thầm trao đổi với nhau.

"Khó nói".

Mạc Hồng Lưu cũng rất kiêng dè.

Thời đại Cửu vực hiện tại, người biết rõ bí mật Đồ Vương, đã không còn nhiều lắm.

Những lão ngoan đồng kia của Nhân Vương thế gia, nên biết rõ bí mật này, vây giết cực đạo, phần lớn là do cường giả của Nhân Vương thế gia tiến hành.

Nhưng mà, sự tình Đồ Vương, dù sao đã trải qua biết bao nhiêu thời đại, hôm nay Cửu vực không còn Nhân Vương, còn ai nhắm vào cực đạo?

Nhân Vương thế gia hiện giờ, chỉ biết lôi kéo, mà sẽ không trực tiếp bóp chết.

"Vị trí Nhân Vương, chỉ sợ là vô duyên".

Tào Thiên Nhất thở dài nói.

Mạc Hồng Lưu trầm mặc, thời gian hắn biến mất tại Ma vực quá dài, lực ảnh hưởng còn sót lại bao nhiêu chứ?

Huống hồ, bây giờ hắn là hỗn huyết Nhân Ma, vị trí Ma Vương, hắn đã sớm bỏ đi ý tưởng này.

"Ít nhất, cũng phải đoạt được hai món khí vận chí bảo, mới có cơ hội, tiến vào Hoang Cổ vực".

Mạc Hồng Lưu trầm giọng nói: "Vương vị, đã không còn quan trọng, gia tăng thực lực mới là mấu chốt, hôm nay Thần Cảnh đã ra khỏi Hoang Cổ vực, chỉ sợ Cửu vực sắp có biến cố".

Tào Thiên Nhất gật đầu, đồng ý với lời của Mạc Hồng Lưu.

Bị Tần Doanh phá huỷ bố cục mưu đồ, kéo dài đến kiếp này tranh đoạt khí vận chí bảo, hắn đã biết trước, vị trí Nhân Vương đã rất xa vời.

Tào Thiên Nhất có chung mục đích với Mạc Hồng Lưu, đều muốn đoạt được khí vận chí bảo, dùng khí vận gia thân, tiến vào chỗ thần bí kia.

Đột phá gông xiềng kiếp trước, bước lên cảnh giới cao hơn.

Vốn tưởng rằng có thần khu làm hậu chiêu ở phía sau, thì sẽ dễ dàng tranh đoạt khí vận chí bảo, nào đoán được liên tiếp xảy ra chuyện, bị ép chỉ có thể dùng thân thể Đế Cảnh đi tranh đoạt.

Khiến cho kết quả tranh đoạt chí bảo rất khó lường.

Chương 375. Kế Hoạch Hoàn Hảo!

Collected & Fixed: OilFish89

Hơn nữa, thậm chí đã có Thần Cảnh rời khỏi Hoang Cổ vực, trở về bát vực, khiến cho trong lòng hai người Tào Thiên Nhất sinh ra bóng ma tâm lý.

Dựa vào trực giác nhạy cảm từng là Thần Cảnh cực hạn của bọn hắn, tựa hồ Cửu vực sắp phát sinh biến cố, phải mau chóng gia tăng thực lực, dung hợp thần khu, khôi phục đỉnh phong ngày trước, thậm chí đột phá bình chướng Thần Cảnh.

Trước Chiến Ma Cổ Địa, ngoại trừ Sở Bình Phàm đang chiến đấu cùng Lăng Bạch Vân, thì những người khác đều chờ đợi.

Cho dù là Tần Doanh hay Tào Thiên Nhất, hai bên đều bảo trì tỉnh táo, đại chiến chân chính, không phải ở hiện tại, mà là bên trong Chiến Ma Cổ Địa.

Theo thời gian trôi qua, càng đánh nhiều trận thì Sở Bình Phàm lại càng chiếm thượng phong, hiện tại chỉ cần mượn lực U Nhi thì đủ để áp chế Lăng Bạch Vân.

Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu đã nhận ra Lăng Bạch Vân có điểm không đúng.

Tựa hồ, khí vận đang bắt đầu suy yếu.

Khí vận chi đạo, quá mức huyền diệu, nhưng dù sao hai người cũng từng là cường giả Thần Cảnh, cảm ứng còn nhạy hơn so với đám người ở đây.

Cũng đã từng tiếp xúc với bảo vật thuộc loại khí vận.

"Cực đạo, còn có thể đoạt khí vận của người khác?".

Mạc Hồng Lưu khiếp sợ không thôi.

Tào Thiên Nhất cũng cảm thấy chấn động, "Không lẽ người điên kia Đồ Vương, là vì muốn đoạt lấy khí vận hay sao?".

Hai người không biết, khí vận Lăng Bạch Vân bị suy giảm, đều do Sở Huyền giở trò quỷ, lại nghĩ rằng cực đạo có thể đoạt lấy khí vận, trong khoảng thời gian ngắn, trong lòng nảy sinh đủ loại suy đoán.

Ầm ầm!

Không gian xung quanh lại rung động thêm lần nữa, Chiến Ma Cổ Địa ngày càng rõ ràng, đã có thể nhìn thấy dấu vết đại chiến.

Sở Bình Phàm không tiếp tục khiêu chiến Lăng Bạch Vân, mà chuẩn bị tiến vào Chiến Ma Cổ Địa.

Tất cả mọi người đều nhìn chiến trường hoang tàn kia.

Đến tột cùng là đã từng xảy ra đại chiến lớn tới mức nào?

Phần lớn Thiên Cảnh đều vẫn lạc.

Sở Huyền chằm chằm vào pháp tắc thiên địa Nam Châu, đang đợi thời cơ chín muồi, dùng Thiên Đạo Phù Ấn thay thế một phần pháp tắc thiên địa.

Đây là một bước rất mấu chốt trong kế hoạch Thiên Đạo.

Nếu hoàn thành bột bước này, hắn có thể từ từ, nuốt chửng toàn bộ pháp tắc thiên địa ở Nam Châu, sau đó thay thế Nam Châu bằng pháp tắc Thiên Đạo.

Sở Huyền rất kích động, một khi kế hoạch này thành công, hắn chính là chúa tể đứng sau toàn bộ Bắc Vực.

Cho dù là Thần Cảnh, cũng không thể nào thoát khỏi trói buộc của pháp tắc Thiên Đạo.

Mà chỉ cần Đạo Cảnh vừa đến gần Bắc Vực, hắn sẽ phát hiện ra ngay, bất luận đối phương ẩn núp như thế nào, che giấu như thế nào, đều không thể né tránh khỏi sự dò xét của pháp tắc Thiên Đạo.

Hơn nữa, dựa theo sự phát triển của pháp tắc Thiên Đạo, cho dù là Đạo Cảnh, cũng không thể thoát khỏi trói buộc, sẽ bị Thiên Đạo ước thúc.

Khi kế hoạch Thiên Đạo thành công, thậm chí võ giả Bắc Vực tu chính là thiên đạo, cảm ngộ chính là thiên đạo, như vậy Thiên Đạo cũng sẽ ngày càng hoàn thiện, trở nên mạnh mẽ hơn.

Mà Sở Huyền, hắn là người sáng tạo Thiên Đạo, cũng là người đạt được lợi ích lớn nhất.

Sở Huyền đã tính xong, sau khi pháp tắc Thiên Đạo thay thế pháp tắc thiên địa, hắn sẽ thay đổi tiêu chuẩn thiên kiêu 100 năm Đế Cảnh, 1.000 năm Tôn Cảnh này thay đổi.

Sẽ giúp cho võ giả tu luyện càng dễ dàng hơn, nhanh chóng hoàn thiện Thiên Đạo, sinh linh ở dưới Thiên Đạo càng mạnh, thì Thiên Đạo cũng mạnh theo.

Trong thiết lập của Sở Huyền, Thiên Đạo phù là hạch tâm Thiên Đạo, mà trong cõi u minh, Thiên Đạo phù là có thể nhận được gia trì từ cảnh giới của sinh linh, khiến nó không ngừng tăng cấp, lớn mạnh.

Kể từ đó, sinh linh ở dưới Thiên Đạo càng mạnh, tự nhiên Thiên Đạo càng mạnh, tự nhiên tốc độ cắn nuốt pháp tắc thiên địa sẽ nhanh hơn.

Thậm chí còn, có một ngày Thiên Đạo chính mình sáng lập, sẽ từ từ hợp nhất với đại đạo hiện giờ.

Tu vi của sinh linh càng mạnh, thì Thiên Đạo càng mạnh, có nghĩa là sinh linh ở dưới Thiên Đạo, rốt cuộc đều là cảm ngộ Thiên Đạo, mà không phải cảm ngộ đại đạo.

Có thể bỏ qua Thiên Đạo, cảm ngộ đại đạo, tất nhiên chỉ có thể là yêu nghiệt.

Loại yêu nghiệt này, chắc chắn rất thưa thớt, cho nên phần lớn sinh linh, đều tu Thiên Đạo.

Trong thiết lập của Sở Huyền, sinh linh ở dưới Thiên Đạo càng mạnh, thì Thiên Đạo cũng phát triển theo, mà nếu sinh linh yếu đi, cũng không làm suy yếu Thiên Đạo.

Kể từ đó, sinh linh ở dưới Thiên Đạo, nếu muốn nghịch thiên là chuyện không thể xảy ra.

Sở Huyền vừa nghĩ tới, khi kế hoạch khổng lồ này thành công, lợi ích mà hắn nhận được, thì rất là kích động.

Đây quả thật là một kế hoạch hoàn hảo...!

Sở Huyền lại nghĩ tới một vấn đề, toàn bộ Cửu vực đều ở dưới thiên đạo, mà mình là người khống chế Thiên Đạo, người sáng lập Thiên Đạo, có phải nên thuộc về một loại Khai Đạo giả khác hay không?

Thiên Đạo do mình sáng lập, cũng thuộc về mình, tuy là không phải mở ra một đạo mới trên đại đạo, nhưng mà Thiên Đạo cũng không có thoát ly phạm trù đại đạo.

Thậm chí có có thể đứng song song với đại đạo.

Đây cũng là một loại Khai Đạo!

Điểm khác nhau ở chỗ, không phải mở ra một đạo độc lập, mà là cắn nuốt pháp tắc thiên địa Cửu vực, sáng lập ra một đạo.

Vì sao những Đạo Cảnh khác, không làm giống như hắn?

Chương 376. Huyết Hồ, Tàn Thi?

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền nhíu mày, hắn cũng không cho rằng, những cường giả Đạo Cảnh khác, nếu là có thể cắn nuốt pháp tắc thiên địa, lại có thể thờ ơ.

Tất nhiên chỉ có một nguyên nhân, đó là không thể nào làm được như hắn.

Hoặc là, căn bản cũng không biết rõ, cách cắn nuốt ra sao.

Thậm chí có thể nói, Đạo Cảnh cũng không phải chỉ có một người, không có người nào có thể âm thầm lặng lẽ làm được.

Cũng có một loại khả năng, có lẽ cường giả Đạo Cảnh cảm thấy, mình đã thoát khỏi pháp tắc thiên địa, cho nên không nhìn trúng pháp tắc thiên địa.

Đối với thực lực bản thân không có nhiều tác dụng.

Hơn nữa, cũng không có loại kế hoạch Thiên Đạo như Sở Huyền, cũng không có hệ thống như Sở Huyền, dĩ nhiên là không làm được.

Ầm ầm!

Toàn bộ Nam Châu, đều rung lắc dữ dội.

Địa mạch Nam Châu dâng trào ra linh khí, một ít nơi hoang vu, bắt đầu toả ra sinh cơ, linh khí được nâng cao.

Chuyện này rất có lợi đối với võ giả.

Có một ít linh dược đang bắt đầu lột xác.

Khu vực từng là núi hoang ở Nam Châu, hiện tại đã mọc cỏ xanh miết, còn có linh dược sinh sôi, mặc dù chỉ là mới sinh.

Nhưng chỉ cần đợi một thời gian, tất nhiên sẽ trở thành một phương linh địa.

Pháp tắc thiên địa đang khôi phục, địa mạch thức tỉnh, dẫn tới chính là khí vận Nam Châu được thức tỉnh, linh khí Nam Châu cũng thức tỉnh.

Sau khi pháp tắc thiên địa Nam Châu khôi phục, thì pháp tắc thiên địa toàn bộ Bắc Vực cũng sẽ trở về trạng thái nguyên vẹn, toàn bộ Bắc Vực sẽ trải qua một lần lột xác.

Bắc Vực so với những vực khác, thì chính là một nơi nghèo nàn, linh khí tương đối mỏng manh.

Có quan hệ với pháp tắc thiên địa của Nam Châu, khiến cho khí vận hao hụt.

Hiện giờ pháp tắc đã bắt đầu khôi phục, cho nên pháp tắc toàn bộ Bắc Vực cũng sẽ tăng cường theo, thức tỉnh khí vận, linh khí sẽ được tăng cao.

Có chút thiên tài địa bảo đang trong quá trình lột xác, cũng sẽ hoàn thành lột xác.

Những võ giả gặp phải bình cảnh, lại càng có cơ hội dễ dàng đột phá, tiến bộ, nâng cao cảnh giới.

Những Thần Cảnh bên ngoài Chiến Ma Cổ Địa, và cường giả Thiên Cảnh, đều cảm nhận được pháp tắc thiên địa thức tỉnh, đã có sự thay đổi.

Lớp võ giả Thiên Cảnh lớn tuổi, thậm chí nhờ vậy mà tuổi thọ được kéo dài thêm, thậm chí cảm ngộ được một tia cơ hội đột phá.

Không ít võ giả Thiên Cảnh Bắc Vực, giờ phút này mới giật mình phát hiện ra, thì ra pháp tắc thiên địa Nam Châu được khôi phục, sẽ mang đến cơ duyên to lớn như thế.

Lại khiến cho linh khí toàn bộ Bắc Vực, đều được nâng cao.

Đợi một thời gian ngắn, Bắc Vực sẽ không còn là nơi cằn cỗi nữa.

Một đám cường giả Thần Cảnh như Lạc Minh, thì lại nhớ đến một ít tình huống đặc thù ở Hoang Cổ Vực, không lẽ có quan hệ với sự khôi phục của pháp tắc thiên địa Nam Châu?

Mặc dù Nam Châu chỉ là một chấm nhỏ, nếu so với toàn bộ Cửu vực, pháp tắc thiên địa ở chỗ này lại không trọn vẹn, cho nên gây ảnh hưởng rất lớn đối với Nam Châu.

Có lẽ chỉ ảnh hưởng một phần đối với Bắc Vực, nếu nhìn chung toàn bộ Cửu vực, có lẽ không gây ảnh hưởng gì mới đúng.

Nhưng mà, kết hợp với sự biến hoá của Hoang Cổ vực, bọn hắn cũng không khỏi hoài nghi, hai chuyện này có liên quan tới nhau.

Pháp tắc thiên địa Cửu vực là một thể thống nhất, mà pháp tắc thiên địa ở Nam Châu không được trọn vẹn, tương đương với chuyện pháp tắc thiên địa trong Cửu vực, xuất hiện một lỗ thủng nho nhỏ.

Có lẽ bởi vậy, mới liên quan đến một ít biến hóa trong Hoang Cổ vực?

Không gian chứa Chiến Ma Cổ Địa, càng ngày càng rung lắc dữ dội, chiến trường khổng lồ, lộ ra ngày một nhiều.

Tần suất xuất hiện ánh sáng, cũng nhiều hơn.

Hơn nữa, còn phát hiện ra một ít vầng sáng đặc thù, đều phát ra từ chí bảo bên trong Chiến Ma Cổ Địa.

Sở Huyền luôn chú ý tới sự thay đổi của pháp tắc thiên địa Nam Châu, chú ý tình huống bên trong Chiến Ma Cổ Địa, đã hạn chế võ giả có tu vi trên Đế Cảnh tiến vào.

Chiến Ma Cổ Địa có tồn tại hiểm địa gây uy hiếp đối với Đế Cảnh hay không? (hiểm địa: nơi nguy hiểm)

Hắn dùng Khuy Thiên Kính, trực tiếp soi vào bên trong Chiến Ma Cổ Địa.

Hình ảnh trong gương, Chiến Ma Cổ Địa đổ nát, sông núi rạn nứt, dòng sông khô cạn, tràn ngập khí tức mục nát.

Sở Huyền liên tục thăm dò, đột nhiên, xuất hiện một mảnh đỏ như máu, vậy mà lại xuất hiện một huyết hồ, huyết dịch màu đỏ tươi đang sôi trào. (huyết hồ: hồ máu)

Tiếp tục dò xét xuống dưới, thì thấy một thi thể, một ít Đế binh bị tàn phá, cùng với một tàn hồn vô tri, đã mất đi ý thức.

Đại chiến năm đó quá quyết liệt, đa số Thiên Cảnh đều bỏ mạng, ở bên trong Chiến Ma Cổ Địa, không còn các loại cấm chế, đều đã bị phá huỷ trong đại chiến.

Hình ảnh trong gương lại xuất hiện một huyết hồ.

Sở Huyền khẽ nhíu mày, tại sao lại có huyết hồ, đại chiến năm đó máu chảy thành sông, tụ thành một cái hồ, vậy mà không bị khô cạn?

Chương 377. Đợi Thời Cơ!

Collected & Fixed: OilFish89

Đều là huyết dịch của võ giả ngưng tụ, ẩn chứa huyết sát chi khí rất kinh khủng, cho dù là võ giả tu luyện tà công, đều không chịu nổi huyết sát chi khí kinh khủng bực này.

Ngược lại rất thích hợp cho Phệ Linh Hoa thôn phệ.

Sở Huyền tiếp tục dò xét, bỗng nhiên trong gương lại xuất hiện một bóng người.

Đó là một bộ thi thể bị tàn phá, vậy mà có thể đi lại, giống như khôi lỗi, bên trong cặp mắt trống rỗng kia, hiện ra một chút ánh sáng màu đỏ.

Đã bị sát khí chiến trường ăn mòn, nên xuất hiện dị biến?

Đó là một bộ thi thể Ma tộc, chỉ sợ thần hồn chưa bị diệt, kết quả thần hồn và thi thể không chịu nổi sự ăn mòn của sát khí, cho nên xuất hiện dị biến.

Thực lực quá kém, không cách nào tạo thành uy hiếp đối với Đế Cảnh.

So với Ma tộc khi còn sống, thực lực cũng chỉ có Đế Cảnh mà thôi.

Sở Huyền tiếp tục dò xét sâu hơn, diện tích trong Chiến Ma Cổ Địa rất lớn, hắn không thể nào dò xét toàn bộ, chỉ có thể dò xét đại khái.

Sau khi dò xét một phen, Sở Huyền phát hiện có bảy huyết hồ, tất cả đều sôi trào huyết khí, bốc lên từng đợt bọt khí, ẩn chứa huyết sát chi khí kinh khủng.

Không biết vì sao, khi nhìn thấy những huyết hồ này, thì Sở Huyền có một loại dự cảm, sự tồn tại của huyết hồ, chỉ sợ sẽ phát sinh một ít tai nạn.

Từ xưa tới nay, diễn ra vô số trận đại chiến, chỉ sợ không ít chiến trường bị hút vào không gian, đều tạo ra những huyết hồ như này?

Sở Huyền quyết định, sẽ cho Phệ Linh Hoa cắn nuốt huyết hồ, vừa vặn có thể trở thành chất dinh dưỡng của Phệ Linh Hoa.

Ầm ầm!

Nửa tháng sau, không gian Chiến Ma Cổ Địa, liên tục rung động.

Trên bầu trời Nam Châu, xuất hiện vầng sáng lấp lánh.

Hơn nữa chấn động gợn sóng, khiến cho toàn bộ Nam Châu đều phát sinh biến hoá.

Thỉnh thoảng ánh sáng sẽ bao phủ Nam Châu, mỗi khi ánh sáng xuất hiện, có không ít võ giả đều cảm giác được, tựa hồ linh khí ngày càng tinh thuần.

Hơn nữa, bình cảnh lại được thả lỏng.

Đây là dấu hiệu pháp tắc thiên địa bắt đầu khôi phục.

Vài ngày sau, Nam Châu lại xuất hiện ánh sáng, hơn nữa thời gian vượt qua một giờ.

Tại thời khắc này, Nam Châu có một ít võ giả bị kẹt tại Đế Cảnh, đột nhiên cảm giác được bình cảnh buông lỏng, xuất hiện cảm ngộ, bắt đầu đột phá Đế Cảnh.

Tất cả mọi người Sở gia đều nhìn thấy dị tượng.

Không lâu sau, lại nghe thấy giọng nói của Sở Thiên Minh, yêu cầu tất cả người Sở gia, nắm chắc thời cơ, cố gắng tu luyện, mau chóng nâng cao cảnh giới.

Nam Châu sắp thay đổi!

Đế cung Đại Tần, Tần Khả Vận nhìn về phía Chiến Ma Cổ Địa, trong lòng thấp thỏm, nàng rất lo lắng cho Tần Doanh.

Thậm chí, trong đầu nàng còn nảy sinh ý định gặp Sở Huyền.

Bất quá, thời khắc mấu chốt này, nàng cần phải trấn giữ Tần quốc, đề phòng khả năng xuất hiện tình thế nguy hiểm.

Sở Huyền đứng ở trong sân, ngắm nhìn phương hướng Chiến Ma Cổ Địa, luôn chú ý tới sự thay đổi của pháp tắc thiên địa.

Trước mặt hắn là Thiên Đạo phù đang lơ lững, từng sợi lực lượng Thiên Đạo Phù Ấn đang trôi nổi, tùy thời dung nhập vào trong pháp tắc thiên địa.

Sở Huyền đang đợi thời cơ tốt nhất!

Kế hoạch Thiên Đạo đã đến công đoạn quan trọng nhất, Sở Huyền không thể phân tâm, phải nắm chặt từng giây từng phút.

"Sở Nhị".

"Dạ, Chủ thượng".

Sở Nhị cung kính đứng trước mặt hắn.

"Nếu thiên địa Tần quốc có thay đổi, ngươi ra tay đảo loạn tầm mắt".

"Dạ, chủ thượng".

Thân hình Sở Nhị thoắt một cái, đã biến mất ngay tại chỗ.

Vì để tránh xảy ra tình huống bất ngờ, xuất hiện một ít rối loạn, Sở Huyền đã sớm chuẩn bị sẵn sàng.

Kế hoạch Thiên Đạo phải được tiến hành trong âm thầm lặng lẽ, dưới tình huống không vị cường giả nào phát hiện ra, chậm rãi dùng pháp tắc Thiên Đạo thay thế pháp tắc thiên địa Nam Châu.

Ầm ầm!

Chỗ không gian Chiến Ma Cổ Địa chấn động ngày một nhiều, một mảnh chiến trường tàn phá kia, không ngừng hiện ra, sắp sửa dung hợp cùng Nam Châu.

Ánh sáng trên bầu trời, cũng xuất hiện ngày một nhiều.

Lại kéo dài thêm nửa tháng, có võ giả ở Nam Châu đã đột phá Đế Cảnh!

Đương nhiên, cho dù đối phương có đột phá, cũng rất khiêm tốn, dù sao thì Đế Cảnh tầng một, cũng chỉ là đống cặn bả ở Nam Châu.

Những võ giả Đế Cảnh tranh đoạt danh ngạch lúc trước, có người nào mà không mạnh mẽ hơn hắn?

Chiến Ma Cổ Địa, có rất nhiều cơ duyên, nhưng mà không liên quan tới hắn, cho dù có muốn cũng không dám tiến vào, không đạt được danh ngạch, tùy tiện tiến vào chắc chắn chỉ có con đường chết.

Hắn cũng không có bối cảnh mạnh mẽ.

Sở Huyền tiếp tục chờ đợi thời cơ để ra tay, giờ phút này quanh người hắn, trôi nổi 108 cái Thiên Đạo Phù Ấn, mỗi một đạo phù ấn, đều là một pháp tắc Thiên Đạo.

Ba ngày sau.

Không gian Chiến Ma Cổ Địa tiếp tục chấn động, đúng lúc này, chiến trường cổ đã lộ ra từ trong không gian, ầm vang một tiếng, đụng nát cả một ngọn núi nhỏ.

Cũng ngay thời khắc này, toả ra ánh sáng, mơ hồ có thể thấy được trên bầu trời, xuất hiện một ít ánh sáng mờ ảo của pháp tắc chi võng, trong đó có một chỗ bị tàn phá, dưới ánh sáng mờ ảo, đã lành lại rất nhanh.

Chương 378. Chiến Ma Cổ Địa Mở!

Collected & Fixed: OilFish89

Trong ánh sáng mờ ảo, pháp tắc thiên địa như ẩn như hiện, lỗ thủng bị tàn phá kia, đang khép lại với tốc độ rất nhanh.

Người có thể nhìn thấy lờ mờ pháp tắc thiên địa, ít nhất tu vi cũng phải là Thiên Cảnh, nếu không chỉ có thể nhìn thấy một mảnh ánh sáng.

Cho dù là Thiên Cảnh, cũng chỉ có thể nhìn thấy lờ mờ.

Cường giả Thần Cảnh ngẩng đầu lên, nhìn về phía pháp tắc thiên địa, dùng sự lĩnh ngộ của bọn hắn đối với pháp tắc thiên địa, tất nhiên có thể nhìn thấu huyền cơ.

Nhưng mà cũng chỉ có thể nhìn thấy trong giây lát mà thôi, ánh sáng đã bao trùm pháp tắc, trừ phi có bí thuật đồng nhãn đặc thù, bằng không cũng không thể nhìn thấu pháp tắc thiên địa.

Sở Huyền yên lặng chờ đợi, một khắc cuối cùng pháp tắc thiên địa được chữa lành, đó chính là thời cơ tốt nhất.

Rốt cục, cơ hội đã tới.

Đạo vận quanh cơ thể hắn dâng trào, lượn lờ lực lượng đạo tắc, lộ ra đạo ý, đưa tay điểm về trước một cái, Thiên Đạo Phù Ấn liền xoay tít, trong nháy mắt dưới sự lôi kéo của đạo vận, chui vào trong lỗ hỗng pháp tắc thiên địa đang chuẩn bị khép kín.

Ấn phù tan ra, bị ánh sáng mờ ảo bao phủ, được đạo ý che giấu, cho dù có Thần Cảnh sở hữu bí thuật đồng nhãn đặc thù, cũng không thể nào nhìn thấy Thiên Đạo Phù Ấn.

Roẹt!

Trong nháy mắt, Thiên Đạo Phù Ấn hoá thành pháp tắc, lấp vào lỗ thủng đang khép lại, cũng lập tức dung hợp cùng pháp tắc thiên địa, giống như một giọt nước rơi vào trong mặt hồ.

Thiên Đạo phù lơ lửng trước người Sở Huyền, đang bắt đầu run rẩy, ấn phù xoay tít, tản ra một loại lực lượng pháp tắc rất đặc thù.

Ầm ầm!

Pháp tắc Thiên Đạo vừa dung nhập, trong nháy mắt, đã khiến cho pháp tắc thiên địa Nam Châu bị đình trệ, xuất hiện tình trạng hỗn loạn.

Quá trình này diễn ra trong thời gian rất ngắn, cũng không khiến cho bất luận kẻ nào chú ý, thậm chí cũng không thể nhìn ra chuyện gì bất thường.

Trong tay Sở Huyền tràn ngập đạo vận, điểm lên trên Thiên Đạo phù, đồng thời cũng lấy ra Trấn Vận Đạo Đỉnh, trấn áp khí vận Nam Châu, Khí Vận Như Ý tràn ngập hào quang khí vận, không ngừng chui vào Thiên Đạo phù.

Chiến Ma Cổ Địa, sau khi lộ ra một góc, lại dừng một chút, tiếp đến hơi rung chuyển, tựa hồ xuất hiện tình trạng gì.

Đám người Tần Doanh, vẫn đang chờ đợi.

Chiến Ma Cổ Địa xảy ra tình trạng lắc lư, trong mắt bọn hắn, có lẽ nguyên nhân là do sắp thoát khỏi không gian.

Cho dù đám người Tào Thiên Nhất, cũng suy nghĩ theo hướng này.

Cường giả Thần Cảnh cũng không thể nhìn ra điểm gì khác thường, huống chi là Đế Cảnh?

Sở Huyền liên tục khống chế Thiên Đạo phù, sắp xếp lại pháp tắc Thiên Đạo, tìm điểm đột phá trong pháp tắc thiên địa, tiến hành thay thế pháp tắc vốn có.

Cho dù hắn có tu vi Đạo Cảnh 2 quan, giờ phút này cũng cảm thấy một chút áp lực, dường như pháp tắc thiên địa đã phát hiện ra mánh khoé, nên xuất hiện một ít tình huống bài xích.

Sở Huyền không dám mạnh mẽ trấn áp, nếu không sẽ phát sinh biến động, dễ dàng bại lộ kế hoạch Thiên Đạo.

Hắn khẽ phất ống tay áo, trong tay đã xuất hiện Nguyên Sơ Đạo Tinh, thôi động đạo ý đại đạo trên Nguyên Sơ Đạo Tinh, bao trùm Thiên Đạo phù, đồng thời liên thông tới đại đạo, từng cỗ đạo vận đang vọt tới.

Dựa vào Thiên Đạo phù làm vật dẫn, liên tục truyền vào pháp tắc Thiên Đạo, dùng đạo vận ẩn giấu pháp tắc Thiên Đạo, hoàn thành công đoạn thay thế một phần pháp tắc thiên địa. (đoạn này hơi khó hiểu, nói đơn giản là Sở Huyền dùng bảo vật liên thông tới thế giới đại đạo, hút lấy đạo vận để che giấu pháp tắc từ Thiên Đạo phù, sau đó từng bước thay thế pháp tắc thiên địa)

Ánh sáng tiếp tục bao trùm Nam Châu, bất quá đã không còn dấu hiệu hỗn loạn, lỗ thủng pháp tắc cũng bắt đầu khép kín.

Nhưng mà có một phần pháp tắc thiên địa, đã được thay thế bằng pháp tắc Thiên Đạo.

Bước then chốt cũng đã hoàn thành.

Sở Huyền thở dài một hơi, bất quá vẫn không dám khinh thường, không ngừng sắp xếp pháp tắc Thiên Đạo, không ngừng khống chế pháp tắc Thiên Đạo, từ từ cắn nuốt thay thế pháp tắc thiên địa.

Bước quan trọng nhất trong kế hoạch Thiên Đạo, đã sắp hoàn thành.

Sở Huyền đang chờ đợi, khoảnh khắc Thiên Đạo mở ra.

Chờ đợi hệ thống ban thưởng.

Kế hoạch này rất khổng lồ, có lẽ phần thưởng rất phong phú.

108 đầu pháp tắc Thiên Đạo, muốn hoàn toàn dung nhập, cắn nuốt 108 đầu pháp tắc thiên địa, phải cần một thời gian nhất định.

Ngắn thì ba ngày, nhiều thì mười ngày, nửa tháng cũng khó nói.

Sở Huyền chỉ có tập trung quan sát tình huống, không thể thư giãn dù chỉ một khắc.

Lỗ thủng pháp tắc thiên địa Nam Châu không ngừng khép kín, nếu lúc này có cường giả Đạo Cảnh, sẽ phát hiện ra điểm dị thường.

Nhưng mà, Nam Châu ngoại trừ Sở Huyền ra, thì không có vị Đạo Cảnh nào khác, nhất định không có ai biết được, hiện tại pháp tắc thiên địa ở Nam Châu, đã âm thầm phát sinh biến hoá.

Đang bị thay thế từng chút một.

Trước Chiến Ma Cổ Địa, sắc mặt tất cả mọi người lộ vẻ ngưng trọng, cùng đợi thời cơ tiến vào.

Hai người Tần Doanh cùng Tào Thiên Nhất, đều bày ra thần sắc âm trầm, đã chuẩn bị đại chiến.

Bọn hắn, đều có chuẩn bị hậu chiêu bên trong Chiến Ma Cổ Địa.

Tiến vào Chiến Ma Cổ Địa, thì phải xem hậu chiêu của ai có nước cờ cao hơn, có thể đoạt được khí vận chí bảo.

Ngoại trừ rải rác vài người như đám Đinh Việt, mục tiêu của đám võ giả Đế Cảnh còn lại, chủ yếu là bảo vật khác, cùng với một ít Bảo khí loại khí vận.

Về phần 5 món khí vận chí bảo, đây không phải là mục tiêu hàng đầu của bọn hắn.

Tuy bọn hắn thèm nhỏ dãi, nhưng điều kiện tiên quyết là phải có mạng hưởng mới được.

Nếu có thể làm ngư ông đắc lợi, tự nhiên bọn hắn rất vừa lòng, nhưng mà đâu có dễ dàng như vậy, bất luận là phe của Tần Doanh, hay Tào Thiên Nhất, cũng không phải kẻ ngu.

Làm sao để cho kẻ khác chiếm lợi ích.

Huống hồ, nếu muốn làm ngư ông, cũng phải có đủ thực lực mới được.

Chương 379. Một Bộ Khai Thiên Tích Địa!

Collected & Fixed: OilFish89

Ầm ầm.

Chiến Ma Cổ Địa không ngừng chui ra từ không gian, đè lên vài ngọn núi nhỏ, toàn bộ chiến trường đổ nát, đang trở về Nam Châu.

Không gian không ngừng chấn động, toàn bộ chiến trường khổng lồ, liên tục chui ra từ không gian, rơi xuống Nam Châu.

Từ trong chiến trường truyền ra một tia khí tức mục nát.

Mơ hồ có sát khí lượn lờ, linh khí bên trong tương đối cuồng bạo, người có tu vi dưới Đế Cảnh tiến vào, chỉ sợ không thể nào hấp thu linh khí chiến trường để khôi phục tiêu hao của bản thân.

Bỗng nhiên, ở một chỗ sâu trong Chiến Ma Cổ Địa, có vài đạo ánh sáng loé lên, giống như là lưu tinh loé lên rồi biến mất. (lưu tinh: sao chổi)

Mấy người Tần Doanh từng trải qua đại chiến lúc trước, sắc mặt đều lộ vẻ âm trầm dị thường cùng phẫn nộ, mà Tào Thiên Nhất vẫn giữ thái độ bình tĩnh.

Trận chiến ấy, bất luận là Nhân tộc hoặc là Ma tộc, đều có không ít cường giả bỏ mạng.

Cuối cùng toàn bộ chiến trường, đều chôn vùi vào trong không gian.

Sở Huyền không ngừng dung hợp Thiên Đạo phù, 108 tia pháp tắc Thiên Đạo, hiện tại đã có một nửa hoàn toàn dung nhập.

Toàn bộ quá trình rất thuận lợi, lỗ thủng pháp tắc thiên địa Nam Châu, chỉ còn lại một chút là chưa khép kín.

Bên trên Thiên Đạo phù, tràn ngập đạo ý, chứa đầy lực lượng pháp tắc, hơn nữa còn đang phát sinh giai đoạn lột xác nào đó.

Ầm ầm!

Ba ngày sau, ánh sáng trên bầu trời Nam Châu cũng biến mất, Chiến Ma Cổ Địa đã trở về Nam Châu.

Trong nháy mắt khi Chiến Ma Cổ Địa quay về, một cỗ sát khí quét về bốn phương tám hướng, như sóng cả cuộn trào.

"Không tốt!".

Sắc mặt đám người Tần Doanh hơi biến đổi, chiến trường tích tụ sát khí nhiều năm như thế, một khi quét ra ngoài, chung quanh vạn dặm Chiến Ma Cổ Địa, sẽ trở thành vùng đất hung sát.

Khi Chiến Ma Cổ Địa trở về Nam Châu, 108 tia pháp tắc Thiên Đạo, rốt cục đã dung nhập toàn bộ vào trong pháp tắc thiên địa Nam Châu.

Giờ khắc này, Sở Huyền nắm trong tay một phần pháp tắc Nam Châu, hắn có thể khống chế lực lượng pháp tắc, can thiệp toàn bộ Nam Châu.

"Thiên Đạo khởi!".

Sở Huyền đưa tay điểm vào Thiên Đạo phù, đạo ý lập tức tăng vọt, 108 pháp tắc Thiên Đạo, lập tức thay thế địa vị chủ đạo của pháp tắc thiên đạo Nam Châu.

Pháp tắc Thiên Đạo đã trở thành chủ, pháp tắc thiên địa trở thành phụ.

Thiên Đạo khởi, pháp tắc biến, Sở Huyền có thể thông qua Thiên Đạo phù, quan sát toàn bộ Nam Châu, tựa hồ toàn bộ sinh linh Nam Châu, đều nằm dưới sự khống chế của hắn.

Đều ở trong pháp tắc.

Chiến Ma Cổ Địa tản mát ra sát khí, đang quét sạch bốn phía xung quanh, ý niệm trong đầu Sở Huyền khẽ động, pháp tắc Thiên Đạo hạ xuống, chuyển đổi luồng sát khí ban đầu thành luồng linh khí ôn hoà.

Giờ khắc này, Sở Huyền mới nhận ra, sức mạnh cường đại của Thiên Đạo, một ý niệm có thể thay đổi vạn vật, sinh tử của mọi người đều nằm trong một ý niệm.

Đương nhiên, hiện giờ hắn còn chưa làm được đến bước này, dù sao hắn chỉ cắn nuốt được một phần của pháp tắc thiên địa Nam Châu.

Tuy là pháp tắc Thiên Đạo, đã trở thành chủ đạo, nhưng mà pháp tắc thiên địa quá mức khổng lồ, nên pháp tắc Thiên Đạo cũng chỉ làm chủ một phần mà thôi.

Chỉ có cắn nuốt toàn bộ pháp tắc thiên địa Nam Châu, sau khi hóa thành pháp tắc Thiên Đạo, Sở Huyền mới có thể chân chính làm được, một ý niệm cải biến chúng sinh vạn vật ở Nam Châu.

Sở Huyền khẽ phất tay áo, Nguyên Sơ Đạo Tinh đã trở lại Tiểu Thế Giới, đồng thời Thiên Đạo phù cũng đi theo Nguyên Sơ Đạo Tinh, đi vào trong Tiểu Thế Giới.

Pháp tắc trong Tiểu Thế Giới, đã rất hoàn thiện, kết nối trực tiếp với đại đạo, Sở Huyền còn có một kế hoạch, mà Tiểu Thế Giới đóng vai trò rất quan trọng.

Bất quá, kế hoạch này quá khổng lồ, Tiểu Thế Giới phải tiếp tục thăng cấp, mới có thể tiến hành kế hoạch này, đồng thời phải đặt Cửu vực vào trong Thiên Đạo, mới có thể áp dụng kế hoạch này.

Hiện tại, kế hoạch này còn quá xa vời.

Chuyện mà Sở Huyền muốn làm lúc này, chính là mau chóng cắn nuốt pháp tắc thiên địa Nam Châu, trước tiên đặt Nam Châu vào trong Thiên Đạo.

"Ký chủ không bước chân ra khỏi cửa, mở ra Thiên Đạo, thay thế pháp tắc thiên địa Nam Châu, thành lập sơ bộ pháp tắc Thiên Đạo, ban thưởng Khai Thiên Bút!".

Phần thưởng hệ thống đã tới như mong muốn.

Chẳng qua phần thưởng này, ngoài dự kiến của Sở Huyền.

Khai Thiên Bút?

Hắn không khỏi nhớ tới Tích Địa Thư, hẳn là đi chung với Khai Thiên bút, thuộc về một bộ chí bảo.

Khai Thiên Tích Địa!

Hắn liền xem qua giới thiệu.

"Khai Thiên Bút, dùng bút vẽ ra một mảnh bầu trời, vẽ ra pháp tắc, vẽ ra chúng sinh vạn vật, có thể khai thiên trong hư vô, cũng có thể khai thiên trong hỗn độn, là một bộ với Tích Địa Thư, có thể mở ra thế giới, tạo ra chúng sinh vạn vật...".

Hai mắt Sở Huyền trợn tròn, quả nhiên Khai Thiên Bút và Tích Địa Thư là một bộ chí bảo, hơn nữa mạnh đến mức ngoài sức tưởng tượng.

Có thể vẽ ra một mảnh bầu trời, cũng có thể vẽ ra chúng sinh vạn vật?

Một cái thì khai thiên, một cái thì tích địa, mở ra một phương thế giới, tạo ra chúng sinh vạn vật.

Đây quả thực là tạo hóa chí bảo.

Trong lòng Sở Huyền nhịn không được mà nhảy kịch liệt, có được hai kiện chí bảo này, trở thành chúa tể thế giới, quả thực quá dễ dàng.

Kế hoạch kia, tựa hồ có thể thực hiện càng hoàn mỹ hơn.

Chương 380. Có thể vẽ ra chúng sinh vạn vật!

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền nhìn về phía Tiểu Thế Giới, cố gắng kiềm chế kích động, không tiến hành khai thiên tích địa bên trong Tiểu Thế Giới.

Tuy là Khai Thiên Bút rất mạnh, nhưng mà dựa vào tu vi lúc này của hắn, chỉ sợ không thể nào tuỳ tiện mở ra một thế giới, chớ nói tới vẽ ra chúng sinh vạn vật.

Sở Huyền ước tính, tối thiểu cũng phải có tu vi Khai Đạo Cảnh, mới đủ lực lượng khai thiên tích địa?

Nếu chỉ là đơn giản mở ra một thế giới nho nhỏ, một thế giới nhỏ chỉ có đất trời mà không có chúng sinh vạn vật, ngược lại thì hắn có thể làm được.

Nhưng mà tạo ra một thế giới nhỏ như vậy, không có ý nghĩa gì.

Đồng thời Sở Huyền cũng chú ý tới, bên trong giới thiệu của Khai Thiên Bút, có thể khai thiên trong hỗn độn, có thể khai thiên trong hư vô.

Hỗn độn là chỗ nào?

Bên ngoài đại đạo, còn có hỗn độn?

Hỗn độn có ở trong đại đạo hay không?

Sở Huyền có cảm giác hiểu biết của hắn đối với đại đạo, vẫn còn tương đối nông cạn, bên ngoài đại đạo có hỗn độn hay không?

Chỉ sợ Khai Đạo giả như Hồng Nguyên Sơ, cũng chưa chắc biết được.

Long Quân cùng Quy Nhiên, hai gã sinh linh đại đạo này, có biết hay không?

Đại đạo hiện giờ, có giới hạn hay không?

Sở Huyền đối với tất cả, đều tràn ngập tò mò, rất muốn đi thăm dò nông sâu.

Nhưng muốn thăm dò đại đạo, phải đạt tới Khai Đạo Cảnh mới được.

Cho nên, chỉ có cố gắng tu luyện, mau chóng đột phá Đạo Cảnh 36 quan.

Bây giờ kế hoạch Thiên Đạo đã hoàn thành bước đầu tiên, đang cắn nuốt pháp tắc thiên địa Nam Châu, đợi đến lúc cắn nuốt toàn bộ pháp tắc Nam Châu, hắn sẽ khống chế triệt để Nam Châu.

Nên vẫn còn có thể kích hoạt phần thưởng.

Bất quá tốc độ cắn nuốt có hơi chậm, cần phải tăng nhanh lên mới ổn.

Sở Huyền vừa nghĩ tới, đã dời ánh mắt về phía Chiến Ma Cổ Địa.

Khí vận chí bảo thượng cổ Nam Châu, sẽ là một vật mấu chốt, dùng nó làm kíp nổ, có lẽ có thể cắn nuốt nhanh hơn.

Bốn châu còn lại, cũng có khí vận chí bảo làm vật dẫn, có thể tăng nhanh tốc độ cắn nuốt.

Cho nên, khí vận chí bảo là vật rất quan trọng.

Trước mắt người tham dự tranh đoạt khí vận chí bảo, trừ môn hạ đệ tử của mình ra, chỉ có ba người Tào Thiên Nhất, Mạc Hồng Lưu, Phượng Thiếu Thanh là mạnh nhất.

Tà tử bị tiểu Tà Vương để mắt tới, khả năng đoạt được khí vận chí bảo không lớn.

Trong đó Tào Thiên Nhất cùng Tần Doanh, mỗi người đều có lưu lại hậu chiêu, trước mắt rất khó định thắng bại.

Mà Đinh Việt, chính là khí vận chi tử Nam Châu, có ưu thế vượt trội.

Vương Lạc, Tiêu Lương cũng đồng dạng.

Hiện giờ Sở Bình Phàm đã là một nửa khí vận chi tử Đông Châu, cũng có ưu thế nhất định.

Ưu thế của Tào Thiên Nhất vẫn là rất lớn, bản thân hắn là khí vận chi tử Trung Châu, lại để lại hậu chiêu, trong tình huống này, không nói là đoạt được tất cả chí bảo, nhưng có khả năng cao đoạt được khí vận chí bảo Trung Châu.

Sau khi khí vận trên người Tiêu Lương lột xác, hắn không chỉ là khí vận chi tử Tây châu, mà còn gánh chịu khí vận Bắc Vực, có thể xem như khí vận chi tử Bắc Vực.

Nếu so với những người khác, vẫn có ưu thế.

Còn gia hoả Đinh Việt kia, không chỉ là khí vận chi tử Nam Châu, trên người hắn còn có khí vận Địa Linh tộc.

U Nhi là Quỷ tộc, cũng có ưu thế nhất định.

Sở Huyền tính toán một hồi, mấy đệ tử của hắn có cơ hội rất lớn đạt được chí bảo, khả năng giành được 5 món khí vận chí bảo, lớn tới chín thành chín. (99%)

Khí vận chí bảo phải thuộc về mình!

Phía trước Chiến Ma Cổ Địa, từ khi sát khí mãnh liệt, bỗng nhiên hóa thành linh khí ôn hoà, đã khiến cho tất cả mọi người sợ ngây người.

Pháp tắc thiên địa Nam Châu vừa khôi phục, hơn nữa còn chủ động can thiệp, hóa giải sát khí của Chiến Ma Cổ Địa?

Không biết vì sao, mấy người Tào Thiên Nhất cảm giác có điểm gì là lạ.

Pháp tắc thiên địa chưa từng hành sự như thế này, giống như tự sinh ra linh trí?

Không lẽ là bởi vì, pháp tắc vừa mới thức tỉnh, mới xảy ra sự tình này?

Bọn họ cũng không muốn nghĩ nhiều, lúc này Chiến Ma Cổ Địa đã mở ra, tranh đoạt khí vận chí bảo, đã chính thức bắt đầu.

Vị trí Nhân Vương, đã không có khả năng.

Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu, chỉ muốn đạt được chí bảo, đi mở ra cái chỗ kia, mau chóng khôi phục thực lực, thậm chí có thể đột phá.

Oanh!

Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu đã động, mới chớp mắt, thì thân hình đã bay về phía Chiến Ma Cổ Địa.

Tần Doanh vác theo đại kích, đang muốn ngăn cản hai người này.

"Hừ!".

Tào Thiên Nhất cười lạnh một tiếng, nói: "Tần Doanh, hẹn gặp lại trong chiến trường!".

"Như ngươi mong muốn!".

Tần Doanh vác đại kích trên lưng, cùng đám huynh đệ Tân Nguyên Phong, tiến vào trong Chiến Ma Cổ Địa.

Mà tiểu Tà Vương, lưu lại một chuỗi tàn ảnh, trước tiên ngáng đường Tà tử.

"Tà tử, có ta ở đây, ngươi đừng có mơ cầm lấy bất kỳ bảo vật nào!".

Sắc mặt Tà tử lộ vẻ âm trầm.

Võ giả Đế Cảnh khác của Thiên Thánh Tông, muốn đến ngăn cản tiểu Tà Vương, kết quả bị Đế Cảnh Cửu Kiếm Sơn cùng Kỳ Sơn Minh chặn lại.

Chương 381. Vào Cổ Địa, Tìm Chí Bảo!

Collected & Fixed: OilFish89

"Chúng ta cũng nên vào thôi".

Đinh Việt dẫn đầu, một đoàn người bay về phía Chiến Ma Cổ Địa.

Bên kia, Phượng Thiếu Thanh liếc nhìn đám người Đinh Việt, khẽ cười một tiếng, cũng không nhanh không chậm, bắt đầu đi về Chiến Ma Cổ Địa.

Ầm ầm!

Giờ phút này, bên trong Chiến Ma Cổ Địa, mở đầu trận chiến là tiểu Tà Vương cùng Tà tử, hai người liên tục đánh nhau, một đường kéo vào trong Chiến Ma Cổ Địa.

Tà tử giận muốn sôi máu.

Trong lòng hắn ít nhiều có chút hối hận, lúc trước không trực tiếp hành hạ tiểu Tà Vương đến chết, để lại mộ kẻ địch như thế.

Mấy người Tần Doanh cùng Tào Thiên Nhất, một đường đi về chỗ sâu trong Chiến Ma Cổ Địa, có mục tiêu rõ ràng, hai bên đều không có giao thủ trên đường đi.

Những võ giả Đế Cảnh khác tiến vào, đều chạy tứ tán, mỗi người đều tự tìm kiếm cơ duyên, tạm thời không có bộc phát tranh đấu.

Trong đó, có nhiều võ giả Đế Cảnh, không biết vô tình hay hữu ý, âm thầm theo sau đám người Tần Doanh.

Đinh Việt vừa tiến vào, thì mở miệng nói: "Chúng ta đi chung, hay là tách ra hành động?".

"Tách ra hành động đi, có nhiều cơ hội hơn".

Hắc Nguyệt mở miệng nói.

Dùng thực lực mấy người, hầu như không có đối thủ trong Đế Cảnh, dù Vương Lạc có chiến lực hơi yếu, nếu gặp phải Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu, cũng có thể chống đỡ.

Thực ra thực lực của Hạng Tinh là mạnh nhất, bởi vì gia hỏa này, có khôi lỗi cấp thiên binh, có thể bộc phát ra chiến lực Thiên Cảnh.

Cho dù chỉ bộc phát trong thời gian ngắn, cũng đã đủ nghiền ép Đế Cảnh.

Khôi Lỗi Chi Thuật mạnh tới bực này, chưa từng thấy qua trên Cửu vực, thiên binh có thể dễ dàng rèn ra, nhưng mà khôi lỗi có độ khó quá lớn.

Liên quan đến kết cấu cùng cấm chế, trận pháp rất phức tạp.

Hạng Tinh cũng dựa vào tài nguyên khổng lồ trong Tiểu Thế Giới, mới có thể rèn ra.

Trong mấy người, Sở Vân có thực lực yếu nhất, dù vậy đặt nàng trong đám Đế Cảnh, cũng là người có thực lực cực hạn.

Đám người Đinh Việt cũng không lo lắng an nguy của nàng, bởi vì Sở Vân mang theo Thiên Linh Miêu, đây chính là Thần Cảnh, là tồn tại mạnh nhất bên trong Chiến Ma Cổ Địa.

Người nào có thể uy hiếp được sự an toàn của Sở Vân?

Tiếp theo là Sở Bình Phàm, cảnh giới của hắn khá thấp, cho nên ảnh hưởng trực tiếp tới thực lực.

Bất quá U Nhi và hắn luôn kè kè sát bên, thật cũng không sợ bất kỳ cường giả Đế Cảnh nào, Sở Bình Phàm cũng có sát chiêu áp rương có thể bảo toàn tính mạng.

"Vậy thì tách ra".

Mấy người Đinh Việt đều đồng ý hành động riêng lẻ.

Hắc Nguyệt quay đầu lại, liếc nhìn Phượng Thiếu Thanh, bèn nói: "Cẩn thận gia hoả Phượng gia này một chút, hắn cũng không đơn giản".

"Không phải địch nhân thì thôi, nếu là kẻ địch, hậu duệ Nhân Vương thì như thế nào, chém một phát là xong!".

Đinh Việt không thèm quan tâm, nói ra.

Vừa dứt lời, thân hình hắn đã hoá thành một đạo kiếm quang, phá không bay vút về phía xa.

Mấy người Hắc Nguyệt, Vương Lạc cũng lựa chọn một phương hướng bay đi.

Lúc đầu Tô Tiên Nhi muốn tìm Tô gia trả thù, kết quả lại không tìm được thời cơ thích hợp, cho nên chỉ có thể đợi.

Giờ phút này, nàng rất kích động, trong tay cầm một cây trường tiên, nhìn về phía Sở Vân nói: "Ngươi đi theo ta, hay là muốn đi một mình?".

Sở Vân xoa đầu Thiên Linh Miêu, rồi đáp: "Mỗi người một phương đi, đi dạo khắp nơi".

Tô Tiên Nhi đưa tay xoa đầu Thiên Linh Miêu, thân hình khẽ động, đã bay về một hướng khác.

Sở Vân ôm Thiên Linh Miêu, bình thản tự tin đi về chỗ sâu trong Chiến Ma Cổ Địa.

Ầm ầm!

Xa xa truyền đến âm thanh giao chiến.

Bỗng nhiên, có một đạo ánh sáng bay đến trước mặt, đây là đế binh có hình dạng bông hoa, toả ra ánh sáng chói mắt.

Tràn ngập bạch quang, có một loại ý cảnh đặc biệt.

Khí vận Đế binh!

Sở Vân đưa tay chộp tới, đã bắt được Đế binh, trên mặt lộ ra vẻ mừng rỡ.

Khí vận đế binh..., đúng lúc có thể làm đế binh trấn tộc của Sở gia!

"Lưu lại đế binh!".

Bỗng nhiên, có vài tên võ giả Đế Cảnh đuổi tới.

Tất cả đều có tu vi Đế Cảnh tầng chín.

"Đế binh này chọn ta, chính là của ta, mấy vị chọn món khác đi".

Sở Vân trực tiếp thu Đế binh vào túi trữ vật.

"Ngươi muốn chết sao...?".

Vài tên võ giả Đế Cảnh, ăn mặc trang phục giống nhau, là một đám đệ tử của thế lực nào đó.

"Ta không muốn xuất thủ, các ngươi không nên tự tìm chết!".

Sở Vân lạnh lùng nói ra.

"Bớt nói nhảm, Đại sư huynh, giết nàng đi!".

Một gã võ giả Đế Cảnh, trực tiếp xuất thủ.

Nhưng mà, hắn vừa mới ra tay, thì nhìn thấy đầy trời đều là móng vuốt mèo, trực tiếp bao phủ tất cả bọn chúng.

Ba ba ba!

Âm thanh tách tách liên tiếp, vô cùng chói tai, giữa không trung có vô số vuốt mèo, đánh một đám như bao cát.

"Tiểu bạch, đừng đùa nữa".

Bùng!

Mấy người bị vuốt mèo đập trúng, lập tức nổ tung, hóa thành một chùm sương máu rồi tiêu tán.

Sở Vân quay đầu nhìn lại, Phượng Thiếu Thanh gấp gáp chắp hai tay, trên mặt nở một nụ cười hòa ái, chạy vội về một hướng khác.

Chương 382. Trả Thù Tô Gia!

Collected & Fixed: OilFish89

Thật là đáng sợ!

Chẳng qua chỉ là một con mèo, lại có thực lực ngang ngửa Thiên Cảnh?

Không phải nói, tu vi cao hơn Đế Cảnh không thể tham gia hay sao?

Đây là có chuyện gì?

Trong lòng Phượng Thiếu Thanh có rất nhiều câu hỏi.

Trong tiểu viện.

Sở Huyền ngồi ở trên ghế, rót một bình trà, thư giãn thưởng thức từng ngụm, nhìn hình ảnh bên trong Khuy Thiên Kính, xuất hiện tình cảnh trong Chiến Ma Cổ Địa.

Sở Vân ôm Thiên Linh Miêu tiến vào, trên Đế Cảnh không được tiến vào, vậy cũng không bao gồm người một nhà.

Chiến Ma Cổ Địa rất náo nhiệt, từ lúc xuất hiện bảo vật, không ngừng phát sinh tranh đấu.

Có người chiếm được cơ duyên, cũng có người lụm được truyền thừa.

Càng có người chết trong tay thi hài dị biến.

Đám người Tần Doanh cùng Tào Thiên Nhất, không ngừng tiến vào chỗ sâu trong Chiến Ma Cổ Địa, thẳng đến chỗ khí vận chí bảo.

Bọn hắn đều lưu lại hậu chiêu, có thể cảm ứng được vị trí của khí vận chí bảo.

Sau lưng mấy người này, đều có người rình mò từ phía xa, chính là một vài người có ý đồ làm ngư ông đắc lợi.

Sở Huyền nhìn thấy bên cạnh một huyết hồ, có hai nhóm người đang chiến đấu, trong đó một phe là đến từ Đại Tà Cung.

Vậy mà bọn chúng có ý đồ thôn phệ huyết sát tinh khí trong huyết hồ, kết quả lại bị phản phệ, khiến cho thần hồn rối loạn, giống như kẻ điên ra tay với người bên cạnh, xem như đã mất thần trí.

Sở Huyền đưa tay chộp tới, bắt Phệ Linh Hoa ra ngoài.

"Đi đi".

Hắn chỉ tiện tay quăng ra, Phệ Linh Hoa liền dùng tốc độ cực nhanh, lao thẳng về phía Chiến Ma Cổ Địa.

Cho tới bây giờ, Phệ Linh Hoa vẫn chưa thể đột phá đến Thần Cảnh.

Sau khi nó thôn phệ sát khí từ huyết hồ trong Chiến Ma Cổ Địa, thì Phệ Linh Hoa sẽ dễ dàng đột phá Thần Cảnh.

Khí vận chí bảo chi tranh, không phải một hai ngày có thể có kết quả.

Tần Doanh cùng Tào Thiên Nhất, dựa vào hậu chiêu lưu lại, rất nhanh đã tìm được vị trí của chí bảo, Đinh Việt thì vỗ vỗ địa mạch chi linh, bắt nó mau tìm ra phương hướng của chí bảo.

Vương Lạc, Hạng Tinh, Tiêu Lương, Hắc Nguyệt đều có thủ đoạn, trên đường đi thuận tiện thu thập những bảo vật khác.

Tiêu Lương gặp tập kích từ võ giả Tây châu, trong đó có người Tiêu gia, hiển nhiên Tiêu gia quyết định diệt trừ Tiêu Lương, quan hệ với Tiêu Lương không ngừng trở nên xấu đi.

Vương Lạc cũng bị tập kích từ thế lực võ giả Vương gia.

Hạng Tinh mặc một bộ khải giáp, cả thân thể giống như sắt thép, thấy người đoạt bảo, hắn cũng không trốn tránh, cho dù bị Đế binh công kích, cũng không thể khiến hắn bị thương.

Hắc Nguyệt đối mặt với bất cứ chuyện gì, cũng không biến sắc, vẫn bảo trì tỉnh táo, đây là có liên quan tới kinh nghiệm của nàng, đã dưỡng thành thói quen.

Thân là người điểu khiển đứng phía sau Hắc Nguyệt Lâu, tất nhiên không phải là tiểu cô nương nhu nhược, cho dù giết người thì cũng không chớp mắt.

Hắc Nguyệt Tu luyện Thiên Đạo Quyết, thực lực trở nên rất mạnh, bên trong cùng cảnh, không có người nào có thể ngăn nổi ba chiêu của nàng.

Tô Tiên Nhi thì không phải tới đây để tìm bảo.

Nàng đặc biệt tìm đến Tô gia để trả thù, mang theo một trường tiên, tìm kiếm võ giả Đế Cảnh Tô gia ở khắp nơi, gặp được thì không nói hai lời, vung trường tiên quất tới tấp. (trường tiên: roi dài)

Sở Bình Phàm lại đối đầu cùng Lăng Bạch Vân, vừa mới gia nhập Chiến Ma Cổ Địa không lâu, thì hai người đã chạm mặt.

Lại phát sinh chiến đấu.

Có U Nhi mượn lực, Sở Bình Phàm không thể rơi vào thế hạ phong.

Hai người vừa chiến đấu vừa di chuyển, dần dần đi sâu vào Chiến Ma Cổ Địa, cho đến khi gặp một đạo tàn hồn vô tri.

Nó liền gào thét lao tới.

Lúc này U Nhi mới hiện thân, nàng lắc chuông nhỏ trong tay, trực tiếp trấn áp tàn hồn, đồng thời từng đạo quỷ khí lượn lờ, đưa tay điểm một cái, ngay tại chỗ biến tàn hồn thành Lệ Quỷ.

Sau khi tàn hồn hóa thành Lệ Quỷ, thuộc về Quỷ tộc vừa mới sinh, hơn nữa cũng không còn ý ức gì của kiếp trước.

Dù sao, hắn đã chiến bại, ý thức sớm đã không còn, chỉ còn lại một đạo tàn hồn vô tri mà thôi.

Trong Chiến Ma Cổ Địa, số lượng loại tàn hồn như thế này cũng không ít, thậm chí là do nhiều tàn hồn của võ giả dung hợp thành một, dưới sự ăn mòn của sát khí, trở nên vô tri và hung bạo.

Lăng Bạch Vân thấy một màn như vậy, đã sinh lòng e ngại, đúng là không muốn tiếp tục đánh nữa.

Vừa thấy cảnh này, thì Sở Huyền đã biết rõ, Lăng Bạch Vân đã không còn là khí vận chi tử Đông Châu, Sở Bình Phàm sẽ thay hắn trở thành khí vận chi tử Đông Châu.

Sở Huyền lấy ra Khí Vận Như Ý, rót lực lượng khí vận đạo tắc vào, thôi động nó vận chuyển nhanh hơn.

Ở một góc Chiến Ma Cổ Địa, Tô Huyền Hà mạnh mẽ đánh bay hai võ giả Đế Cảnh, đang chuẩn bị thu lấy khí vận đế binh.

Ánh mắt của hắn rất nóng bỏng, chỉ cần thu lấy khí vận đế binh, thì chuyến này xem như đã thành công.

Lần trước bởi vì ý đồ quấy nhiễu khí vận Tô Tiên Nhi, dẫn đến khí vận Bảo khí của Tô gia bị nứt bể, đã mất đi Bảo khí trấn tộc, trong lòng đám tộc lão Tô gia bọn họ, ít nhiều cũng có chút bất an.

Chỉ cần thu lấy khí vận đế binh này, như vậy khí vận Tô gia sẽ tiếp tục giữ vững.

Chương 383. Cái đồ chơi này, ta sẽ nhận lấy!

Collected & Fixed: OilFish89

Nếu Tào Thiên Nhất là người chiến thắng cuối cùng, như vậy Tô gia sẽ hưởng được lợi ích không nhỏ.

Phần phật!

Bỗng nhiên xuất hiện một đạo lực lượng băng hàn, một cây trường tiên trắng như tuyết hung hăng quất tới về phía hắn.

Tô Huyền Hà liền biến sắc, cuống quít ra tay ngăn cản.

Đồng thời quay đầu nhìn lại.

Lập tức lửa giận bốc cao, "Tô Tiên Nhi, là ngươi? Ngươi muốn làm gì?!".

"Đương nhiên là phá hoại rồi!".

Tô Tiên Nhi hừ lạnh một tiếng, nói: "Tô Huyền Hà, không ngờ tới sao?".

Xoát!

Lại quất một rọi tới.

Sắc mặt Tô Huyền Hà đại biến, tại sao thực lực Tô Tiên Nhi lại mạnh như thế!

Hắn đánh không lại!

Mới chỉ hai roi, thì hắn đã đoán được, mình không phải là đối thủ của Tô Tiên Nhi.

Tựa hồ thực lực Tô Tiên Nhi cũng không kém Tào Thiên Nhất!

Chuyện này sao có thể?

"Ngươi còn dám trốn? Ngoan ngoãn cho ta quất vài roi thì xong, nếu còn muốn trốn, hừ hừ!".

Vừa dứt lời, Tô Tiên Nhi lại quất tới một roi.

Mỗi một roi quất xuống, chỗ bị trúng đều đóng băng, dù là đế vực của Tô Huyền Hà, đều biến thành băng hàn chi vực.

"Nói như thế nào, ta cũng là ca ca của ngươi!".

Tô Huyền Hà liền thở gấp.

Ăn vài roi?

Đừng nói là vài roi, xem như là gánh lấy một roi, chỉ sợ mạng cũng mất!

"Có khi nào ngươi xem ta là muội muội, chính là ngươi ép ta!".

Tô Tiên Nhi không dễ gì buông tha.

"Người ép ngươi không phải là ta!".

Tô Huyền Hà thề thốt phủ nhận.

Lại nói tiếp: "Đây chính là khí vận đế binh, là sự tình rất hệ trọng, ngươi cũng là người Tô gia, nếu như ngươi mang đế binh trở về Tô gia, tất nhiên đám tộc lão bọn họ sẽ coi trọng ngươi, không dám bức ngươi, quyền lực của ngươi ở Tô gia, sẽ rất lớn".

Tô Huyền Hà vội vàng mở miệng nói.

Hắn cũng không muốn nếm thử một roi.

Dựa vào thực lực hiện giờ của Tô Tiên Nhi, nếu quay về Tô gia, đám tộc lão còn không xem nàng là hòn ngọc quý hay sao.

Đối với đại gia tộc có truyền thừa lâu đời, đây mới chính là sự thật!

"Phì, ta đã không còn là người của Tô gia!".

Tô Tiên Nhi hừ lạnh một tiếng, uy hiếp nói: "Nếu ngươi tiếp tục trốn tránh, cũng sẽ bị ăn roi, ngươi đánh không lại của ta, ngoan ngoãn chịu vài roi, ta sẽ không ngăn cản ngươi lấy đế binh, nếu không thì ta sẽ cướp đi".

Vừa nói xong đã giơ roi lên, lại bồi thêm một câu: "Ta đếm tới ba, tự ngươi quyết định".

"Một, hai...".

Thần sắc trên mặt Tô Huyền Hà biến hóa bất định, hôm nay chỉ có thể đánh bạc Tô Tiên Nhi sẽ không hạ sát thủ, dù sao mình cũng là ca ca của nàng.

Không đến mức quất chết mình chứ?

Hắn nghiến chặt răng, nhắm hai mắt lại, rồi nói: "Ngươi rút a!".

BA~!

Vừa dứt lời, một roi đã nện trên người hắn.

Một cỗ lực lượng băng hàn, hung hăng đánh vào trên người, dường như muốn đông cứng thân thể, ngay cả thần hồn cũng đóng băng.

Toàn thân Tô Huyền Hà thoáng run rẩy, hàm răng kêu lách cách, trên người đã hoá thành băng tuyết!

Nhưng trong lòng lại khẽ thở dài, quả nhiên Tô Tiên Nhi lưu tình, không có hạ sát thủ.

BA~!

Trên người lại ăn thêm một roi, một roi này không có lực lượng băng hàn, mà lại mang theo một chút ấm áp, ngoại trừ bên ngoài cảm thấy đau nhức, vậy mà hóa giải băng hàn trên người hắn.

Trong lòng Tô Huyền Hà như trút được gánh nặng, tuy là bị quất vài roi, nhưng mà hắn còn có thể chịu được, cũng không có bị trọng thương.

BA~ BA~...

Tô Tiên Nhi càng quất càng nghiện, lại quất thêm vài roi trên người Tô Huyền Hà, thời gian trôi qua nàng có chút cảm ngộ, lực lượng trên người cũng xảy ra biến hoá.

BA~!

Tô Huyền Hà bị đông cứng đến run cầm cập, nhưng mà hắn không hoảng hốt, một roi tiếp theo sẽ có cảm giác ấm áp.

Kết quả, một roi tiếp theo đánh trên người, không có cảm giác ấm, mà là cực nóng.

Giống như là hỏa diễm, mãnh liệt xuyên thấu cơ thể hắn, tựa hồ muốn thiêu đốt hắn thành tro.

Không tốt!

Tô Huyền Hà liền biến sắc, chuyện quái gì thế này?

BA~ BA~...

Bị ăn liên tiếp mấy roi, nửa người Tô Huyền Hà bị đóng băng, mà nửa người còn lại, thì có màu đỏ thẫm, giống như bị thiêu đốt.

Đã nói chỉ quất vài roi?

Tại sao lại đánh mãi không ngừng?

Tô Huyền Hà muốn mở miệng cầu xin tha thứ, nhưng mà toàn thân run rẩy, hai môi mấp máy, cả buổi không nói ra lời.

Thần hồn cũng có cảm giác một nóng một lạnh, gần như sắp nổ tung.

Tô Tiên Nhi càng đánh càng nghiện, đến cuối cùng quất một roi trên người Tô Huyền Hà, băng hàn cùng nóng bức đan xen, cùng lúc truyền vào cơ thể hắn.

Dù là Tô Tiên Nhi không có hạ sát thủ, nhưng Tô Huyền Hà cũng gánh không được, phốc một tiếng, ngã lăn quay trên mặt đất.

Nửa người bị đông thành băng tuyết, nửa người còn lại thì bùng lên hoả diễm.

Tô Tiên Nhi đành phải dừng tay.

Lại quất tiếp, Tô Huyền Hà chỉ có đường chết.

Chống đỡ được rồi!

Tô Huyền Hà kích động không thôi, tuy là rất thống khổ, nhưng mà vẫn bảo vệ khí vận đế binh.

Kết quả, hắn nhìn thấy Tô Tiên Nhi lụm lấy Đế binh, nháy mắt với hắn một cái, rồi nói: "Cái đồ chơi này, ta sẽ nhận lấy...".

Chương 384. Băng Hoả Lưỡng Trọng Tiên!

Collected & Fixed: OilFish89

"Ngươi, ngươi nói mà không giữ lời!".

Tô Huyền Hà tức giận tới mức run rẩy.

"Ta là một nữ tử, nói gì mà giữ lời..., cơ bản Tô gia cũng không có giữ lời, ta đang học theo Tô gia mà thôi!".

Tô Tiên Nhi hừ lạnh một tiếng, sau đó quay đầu rời đi, căn bản không để ý tới Tô Huyền Hà đang tức giận.

"Thị nữ Tô Tiên Nhi của ký chủ, quất thiên kiêu, sáng chế Băng Hoả Lưỡng Trọng Tiên, ban thưởng Băng, Hỏa Đạo Tắc".

Sở Huyền đang tại thao túng Thiên Đạo phù cắn nuốt pháp tắc thiên địa Nam Châu, thì lại nghe thấy hệ thống nhắc nhở, lập tức có cảm giác bất ngờ.

Thị nữ Tô Tiên Nhi này, giúp mình kích hoạt phần thưởng?

Quất thiên kiêu, sáng chế Băng Hoả Lưỡng Trọng Tiên?

Đúng là có chút năng lực...!

Thiên kiêu bị quất kia, chính là Tô Huyền Hà của Tô gia?

Lúc này Sở Huyền mới nhận lấy phần thưởng.

Băng Hỏa Đạo Tắc, lại tăng thêm hai loại đạo tắc.

Băng Chi Đạo Tắc cùng Hoả Chi Đạo Tắc vừa hiện ra, Sở Huyền liền nhét hai loại đạo tắc vào trong Hỗn Độn chi khí, để cho bọn chúng dung hợp với nhau.

Kế tiếp Sở Huyền lấy ra Khuy Thiên Kính, xem xét tình huống hiện giờ bên trong Chiến Ma Cổ Địa.

Bên trong mặt gương, đâu đâu cũng xảy ra chiến đấu.

Có một ít tàn hồn trong cổ địa, cũng bắt đầu di chuyển.

Sở Huyền nhìn thấy U Nhi cùng Sở Bình Phàm, đang biến tàn hồn trở thành Quỷ tộc, thậm chí trực tiếp luyện hóa thành hồn lực tinh thuần.

Không tệ, rất không tệ, Quỷ tộc có thể phát triển mạnh.

Bên trong Chiến Ma Cổ Địa, số lượng tàn hồn cũng không ít, dựa theo tình huống trước mắt, rất nhanh U Nhi sẽ tạo ra một đại quân Quỷ tộc.

Sở Huyền cũng hơi chú ý tới mấy người Đinh Việt, bọn chúng đều đi sâu vào trong Chiến Ma Cổ Địa.

Vương Lạc liên tục giao thủ cùng võ giả Đế Cảnh của Vương gia, cho dù bị vây công, cũng có thể dễ dàng ứng đối, đánh cho đám người Vương gia cảm thấy tuyệt vọng.

Tiêu Lương cũng giống như thế, mang theo một thanh trường thương, quét ngang võ giả Đế Cảnh Tiêu gia, đến sau cùng, đám võ giả được Tiêu gia mời tới, đều lần lượt rút đi, không dám ra tay nữa.

Thật là đáng sợ!

Cho dù một đám vây công, cũng không thể khiến Tiêu Lương bị thương.

Ngược lại hết lần này đến lần khác, còn bị Tiêu Lương đánh đến thổ huyết.

Mỗi lần cũng không bị giết chết, chỉ là trọng thương, từ thân thể đến thần hồn, lần lượt đều bị nhiều lần như vậy, không khác gì gặp phải cực hình.

Ai cũng chịu không nổi.

Đừng nói võ giả Tiêu gia mời tới, mà ngay cả võ giả Tiêu gia, đều cảm thấy khiếp vía, không thể gánh chịu nổi loại tra tấn này.

Khi bọn hắn muốn rút đi, nhưng Tiêu Lương lại không cho.

Một mực bắt bọn họ tập trung cùng một chỗ, một ngày đánh vài lần, cho nên thương thế trên người không thể chữa lành!

Hoàn toàn xem bọn hắn như một món đồ chơi!

Người của Vương gia cũng rất thảm, Vương Lạc trực tiếp lấy ra một ít đan dược kỳ quái, dùng trên người bọn hắn, để bọn hắn tới thử đan.

Đột nhiên hắn nảy ra một ý tưởng mới lạ, hắn dùng cấm đan, trận đan, tạm thời vây khốn đám người này, sau đó trực tiếp luyện chế ra đan dược mới, thử nghiệm sống trên đám người này.

Có người thần hồn bị biến thành lục sắc, hơn nữa toàn bộ cái đầu đều biến thành màu xanh, thời gian dài cũng không tiêu tán.

Có người vừa ăn đan dược đã liên tục địt xì, phốc phốc vang trời, những thứ hắn bắn ra toàn là linh lực trong cơ thể, phun ra ngoài như địt xì, không cách nào ngừng lại được!

Võ giả vây giết Vương Lạc đều sợ hãi, cuốn cuồng cầu xin hắn tha thứ.

Sở Huyền lại điểm trên Khuy Thiên Kính, hình ảnh trong gương lại chuyển qua đám người Tần Doanh cùng Tào Thiên Nhất.

Tào Thiên Nhất cùng Mạc Hồng Lưu, giữ im lặng, di chuyển một đường.

Bảy huynh đệ Tần Doanh cũng như thế, giữ im lặng, một đường tiến về phía trước.

Rốt cục, xuất hiện một toà đại điện bị đổ nát.

Nơi đây từng là chỗ đặt đại trận truyền tống của Nam Châu, cũng là nơi trung tâm xảy ra đại chiến lúc xưa.

Ánh mắt Tần Doanh lạnh như băng, vừa nhấc đại kích, đã lạnh lùng liếc nhìn Tào Thiên Nhất, nói: "Tào tặc, có chuẩn bị hậu chiêu gì, cứ việc thi triển ra".

Tào Thiên Nhất khẽ cười một tiếng, nói: "Tần Doanh, ngươi nên ngăn cản ta tới nơi này".

"Ta cũng biết ngươi lưu lại thủ đoạn, nhưng mà ngươi cho rằng, thủ đoạn của ngươi có thể vượt trội hơn ta chăng?".

Tào Thiên Nhất tràn đầy tự tin, nói ra.

Tần Doanh nhìn về phía Mạc Hồng Lưu, giọng nói lạnh lùng: "Lúc trước, ngươi đã cấu kết cùng Ma tộc? Đã đạt thành hiệp nghị gì đó?".

Tình thế lúc này đã rõ ràng, Mạc Hồng Lưu cùng Tào Thiên Nhất là một phe.

Như vậy lúc trước, dẫn Ma tộc xâm lấn, tất nhiên hai người đã đạt thành ký kết ngầm, mỗi người đều thu được lợi ích.

"Chuyện đó đều là sự tình ở kiếp trước, có quan trọng không?".

Tào Thiên Nhất cười nhẹ một tiếng, nói: "Lúc trước, quả thật có Thần Cảnh bỏ mạng, là do chúng ta giết".

Ánh mắt Tần Doanh đột nhiên trở nên sắc bén..., "Nhân tộc?".

"Vì sao lại đoán là Nhân tộc?".

Mạc Hồng Lưu mở miệng nói: "Cũng không phải Nhân tộc, cũng không phải Ma tộc, chỉ là một Thần Cảnh tiểu tộc mà thôi, chẳng qua là tương đối đặc thù!".